{"directed": false, "graph": [["weighted", true]], "nodes": [{"type": "lobbyist", "id": "Godfrey Daniel"}, {"type": "lobbyist", "id": "Burgener Bernhard"}, {"type": "lobby", "id": "OMV Aktiengesellschaft (OMV)"}, {"type": "staffer", "id": "Simona Constantin"}, {"type": "lobbyist", "id": "Platt Euan"}, {"type": "staffer", "id": "Michael Curtis"}, {"type": "lobby", "id": "IKV, Fondation pour le D\u00e9veloppement Economique (IKV)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Denegre Julien"}, {"type": "lobbyist", "id": "De Lorenzo Francesco"}, {"type": "staffer", "id": "Clara Martinez Alberola"}, {"type": "staffer", "id": "Antoine Colombani"}, {"type": "lobbyist", "id": "Heeger Klaus"}, {"type": "staffer", "id": "Monika Ladmanov\u00e1"}, {"type": "lobbyist", "id": "Huigen Jos"}, {"type": "lobby", "id": "Solvay SA"}, {"type": "staffer", "id": "Sandra Kramer"}, {"type": "lobbyist", "id": "Schr\u00f6der Dr. Ulrich"}, {"type": "lobby", "id": "IHC Hytech BV"}, {"type": "lobby", "id": "European Road Haulers Association (UETR)"}, {"type": "staffer", "id": "Andr\u00e1s G. Inotai"}, {"type": "lobbyist", "id": "Kronthaler Dr. Ludwig"}, {"type": "lobbyist", "id": "Doe John"}, {"type": "lobby", "id": "Mouvement des Entreprises de France (MEDEF)"}, {"type": "staffer", "id": "Carlo Zadra"}, {"type": "lobby", "id": "British Broadcasting Corporation (BBC)"}, {"type": "lobby", "id": "Ukrainian Orthodox Church Kyiv Patriarchate (UOC KP)"}, {"type": "lobby", "id": "European Trade Union Committee for Education (ETUCE)"}, {"type": "lobbyist", "id": "van Beurden Ben"}, {"type": "lobby", "id": "Statnett"}, {"type": "lobby", "id": "European Club Association (ECA)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Desbrosses V\u00e9ronique"}, {"type": "staffer", "id": "Dagmara Maria Koska"}, {"type": "staffer", "id": "Paula Duarte Gaspar"}, {"type": "staffer", "id": "Ioana Diaconescu"}, {"type": "lobbyist", "id": "Junge Michael"}, {"type": "lobby", "id": "Bundesverband der Deutschen Industrie e.V. (BDI)"}, {"type": "staffer", "id": "Alfredo Sousa"}, {"type": "lobbyist", "id": "Trio Wendel"}, {"type": "lobbyist", "id": "Wojciech Postulski"}, {"type": "lobby", "id": "Association relative \u00e0 la t\u00e9l\u00e9vision europ\u00e9enne (ARTE)"}, {"type": "staffer", "id": "Telmo Baltazar"}, {"type": "lobbyist", "id": "Dr. Staudigl Rudolf"}, {"type": "lobby", "id": "Transatlantic Institute (TAI)"}, {"type": "lobby", "id": "Municipal Waste Europe (MWE)"}, {"type": "lobby", "id": "Federaci\u00f3n Nacional Empresarial de Transporte en Autob\u00fas (Spanish Federation of Transport by Bus) (FENEB\u00daS)"}, {"type": "lobby", "id": "GECT PYRENEES-MEDITERRANEE (Euroregion)"}, {"type": "lobby", "id": "Assocalzaturifici"}, {"type": "lobby", "id": "Hewlett-Packard (HP)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Mills Wade Angela"}, {"type": "staffer", "id": "Sarah Nelen"}, {"type": "lobbyist", "id": "Janssens Virginia"}, {"type": "lobby", "id": "Fertilizers Europe"}, {"type": "lobbyist", "id": "Anzengruber Wolfgang"}, {"type": "lobbyist", "id": "Sahi Antti"}, {"type": "lobby", "id": "Tetra Pak International"}, {"type": "staffer", "id": "Jocelyn Fajardo"}, {"type": "lobbyist", "id": "De Boysson Gaetan"}, {"type": "lobbyist", "id": "Murphy Miriam"}, {"type": "lobby", "id": "ClientEarth"}, {"type": "staffer", "id": "Kristian Hedberg"}, {"type": "lobbyist", "id": "Bernard Antoine"}, {"type": "lobby", "id": "Orange"}, {"type": "staffer", "id": "Riccardo Maggi"}, {"type": "lobby", "id": "easyJet"}, {"type": "lobby", "id": "European Recycling Industries' Confederation (EuRIC)"}, {"type": "lobby", "id": "European Confederation of Independent Trade Unions (CESI)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Moll Nathalie"}, {"type": "lobbyist", "id": "Verschueren Christian"}, {"type": "lobby", "id": "Armateurs de France"}, {"type": "lobbyist", "id": "M\u00fcller Klaus"}, {"type": "lobbyist", "id": "WATES JEREMY"}, {"type": "lobbyist", "id": "Requardt Aljoscha"}, {"type": "lobbyist", "id": "Andreas Krisch"}, {"type": "commissioner", "id": "Jyrki Katainen"}, {"type": "lobby", "id": "IFPI Representing recording industry worldwide (I.F.P.I.)"}, {"type": "lobby", "id": "Canada Europe Roundtable for Business (CERT)"}, {"type": "lobby", "id": "Statkraft AS (Statkraft)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Whyte Maeve"}, {"type": "lobby", "id": "European Dairy Association aisbl (EDA)"}, {"type": "lobby", "id": "European Transport Workers' Federation (ETF)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Lecocq Nathalie"}, {"type": "lobbyist", "id": "Gambardella Luigi"}, {"type": "lobby", "id": "Future for Religious Heritage (FRH)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Dekkers Dr. Marijn"}, {"type": "commissioner", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1"}, {"type": "lobbyist", "id": "Patten Russell"}, {"type": "lobbyist", "id": "Mueller Werner"}, {"type": "staffer", "id": "Enrico Petrocelli"}, {"type": "lobbyist", "id": "Hedstr\u00f6m Jens"}, {"type": "lobbyist", "id": "Foerster Karl-H"}, {"type": "lobby", "id": "Gazprom (Gazprom)"}, {"type": "lobby", "id": "Verband der Automobilindustrie (VDA)"}, {"type": "lobby", "id": "McKinsey & Company, Inc. (McKinsey)"}, {"type": "staffer", "id": "Aurore Maillet"}, {"type": "lobby", "id": "Association des Constructeurs Europ\u00e9ens d'Automobiles (ACEA)"}, {"type": "lobby", "id": "Morgan Stanley (MS)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Wright Robert"}, {"type": "lobby", "id": "Lantbrukarnas Riksf\u00f6rbund (LRF)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Colucci Francesco"}, {"type": "lobby", "id": "European Telecommunications Standards Institute (ETSI)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Rynning-T\u00f8nnesen Christian"}, {"type": "lobbyist", "id": "Caserta Angelo"}, {"type": "lobby", "id": "CELGENE"}, {"type": "lobby", "id": "Cooperatives Europe"}, {"type": "lobby", "id": "RSPCA (Labelling matters)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Cerutti Dominique"}, {"type": "lobbyist", "id": "H\u00e6kkerup Karen"}, {"type": "lobby", "id": "New Energy World Industry Grouping - European Industry Grouping for a Hydrogen and Fuel Cell Joint Undertaking (NEW-IG)"}, {"type": "lobby", "id": "Prime Collateralised Securities (PCS) UK Limited (PCS)"}, {"type": "lobby", "id": "Bundesverband der Pharmazeutischen Industrie e.V. (BPI e.V.)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Mulheir Georgette"}, {"type": "lobbyist", "id": "LE CAM Yann"}, {"type": "lobby", "id": "Novozymes"}, {"type": "lobby", "id": "Carl-Christian Buhr"}, {"type": "lobbyist", "id": "Hiesinger Dr. Heinrich"}, {"type": "lobby", "id": "Deutsche B\u00f6rse AG (DBG)"}, {"type": "lobby", "id": "FERROVIE DELLO STATO ITALIANE S.p.A. (FSI)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Kelleher Colm"}, {"type": "lobby", "id": "Euronext (ENXT)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Walker Scott"}, {"type": "lobby", "id": "FELULA SA"}, {"type": "staffer", "id": "Shane Sutherland"}, {"type": "lobbyist", "id": "Robinson John"}, {"type": "lobby", "id": "The Investment Association"}, {"type": "lobby", "id": "European Network Against Racism (ENAR)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Mandery Hubert"}, {"type": "lobby", "id": "WWF European Policy Programme (WWF EPO)"}, {"type": "lobby", "id": "Atos SE"}, {"type": "staffer", "id": "Daniel Braun"}, {"type": "lobby", "id": "Verbundnetz Gas AG (VNG)"}, {"type": "lobby", "id": "European Producers Union of Renewable Ethanol (ePURE)"}, {"type": "lobby", "id": "League of European Research Universities (LERU)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Hume Brophy (HB)"}, {"type": "lobby", "id": "Independent Retail Europe (formerly UGAL - Union of Groups of Independent Retailers of Europe)"}, {"type": "commissioner", "id": "Margrethe Vestager"}, {"type": "lobbyist", "id": "KERNEIS Pascal"}, {"type": "lobby", "id": "PAIN ALLIANCE EUROPE (PAE)"}, {"type": "lobby", "id": "The EU Vegetable Oil and Proteinmeal Industry (FEDIOL)"}, {"type": "commissioner", "id": "Pierre Moscovici"}, {"type": "lobby", "id": "BP p.l.c. (BP)"}, {"type": "lobby", "id": "Zweites Deutsches Fernsehen (ZDF)"}, {"type": "lobby", "id": "ABN AMRO Bank N.V. (ABN AMRO)"}, {"type": "lobby", "id": "Conf\u00e9d\u00e9ration Europ\u00e9enne de la Production de Ma\u00efs (C.E.P.M)"}, {"type": "lobby", "id": "Galp Energia, SGPS, SA (Galp Energia)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Diehl Christiane"}, {"type": "lobby", "id": "Conseil des Communes et R\u00e9gions d'Europe (CCRE)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Browning Helen"}, {"type": "lobby", "id": "Plastics Recyclers Europe (PRE)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Anton Alexander Josef"}, {"type": "lobbyist", "id": "BERLANDA Oscar"}, {"type": "lobbyist", "id": "Immelt Jeffrey"}, {"type": "lobbyist", "id": "Bene\u0161 Daniel"}, {"type": "lobbyist", "id": "Gomes da Silva Carlos"}, {"type": "commissioner", "id": "Federica Mogherini"}, {"type": "lobby", "id": "BUSINESSEUROPE"}, {"type": "lobby", "id": "Cisco Systems Inc. (Cisco)"}, {"type": "lobby", "id": "Maria-Myrto Kanellopoulou"}, {"type": "lobby", "id": "Eli Lilly and Company (Lilly)"}, {"type": "staffer", "id": "Stefaan Hermans"}, {"type": "lobby", "id": "Groupement Europ\u00e9en des Soci\u00e9t\u00e9s d'Auteurs et Compositeurs (GESAC)"}, {"type": "lobby", "id": "Elia System Operator SA (Elia)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Breton  Thierry"}, {"type": "commissioner", "id": "Carlos Moedas"}, {"type": "lobby", "id": "European agri-cooperatives (COGECA)"}, {"type": "lobby", "id": "European Generic medicines Association (EGA)"}, {"type": "staffer", "id": "Emma Udwin"}, {"type": "lobby", "id": "ThyssenKrupp AG (TKAG)"}, {"type": "lobbyist", "id": "IKRATH Mag. Michael"}, {"type": "lobby", "id": "KfW Bankengruppe (KfW)"}, {"type": "lobby", "id": "Conf\u00e9deration Europ\u00e9enne des Propri\u00e9taires Forestiers (CEPF)"}, {"type": "lobbyist", "id": "McCall Carolyn"}, {"type": "lobbyist", "id": "Bruggink Maurits"}, {"type": "lobby", "id": "Transparency International (TI)"}, {"type": "staffer", "id": "Gints Freimanis"}, {"type": "lobby", "id": "Le Cercle de l'Industrie"}, {"type": "lobby", "id": "INFOMER"}, {"type": "lobby", "id": "EuropaBio"}, {"type": "lobbyist", "id": "Kent Muhtar"}, {"type": "lobby", "id": "ONE"}, {"type": "lobbyist", "id": "Hill & Knowlton International Belgium (H+K)"}, {"type": "lobby", "id": "\u00d6sterreichischer Sparkassenverband"}, {"type": "lobbyist", "id": "Denysenko Philaret (Mykhaylo)"}, {"type": "lobby", "id": "International Union for Conservation of Nature EU Representative Office (IUCN EURO)"}, {"type": "lobby", "id": "Cerame-Unie"}, {"type": "lobby", "id": "European Association of Internet Services Providers (EuroISPA)"}, {"type": "lobby", "id": "Financial Reporting Council (FRC)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Banel Eric"}, {"type": "lobbyist", "id": "Gattaz Pierre"}, {"type": "lobby", "id": "Institutional Limited Partners Association (ILPA)"}, {"type": "lobby", "id": "EuroCommerce"}, {"type": "lobbyist", "id": "Tardieu Pierre"}, {"type": "commissioner", "id": "Valdis Dombrovskis"}, {"type": "lobby", "id": "eBay EU liaison office (eBay)"}, {"type": "lobbyist", "id": "McGowan-Smyth Iverna"}, {"type": "lobbyist", "id": "Franc Pierre-Etienne"}, {"type": "lobbyist", "id": "MATHON Damien"}, {"type": "lobbyist", "id": "Schwammenthal Daniel"}, {"type": "lobbyist", "id": "Bas Luc"}, {"type": "lobbyist", "id": "D\u00f6ring Alexander"}, {"type": "lobbyist", "id": "Jonsson Helena"}, {"type": "lobbyist", "id": "Hadida Victor"}, {"type": "lobbyist", "id": "Robrecht Himpe"}, {"type": "lobby", "id": "RWE AG (RWE AG)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Deketelaere Kurt"}, {"type": "lobby", "id": "European Federation of Pharmaceutical Industries and Associations (EFPIA)"}, {"type": "lobby", "id": "European Jewish Association (EJA)"}, {"type": "staffer", "id": "Linsey McCallum"}, {"type": "lobby", "id": "Open Society European Policy Institute (OSEPI)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Princen Caroline"}, {"type": "lobbyist", "id": "Grant Charles"}, {"type": "staffer", "id": "Szabolcs Horvath"}, {"type": "staffer", "id": "Peter Van Kemseke"}, {"type": "staffer", "id": "Mathieu Fichter"}, {"type": "lobby", "id": "Conference of Peripheral Maritime Regions (CRPM) (CRPM - CPMR)"}, {"type": "commissioner", "id": "Karmenu Vella"}, {"type": "lobby", "id": "EDP - Energias de Portugal, SA (EDP)"}, {"type": "lobby", "id": "Compassion in World Farming"}, {"type": "lobby", "id": "KLM Royal Dutch Airlines (KLM)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Terrain Christophe"}, {"type": "staffer", "id": "Kostas Sasmatzoglou"}, {"type": "lobbyist", "id": "Sagner Michael"}, {"type": "commissioner", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska"}, {"type": "staffer", "id": "S\u00f8ren Sch\u00f8nberg"}, {"type": "lobbyist", "id": "SANGALLI Carlo"}, {"type": "lobbyist", "id": "Inger Dirk"}, {"type": "lobby", "id": "Lumos Foundation (Lumos)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Romero Saro Luis Jorge"}, {"type": "lobby", "id": "Barclays PLC"}, {"type": "lobby", "id": "European Alliance to Save Energy (EU-ASE)"}, {"type": "lobby", "id": "European Women's Lobby (EWL)"}, {"type": "lobby", "id": "Telefonica, S.A."}, {"type": "lobbyist", "id": "Polman Paul"}, {"type": "lobbyist", "id": "Rajeev Suri"}, {"type": "staffer", "id": "D\u00e9sir\u00e9e Oen"}, {"type": "lobbyist", "id": "Laumans Michiel"}, {"type": "lobbyist", "id": "Timmermans Pieter"}, {"type": "lobby", "id": "SAP"}, {"type": "lobbyist", "id": "H\u00f6ttges Timotheus"}, {"type": "lobby", "id": "Landbrug & F\u00f8devarer - Danish Agriculture and Food Council (DAFC)"}, {"type": "staffer", "id": "Christian Burgsm\u00fcller"}, {"type": "commissioner", "id": "Frans Timmermans"}, {"type": "staffer", "id": "C\u00e9cile Billaux"}, {"type": "lobbyist", "id": "Schneider-Petsinger Marianne"}, {"type": "lobby", "id": "Institute for Public Policy Open Society Foundation"}, {"type": "lobby", "id": "UBS Group AG (UBS)"}, {"type": "staffer", "id": "Paolo Berizzi"}, {"type": "lobbyist", "id": "Combes Michel"}, {"type": "lobby", "id": "Climate Action Network Europe (CAN Europe)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Stone Larry"}, {"type": "lobby", "id": "Association of European Public Postal Operators (PostEurop AISBL)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Mason Gerald"}, {"type": "lobby", "id": "The Coca-Cola Company (Coca-Cola (NYSE: KO))"}, {"type": "lobbyist", "id": "S\u00fcme Oliver"}, {"type": "lobbyist", "id": "Dangis Alexandre"}, {"type": "lobby", "id": "Forest-based Sector Technology Platform (FTP)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Knoche Philippe"}, {"type": "lobbyist", "id": "Hameleers Reineke"}, {"type": "lobby", "id": "Friends of the Earth Europe (FoEE)"}, {"type": "lobby", "id": "International Airlines Group (IAG)"}, {"type": "commissioner", "id": "Phil Hogan"}, {"type": "lobby", "id": "Verband Deutscher Maschinen- und Anlagenbau e.V. (VDMA)"}, {"type": "lobby", "id": "EUROCHAMBRES \u2013 Association of European Chambers of Commerce and Industry (eurochambres)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Lopatkov\u00e1 Mark\u00e9ta"}, {"type": "staffer", "id": "Paulina Dejmek Hack"}, {"type": "lobbyist", "id": "Abraham David"}, {"type": "lobby", "id": "Federazione Imprese Siderurgiche Italiane (FEDERACCIAI)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Hottiger Steve"}, {"type": "lobby", "id": "European Digital Rights (EDRi)"}, {"type": "lobby", "id": "OCEANA"}, {"type": "staffer", "id": "Mariana Hristcheva"}, {"type": "lobbyist", "id": "Stern  Vivienne"}, {"type": "lobby", "id": "SANOFI"}, {"type": "lobby", "id": "Royal DSM (DSM)"}, {"type": "lobby", "id": "Amnesty International European Institutions Office (AI EIO)"}, {"type": "staffer", "id": "Vasiliki Kokkori"}, {"type": "lobbyist", "id": "Visser-Stam Yvonne"}, {"type": "lobbyist", "id": "Clamadieu  Jean Pierre"}, {"type": "lobby", "id": "CEEP - European Centre of Employers and Enterprises providing Public Services (CEEP)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Malloch Phillip"}, {"type": "lobby", "id": "Platform of European Social NGOs (Social Platform)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Mestrallet G\u00e9rard"}, {"type": "lobby", "id": "Intercontinental Exchange (ICE)"}, {"type": "lobby", "id": "F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise des T\u00e9l\u00e9coms (FFT\u00e9l\u00e9coms)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Gorj\u00e3o Cyrillo Machado Jo\u00e3o Pedro"}, {"type": "lobby", "id": "Airbus Group N.V."}, {"type": "staffer", "id": "Nathalie Chaze"}, {"type": "lobby", "id": "The European Federation of Financial Services Users (EuroFinuse)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Leibbrandt Gottfried"}, {"type": "lobby", "id": "BREIZ EUROPE"}, {"type": "lobbyist", "id": "De Swardt Cobus"}, {"type": "lobby", "id": "European Confederation of Private Employment Services (Eurociett)"}, {"type": "lobby", "id": "FoodDrinkEurope (FoodDrinkEurope)"}, {"type": "lobby", "id": "Confederation of Swedish Enterprise"}, {"type": "lobbyist", "id": "Reck Hans-Joachim"}, {"type": "lobbyist", "id": "Le Mou\u00ebl Yves"}, {"type": "lobbyist", "id": "Loske Annette"}, {"type": "lobby", "id": "TeliaSonera AB"}, {"type": "lobby", "id": "Linklaters LLP"}, {"type": "staffer", "id": "Miguel Ceballos Bar\u00f3n"}, {"type": "staffer", "id": "L\u00e9on Delvaux"}, {"type": "lobby", "id": "BT Group plc (BT)"}, {"type": "lobby", "id": "AGE Platform Europe (AGE)"}, {"type": "lobby", "id": "European Youth Forum"}, {"type": "staffer", "id": "Bernd Biervert"}, {"type": "lobbyist", "id": "Uhlenbusch Rainer"}, {"type": "commissioner", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m"}, {"type": "lobby", "id": "Association Institute for Public Policy (IPP)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Cridland John"}, {"type": "lobby", "id": "Film and Music Austria (FAMA)"}, {"type": "lobby", "id": "The Pew Charitable Trusts (Pew)"}, {"type": "lobby", "id": "European Round Table of Industrialists (ERT)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Burnett Vicky"}, {"type": "lobby", "id": "Access to Medicine Foundation (AtMI)"}, {"type": "lobbyist", "id": "RONZITTI Valeria"}, {"type": "lobby", "id": "Crisis Action"}, {"type": "lobbyist", "id": "BOUCHER Jean Paul"}, {"type": "lobby", "id": "AREVA SA"}, {"type": "lobbyist", "id": "Ruggieri Andrea"}, {"type": "lobbyist", "id": "Luyben Karel"}, {"type": "lobbyist", "id": "Heuchert Dr. Karsten"}, {"type": "lobby", "id": "European Federation of Explosives Engineers (EFEE)"}, {"type": "lobby", "id": "Conseil de Coop\u00e9ration Economique (CCE)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Lolivier Marc"}, {"type": "lobby", "id": "Eni S.p.A."}, {"type": "lobbyist", "id": "Muhm Mag. Werner"}, {"type": "lobbyist", "id": "Rabe Thomas"}, {"type": "lobby", "id": "The Smile of the Child"}, {"type": "lobbyist", "id": "Jeramaz Larson Katherine"}, {"type": "lobby", "id": "British Agriculture Bureau (BAB)"}, {"type": "lobby", "id": "\u00d6sterreichischer Gewerkschaftsbund (\u00d6GB)"}, {"type": "lobby", "id": "OXFAM INTERNATIONAL EU ADVOCACY OFFICE (OXFAM INTERNATIONAL)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Hall Tony"}, {"type": "staffer", "id": "Ant\u00f3nio Vicente"}, {"type": "lobbyist", "id": "Lymbery Philip"}, {"type": "lobby", "id": "Baxter Healthcare SA (Baxter)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Lagendijk Karen"}, {"type": "staffer", "id": "Inge Bernaerts"}, {"type": "lobbyist", "id": "Lechleiter John"}, {"type": "lobby", "id": "Zentralverband Elektrotechnik- und Elektronikindustrie e.V. (ZVEI)"}, {"type": "staffer", "id": "Renate Nikolay"}, {"type": "lobby", "id": "PostNL Holding B.V. (PostNL)"}, {"type": "staffer", "id": "Ben Smulders"}, {"type": "lobbyist", "id": "HUSAIN KHAN ATHAR"}, {"type": "lobbyist", "id": "de Wijs  Sacha"}, {"type": "lobby", "id": "UNITAB"}, {"type": "lobbyist", "id": "Kengeter Carsten"}, {"type": "lobbyist", "id": "SUB Erste Lesung GmbH (Erste Lesung)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Parent Anne-Sophie"}, {"type": "lobbyist", "id": "Guess What (GW)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Pertierra Rodr\u00edguez Jos\u00e9 Luis"}, {"type": "lobby", "id": "International Federation for Human Rights (FIDH)"}, {"type": "lobbyist", "id": "M\u00fcller Hildegard"}, {"type": "lobbyist", "id": "Jimenez Joseph"}, {"type": "lobby", "id": "European Academies' Science Advisory Council (EASAC)"}, {"type": "lobby", "id": "Etihad Airways"}, {"type": "lobbyist", "id": "Flausch Alain"}, {"type": "staffer", "id": "Arianna Vannini"}, {"type": "lobby", "id": "Radboud University Nijmegen, Faculty of Management Sciences"}, {"type": "lobby", "id": "Technip (Technip)"}, {"type": "commissioner", "id": "Violeta Bulc"}, {"type": "lobbyist", "id": "O'Grady Frances"}, {"type": "lobby", "id": "UIRR, International Union for Road-Rail Combined Transport (UIRR)"}, {"type": "lobby", "id": "Trades Union Congress (UK) (TUC)"}, {"type": "lobby", "id": "ENGIE (ENGIE)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Margolin Menachem"}, {"type": "lobbyist", "id": "Tillmann, Dr.  Utz"}, {"type": "lobby", "id": "Kosovo Business Community"}, {"type": "lobby", "id": "Confederation of Finnish Industries EK (EK)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Corbalan Sergi"}, {"type": "commissioner", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d"}, {"type": "lobbyist", "id": "Jensen Genon"}, {"type": "lobbyist", "id": "Pons-Deladri\u00e8re Genevi\u00e8ve"}, {"type": "lobby", "id": "Save the Children International"}, {"type": "lobbyist", "id": "Willie Walsh"}, {"type": "lobbyist", "id": "Emans Ton"}, {"type": "lobbyist", "id": "Plaza Arregui Ana"}, {"type": "lobby", "id": "TenneT Holding B.V. (TenneT)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Patrucco Gianfranco"}, {"type": "commissioner", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger"}, {"type": "lobby", "id": "F\u00e9d\u00e9ration Europ\u00e9enne des Fabricants d'Aliments Compos\u00e9s (FEFAC)"}, {"type": "lobbyist", "id": "AMBROSI Eugenio"}, {"type": "lobby", "id": "Coalition of European Organisations on Data Protection"}, {"type": "lobby", "id": "EUROPEAN SERVICES FORUM (ESF)"}, {"type": "lobby", "id": "European Disability Forum (EDF)"}, {"type": "lobby", "id": "European Crop Protection Association (ECPA)"}, {"type": "staffer", "id": "Patrick Costello"}, {"type": "lobby", "id": "Jens-Peter Bonde"}, {"type": "lobby", "id": "Hitachi Corporate Office, Europe (Hibru)"}, {"type": "lobby", "id": "T&L Sugars Limited (Tate & Lyle Sugars)"}, {"type": "lobby", "id": "International Federation of Industrial Energy Consumers (IFIEC Europe)"}, {"type": "lobby", "id": "Repr\u00e4sentanz der Oesterreichischen Nationalbank bei der St\u00e4ndigen Vertretung Oesterreichs bei der EU"}, {"type": "lobby", "id": "VERBOND VAN BELGISCHE ONDERNEMINGEN / FEDERATION DES ENTREPRISES DE BELGIQUE (VBO / FEB)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Studio Legale Bonelli Erede Pappalardo (BEP)"}, {"type": "staffer", "id": "Igor Driesmans"}, {"type": "lobbyist", "id": "Descalzi Claudio"}, {"type": "lobby", "id": "Google"}, {"type": "lobbyist", "id": "Chaussade Jean-Louis"}, {"type": "lobby", "id": "\u010cEZ, a.s. (CEZ Group)"}, {"type": "staffer", "id": "Cristina Rueda Catry"}, {"type": "lobby", "id": "European Chemical Industry Council (Cefic)"}, {"type": "lobbyist", "id": "McArthur  Anne"}, {"type": "lobbyist", "id": "Verbeek Monica"}, {"type": "lobbyist", "id": "CUJIVES Didier"}, {"type": "lobby", "id": "Confederaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Organizaciones Empresariales (CEOE)"}, {"type": "lobbyist", "id": "BAUSSAND Pierre"}, {"type": "lobby", "id": "RegWatchEurope"}, {"type": "lobbyist", "id": "Wansleben Dr. Martin"}, {"type": "lobbyist", "id": "ALONSO  Natalia"}, {"type": "lobby", "id": "Shell Companies (Shell)"}, {"type": "lobby", "id": "EUROMONEY"}, {"type": "lobby", "id": "Centre for European Policy Studies (CEPS)"}, {"type": "commissioner", "id": "Dimitris Avramopoulos"}, {"type": "lobbyist", "id": "POLLINA Marc"}, {"type": "lobbyist", "id": "FREWEN Mella"}, {"type": "lobbyist", "id": "SEGOL Bernadette"}, {"type": "lobby", "id": "Confederazione Generale dell'Industria Italiana (Confindustria)"}, {"type": "lobby", "id": "International Organization for Migration (IOM)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Bennett Tim"}, {"type": "lobby", "id": "F\u00e9d\u00e9ration Nationale des Syndicats d'Exploitants Agricoles (FNSEA)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Bellut Thomas"}, {"type": "staffer", "id": "Andrew Bianco"}, {"type": "staffer", "id": "Bernd Martenczuk"}, {"type": "lobby", "id": "Natural Resources Defense Council (NRDC)"}, {"type": "lobby", "id": "PlasticsEurope"}, {"type": "lobbyist", "id": "Rodriguez Cocina Carlos"}, {"type": "lobbyist", "id": "Summer Rene"}, {"type": "lobbyist", "id": "EU Strategy"}, {"type": "lobby", "id": "Nestl\u00e9 S.A. (Nestl\u00e9 (SIX: NESN))"}, {"type": "lobbyist", "id": "Asselin Fran\u00e7ois"}, {"type": "lobby", "id": "World Vision Brussels & EU Representation ivzw/aisbl (WV EUREP)"}, {"type": "lobbyist", "id": "D\u00f6pfner Dr. Mathias"}, {"type": "lobbyist", "id": "Riss Jorgo"}, {"type": "staffer", "id": "Irena Andrassy"}, {"type": "lobbyist", "id": "Cayla V\u00e9ronique"}, {"type": "lobbyist", "id": "Jeffrey Nick"}, {"type": "lobby", "id": "Constantin Medien AG"}, {"type": "lobby", "id": "Apple Inc."}, {"type": "lobbyist", "id": "Mittelbach Dr. Klaus"}, {"type": "lobbyist", "id": "Danger Susan"}, {"type": "lobby", "id": "Union F\u00e9d\u00e9rale des Consommateurs - Que Choisir (UFC - Que Choisir)"}, {"type": "lobby", "id": "Stiftung Ordnungspolitik - Centrum f\u00fcr Europ\u00e4ische Politik (CEP)"}, {"type": "staffer", "id": "Diane Schmitt"}, {"type": "lobbyist", "id": "Kiekens Andre"}, {"type": "lobbyist", "id": "Malag\u00f2 Giovanni"}, {"type": "lobbyist", "id": "Hansen Jacob"}, {"type": "lobby", "id": "Deutsche Telekom (DT)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Patsi Tuomo"}, {"type": "lobbyist", "id": "Piana Catherine"}, {"type": "lobby", "id": "Maa- ja mets\u00e4taloustuottajain Keskusliitto \u2013 Central Union of Agricultural Producers and Forest Owners (MTK)"}, {"type": "lobby", "id": "Bundesnotarkammer (BNotK)"}, {"type": "lobbyist", "id": "SALESAS TRES CENTRO DE ESTUDIOS"}, {"type": "lobby", "id": "European Publishers Council (EPC)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Gorsky Alex"}, {"type": "lobbyist", "id": "Privot Michael"}, {"type": "lobby", "id": "NFU Scotland (NFU Scotland)"}, {"type": "staffer", "id": "Christine Mai"}, {"type": "lobby", "id": "Zentralverband des Deutschen Handwerks e.V. (ZDH)"}, {"type": "staffer", "id": "Tom Tynan"}, {"type": "lobby", "id": "Groupe des Grandes Entreprises fran\u00e7aises"}, {"type": "lobby", "id": "Confederation of European Paper Industries (CEPI)"}, {"type": "lobbyist", "id": "BAZOT Alain"}, {"type": "lobbyist", "id": "Gunzburg Tamira"}, {"type": "lobbyist", "id": "Alexandru Violeta"}, {"type": "lobby", "id": "Bureau Europ\u00e9en des Unions de Consommateurs (BEUC)"}, {"type": "lobbyist", "id": "vedel francois"}, {"type": "lobbyist", "id": "HAMON CHRISTOPHE"}, {"type": "lobbyist", "id": "Friebel Julia"}, {"type": "lobby", "id": "European Wind Energy Association (EWEA)"}, {"type": "staffer", "id": "Jan Ceyssens"}, {"type": "lobby", "id": "Investor AB (Investor AB)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Zhang Jiangang"}, {"type": "lobby", "id": "GNSS Usage Innovation and Development of Excellence (GUIDE-GNSS)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Vardakastanis Ioannis"}, {"type": "lobbyist", "id": "Thysen Arnaud"}, {"type": "lobby", "id": "European Environmental Bureau (EEB)"}, {"type": "lobby", "id": "F\u00e9d\u00e9ration Nationale des Transports Routiers (FNTR)"}, {"type": "lobby", "id": "BDEW Bundesverband der Energie- und Wasserwirtschaft e. V. (BDEW)"}, {"type": "staffer", "id": "Denis \u010cajo"}, {"type": "lobbyist", "id": "Takidera Masayoshi"}, {"type": "commissioner", "id": "Vytenis Andriukaitis"}, {"type": "staffer", "id": "Marjeta Jager"}, {"type": "lobbyist", "id": "Berthon Jean"}, {"type": "lobby", "id": "The European Organization for Packaging and the Environment (EUROPEN)"}, {"type": "lobby", "id": "Verbraucherzentrale Bundesverband (vzbv)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Forestier Philippe"}, {"type": "lobbyist", "id": "Eggert Axel"}, {"type": "lobby", "id": "Johnson & Johnson (J&J)"}, {"type": "lobby", "id": "Proximus (PXS)"}, {"type": "lobbyist", "id": "De Rohan Chabot Olivier"}, {"type": "lobbyist", "id": "VAN LIERDE In\u00e8s"}, {"type": "lobby", "id": "European Farmers (COPA)"}, {"type": "lobby", "id": "Robert Bosch GmbH"}, {"type": "lobbyist", "id": "Rands Martin"}, {"type": "lobby", "id": "Koninklijke Federatie van Belgische Transporteurs en Logistieke Dienstverleners - F\u00e9d\u00e9ration Royale Belge des Transporteurs et des Prestataires de Services Logistiques (FEBETRA)"}, {"type": "lobbyist", "id": "KATRAKIS Emmanuel"}, {"type": "lobby", "id": "W\u00e4rtsil\u00e4 Corporation"}, {"type": "lobby", "id": "Migration Policy Institute Europe (MPI Europe)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Meyring Bernd"}, {"type": "staffer", "id": "Pauline Rouch"}, {"type": "lobby", "id": "Federation of European Publishers (FEP-FEE)"}, {"type": "lobby", "id": "Managed Funds Association (MFA)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Di Lorenzo Pietro"}, {"type": "lobbyist", "id": "Ayazi Roya"}, {"type": "staffer", "id": "Eveline Lecoq"}, {"type": "staffer", "id": "Manuel Szapiro"}, {"type": "lobbyist", "id": "Paulissen Nicolas"}, {"type": "lobby", "id": "VERBUND AG (VERBUND)"}, {"type": "lobby", "id": "Stop TTIP"}, {"type": "lobby", "id": "Nokia"}, {"type": "lobby", "id": "Comit\u00e9 national des p\u00eaches maritimes et des \u00e9levages marins (CNPMEM)"}, {"type": "lobbyist", "id": "MARIHART Johann"}, {"type": "staffer", "id": "Fabrizia Panzetti"}, {"type": "lobby", "id": "European Steering Group on Sustainable Healthcare (ESG)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Wanders Marius"}, {"type": "lobbyist", "id": "Peters Michael"}, {"type": "lobby", "id": "Center for Strategic and International Studies (CSIS)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Br\u00e4unig Klaus"}, {"type": "lobby", "id": "European Judicial Training Network (EJTN)"}, {"type": "staffer", "id": "Stefano Manservisi"}, {"type": "lobby", "id": "WACKER CHEMIE AG (WACKER)"}, {"type": "lobby", "id": "Seas At Risk vzw (SAR)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Holk Nielsen Peder"}, {"type": "lobby", "id": "European Network on Debt and Development (Eurodad)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Enders Tom"}, {"type": "lobbyist", "id": "ROMITI GERARD"}, {"type": "lobbyist", "id": "L\u00f3pez Fr\u00edas Alfredo"}, {"type": "lobby", "id": "F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise des Soci\u00e9t\u00e9s d'Assurances (FFSA)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Joyce Adrian"}, {"type": "lobbyist", "id": "P\u00e4ll Allan"}, {"type": "lobby", "id": "Bayer AG"}, {"type": "lobbyist", "id": "Craven Audrey"}, {"type": "lobbyist", "id": "Lannoo Karel"}, {"type": "lobby", "id": "The European House - Ambrosetti (TEH-A)"}, {"type": "lobby", "id": "The Goldman Sachs Group, Inc. (GS)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Asin Ester"}, {"type": "staffer", "id": "Mikel Landabaso"}, {"type": "lobbyist", "id": "Weber Richard"}, {"type": "lobby", "id": "American Chamber of Commerce to the European Union (AmCham EU)"}, {"type": "lobby", "id": "Deutscher Industrie- und Handelskammertag e.V. (DIHK)"}, {"type": "commissioner", "id": "Tibor Navracsics"}, {"type": "lobby", "id": "ChinaEU"}, {"type": "lobby", "id": "Syndicat des \u00e9nergies renouvelables (SER)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Petrini  Carlo"}, {"type": "lobby", "id": "Confedera\u00e7\u00e3o dos Agricultores de Portugal (CAP)"}, {"type": "staffer", "id": "Anna Vezyroglou"}, {"type": "lobbyist", "id": "FTI Consulting Belgium"}, {"type": "staffer", "id": "Jan Miko\u0142aj Dzi\u0119cio\u0142owski"}, {"type": "commissioner", "id": "Andrus Ansip"}, {"type": "lobby", "id": "Channel 4"}, {"type": "lobby", "id": "Euronews"}, {"type": "commissioner", "id": "Marianne Thyssen"}, {"type": "lobbyist", "id": "Middleton Frederick"}, {"type": "lobbyist", "id": "Ten Hoopen Jan"}, {"type": "commissioner", "id": "Jean-Claude Juncker"}, {"type": "lobbyist", "id": "Schwannecke Holger"}, {"type": "lobbyist", "id": "J\u00f6nsson Dennis"}, {"type": "lobby", "id": "European Rural Poultry Association (ERPA)"}, {"type": "staffer", "id": "Iwona Piorko"}, {"type": "lobbyist", "id": "Goyens Monique"}, {"type": "lobbyist", "id": "NURAY M. HALUK"}, {"type": "lobby", "id": "CONFTRASPORTO"}, {"type": "lobbyist", "id": "Chagas Eduardo"}, {"type": "lobbyist", "id": "DESSELAS STEPHANE"}, {"type": "staffer", "id": "Claes Bengtsson"}, {"type": "lobbyist", "id": "K\u00fcbel Christoph"}, {"type": "lobbyist", "id": "Collett Elizabeth"}, {"type": "lobbyist", "id": "MARIANOU Eleni"}, {"type": "lobby", "id": "Deutscher ReiseVerband (DRV)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Prof. Dr. Gerken L\u00fcder"}, {"type": "lobbyist", "id": "VALLIER Fr\u00e9d\u00e9ric"}, {"type": "lobby", "id": "PRS for Music"}, {"type": "lobby", "id": "Conseil des Notariats de l'Union Europ\u00e9enne (CNUE)"}, {"type": "lobbyist", "id": "W\u00e4scher Dagmar"}, {"type": "lobbyist", "id": "Frassoni Monica"}, {"type": "lobbyist", "id": "Richard St\u00e9phane"}, {"type": "lobby", "id": "LINDAT/CLARIN (LINDAT)"}, {"type": "lobby", "id": "Association Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es Europe"}, {"type": "staffer", "id": "Annika Nowak"}, {"type": "lobbyist", "id": "Batier Renaud"}, {"type": "lobby", "id": "Network of European Regions Using Space Technologies (NEREUS)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Infantino Gianni"}, {"type": "lobbyist", "id": "Blumer David"}, {"type": "lobbyist", "id": "Giannopoulos Constantinos"}, {"type": "lobbyist", "id": "Gustavsson Lasse"}, {"type": "lobbyist", "id": "Bergman-Tahon Anne"}, {"type": "lobbyist", "id": "Grabbe Heather"}, {"type": "lobbyist", "id": "Bell Ian"}, {"type": "lobbyist", "id": "Whitman Meg"}, {"type": "lobby", "id": "ArcelorMittal (AM)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Romer Martin"}, {"type": "staffer", "id": "Matej Zakonj\u0161ek"}, {"type": "lobbyist", "id": "Logstrup Susanne"}, {"type": "lobby", "id": "Soil Association (SA)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Dings Jos"}, {"type": "lobby", "id": "Slow Food (NA)"}, {"type": "lobbyist", "id": "PESONEN Pekka"}, {"type": "staffer", "id": "Julie Anne Fionda"}, {"type": "lobbyist", "id": "GOZZI Antonio"}, {"type": "lobby", "id": "Otsuka Novel Products GmbH (ONPG)"}, {"type": "staffer", "id": "Dermot Ryan"}, {"type": "lobbyist", "id": "Paradis Evelyne"}, {"type": "lobby", "id": "Eurogroup for Animals"}, {"type": "lobbyist", "id": "Cohen Craig"}, {"type": "staffer", "id": "Adrienn Kiraly"}, {"type": "lobby", "id": "IRBM Science Park (IRBM)"}, {"type": "staffer", "id": "Michael Karnitschnig"}, {"type": "commissioner", "id": "Christos Stylianides"}, {"type": "lobbyist", "id": "Starace Francesco"}, {"type": "lobbyist", "id": "Baur Cornelius"}, {"type": "lobbyist", "id": "Destexhe Pierre"}, {"type": "lobby", "id": "Lietuvos Respublikos \u017eem\u0117s \u016bkio r\u016bmai (LR \u017d\u016aR)"}, {"type": "lobby", "id": "Stichting BirdLife Europe (BirdLife Europe)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Cloet Johan"}, {"type": "lobby", "id": "Cercle des R\u00e9seaux europ\u00e9ens (CRE)"}, {"type": "lobby", "id": "Fair Trade Advocacy Office (FTAO)"}, {"type": "lobby", "id": "EUROPEAN ORGANISATION FOR RARE DISEASES (EURORDIS)"}, {"type": "lobby", "id": "The European Steel Association (EUROFER)"}, {"type": "staffer", "id": "Dragos Bucurenci"}, {"type": "staffer", "id": "Gabriel Onaca"}, {"type": "lobby", "id": "General Electric Company (GE)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Panucci Marcella"}, {"type": "lobby", "id": "Dassault Syst\u00e8mes"}, {"type": "commissioner", "id": "Neven Mimica"}, {"type": "lobbyist", "id": "Corn\u00e9lis Fran\u00e7ois"}, {"type": "lobbyist", "id": "Elia Michele Mario"}, {"type": "lobbyist", "id": "Kerber Dr. Markus"}, {"type": "staffer", "id": "Karolina Leib"}, {"type": "lobbyist", "id": "Degraef Philippe"}, {"type": "lobbyist", "id": "GROEN Else"}, {"type": "lobbyist", "id": "Brand Helmut"}, {"type": "lobby", "id": "Union of European Football Associations (UEFA)"}, {"type": "lobby", "id": "Greenpeace European Unit"}, {"type": "lobbyist", "id": "Bocquet Jean-Charles"}, {"type": "lobby", "id": "The European Alliance of Companies for Energy Efficiency in Buildings (EuroACE)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Sibille J\u00e9r\u00f4me"}, {"type": "lobby", "id": "ELECTRICITE DE FRANCE (EDF)"}, {"type": "staffer", "id": "Jos\u00e9 Mendes Bota"}, {"type": "staffer", "id": "Liene Balta"}, {"type": "lobbyist", "id": "Ardalan Cyrus"}, {"type": "lobbyist", "id": "Costongs Caroline"}, {"type": "lobby", "id": "European Business Summit Network (EBS)"}, {"type": "staffer", "id": "J\u00fcrgen M\u00fcller"}, {"type": "staffer", "id": "Christian Linder"}, {"type": "lobby", "id": "Verband Kommunaler Unternehmen e.V. (VKU)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Haggar Nick"}, {"type": "lobby", "id": "Dogwood Alliance"}, {"type": "staffer", "id": "Marco Valletta"}, {"type": "lobbyist", "id": "Tarrade Jean"}, {"type": "lobbyist", "id": "Sijbesma Feike"}, {"type": "lobby", "id": "Conference of European Schools for Advanced Engineering Education and Research (CESAER)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Rimel Rebecca"}, {"type": "lobby", "id": "Wereldsolidariteit - Solidarit\u00e9 Mondiale vzw (WSM)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Leereveld Wim"}, {"type": "lobby", "id": "EuroHealthNet"}, {"type": "lobby", "id": "European Board and College of Obstetrics and Gynaecology"}, {"type": "lobby", "id": "Huawei Technologies (Huawei)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Fahrenkamp Henning"}, {"type": "lobby", "id": "Kellogg Company"}, {"type": "lobby", "id": "European Heart Network (EHN)"}, {"type": "lobby", "id": "UITP - International Association of Public Transport (UITP)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Baker Richard"}, {"type": "staffer", "id": "Maria Elena Scoppio"}, {"type": "lobbyist", "id": "Terium Peter"}, {"type": "lobbyist", "id": "Kuznetsov Andrey"}, {"type": "lobby", "id": "Comitato Olimpico Nazionale Italiano (CONI)"}, {"type": "lobby", "id": "Inmarsat Global Ltd (Inmarsat)"}, {"type": "lobby", "id": "Transatlantic Consumer Dialogue (TACD)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Brodtmann Thilo"}, {"type": "lobby", "id": "COMITE EUROPEEN des FABRICANTS de SUCRE (CEFS)"}, {"type": "lobby", "id": "CEE Bankwatch Network (BWN)"}, {"type": "lobby", "id": "Axel Springer SE (AS SE)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Bulcke Paul"}, {"type": "lobby", "id": "International Federation of Film Distributors' Associations (FIAD)"}, {"type": "lobby", "id": "European Chemical Employers Group (ECEG)"}, {"type": "lobbyist", "id": "De Molli Valerio"}, {"type": "lobby", "id": "International Forum Gastein (IFG)"}, {"type": "lobby", "id": "Society for Worldwide Interbank Financial Telecommunication (SWIFT)"}, {"type": "staffer", "id": "Jonathan Hill"}, {"type": "lobby", "id": "European Cancer Patient Coalition (ECPC)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Ager Brian"}, {"type": "staffer", "id": "Ar\u016bnas Vin\u010di\u016bnas"}, {"type": "staffer", "id": "Maria \u00c5senius"}, {"type": "lobby", "id": "Conf\u00e9d\u00e9ration G\u00e9n\u00e9rale des Petites et Moyennes Entreprises (CGPME)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Richter Thomas"}, {"type": "lobbyist", "id": "Szebeny Botond"}, {"type": "lobby", "id": "Green 10"}, {"type": "lobbyist", "id": "Beulin Xavier"}, {"type": "lobbyist", "id": "Dr. Bormann Jens"}, {"type": "lobbyist", "id": "Hogan James"}, {"type": "lobbyist", "id": "Rummenigge Karl-Heinz"}, {"type": "lobbyist", "id": "Mensink Marco"}, {"type": "lobbyist", "id": "Holmberg Roger"}, {"type": "lobbyist", "id": "PRAGMATA SRL (PRAGMATA INSTITUTE)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Veras Vanya"}, {"type": "lobbyist", "id": "L\u00e9vy Jean-Bernard"}, {"type": "lobbyist", "id": "Almeida Vitorio Pedro Manuel"}, {"type": "lobbyist", "id": "de Galembert Bernard"}, {"type": "lobby", "id": "COMPA\u00d1IA ESPA\u00d1OLA DE PETROLEOS SAU (CEPSA)"}, {"type": "lobbyist", "id": "ARCTURUS GROUP"}, {"type": "lobbyist", "id": "de Bie Robbert"}, {"type": "lobby", "id": "Bundesarbeitskammer \u00d6sterreich (BAK)"}, {"type": "lobby", "id": "European Broadcasting Union - Union Europ\u00e9enne de Radio-t\u00e9l\u00e9vision AISBL (EBU-UERAISBL)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Efler Michael"}, {"type": "lobby", "id": "ABTA - The Travel Association (ABTA)"}, {"type": "staffer", "id": "Kim Eling"}, {"type": "lobbyist", "id": "Fodor Mark"}, {"type": "commissioner", "id": "Johannes Hahn"}, {"type": "lobbyist", "id": "Niederlander Klaus"}, {"type": "lobby", "id": "SUEZ"}, {"type": "lobby", "id": "European Competitive Telecommuniations Association (ECTA)"}, {"type": "lobby", "id": "Confederation of British Industry (CBI)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Langrish Jason"}, {"type": "lobbyist", "id": "Makedonsky Igor"}, {"type": "lobby", "id": "Southern Environmental Law Center (SELC)"}, {"type": "lobbyist", "id": "GUENTER Peter"}, {"type": "commissioner", "id": "Corina Cre\u021bu"}, {"type": "lobbyist", "id": "Pennel Denis"}, {"type": "staffer", "id": "Fabien Dell"}, {"type": "lobby", "id": "Ecommerce Europe"}, {"type": "lobbyist", "id": "Krawczyk Stefan"}, {"type": "staffer", "id": "Eduard Hulicius"}, {"type": "staffer", "id": "Elisabetta Siracusa"}, {"type": "lobby", "id": "UK HE International Unit (IU)"}, {"type": "lobby", "id": "Transport and Environment (European Federation for Transport and Environment) (T&E)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Forssell Johan"}, {"type": "lobby", "id": "Verband der Chemischen Industrie e.V. (VCI)"}, {"type": "lobbyist", "id": "van Griensven Joop"}, {"type": "staffer", "id": "Ditte Juul J\u00f8rgensen"}, {"type": "lobby", "id": "Health & Environment Alliance (HEAL)"}, {"type": "commissioner", "id": "Kristalina Georgieva"}, {"type": "lobby", "id": "CONFCOMMERCIO - IMPRESE PER L'ITALIA (CONFCOMMERCIO)"}, {"type": "lobby", "id": "WILDLIFE CONSERVATION SOCIETY-EUROPE (WCSE)"}, {"type": "lobby", "id": "ISC Intelligence inScience (ISC)"}, {"type": "lobby", "id": "Unilever"}, {"type": "lobby", "id": "EUROPEAN TRADE UNION CONFEDERATION (ETUC)"}, {"type": "lobby", "id": "Grant Thornton International Ltd (GTIL)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Petr Kolar"}, {"type": "staffer", "id": "Patricia Reilly"}, {"type": "lobbyist", "id": "1. Spitz    2. Michel 1. Bernard    2. Pierre"}, {"type": "lobbyist", "id": "Blankfein Lloyd"}, {"type": "staffer", "id": "Carsten Bermig"}, {"type": "lobby", "id": "Centre for European Reform (CER)"}, {"type": "staffer", "id": "Vygandas Jankunas"}, {"type": "lobbyist", "id": "von Roenne Hubertus"}, {"type": "staffer", "id": "Maria da Gra\u00e7a Carvalho"}, {"type": "lobbyist", "id": "Elliott Stephen"}, {"type": "lobby", "id": "ASSOCIATION OF EUROPEAN AIRLINES (AEA)"}, {"type": "lobby", "id": "Seldia - The European Direct Selling Association (Seldia)"}, {"type": "lobby", "id": "Comit\u00e9 du commerce des c\u00e9r\u00e9ales, aliments du b\u00e9tail, ol\u00e9agineux, huile d'olive, huiles et graisses et agrofournitures de l'U.E. (COCERAL)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Swann Paul"}, {"type": "lobby", "id": "ENEL SpA"}, {"type": "lobby", "id": "The European Region of the International Lesbian, Gay, Bisexual, Trans and Intersex Association (ILGA-Europe)"}, {"type": "staffer", "id": "Martin Selmayr"}, {"type": "lobbyist", "id": "Hood Chris"}, {"type": "lobbyist", "id": "Cancellara Tommaso"}, {"type": "lobbyist", "id": "Moore Frances"}, {"type": "lobby", "id": "E3G (E3G)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Thornton James"}, {"type": "staffer", "id": "Juraj Nociar"}, {"type": "lobbyist", "id": "Dudley Bob"}, {"type": "lobbyist", "id": "Sewell Bruce"}, {"type": "lobby", "id": "Initiative Urheberrecht"}, {"type": "lobbyist", "id": "Varin Philippe"}, {"type": "lobbyist", "id": "TANZER Mark"}, {"type": "staffer", "id": "Zaneta Vegnere"}, {"type": "lobby", "id": "LVMH Publica (LVMH Publica)"}, {"type": "lobby", "id": "Trans-Atlantic Business Council (TABC)"}, {"type": "lobby", "id": "KPN (KPN)"}, {"type": "lobby", "id": "Alcatel-Lucent (ALU)"}, {"type": "lobby", "id": "BlackRock (BLK)"}, {"type": "lobby", "id": "European Federation of Neurological Associations (EFNA)"}, {"type": "lobby", "id": "Bertelsmann SE & Co. KGaA"}, {"type": "lobby", "id": "BVI Bundesverband Investment und Asset Management e.V. (BVI)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Konsentio ApS (Konsentio)"}, {"type": "lobby", "id": "European Plastics Converters Association (EuPC)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Stoczkiewicz Magda"}, {"type": "lobbyist", "id": "Prof. Dr. Pfennig Gerhard"}, {"type": "lobbyist", "id": "Schultze Ralf-Charley"}, {"type": "lobby", "id": "European Society of Lifestyle Medicine (ESLM)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Foglar Erich"}, {"type": "lobby", "id": "Max-Planck-Gesellschaft zur F\u00f6rderung der Wissenschaften (MPG)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Griffiths Jesse"}, {"type": "staffer", "id": "Giulia Del Brenna"}, {"type": "lobbyist", "id": "Babuscio Teresa"}, {"type": "lobbyist", "id": "Sloan Ken"}, {"type": "lobbyist", "id": "H\u00e4k\u00e4mies Jyri"}, {"type": "lobby", "id": "European Association of Institutions in Higher Education (EURASHE)"}, {"type": "lobby", "id": "ARD Verbindungsb\u00fcro Br\u00fcssel"}, {"type": "lobby", "id": "EUROALLIAGES"}, {"type": "lobbyist", "id": "Burggraf J\u00fcrgen"}, {"type": "lobby", "id": "STARCH EUROPE"}, {"type": "lobby", "id": "University of Warwick"}, {"type": "lobby", "id": "The International Lesbian, Gay, Bisexual, Transgender & Queer Youth & Student Organisation (IGLYO)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Maycock Joanna"}, {"type": "commissioner", "id": "Miguel Arias Ca\u00f1ete"}, {"type": "lobbyist", "id": "Jonnaert Erik"}, {"type": "lobby", "id": "Confederation of European Security Services (CoESS)"}], "adjacency": [[{"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "23/02/2015", "id": "Eduard Hulicius", "subject": "Capital Markets Union, transparency of disclosure and consumer protection"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "23/02/2015", "id": "The Investment Association", "subject": "Capital Markets Union, transparency of disclosure and consumer protection"}], [{"weight": 0.28303747534765283, "locale": "Berlin, Germany", "key": 0, "date": "09/02/2015", "id": "Constantin Medien AG", "subject": "Copyright, DSM"}, {"weight": 0.28303747534765283, "locale": "Berlin, Germany", "key": 0, "date": "09/02/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "Copyright, DSM"}], [{"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "Friebel Julia", "subject": "Energy Security - South East Central Europe region"}, {"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "03/02/2015", "id": "Friebel Julia", "subject": "Bilateral with Ms Schubert"}], [{"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Presentation of civil justice priorities"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "03/02/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Presentation of the civil justice priorities"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "Weber Richard", "subject": "Presentation of civil justice priorities"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Tarrade Jean", "subject": "Presentation of the civil justice priorities"}], [{"weight": 0.05586602381685367, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/02/2015", "id": "The International Lesbian, Gay, Bisexual, Transgender & Queer Youth & Student Organisation (IGLYO)", "subject": "Equal Treatment Directive"}, {"weight": 0.05586602381685367, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/02/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Equal Treatment Directive"}], [{"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "Federica Mogherini", "subject": "Presentation of organisation and work"}, {"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "de Wijs  Sacha", "subject": "Presentation of organisation and work"}], [{"weight": 0.4745364891639596, "locale": "Berl Building Bruxelles", "key": 0, "date": "23/02/2015", "id": "NURAY M. HALUK", "subject": "Relation with professional associations"}, {"weight": 0.4745364891639596, "locale": "Berl Building Bruxelles", "key": 1, "date": "23/02/2015", "id": "NURAY M. HALUK", "subject": "Relation with professional associations"}, {"weight": 0.3544658119682906, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "23/02/2015", "id": "NURAY M. HALUK", "subject": "General discussions on political and economic developments in Turkey"}], [{"weight": 0.567225509554234, "locale": "Paris", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Blue growth"}, {"weight": 0.567225509554234, "locale": "Paris", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Technip (Technip)", "subject": "Blue growth"}], [{"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Paula Duarte Gaspar", "subject": "EU ACTION ON CANCER, GUIDELINES, JOINT ACTIONS, PRICING OF CANCER DRUGS AND INEQUALITIES, CROSS -BORDER HEALTH CARE DIRECTIVE"}, {"weight": 0.5603221564904076, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "European Cancer Patient Coalition (ECPC)", "subject": "EU ACTION ON CANCER, GUIDELINES, JOINT ACTIONS, PRICING OF CANCER DRUGS AND INEQUALITIES, CROSS -BORDER HEALTH CARE DIRECTIVE"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "02/02/2015", "id": "European Cancer Patient Coalition (ECPC)", "subject": "EU ACTION ON CANCER, GUIDELINES, JOINT ACTIONS, PRICING OF CANCER DRUGS AND INEQUALITIES, CROSS -BORDER HEALTH CARE DIRECTIVE"}, {"weight": 0.5603221564904076, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "EU ACTION ON CANCER, GUIDELINES, JOINT ACTIONS, PRICING OF CANCER DRUGS AND INEQUALITIES, CROSS -BORDER HEALTH CARE DIRECTIVE"}], [{"weight": 0.7487179487, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "19/02/2015", "id": "GUENTER Peter", "subject": "Exchange of views in the perspective to present of Health & Growth and to discuss ERA, medicine development and its access for the patient"}, {"weight": 0.7487179487, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "SALESAS TRES CENTRO DE ESTUDIOS", "subject": "Meeting between Ms Martinez Alberola and Ana Palacio"}, {"weight": 0.7487179487, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "19/02/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Exchange of views in the perspective to present of Health & Growth and to discuss ERA, medicine development and its access for the patient"}, {"weight": 0.7487179487, "locale": "Berlaymont", "key": 1, "date": "04/02/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Meeting between Ms Martinez Alberola and Ana Palacio"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/02/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Better Regulation"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "13/02/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Better Regulation (preparation of the meeting with the First Vice President)"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/02/2015", "id": "Eggert Axel", "subject": "Better Regulation (preparation of the meeting with the First Vice President)"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/02/2015", "id": "Schwannecke Holger", "subject": "Better Regulation"}], [{"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "10/02/2015", "id": "Paula Duarte Gaspar", "subject": "Working conditions for healthcare workers who may be exposed to Ebola"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "10/02/2015", "id": "European Confederation of Independent Trade Unions (CESI)", "subject": "Working conditions for healthcare workers who may be exposed to Ebola"}], [{"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/02/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Corporate social responsibility"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/02/2015", "id": "Clamadieu  Jean Pierre", "subject": "Corporate social responsibility"}], [{"weight": 0.14875, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Better regulation and European affairs in general"}, {"weight": 0.14875, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "KPN (KPN)", "subject": "Better regulation and European affairs in general"}], [{"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/02/2015", "id": "Clamadieu  Jean Pierre", "subject": "Corporate social responsibility"}], [{"weight": 0.758974359, "locale": "Berlaymont - Brussels", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Ruggieri Andrea", "subject": "General developments in digitalisation"}, {"weight": 0.758974359, "locale": "Berlaymont - Brussels", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "General developments in digitalisation"}], [{"weight": 0.62820512818, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/02/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Banking and markets"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/02/2015", "id": "KfW Bankengruppe (KfW)", "subject": "Banking and markets"}], [{"weight": 0.567225509554234, "locale": "Paris", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "de Bie Robbert", "subject": "Blue growth"}], [{"weight": 0.22666009202298487, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "W\u00e4scher Dagmar", "subject": "Labour conditions in the transport section"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "02/02/2015", "id": "W\u00e4scher Dagmar", "subject": "Labour conditions in the transport section"}], [{"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "Riss Jorgo", "subject": "EU Arctic Dialogue event organised by Greenpeace"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "23/02/2015", "id": "Rimel Rebecca", "subject": "International aspects of maritime affairs and fisheries"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "EU Arctic Dialogue event organised by Greenpeace"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "23/02/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "International aspects of maritime affairs and fisheries"}], [{"weight": 0.4677136752073504, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "Ant\u00f3nio Vicente", "subject": "Horizon 2020"}, {"weight": 0.4677136752073504, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "Max-Planck-Gesellschaft zur F\u00f6rderung der Wissenschaften (MPG)", "subject": "Horizon 2020"}], [{"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "09/02/2015", "id": "Radboud University Nijmegen, Faculty of Management Sciences", "subject": "Research project on the EMU reform negotiations"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "09/02/2015", "id": "Gints Freimanis", "subject": "Research project on the EMU reform negotiations"}], [{"weight": 1.0, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "18/02/2015", "id": "Gattaz Pierre", "subject": "Meeting with Mr Pierre Gattaz on the political priorities of this Commission"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels Belgium", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "De Molli Valerio", "subject": "Mr De Molli, CEO, asked to introduce the company and illustrate this year's Forum"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels Belgium", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Mr De Molli, CEO, asked to introduce the company and illustrate this year's Forum"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/02/2015", "id": "Hall Tony", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.4745364891639596, "locale": "Berl Building Brussels", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Denysenko Philaret (Mykhaylo)", "subject": "Relations with professional associations"}, {"weight": 0.4745364891639596, "locale": "Berl Building Brussels", "key": 1, "date": "03/02/2015", "id": "Denysenko Philaret (Mykhaylo)", "subject": "Relations with professional associations"}], [{"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels, Berl 10/411", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "Romer Martin", "subject": "Skills and social partners engagement"}], [{"weight": 0.5673175542705867, "locale": "Bruxelles, Berlaymont", "key": 0, "date": "12/02/2015", "id": "Dagmara Maria Koska", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.5673175542705867, "locale": "Bruxelles, Berlaymont", "key": 1, "date": "12/02/2015", "id": "Dagmara Maria Koska", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.5673175542705867, "locale": "Bruxelles, Berlaymont", "key": 0, "date": "12/02/2015", "id": "Juraj Nociar", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.5673175542705867, "locale": "Bruxelles, Berlaymont", "key": 1, "date": "12/02/2015", "id": "Juraj Nociar", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.5673175542705867, "locale": "Bruxelles, Berlaymont", "key": 0, "date": "12/02/2015", "id": "Shell Companies (Shell)", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.5673175542705867, "locale": "Bruxelles, Berlaymont", "key": 1, "date": "12/02/2015", "id": "Shell Companies (Shell)", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.5673175542705867, "locale": "Bruxelles, Berlaymont", "key": 2, "date": "12/02/2015", "id": "Shell Companies (Shell)", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.5673175542705867, "locale": "Bruxelles, Berlaymont", "key": 3, "date": "12/02/2015", "id": "Shell Companies (Shell)", "subject": "Energy Union"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "SUB Erste Lesung GmbH (Erste Lesung)", "subject": "Energy Union"}], [{"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/02/2015", "id": "Rummenigge Karl-Heinz", "subject": "Preparation of a meeting between Commissioner Tibor Navracsics and Mr Karl-Heinz Rummenigge, chairman of the European Club Association"}], [{"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Groupement Europ\u00e9en des Soci\u00e9t\u00e9s d'Auteurs et Compositeurs (GESAC)", "subject": "Copyright"}, {"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Adrienn Kiraly", "subject": "Copyright"}], [{"weight": 0.5673175542705867, "locale": "Bruxelles, Berlaymont", "key": 0, "date": "12/02/2015", "id": "van Beurden Ben", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.5673175542705867, "locale": "Bruxelles, Berlaymont", "key": 1, "date": "12/02/2015", "id": "van Beurden Ben", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.5673175542705867, "locale": "Bruxelles, Berlaymont", "key": 0, "date": "12/02/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.5673175542705867, "locale": "Bruxelles, Berlaymont", "key": 1, "date": "12/02/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union"}], [{"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "LE CAM Yann", "subject": "Action on rare diseases, Bridging Inequalities & Giving Patients with Rare Diseases same type of access to treatment and care"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Brand Helmut", "subject": "THEMES OF GASTEIN FORUM FOR 2016, AND POSSIBLE PARTICIPATIION OF COMMISSIONER AT THE NEXT GASTEIN FORUM IN OCTOBER 2015"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "26/02/2015", "id": "Brand Helmut", "subject": "THEMES OF GAESTEIN FORUM FOR 2016 AND POSSIBLE PARTICIPATION OF COMMISSIONER AT THE FORUM IN OCTOBER"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Sagner Michael", "subject": "Prevention and Promotion, Emerging role of Lifestyle Medicine"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "De Lorenzo Francesco", "subject": "EU ACTION ON CANCER, GUIDELINES, JOINT ACTIONS, PRICING OF CANCER DRUGS AND INEQUALITIES, CROSS -BORDER HEALTH CARE DIRECTIVE"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "10/02/2015", "id": "Heeger Klaus", "subject": "Working conditions for healthcare workers who may be exposed to Ebola"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "THEMES OF GASTEIN FORUM FOR 2016, AND POSSIBLE PARTICIPATIION OF COMMISSIONER AT THE NEXT GASTEIN FORUM IN OCTOBER 2015"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "26/02/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "THEMES OF GAESTEIN FORUM FOR 2016 AND POSSIBLE PARTICIPATION OF COMMISSIONER AT THE FORUM IN OCTOBER"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "24/02/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "Action on rare diseases, Bridging Inequalities & Giving Patients with Rare Diseases same type of access to treatment and care"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "10/02/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "Working conditions for healthcare workers who may be exposed to Ebola"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "02/02/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "Prevention and Promotion, Emerging role of Lifestyle Medicine"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "02/02/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "EU ACTION ON CANCER, GUIDELINES, JOINT ACTIONS, PRICING OF CANCER DRUGS AND INEQUALITIES, CROSS -BORDER HEALTH CARE DIRECTIVE"}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "Monetary and fiscal policy, growth and jobs"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "03/02/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "Perspectives on a roadmap to revive Europe\u2019s high quality securitisation market, taking into account the issues of the crisis"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Bell Ian", "subject": "Perspectives on a roadmap to revive Europe\u2019s high quality securitisation market, taking into account the issues of the crisis"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Hottiger Steve", "subject": "Monetary and fiscal policy, growth and jobs"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Walldorf", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "SAP", "subject": "Industrie 4,0; Internet of things"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Walldorf", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "Industrie 4,0; Internet of things"}], [{"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "Kerber Dr. Markus", "subject": "Prep meeting for meeting between the Commissioner and the BDI Committee for R&I&T-Policy"}], [{"weight": 0.37629793996949595, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "GECT PYRENEES-MEDITERRANEE (Euroregion)", "subject": "Horizon 2020"}, {"weight": 0.37629793996949595, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "Horizon 2020"}], [{"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Green 10", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 1, "date": "03/02/2015", "id": "Green 10", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 2, "date": "03/02/2015", "id": "Green 10", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.59717948721, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "13/02/2015", "id": "Green 10", "subject": "Green growth and Circular Economy"}, {"weight": 0.074375, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/02/2015", "id": "Climate Action Network Europe (CAN Europe)", "subject": "Meeting with Representatives of Green 10 on CWP 2015"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "20/02/2015", "id": "Climate Action Network Europe (CAN Europe)", "subject": "Post 2015"}, {"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "10/02/2015", "id": "Climate Action Network Europe (CAN Europe)", "subject": "Meeting with CAN Europe"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Peter Van Kemseke", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "10/02/2015", "id": "Maria da Gra\u00e7a Carvalho", "subject": "Meeting with CAN Europe"}, {"weight": 0.074375, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/02/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Meeting with Representatives of Green 10 on CWP 2015"}, {"weight": 0.59717948721, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/02/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Green growth and Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Manuel Szapiro", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/02/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Post 2015"}], [{"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "European Judicial Training Network (EJTN)", "subject": "Presentation of EJTN activities"}, {"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Presentation of EJTN activities"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Berlin", "key": 0, "date": "09/02/2015", "id": "Cayla V\u00e9ronique", "subject": "Copyright, DSM"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Knoche Philippe", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/02/2015", "id": "GOZZI Antonio", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.75384615385, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Br\u00e4unig Klaus", "subject": "Current EU Policy Issues"}, {"weight": 0.75384615385, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Current EU Policy Issues"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "17/02/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "05/02/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "04/02/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "K\u00fcbel Christoph", "subject": "Energy Union"}], [{"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Miguel Ceballos Bar\u00f3n", "subject": "Polysilicon in China"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "WACKER CHEMIE AG (WACKER)", "subject": "Polysilicon in China"}], [{"weight": 0.4213806706329192, "locale": "European Commission Brussels", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "Schwammenthal Daniel", "subject": "Recent attacks on Jewish Institutions and citizens/rise of anti semitism in Europe"}, {"weight": 0.4213806706329192, "locale": "European Commission Brussels", "key": 1, "date": "11/02/2015", "id": "Schwammenthal Daniel", "subject": "Recent attacks on Jewish Institutions and citizens/rise of anti semitism in Europe"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 12/243", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Veras Vanya", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "VB Wien", "key": 1, "date": "24/02/2015", "id": "Veras Vanya", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "24/02/2015", "id": "Veras Vanya", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.41016272187573966, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Pertierra Rodr\u00edguez Jos\u00e9 Luis", "subject": "Funding opportunities for bus terminals and dedicated bus lanes"}, {"weight": 0.41016272187573966, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 1, "date": "25/02/2015", "id": "Pertierra Rodr\u00edguez Jos\u00e9 Luis", "subject": "Funding opportunities for bus terminals and dedicated bus lanes"}], [{"weight": 0.37629793996949595, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Eveline Lecoq", "subject": "Horizon 2020"}, {"weight": 0.37629793996949595, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Ant\u00f3nio Vicente", "subject": "Horizon 2020"}, {"weight": 0.37629793996949595, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Alfredo Sousa", "subject": "Horizon 2020"}], [{"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Cancellara Tommaso", "subject": "Industry competitiveness"}], [{"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/02/2015", "id": "Whitman Meg", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.75384615385, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Martin Selmayr", "subject": "Working lunch"}, {"weight": 1.0, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Receives CEOs of European Publisher Groups"}, {"weight": 0.75384615385, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Pauline Rouch", "subject": "Working lunch"}, {"weight": 1.0, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "European Publishers Council (EPC)", "subject": "Receives CEOs of European Publisher Groups"}, {"weight": 0.75384615385, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "26/02/2015", "id": "European Publishers Council (EPC)", "subject": "Working lunch"}, {"weight": 0.75384615385, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "26/02/2015", "id": "European Publishers Council (EPC)", "subject": "Working lunch"}, {"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "26/02/2015", "id": "European Publishers Council (EPC)", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "19/02/2015", "id": "European Publishers Council (EPC)", "subject": "Platforms and data"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "26/02/2015", "id": "European Publishers Council (EPC)", "subject": "Copyright, DSM"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "26/02/2015", "id": "European Publishers Council (EPC)", "subject": "Copyright, DSM"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "Copyright, DSM"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "26/02/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "Copyright, DSM"}, {"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "19/02/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "Platforms and data"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 12/243", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "J\u00f6nsson Dennis", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 10/286", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Emans Ton", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 12/243", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 12/243", "key": 1, "date": "27/02/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 10/286", "key": 2, "date": "25/02/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 12/243", "key": 3, "date": "25/02/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 12/243", "key": 4, "date": "25/02/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "VB Wien", "key": 5, "date": "24/02/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 12/243", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Janssens Virginia", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 12/243", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Veras Vanya", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "VB Wien", "key": 1, "date": "24/02/2015", "id": "Veras Vanya", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 12/243", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "KATRAKIS Emmanuel", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 12/243", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "The European Organization for Packaging and the Environment (EUROPEN)", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "27/02/2015", "id": "The European Organization for Packaging and the Environment (EUROPEN)", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "27/02/2015", "id": "The European Organization for Packaging and the Environment (EUROPEN)", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "BERL", "key": 3, "date": "27/02/2015", "id": "The European Organization for Packaging and the Environment (EUROPEN)", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 12/243", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Sarah Nelen", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "BERL", "key": 1, "date": "27/02/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/02/2015", "id": "Hansen Jacob", "subject": "Understanding fertilizer prices, reducing carbon footprint of agriculture production, developing indicators for nitrogen use efficiency, Commission proposals for new fertilizer regulation"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "Christian Linder", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "VERBUND AG (VERBUND)", "subject": "Energy Union"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "Maa- ja mets\u00e4taloustuottajain Keskusliitto \u2013 Central Union of Agricultural Producers and Forest Owners (MTK)", "subject": "Simplification, Retail chain, Dairy industry consolidation, Commissioner's visit to Finland"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "Tom Tynan", "subject": "Simplification, Retail chain, Dairy industry consolidation, Commissioner's visit to Finland"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 12/243", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "J\u00f6nsson Dennis", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.41016272187573966, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Pertierra Rodr\u00edguez Jos\u00e9 Luis", "subject": "Funding opportunities for bus terminals and dedicated bus lanes"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "SANGALLI Carlo", "subject": "To discuss the social aspects of the road haulage sector (in view of the EC initiative on highly mobile workers)"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Paulissen Nicolas", "subject": "To discuss the social aspects of the road haulage sector (in view of the EC initiative on highly mobile workers)"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "To discuss the social aspects of the road haulage sector (in view of the EC initiative on highly mobile workers)"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 1, "date": "26/02/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "To discuss the social aspects of the road haulage sector (in view of the EC initiative on highly mobile workers)"}, {"weight": 0.41016272187573966, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 2, "date": "25/02/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Funding opportunities for bus terminals and dedicated bus lanes"}], [{"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/02/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "Energy Union, Digital Single Market, Horizon 2020"}, {"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/02/2015", "id": "Conseil de Coop\u00e9ration Economique (CCE)", "subject": "Energy Union, Digital Single Market, Horizon 2020"}], [{"weight": 0.59717948721, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "09/02/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Investments and competitiveness"}, {"weight": 0.59717948721, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "09/02/2015", "id": "Inmarsat Global Ltd (Inmarsat)", "subject": "Investments and competitiveness"}], [{"weight": 0.11344510191084681, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Thornton James", "subject": "Blue and green growth, Marine Strategy Framework Directive, Marine litter, Aquaculture, Seabed mining"}], [{"weight": 0.5922550952986225, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Internal Market Strategy for Goods and Services"}, {"weight": 0.5922550952986225, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "27/02/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.5922550952986225, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Leereveld Wim", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.5922550952986225, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Piana Catherine", "subject": "Internal Market Strategy for Goods and Services"}], [{"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Fabrizia Panzetti", "subject": "Transnistria disputed territories"}, {"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Iwona Piorko", "subject": "Transnistria disputed territories"}, {"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "International Federation for Human Rights (FIDH)", "subject": "Transnistria disputed territories"}, {"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "25/02/2015", "id": "International Federation for Human Rights (FIDH)", "subject": "Transnistria disputed territories"}], [{"weight": 0.21467948718166666, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Richard St\u00e9phane", "subject": "Digital Single Market, Telecom Single Market, investments"}, {"weight": 0.16759807145056102, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "02/02/2015", "id": "Richard St\u00e9phane", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 12/217", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Better Regulation"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 12/217", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Hedstr\u00f6m Jens", "subject": "Better Regulation"}], [{"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels/BE", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "McCall Carolyn", "subject": "Eadyjet CEO McCall"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "26/02/2015", "id": "McCall Carolyn", "subject": "Meeting with easyJet"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels/BE", "key": 2, "date": "26/02/2015", "id": "McCall Carolyn", "subject": "Eadyjet CEO McCall"}, {"weight": 0.6632873109656378, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "26/02/2015", "id": "McCall Carolyn", "subject": "Discussion on Airport Markets"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 12/243", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "KATRAKIS Emmanuel", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "25/02/2015", "id": "KATRAKIS Emmanuel", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "10/02/2015", "id": "Heeger Klaus", "subject": "Working conditions for healthcare workers who may be exposed to Ebola"}], [{"weight": 0.59717948721, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "EuropaBio", "subject": "Bioeconomy"}, {"weight": 0.05939760026204717, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "02/02/2015", "id": "EuropaBio", "subject": "Meeting with the European Bioeconomy Alliance on the Bioeconomy Strategy"}, {"weight": 0.59717948721, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Bioeconomy"}, {"weight": 0.05939760026204717, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "Meeting with the European Bioeconomy Alliance on the Bioeconomy Strategy"}], [{"weight": 0.4948931624129914, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Renate Nikolay", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6647649572715811, "locale": "Brussels Belgium", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Ben Smulders", "subject": "European Food products"}, {"weight": 0.6647649572715811, "locale": "Brussels Belgium", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "EuroCommerce", "subject": "European Food products"}, {"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 1, "date": "17/02/2015", "id": "EuroCommerce", "subject": "The role of the retail sector in boosting growth and jobs in the EU"}, {"weight": 0.4948931624129914, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "25/02/2015", "id": "EuroCommerce", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Berlaymont building, Brussels", "key": 3, "date": "12/02/2015", "id": "EuroCommerce", "subject": "Role of retail services in promoting growth and jobs, and in revitalising urban centres"}, {"weight": 0.4575213674610683, "locale": "Brussels, BERL", "key": 4, "date": "11/02/2015", "id": "EuroCommerce", "subject": "Importance of retail services in creating jobs and growth"}, {"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "17/02/2015", "id": "Arianna Vannini", "subject": "The role of the retail sector in boosting growth and jobs in the EU"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Berlaymont building, Brussels", "key": 0, "date": "12/02/2015", "id": "Jan Miko\u0142aj Dzi\u0119cio\u0142owski", "subject": "Role of retail services in promoting growth and jobs, and in revitalising urban centres"}, {"weight": 0.4575213674610683, "locale": "Brussels, BERL", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "Mikel Landabaso", "subject": "Importance of retail services in creating jobs and growth"}], [{"weight": 0.567225509554234, "locale": "Paris", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Banel Eric", "subject": "Blue growth"}], [{"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Verbraucherzentrale Bundesverband (vzbv)", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Eduard Hulicius", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.5127942143188625, "locale": "BERL 08/318", "key": 0, "date": "20/02/2015", "id": "Dermot Ryan", "subject": "\u2022\tdiscuss the greening implementation ( Member States choices) but also the whole simplification exercise but also the conference we organize in March 4th (EP \u2013 \u2018sustainable future for EU farming?\u2019) in which Commissioner Hogan will speak"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/02/2015", "id": "European Environmental Bureau (EEB)", "subject": "Post 2015"}, {"weight": 0.5127942143188625, "locale": "BERL 08/318", "key": 1, "date": "20/02/2015", "id": "European Environmental Bureau (EEB)", "subject": "\u2022\tdiscuss the greening implementation ( Member States choices) but also the whole simplification exercise but also the conference we organize in March 4th (EP \u2013 \u2018sustainable future for EU farming?\u2019) in which Commissioner Hogan will speak"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/02/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Post 2015"}], [{"weight": 0.05939760026204717, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "Meeting with the European Bioeconomy Alliance on the Bioeconomy Strategy"}, {"weight": 0.05939760026204717, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Conf\u00e9deration Europ\u00e9enne des Propri\u00e9taires Forestiers (CEPF)", "subject": "Meeting with the European Bioeconomy Alliance on the Bioeconomy Strategy"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "20/02/2015", "id": "Bernd Martenczuk", "subject": "TTIP, Data protection reform, rule of law on internet"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "20/02/2015", "id": "European Digital Rights (EDRi)", "subject": "TTIP, Data protection reform, rule of law on internet"}], [{"weight": 0.59717948721, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/02/2015", "id": "Immelt Jeffrey", "subject": "Investment Plan"}, {"weight": 0.59717948721, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Gambardella Luigi", "subject": "ICT investments"}, {"weight": 0.59717948721, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "09/02/2015", "id": "Murphy Miriam", "subject": "Investments and competitiveness"}, {"weight": 0.59717948721, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Moll Nathalie", "subject": "Bioeconomy"}, {"weight": 0.59717948721, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/02/2015", "id": "Trio Wendel", "subject": "Green growth and Circular Economy"}, {"weight": 0.59717948721, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Jonnaert Erik", "subject": "Regulatory framework for automotive"}, {"weight": 0.59717948721, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Malloch Phillip", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "06/02/2015", "id": "Moore Frances", "subject": "Commission Work Programme"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "02/02/2015", "id": "Moore Frances", "subject": "Presentation IFPI, importance of cultural/music industry to the European economy, wide availability of digital music"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "09/02/2015", "id": "Moore Frances", "subject": "Travel Package"}], [{"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Langrish Jason", "subject": "TTIP; Canada"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "Rynning-T\u00f8nnesen Christian", "subject": "Energy Union"}], [{"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/02/2015", "id": "British Agriculture Bureau (BAB)", "subject": "Chief Scientific Advisor to the European Commission"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/02/2015", "id": "Jos\u00e9 Mendes Bota", "subject": "Chief Scientific Advisor to the European Commission"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/02/2015", "id": "Anton Alexander Josef", "subject": "Exchange on milk market situation; EDA commitment to transparency and cooperation : economic board of MMO, presidium of the CDG MILK & beyond; Dairy Policy & EDA dairy policy recommendations; \u201cDairy Policy for the 21st Century\u201d \u2013 up-date on the EDA Conference of 18 March 2015; \u201c2015 \u2013 A New Start for the European Dairy\u201d \u2013 EDA Annual Convention 15 October 2015 in Edinburgh / UK"}], [{"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Chagas Eduardo", "subject": "Meeting with ETF"}], [{"weight": 0.4674687705652038, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "Nathalie Chaze", "subject": "Trans Fatty Acids"}, {"weight": 0.4674687705652038, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "The EU Vegetable Oil and Proteinmeal Industry (FEDIOL)", "subject": "Trans Fatty Acids"}], [{"weight": 0.535064102575, "locale": "ChinaEu", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "ChinaEU", "subject": "Discussion on economic cooperation in the run up of the Summit"}, {"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "03/02/2015", "id": "ChinaEU", "subject": "Investments and ICT collaboration"}, {"weight": 0.59717948721, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "03/02/2015", "id": "ChinaEU", "subject": "ICT investments"}, {"weight": 0.535064102575, "locale": "ChinaEu", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Federica Mogherini", "subject": "Discussion on economic cooperation in the run up of the Summit"}, {"weight": 0.59717948721, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "ICT investments"}, {"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "Investments and ICT collaboration"}], [{"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/02/2015", "id": "De Rohan Chabot Olivier", "subject": "Discussion of areas of common interest"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/02/2015", "id": "Tom Tynan", "subject": "Core fields of activity of Bayer CropScience, Key regulatory framework, concerns regarding the implementation of the Plant Protection Products Regulation 1107/2009 and the Maximum Residues Level Regulation 396/2005, impact of EU regulations on trade in agricultural products and product availability for farmers, impact of the hazard-based approach and regulatory cut offs for Endocrine Disruptors, Neonicotinoids and bee health"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/02/2015", "id": "Bayer AG", "subject": "Core fields of activity of Bayer CropScience, Key regulatory framework, concerns regarding the implementation of the Plant Protection Products Regulation 1107/2009 and the Maximum Residues Level Regulation 396/2005, impact of EU regulations on trade in agricultural products and product availability for farmers, impact of the hazard-based approach and regulatory cut offs for Endocrine Disruptors, Neonicotinoids and bee health"}], [{"weight": 0.05586602381685367, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/02/2015", "id": "Grabbe Heather", "subject": "Equal Treatment Directive"}, {"weight": 0.05586602381685367, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/02/2015", "id": "Paradis Evelyne", "subject": "Equal Treatment Directive"}, {"weight": 0.16759807145056102, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Richard St\u00e9phane", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "Eduard Hulicius", "subject": "Digital sinle market and consumer protection"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "24/02/2015", "id": "Eduard Hulicius", "subject": "Class action lawsuits in the EU"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "24/02/2015", "id": "Eduard Hulicius", "subject": "Energy Union and consumer protection"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "23/02/2015", "id": "Eduard Hulicius", "subject": "Capital Markets Union, transparency of disclosure and consumer protection"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "20/02/2015", "id": "Eduard Hulicius", "subject": "Direct selling and unfair commercial practices"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "19/02/2015", "id": "Eduard Hulicius", "subject": "Consumers protection"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "09/02/2015", "id": "Eduard Hulicius", "subject": "Travel Package"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 7, "date": "04/02/2015", "id": "Eduard Hulicius", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 8, "date": "03/02/2015", "id": "Eduard Hulicius", "subject": "Travel package"}, {"weight": 0.502794214351683, "locale": "Strasbourg, France", "key": 0, "date": "10/02/2015", "id": "Bene\u0161 Daniel", "subject": "Energy Union and Women on Boards proposal"}, {"weight": 0.05586602381685367, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/02/2015", "id": "Platt Euan", "subject": "Equal Treatment Directive"}, {"weight": 0.4194740302658415, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Daniel Braun", "subject": "2015 CWP"}, {"weight": 0.4194740302658415, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "03/02/2015", "id": "Daniel Braun", "subject": "Corporate governance"}, {"weight": 0.4948931624129914, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Renate Nikolay", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.4948931624129914, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "25/02/2015", "id": "Renate Nikolay", "subject": "Single Member Company"}, {"weight": 0.4948931624129914, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "25/02/2015", "id": "Renate Nikolay", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.4948931624129914, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "12/02/2015", "id": "Renate Nikolay", "subject": "Travel Package Directive"}, {"weight": 0.4948931624129914, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "05/02/2015", "id": "Renate Nikolay", "subject": "Issues related to Data Protection"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "Simona Constantin", "subject": "Presentation of civil justice priorities"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "03/02/2015", "id": "Simona Constantin", "subject": "Presentation of the civil justice priorities"}, {"weight": 0.05586602381685367, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/02/2015", "id": "Vardakastanis Ioannis", "subject": "Equal Treatment Directive"}, {"weight": 0.16759807145056102, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Rodriguez Cocina Carlos", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.05586602381685367, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/02/2015", "id": "McGowan-Smyth Iverna", "subject": "Equal Treatment Directive"}, {"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "05/02/2015", "id": "McGowan-Smyth Iverna", "subject": "Fundamental Rights and Hate speech"}, {"weight": 0.16759807145056102, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "H\u00f6ttges Timotheus", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.05586602381685367, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/02/2015", "id": "Maycock Joanna", "subject": "Equal Treatment Directive"}, {"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Wojciech Postulski", "subject": "Presentation of EJTN activities"}, {"weight": 0.05586602381685367, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/02/2015", "id": "Privot Michael", "subject": "Equal Treatment Directive"}, {"weight": 0.05586602381685367, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/02/2015", "id": "Parent Anne-Sophie", "subject": "Equal Treatment Directive"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/02/2015", "id": "Monika Ladmanov\u00e1", "subject": "Corporate social responsibility"}, {"weight": 0.05586602381685367, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/02/2015", "id": "BAUSSAND Pierre", "subject": "Equal Treatment Directive"}], [{"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "Annika Nowak", "subject": "Preparation for the conference on the 19/03/2015"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "European Steering Group on Sustainable Healthcare (ESG)", "subject": "Preparation for the conference on the 19/03/2015"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Vienna", "key": 0, "date": "23/02/2015", "id": "Film and Music Austria (FAMA)", "subject": "Copyright, DSM"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Vienna", "key": 0, "date": "23/02/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "Copyright, DSM"}], [{"weight": 0.4745364891639596, "locale": "Berl Building Bruxelles", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "Federica Mogherini", "subject": "Relation with professional associations"}, {"weight": 0.4745364891639596, "locale": "Berl Building Bruxelles", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "Peters Michael", "subject": "Relation with professional associations"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 12/217", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Riccardo Maggi", "subject": "Better Regulation"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 12/217", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Confederation of Swedish Enterprise", "subject": "Better Regulation"}], [{"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/02/2015", "id": "Maria da Gra\u00e7a Carvalho", "subject": "Meeting with PlasticsEurope on waste legislation"}, {"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/02/2015", "id": "PlasticsEurope", "subject": "Meeting with PlasticsEurope on waste legislation"}], [{"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Bruxelles, Berlaymont", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Kuznetsov Andrey", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Bruxelles, Berlaymont", "key": 1, "date": "04/02/2015", "id": "Kuznetsov Andrey", "subject": "Energy Union"}], [{"weight": 0.75384615385, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Br\u00e4unig Klaus", "subject": "Current EU Policy Issues"}, {"weight": 0.75384615385, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "26/02/2015", "id": "Br\u00e4unig Klaus", "subject": "Current EU Policy Issues"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "26/02/2015", "id": "Br\u00e4unig Klaus", "subject": "Meeting with VDA"}], [{"weight": 0.8833333333, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Baur Cornelius", "subject": "European Economic Recovery"}], [{"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "Weber Richard", "subject": "Green Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/02/2015", "id": "Whitman Meg", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/02/2015", "id": "WATES JEREMY", "subject": "Post 2015"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/02/2015", "id": "Pons-Deladri\u00e8re Genevi\u00e8ve", "subject": "Post 2015"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Emans Ton", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/02/2015", "id": "Wanders Marius", "subject": "Post 2015"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Janssens Virginia", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/02/2015", "id": "Asin Ester", "subject": "Post 2015"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/02/2015", "id": "Trio Wendel", "subject": "Post 2015"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "Veras Vanya", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "25/02/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "25/02/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "24/02/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "20/02/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Post 2015"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "20/02/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Post 2015"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "20/02/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Post 2015"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "20/02/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Post 2015"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "20/02/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Post 2015"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "12/02/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "11/02/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Green Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "KATRAKIS Emmanuel", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.59717948721, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Jonnaert Erik", "subject": "Regulatory framework for automotive"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "04/02/2015", "id": "Jonnaert Erik", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "04/02/2015", "id": "Jonnaert Erik", "subject": "Meeting with ACEA"}, {"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "10/02/2015", "id": "Jonnaert Erik", "subject": "EUCAR (European Council for Automotive R&D) - New issues on simplification"}], [{"weight": 0.62820512818, "locale": "London", "key": 0, "date": "20/02/2015", "id": "Kelleher Colm", "subject": "Financial Services Policy"}], [{"weight": 0.05939760026204717, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "European Producers Union of Renewable Ethanol (ePURE)", "subject": "Meeting with the European Bioeconomy Alliance on the Bioeconomy Strategy"}, {"weight": 0.05939760026204717, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "Meeting with the European Bioeconomy Alliance on the Bioeconomy Strategy"}], [{"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Jonsson Helena", "subject": "Animal Health, Antibiotic Resistance"}], [{"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Inge Bernaerts", "subject": "Social aspects of road haulage sector"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "CONFTRASPORTO", "subject": "Social aspects of road haulage sector"}], [{"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/02/2015", "id": "Romero Saro Luis Jorge", "subject": "Digital Single Market strategy, standardisation"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "Christian Linder", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "Statkraft AS (Statkraft)", "subject": "Energy Union"}], [{"weight": 0.074375, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/02/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Meeting with Representatives of Green 10 on CWP 2015"}, {"weight": 0.11344510191084681, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Blue and green growth, Marine Strategy Framework Directive, Marine litter, Aquaculture, Seabed mining"}, {"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "J\u00fcrgen M\u00fcller", "subject": "Biomass sustainability"}, {"weight": 0.074375, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/02/2015", "id": "Stichting BirdLife Europe (BirdLife Europe)", "subject": "Meeting with Representatives of Green 10 on CWP 2015"}, {"weight": 0.11344510191084681, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "04/02/2015", "id": "Stichting BirdLife Europe (BirdLife Europe)", "subject": "Blue and green growth, Marine Strategy Framework Directive, Marine litter, Aquaculture, Seabed mining"}, {"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "11/02/2015", "id": "Stichting BirdLife Europe (BirdLife Europe)", "subject": "Biomass sustainability"}], [{"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Patsi Tuomo", "subject": "Access to innovative medicine"}], [{"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels,  Belgium", "key": 0, "date": "16/02/2015", "id": "Niederlander Klaus", "subject": "Present  the PFD and to bring attention the important role the Group  plays in the dialogue with EU institutions on EU development policy issues"}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels,  Belgium", "key": 1, "date": "16/02/2015", "id": "Niederlander Klaus", "subject": "Present  the PFD and to bring attention the important role the Group  plays in the dialogue with EU institutions on EU development policy issues"}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels,  Belgium", "key": 2, "date": "16/02/2015", "id": "Niederlander Klaus", "subject": "Present  the PFD and to bring attention the important role the Group  plays in the dialogue with EU institutions on EU development policy issues"}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels,  Belgium", "key": 3, "date": "16/02/2015", "id": "Niederlander Klaus", "subject": "Present  the PFD and to bring attention the important role the Group  plays in the dialogue with EU institutions on EU development policy issues"}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels,  Belgium", "key": 4, "date": "16/02/2015", "id": "Niederlander Klaus", "subject": "Present  the PFD and to bring attention the important role the Group  plays in the dialogue with EU institutions on EU development policy issues"}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels,  Belgium", "key": 5, "date": "16/02/2015", "id": "Niederlander Klaus", "subject": "Present  the PFD and to bring attention the important role the Group  plays in the dialogue with EU institutions on EU development policy issues"}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels,  Belgium", "key": 6, "date": "16/02/2015", "id": "Niederlander Klaus", "subject": "Present  the PFD and to bring attention the important role the Group  plays in the dialogue with EU institutions on EU development policy issues"}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels,  Belgium", "key": 7, "date": "16/02/2015", "id": "Niederlander Klaus", "subject": "Present  the PFD and to bring attention the important role the Group  plays in the dialogue with EU institutions on EU development policy issues"}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels,  Belgium", "key": 8, "date": "16/02/2015", "id": "Niederlander Klaus", "subject": "Present  the PFD and to bring attention the important role the Group  plays in the dialogue with EU institutions on EU development policy issues"}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels,  Belgium", "key": 9, "date": "16/02/2015", "id": "Niederlander Klaus", "subject": "Present  the PFD and to bring attention the important role the Group  plays in the dialogue with EU institutions on EU development policy issues"}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels,  Belgium", "key": 10, "date": "16/02/2015", "id": "Niederlander Klaus", "subject": "Present  the PFD and to bring attention the important role the Group  plays in the dialogue with EU institutions on EU development policy issues"}], [{"weight": 0.5127942143188625, "locale": "BERL 08/304", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "Dermot Ryan", "subject": "Research into consumer attitudes to method of production labelling, Research into the confusion caused by existing EU labels, The role method of production labelling can play in delivering EU objectives, The ongoing review of the EU's poultrymeat marketing standards."}], [{"weight": 0.39915187377895955, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Ant\u00f3nio Vicente", "subject": "Research and innovation policies"}, {"weight": 0.39915187377895955, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Vygandas Jankunas", "subject": "Research and innovation policies"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/02/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Markets in Financial Instruments Directive (MiFID)/Capital Markets Union/European Market Infrastructure Regulation (EMIR)"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/02/2015", "id": "Euronext (ENXT)", "subject": "Markets in Financial Instruments Directive (MiFID)/Capital Markets Union/European Market Infrastructure Regulation (EMIR)"}, {"weight": 0.39915187377895955, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "26/02/2015", "id": "Euronext (ENXT)", "subject": "Research and innovation policies"}, {"weight": 0.39915187377895955, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "26/02/2015", "id": "Euronext (ENXT)", "subject": "Research and innovation policies"}], [{"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Simplification, Greening, Fat tax, Pig price crisis, ammonia emissions"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "05/02/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Simplification, Greening, Fat tax, Pig price crisis, ammonia emissions"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "05/02/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Simplification, Greening, Fat tax, Pig price crisis, ammonia emissions"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "05/02/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Simplification, Greening, Fat tax, Pig price crisis, ammonia emissions"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "05/02/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Simplification, Greening, Fat tax, Pig price crisis, ammonia emissions"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "05/02/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Simplification, Greening, Fat tax, Pig price crisis, ammonia emissions"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "05/02/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Simplification, Greening, Fat tax, Pig price crisis, ammonia emissions"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "05/02/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Simplification, Greening, Fat tax, Pig price crisis, ammonia emissions"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "05/02/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Simplification, Greening, Fat tax, Pig price crisis, ammonia emissions"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "05/02/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Simplification, Greening, Fat tax, Pig price crisis, ammonia emissions"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "05/02/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Simplification, Greening, Fat tax, Pig price crisis, ammonia emissions"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 11, "date": "05/02/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Simplification, Greening, Fat tax, Pig price crisis, ammonia emissions"}, {"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "Landbrug & F\u00f8devarer - Danish Agriculture and Food Council (DAFC)", "subject": "Air quality package"}, {"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "05/02/2015", "id": "Landbrug & F\u00f8devarer - Danish Agriculture and Food Council (DAFC)", "subject": "Air quality package"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "05/02/2015", "id": "Landbrug & F\u00f8devarer - Danish Agriculture and Food Council (DAFC)", "subject": "Simplification, Greening, Fat tax, Pig price crisis, ammonia emissions"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "05/02/2015", "id": "Landbrug & F\u00f8devarer - Danish Agriculture and Food Council (DAFC)", "subject": "Simplification, Greening, Fat tax, Pig price crisis, ammonia emissions"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "05/02/2015", "id": "Landbrug & F\u00f8devarer - Danish Agriculture and Food Council (DAFC)", "subject": "Simplification, Greening, Fat tax, Pig price crisis, ammonia emissions"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "05/02/2015", "id": "Landbrug & F\u00f8devarer - Danish Agriculture and Food Council (DAFC)", "subject": "Simplification, Greening, Fat tax, Pig price crisis, ammonia emissions"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "05/02/2015", "id": "Landbrug & F\u00f8devarer - Danish Agriculture and Food Council (DAFC)", "subject": "Simplification, Greening, Fat tax, Pig price crisis, ammonia emissions"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "05/02/2015", "id": "Landbrug & F\u00f8devarer - Danish Agriculture and Food Council (DAFC)", "subject": "Simplification, Greening, Fat tax, Pig price crisis, ammonia emissions"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "05/02/2015", "id": "Landbrug & F\u00f8devarer - Danish Agriculture and Food Council (DAFC)", "subject": "Simplification, Greening, Fat tax, Pig price crisis, ammonia emissions"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "05/02/2015", "id": "Landbrug & F\u00f8devarer - Danish Agriculture and Food Council (DAFC)", "subject": "Simplification, Greening, Fat tax, Pig price crisis, ammonia emissions"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "05/02/2015", "id": "Landbrug & F\u00f8devarer - Danish Agriculture and Food Council (DAFC)", "subject": "Simplification, Greening, Fat tax, Pig price crisis, ammonia emissions"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 11, "date": "05/02/2015", "id": "Landbrug & F\u00f8devarer - Danish Agriculture and Food Council (DAFC)", "subject": "Simplification, Greening, Fat tax, Pig price crisis, ammonia emissions"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 12, "date": "05/02/2015", "id": "Landbrug & F\u00f8devarer - Danish Agriculture and Food Council (DAFC)", "subject": "Simplification, Greening, Fat tax, Pig price crisis, ammonia emissions"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 13, "date": "05/02/2015", "id": "Landbrug & F\u00f8devarer - Danish Agriculture and Food Council (DAFC)", "subject": "Simplification, Greening, Fat tax, Pig price crisis, ammonia emissions"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 14, "date": "05/02/2015", "id": "Landbrug & F\u00f8devarer - Danish Agriculture and Food Council (DAFC)", "subject": "Simplification, Greening, Fat tax, Pig price crisis, ammonia emissions"}, {"weight": 0.66934472935651, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 15, "date": "05/02/2015", "id": "Landbrug & F\u00f8devarer - Danish Agriculture and Food Council (DAFC)", "subject": "Introduction to the Agriculture & Food Sector"}, {"weight": 0.66934472935651, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 16, "date": "05/02/2015", "id": "Landbrug & F\u00f8devarer - Danish Agriculture and Food Council (DAFC)", "subject": "Introduction to the Agriculture & Food Sector"}, {"weight": 0.66934472935651, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 17, "date": "05/02/2015", "id": "Landbrug & F\u00f8devarer - Danish Agriculture and Food Council (DAFC)", "subject": "Introduction to the Agriculture & Food Sector"}, {"weight": 0.66934472935651, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "Ditte Juul J\u00f8rgensen", "subject": "Introduction to the Agriculture & Food Sector"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "Tom Tynan", "subject": "Simplification, Greening, Fat tax, Pig price crisis, ammonia emissions"}, {"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "Patrick Costello", "subject": "Air quality package"}, {"weight": 0.66934472935651, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "S\u00f8ren Sch\u00f8nberg", "subject": "Introduction to the Agriculture & Food Sector"}, {"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "J\u00fcrgen M\u00fcller", "subject": "Air quality package"}, {"weight": 0.66934472935651, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "Claes Bengtsson", "subject": "Introduction to the Agriculture & Food Sector"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Franc Pierre-Etienne", "subject": "Fuel Cells and Hydrogen, Energy Union, transport, energy storage"}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Bell Ian", "subject": "Perspectives on a roadmap to revive Europe\u2019s high quality securitisation market, taking into account the issues of the crisis"}], [{"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Fahrenkamp Henning", "subject": "Access to innovative medicine"}], [{"weight": 0.3522813938018113, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "19/02/2015", "id": "Irena Andrassy", "subject": "EU development cooperation financing structure and the ending of the institutionalisation of children by transforming education, health and social care systems"}, {"weight": 0.3522813938018113, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "19/02/2015", "id": "Lumos Foundation (Lumos)", "subject": "EU development cooperation financing structure and the ending of the institutionalisation of children by transforming education, health and social care systems"}], [{"weight": 0.5603221564904076, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "EUROPEAN ORGANISATION FOR RARE DISEASES (EURORDIS)", "subject": "Action on rare diseases, Bridging Inequalities & Giving Patients with Rare Diseases same type of access to treatment and care"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "24/02/2015", "id": "EUROPEAN ORGANISATION FOR RARE DISEASES (EURORDIS)", "subject": "Action on rare diseases, Bridging Inequalities & Giving Patients with Rare Diseases same type of access to treatment and care"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "Paula Duarte Gaspar", "subject": "Action on rare diseases, Bridging Inequalities & Giving Patients with Rare Diseases same type of access to treatment and care"}, {"weight": 0.5603221564904076, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "Action on rare diseases, Bridging Inequalities & Giving Patients with Rare Diseases same type of access to treatment and care"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "17/02/2015", "id": "Holk Nielsen Peder", "subject": "The role of biofuels in the Energy Union"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "GROEN Else", "subject": "Presentation by IRE of its organisation and members. Presentation of its work in and views about the Supply Chain Initiative and its future"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "23/02/2015", "id": "Hood Chris", "subject": "General presentation Kellogg Company, increased outreach to farmers, policy debates followed closely: origin labelling, food supply chain"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Presentation by IRE of its organisation and members. Presentation of its work in and views about the Supply Chain Initiative and its future"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "23/02/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "General presentation Kellogg Company, increased outreach to farmers, policy debates followed closely: origin labelling, food supply chain"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "02/02/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Presentation IFPI, importance of cultural/music industry to the European economy, wide availability of digital music"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Moore Frances", "subject": "Presentation IFPI, importance of cultural/music industry to the European economy, wide availability of digital music"}], [{"weight": 0.380788954615789, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "10/02/2015", "id": "ThyssenKrupp AG (TKAG)", "subject": "Dual learning and apprenticeships"}, {"weight": 0.380788954615789, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "10/02/2015", "id": "ThyssenKrupp AG (TKAG)", "subject": "Dual learning and apprenticeships"}, {"weight": 0.380788954615789, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "10/02/2015", "id": "Stefaan Hermans", "subject": "Dual learning and apprenticeships"}, {"weight": 0.380788954615789, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "10/02/2015", "id": "Julie Anne Fionda", "subject": "Dual learning and apprenticeships"}], [{"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels - Berlaymont", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "Kengeter Carsten", "subject": "CMU"}], [{"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Strasbourg, France", "key": 0, "date": "10/02/2015", "id": "Elia Michele Mario", "subject": "Meeting with CEO FSi"}], [{"weight": 0.62820512818, "locale": "London", "key": 0, "date": "20/02/2015", "id": "Morgan Stanley (MS)", "subject": "Financial Services Policy"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "London", "key": 0, "date": "20/02/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Financial Services Policy"}], [{"weight": 0.62820512818, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/02/2015", "id": "Cerutti Dominique", "subject": "Markets in Financial Instruments Directive (MiFID)/Capital Markets Union/European Market Infrastructure Regulation (EMIR)"}, {"weight": 0.39915187377895955, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "26/02/2015", "id": "Cerutti Dominique", "subject": "Research and innovation policies"}, {"weight": 0.39915187377895955, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "26/02/2015", "id": "Cerutti Dominique", "subject": "Research and innovation policies"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/02/2015", "id": "NFU Scotland (NFU Scotland)", "subject": "Simplification, retail chain, pesticide negotiations, Commissioner's visit to Royal Highlands Show"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "12/02/2015", "id": "NFU Scotland (NFU Scotland)", "subject": "Science advice to policy"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/02/2015", "id": "Tom Tynan", "subject": "Simplification, retail chain, pesticide negotiations, Commissioner's visit to Royal Highlands Show"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/02/2015", "id": "Patricia Reilly", "subject": "Science advice to policy"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "L\u00e9on Delvaux", "subject": "Trade"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "MIFID 2"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "05/02/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Airline regulation"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "Hogan James", "subject": "Airline regulation"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "Babuscio Teresa", "subject": "MIFID 2"}], [{"weight": 0.567225509554234, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Wildlife protection, illegal wildlife trade"}, {"weight": 0.567225509554234, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "WILDLIFE CONSERVATION SOCIETY-EUROPE (WCSE)", "subject": "Wildlife protection, illegal wildlife trade"}], [{"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "23/02/2015", "id": "Godfrey Daniel", "subject": "Capital Markets Union, transparency of disclosure and consumer protection"}], [{"weight": 0.05586602381685367, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/02/2015", "id": "Privot Michael", "subject": "Equal Treatment Directive"}], [{"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Inge Bernaerts", "subject": "Employment related issues in the chemical sector"}, {"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "Sustainability of the European chemical industry"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "European Chemical Industry Council (Cefic)", "subject": "Employment related issues in the chemical sector"}, {"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "27/02/2015", "id": "European Chemical Industry Council (Cefic)", "subject": "Sustainability of the European chemical industry"}], [{"weight": 0.074375, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/02/2015", "id": "Pons-Deladri\u00e8re Genevi\u00e8ve", "subject": "Meeting with Representatives of Green 10 on CWP 2015"}, {"weight": 0.11344510191084681, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "04/02/2015", "id": "Pons-Deladri\u00e8re Genevi\u00e8ve", "subject": "Blue and green growth, Marine Strategy Framework Directive, Marine litter, Aquaculture, Seabed mining"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "20/02/2015", "id": "Pons-Deladri\u00e8re Genevi\u00e8ve", "subject": "Post 2015"}], [{"weight": 1.0, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/02/2015", "id": "Breton  Thierry", "subject": "Meeting with Thierry Breton on political priorities of this Commission"}], [{"weight": 0.4194740302658415, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "2015 CWP"}, {"weight": 0.4194740302658415, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "03/02/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Corporate governance"}, {"weight": 0.4194740302658415, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Berthon Jean", "subject": "Corporate governance"}, {"weight": 0.4194740302658415, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Petr Kolar", "subject": "2015 CWP"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Heuchert Dr. Karsten", "subject": "Energy Union"}], [{"weight": 0.05939760026204717, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Wright Robert", "subject": "Meeting with the European Bioeconomy Alliance on the Bioeconomy Strategy"}], [{"weight": 0.4677136752073504, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "Deketelaere Kurt", "subject": "Open Access, ERA, Innovation Union"}], [{"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/02/2015", "id": "Maria da Gra\u00e7a Carvalho", "subject": "Meeting with the World Coal Association for presentation of proposal for the acceleration of coal use energy efficiency \u2013 PACE"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "GROEN Else", "subject": "Presentation by IRE of its organisation and members. Presentation of its work in and views about the Supply Chain Initiative and its future"}], [{"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Konsentio ApS (Konsentio)", "subject": "Introduction to BusinessEurope"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "02/02/2015", "id": "Konsentio ApS (Konsentio)", "subject": "Introduction to BusinessEurope"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "02/02/2015", "id": "Konsentio ApS (Konsentio)", "subject": "Introduction to BusinessEurope"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "02/02/2015", "id": "Konsentio ApS (Konsentio)", "subject": "Introduction to BusinessEurope"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "02/02/2015", "id": "Konsentio ApS (Konsentio)", "subject": "Introduction to BusinessEurope"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "02/02/2015", "id": "Konsentio ApS (Konsentio)", "subject": "Introduction to BusinessEurope"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "02/02/2015", "id": "Konsentio ApS (Konsentio)", "subject": "Introduction to BusinessEurope"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 7, "date": "02/02/2015", "id": "Konsentio ApS (Konsentio)", "subject": "Introduction to BusinessEurope"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 8, "date": "02/02/2015", "id": "Konsentio ApS (Konsentio)", "subject": "Introduction to BusinessEurope"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 9, "date": "02/02/2015", "id": "Konsentio ApS (Konsentio)", "subject": "Introduction to BusinessEurope"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 10, "date": "02/02/2015", "id": "Konsentio ApS (Konsentio)", "subject": "Introduction to BusinessEurope"}, {"weight": 0.6632873109656378, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Linsey McCallum", "subject": "Discussion on Airport Markets"}, {"weight": 0.6632873109656378, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "10/02/2015", "id": "Linsey McCallum", "subject": "Introduction to Ecommerce Europe"}, {"weight": 0.66934472935651, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "Ditte Juul J\u00f8rgensen", "subject": "Introduction to the Agriculture & Food Sector"}, {"weight": 0.66934472935651, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "S\u00f8ren Sch\u00f8nberg", "subject": "Introduction to the Agriculture & Food Sector"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Varin Philippe", "subject": "Introduction to Le Cercle de l'Industrie"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "03/02/2015", "id": "Varin Philippe", "subject": "Introduction to Le Cercle de l'Industrie"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "03/02/2015", "id": "Varin Philippe", "subject": "Introduction to Le Cercle de l'Industrie"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "03/02/2015", "id": "Varin Philippe", "subject": "Introduction to Le Cercle de l'Industrie"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "03/02/2015", "id": "Varin Philippe", "subject": "Introduction to Le Cercle de l'Industrie"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "03/02/2015", "id": "Varin Philippe", "subject": "Introduction to Le Cercle de l'Industrie"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "03/02/2015", "id": "Varin Philippe", "subject": "Introduction to Le Cercle de l'Industrie"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 7, "date": "03/02/2015", "id": "Varin Philippe", "subject": "Introduction to Le Cercle de l'Industrie"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 8, "date": "03/02/2015", "id": "Varin Philippe", "subject": "Introduction to Le Cercle de l'Industrie"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 9, "date": "03/02/2015", "id": "Varin Philippe", "subject": "Introduction to Le Cercle de l'Industrie"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 10, "date": "03/02/2015", "id": "Varin Philippe", "subject": "Introduction to Le Cercle de l'Industrie"}, {"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Claes Bengtsson", "subject": "Discussion on EU Priorities related to Food and Agriculture"}, {"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "17/02/2015", "id": "Claes Bengtsson", "subject": "Introduction to EuroACE"}, {"weight": 0.66934472935651, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "05/02/2015", "id": "Claes Bengtsson", "subject": "Introduction to the Agriculture & Food Sector"}], [{"weight": 0.1256026736680528, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "EUROPEAN SERVICES FORUM (ESF)", "subject": "Speech at Business Alliance for TTIP's Welcome Reception"}, {"weight": 0.1256026736680528, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Speech at Business Alliance for TTIP's Welcome Reception"}], [{"weight": 0.5515170940325214, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "19/02/2015", "id": "van Griensven Joop", "subject": "Range of brain related deseases"}], [{"weight": 0.4674687705652038, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "Lecocq Nathalie", "subject": "Trans Fatty Acids"}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Fabien Dell", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 1, "date": "25/02/2015", "id": "Fabien Dell", "subject": "Investment Plan Juncker"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Berlaymont", "key": 2, "date": "22/02/2015", "id": "Fabien Dell", "subject": "Echalottes"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "BERL 10/152", "key": 3, "date": "10/02/2015", "id": "Fabien Dell", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "BERL 10/152", "key": 4, "date": "09/02/2015", "id": "Fabien Dell", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "BERL 10/152", "key": 5, "date": "09/02/2015", "id": "Fabien Dell", "subject": "Preparation meeting with Cssr"}, {"weight": 0.6960880998695924, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "12/02/2015", "id": "Immelt Jeffrey", "subject": "Union europ\u00e9enne de l'Energie"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Maria Elena Scoppio", "subject": "Courtesy visit"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "12/02/2015", "id": "Maria Elena Scoppio", "subject": "Future of taxation at EU level"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "09/02/2015", "id": "Maria Elena Scoppio", "subject": "Union Customs Code - implementing and delegated acts"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "06/02/2015", "id": "Maria Elena Scoppio", "subject": "Fight against tax evasion and tax fraud + CCCTB"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "05/02/2015", "id": "Maria Elena Scoppio", "subject": "OECD work on BEPS"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "04/02/2015", "id": "Maria Elena Scoppio", "subject": "Taxation issues"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "04/02/2015", "id": "Maria Elena Scoppio", "subject": "Taxation issues"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Ioana Diaconescu", "subject": "Monetary and fiscal policy, growth and jobs"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "03/02/2015", "id": "Ioana Diaconescu", "subject": "Perspectives on a roadmap to revive Europe\u2019s high quality securitisation market, taking into account the issues of the crisis"}, {"weight": 0.6960880998695924, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "19/02/2015", "id": "Groupe des Grandes Entreprises fran\u00e7aises", "subject": "Politique \u00e9conomique de la nouvelle Commission"}, {"weight": 0.6960880998695924, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "19/02/2015", "id": "L\u00e9vy Jean-Bernard", "subject": "Union Europ\u00e9enne de l'Energie"}], [{"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Dudley Bob", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 1, "date": "04/02/2015", "id": "Dudley Bob", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "05/02/2015", "id": "Dudley Bob", "subject": "Introductory Meeting"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/02/2015", "id": "Bellut Thomas", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Mainz, Germany", "key": 1, "date": "20/02/2015", "id": "Bellut Thomas", "subject": "Digital Economy and Society"}], [{"weight": 0.14875, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Princen Caroline", "subject": "Better regulation and European affairs in general"}], [{"weight": 0.5058645627447961, "locale": "BERL 08/323", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Terrain Christophe", "subject": "Meeting with the \"Association G\u00e9n\u00e9rale des Producteurs de Ma\u00efs\""}], [{"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/02/2015", "id": "Gomes da Silva Carlos", "subject": "Oil and gas R&I in Portuguese-speaking countries"}], [{"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "European Academies' Science Advisory Council (EASAC)", "subject": "Meeting with Mr William Gillet, EASAC Energy Programme"}, {"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Maria da Gra\u00e7a Carvalho", "subject": "Meeting with Mr William Gillet, EASAC Energy Programme"}], [{"weight": 0.595, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "VALLIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "subject": "Better regulation"}, {"weight": 0.567225509554234, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "26/02/2015", "id": "VALLIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "subject": "Environment Policy, Local Authorities"}], [{"weight": 0.5127942143188625, "locale": "BERL 08/304", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "Dermot Ryan", "subject": "Research into consumer attitudes to method of production labelling, Research into the confusion caused by existing EU labels, The role method of production labelling can play in delivering EU objectives, The ongoing review of the EU's poultrymeat marketing standards."}, {"weight": 0.5127942143188625, "locale": "BERL 08/304", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "Soil Association (SA)", "subject": "Research into consumer attitudes to method of production labelling, Research into the confusion caused by existing EU labels, The role method of production labelling can play in delivering EU objectives, The ongoing review of the EU's poultrymeat marketing standards."}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 10/286", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Emans Ton", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "25/02/2015", "id": "Emans Ton", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/02/2015", "id": "Tom Tynan", "subject": "Exchange on milk market situation; EDA commitment to transparency and cooperation : economic board of MMO, presidium of the CDG MILK & beyond; Dairy Policy & EDA dairy policy recommendations; \u201cDairy Policy for the 21st Century\u201d \u2013 up-date on the EDA Conference of 18 March 2015; \u201c2015 \u2013 A New Start for the European Dairy\u201d \u2013 EDA Annual Convention 15 October 2015 in Edinburgh / UK"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/02/2015", "id": "European Dairy Association aisbl (EDA)", "subject": "Exchange on milk market situation; EDA commitment to transparency and cooperation : economic board of MMO, presidium of the CDG MILK & beyond; Dairy Policy & EDA dairy policy recommendations; \u201cDairy Policy for the 21st Century\u201d \u2013 up-date on the EDA Conference of 18 March 2015; \u201c2015 \u2013 A New Start for the European Dairy\u201d \u2013 EDA Annual Convention 15 October 2015 in Edinburgh / UK"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "European Rural Poultry Association (ERPA)", "subject": "Nouveau r\u00e8glement sur l'agriculture biologique et ses cons\u00e9quences pour la production de volailles biologiques; termes r\u00e9serv\u00e9s de qualit\u00e9 en volailles de chair"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "25/02/2015", "id": "European Rural Poultry Association (ERPA)", "subject": "Nouveau r\u00e8glement sur l'agriculture biologique et ses cons\u00e9quences pour la production de volailles biologiques; termes r\u00e9serv\u00e9s de qualit\u00e9 en volailles de chair"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Tom Tynan", "subject": "Nouveau r\u00e8glement sur l'agriculture biologique et ses cons\u00e9quences pour la production de volailles biologiques; termes r\u00e9serv\u00e9s de qualit\u00e9 en volailles de chair"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Cristina Rueda Catry", "subject": "Nouveau r\u00e8glement sur l'agriculture biologique et ses cons\u00e9quences pour la production de volailles biologiques; termes r\u00e9serv\u00e9s de qualit\u00e9 en volailles de chair"}], [{"weight": 0.59717948721, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/02/2015", "id": "General Electric Company (GE)", "subject": "Investment Plan"}, {"weight": 0.6960880998695924, "locale": "Bruxelles", "key": 1, "date": "12/02/2015", "id": "General Electric Company (GE)", "subject": "Union europ\u00e9enne de l'Energie"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "BERL 10/152", "key": 2, "date": "09/02/2015", "id": "General Electric Company (GE)", "subject": "Preparation meeting with Cssr"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "05/02/2015", "id": "General Electric Company (GE)", "subject": "OECD work on BEPS"}, {"weight": 0.6960880998695924, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "12/02/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "Union europ\u00e9enne de l'Energie"}, {"weight": 0.59717948721, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/02/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Investment Plan"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "Maria Elena Scoppio", "subject": "OECD work on BEPS"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "BERL 10/152", "key": 0, "date": "09/02/2015", "id": "Fabien Dell", "subject": "Preparation meeting with Cssr"}], [{"weight": 0.502794214351683, "locale": "Strasbourg, France", "key": 0, "date": "10/02/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Energy Union and Women on Boards proposal"}, {"weight": 0.502794214351683, "locale": "Strasbourg, France", "key": 0, "date": "10/02/2015", "id": "\u010cEZ, a.s. (CEZ Group)", "subject": "Energy Union and Women on Boards proposal"}], [{"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/02/2015", "id": "Galp Energia, SGPS, SA (Galp Energia)", "subject": "Oil and gas R&I in Portuguese-speaking countries"}, {"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/02/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "Oil and gas R&I in Portuguese-speaking countries"}], [{"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "Igor Driesmans", "subject": "EU-China Trade and Investmens"}, {"weight": 0.535064102575, "locale": "ChinaEu", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Gambardella Luigi", "subject": "Discussion on economic cooperation in the run up of the Summit"}, {"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Fabrizia Panzetti", "subject": "Transnistria disputed territories"}, {"weight": 0.4745364891639596, "locale": "Berl Building Bruxelles", "key": 0, "date": "23/02/2015", "id": "Stefano Manservisi", "subject": "Relation with professional associations"}, {"weight": 0.5560470085373505, "locale": "Berl buirlding in Brussels", "key": 1, "date": "10/02/2015", "id": "Stefano Manservisi", "subject": "Relation with professional associations"}, {"weight": 0.4745364891639596, "locale": "Berl Building Bruxelles", "key": 2, "date": "05/02/2015", "id": "Stefano Manservisi", "subject": "Relation with professional associations"}, {"weight": 0.5560470085373505, "locale": "berl building in Brussels", "key": 3, "date": "04/02/2015", "id": "Stefano Manservisi", "subject": "Relation with professional associations"}, {"weight": 0.4745364891639596, "locale": "Berl Building Brussels", "key": 4, "date": "03/02/2015", "id": "Stefano Manservisi", "subject": "Relations with professional associations"}, {"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Iwona Piorko", "subject": "Transnistria disputed territories"}, {"weight": 0.4745364891639596, "locale": "Berl Building Brussels", "key": 1, "date": "03/02/2015", "id": "Iwona Piorko", "subject": "Relations with professional associations"}, {"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "Michael Curtis", "subject": "Presentation of organisation and work"}, {"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Arianna Vannini", "subject": "The Regional Finance and Investment - Conference for SouthEast Europe"}, {"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 1, "date": "18/02/2015", "id": "Arianna Vannini", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 2, "date": "17/02/2015", "id": "Arianna Vannini", "subject": "The role of the retail sector in boosting growth and jobs in the EU"}, {"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 3, "date": "02/02/2015", "id": "Arianna Vannini", "subject": "Industry competitiveness"}, {"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 4, "date": "02/02/2015", "id": "Arianna Vannini", "subject": "Industry competitiveness"}, {"weight": 0.4745364891639596, "locale": "Berl Building Bruxelles", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "Enrico Petrocelli", "subject": "Relation with professional associations"}, {"weight": 0.4745364891639596, "locale": "Berl Building Bruxelles", "key": 0, "date": "23/02/2015", "id": "Anna Vezyroglou", "subject": "Relation with professional associations"}], [{"weight": 0.1256026736680528, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Konsentio ApS (Konsentio)", "subject": "Speech at Business Alliance for TTIP's Welcome Reception"}, {"weight": 0.3387146614346976, "locale": "Berlaymont", "key": 1, "date": "03/02/2015", "id": "Konsentio ApS (Konsentio)", "subject": "European Business Summit"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "17/02/2015", "id": "Konsentio ApS (Konsentio)", "subject": "Meeting with BUSINESSEUROPE"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "02/02/2015", "id": "Konsentio ApS (Konsentio)", "subject": "Introduction to BusinessEurope"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "02/02/2015", "id": "Konsentio ApS (Konsentio)", "subject": "Introduction to BusinessEurope"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "02/02/2015", "id": "Konsentio ApS (Konsentio)", "subject": "Introduction to BusinessEurope"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "02/02/2015", "id": "Konsentio ApS (Konsentio)", "subject": "Introduction to BusinessEurope"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 7, "date": "02/02/2015", "id": "Konsentio ApS (Konsentio)", "subject": "Introduction to BusinessEurope"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 8, "date": "02/02/2015", "id": "Konsentio ApS (Konsentio)", "subject": "Introduction to BusinessEurope"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 9, "date": "02/02/2015", "id": "Konsentio ApS (Konsentio)", "subject": "Introduction to BusinessEurope"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 10, "date": "02/02/2015", "id": "Konsentio ApS (Konsentio)", "subject": "Introduction to BusinessEurope"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 11, "date": "02/02/2015", "id": "Konsentio ApS (Konsentio)", "subject": "Introduction to BusinessEurope"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 12, "date": "02/02/2015", "id": "Konsentio ApS (Konsentio)", "subject": "Introduction to BusinessEurope"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 13, "date": "02/02/2015", "id": "Konsentio ApS (Konsentio)", "subject": "Introduction to BusinessEurope"}], [{"weight": 0.758974359, "locale": "Berlaymont - Brussels", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Ruggieri Andrea", "subject": "General developments in digitalisation"}, {"weight": 0.059500000000000004, "locale": "Cabinet Juncker", "key": 1, "date": "27/02/2015", "id": "Ruggieri Andrea", "subject": "CISCO: general developments in digitalisation"}], [{"weight": 0.2937689020494313, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "06/02/2015", "id": "Neven Mimica", "subject": "EU IUCN cooperation and development-environment"}, {"weight": 0.2937689020494313, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "06/02/2015", "id": "Bas Luc", "subject": "EU IUCN cooperation and development-environment"}], [{"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/02/2015", "id": "Lechleiter John", "subject": "Access to innovative medicine"}], [{"weight": 0.4461965811548291, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "Timmermans Pieter", "subject": "Courtesy visit, presentation of VBO"}, {"weight": 0.380788954615789, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "10/02/2015", "id": "Hiesinger Dr. Heinrich", "subject": "Dual learning and apprenticeships"}, {"weight": 0.4461965811548291, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "Marianne Thyssen", "subject": "Courtesy visit, presentation of VBO"}, {"weight": 0.380788954615789, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "10/02/2015", "id": "Marianne Thyssen", "subject": "Dual learning and apprenticeships"}, {"weight": 0.4461965811548291, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "04/02/2015", "id": "Marianne Thyssen", "subject": "Social and employment priorities of the European Commission"}, {"weight": 0.4461965811548291, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "04/02/2015", "id": "Marianne Thyssen", "subject": "Social and employment priorities of the European Commission"}, {"weight": 0.4461965811548291, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Foglar Erich", "subject": "Social and employment priorities of the European Commission"}, {"weight": 0.4461965811548291, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Muhm Mag. Werner", "subject": "Social and employment priorities of the European Commission"}], [{"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Desbrosses V\u00e9ronique", "subject": "Copyright"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "Corn\u00e9lis Fran\u00e7ois", "subject": "Energy Union"}], [{"weight": 1.0, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/02/2015", "id": "Atos SE", "subject": "Meeting with Thierry Breton on political priorities of this Commission"}, {"weight": 1.0, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/02/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Meeting with Thierry Breton on political priorities of this Commission"}], [{"weight": 0.05939760026204717, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "de Galembert Bernard", "subject": "Meeting with the European Bioeconomy Alliance on the Bioeconomy Strategy"}, {"weight": 0.05939760026204717, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Moll Nathalie", "subject": "Meeting with the European Bioeconomy Alliance on the Bioeconomy Strategy"}, {"weight": 0.37629793996949595, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Ant\u00f3nio Vicente", "subject": "Horizon 2020"}, {"weight": 0.39915187377895955, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "26/02/2015", "id": "Ant\u00f3nio Vicente", "subject": "Horizon 2020, Research and Innovation policies"}, {"weight": 0.39915187377895955, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "26/02/2015", "id": "Ant\u00f3nio Vicente", "subject": "Research and innovation policies"}, {"weight": 0.4677136752073504, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "24/02/2015", "id": "Ant\u00f3nio Vicente", "subject": "Open Access, ERA, Innovation Union"}, {"weight": 0.4677136752073504, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "11/02/2015", "id": "Ant\u00f3nio Vicente", "subject": "Horizon 2020"}, {"weight": 0.4677136752073504, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "10/02/2015", "id": "Ant\u00f3nio Vicente", "subject": "Science and innovation"}, {"weight": 0.4677136752073504, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "10/02/2015", "id": "Ant\u00f3nio Vicente", "subject": "H2020 and innovation"}, {"weight": 0.4677136752073504, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "09/02/2015", "id": "Ant\u00f3nio Vicente", "subject": "Innovation and creativity"}, {"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/02/2015", "id": "De Boysson Gaetan", "subject": "Energy Union, Digital Single Market, Horizon 2020"}, {"weight": 0.39915187377895955, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Vygandas Jankunas", "subject": "Horizon 2020, Research and Innovation policies"}, {"weight": 0.39915187377895955, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "26/02/2015", "id": "Vygandas Jankunas", "subject": "Research and innovation policies"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "13/02/2015", "id": "Vygandas Jankunas", "subject": "Research Fund for Coal and Steel (RFCS)"}, {"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Mandery Hubert", "subject": "Sustainability of the European chemical industry"}, {"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "Gorj\u00e3o Cyrillo Machado Jo\u00e3o Pedro", "subject": "Horizon 2020 and the Agro-food sector in Portugal"}, {"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/02/2015", "id": "Gomes da Silva Carlos", "subject": "Oil and gas R&I in Portuguese-speaking countries"}, {"weight": 0.05939760026204717, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "MARIHART Johann", "subject": "Meeting with the European Bioeconomy Alliance on the Bioeconomy Strategy"}, {"weight": 0.37629793996949595, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Alfredo Sousa", "subject": "Horizon 2020"}, {"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Eggert Axel", "subject": "Contribution of EU Steel Industry to Research & Innovation"}, {"weight": 0.05939760026204717, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Wright Robert", "subject": "Meeting with the European Bioeconomy Alliance on the Bioeconomy Strategy"}, {"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/02/2015", "id": "Luyben Karel", "subject": "European Research Area"}, {"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Maria da Gra\u00e7a Carvalho", "subject": "Meeting with Mr William Gillet, EASAC Energy Programme"}, {"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "17/02/2015", "id": "Maria da Gra\u00e7a Carvalho", "subject": "Meeting with the World Coal Association for presentation of proposal for the acceleration of coal use energy efficiency \u2013 PACE"}, {"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels, Beigium", "key": 2, "date": "17/02/2015", "id": "Maria da Gra\u00e7a Carvalho", "subject": "Meeting with EuroAce on Energy Union"}, {"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "17/02/2015", "id": "Maria da Gra\u00e7a Carvalho", "subject": "Meeting with PlasticsEurope on waste legislation"}, {"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "10/02/2015", "id": "Maria da Gra\u00e7a Carvalho", "subject": "Meeting with CAN Europe"}, {"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "10/02/2015", "id": "Maria da Gra\u00e7a Carvalho", "subject": "EUCAR (European Council for Automotive R&D) - New issues on simplification"}, {"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "10/02/2015", "id": "Maria da Gra\u00e7a Carvalho", "subject": "NEREUS - Network of European Regions Using Space Technologies"}, {"weight": 0.4018671926597304, "locale": "European Commission", "key": 7, "date": "03/02/2015", "id": "Maria da Gra\u00e7a Carvalho", "subject": "ISC Intelligence in Science"}, {"weight": 0.05939760026204717, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Patrucco Gianfranco", "subject": "Meeting with the European Bioeconomy Alliance on the Bioeconomy Strategy"}, {"weight": 0.37629793996949595, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Eveline Lecoq", "subject": "Horizon 2020"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "26/02/2015", "id": "Eveline Lecoq", "subject": "Generic medicines and biosimilars"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "11/02/2015", "id": "Eveline Lecoq", "subject": "Prep meeting for meeting between the Commissioner and the BDI Committee for R&I&T-Policy"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "05/02/2015", "id": "Eveline Lecoq", "subject": "Digitalisation of different sectors"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "04/02/2015", "id": "Eveline Lecoq", "subject": "European research policy"}, {"weight": 0.05939760026204717, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Requardt Aljoscha", "subject": "Meeting with the European Bioeconomy Alliance on the Bioeconomy Strategy"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/02/2015", "id": "Jos\u00e9 Mendes Bota", "subject": "Chief Scientific Advisor to the European Commission"}, {"weight": 0.3964365548981887, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/02/2015", "id": "Giulia Del Brenna", "subject": "Access to medicines and knowledge"}, {"weight": 0.3964365548981887, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "02/02/2015", "id": "Giulia Del Brenna", "subject": "Innovation policy of Confindustria"}, {"weight": 0.05939760026204717, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "PESONEN Pekka", "subject": "Meeting with the European Bioeconomy Alliance on the Bioeconomy Strategy"}, {"weight": 0.05939760026204717, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "02/02/2015", "id": "PESONEN Pekka", "subject": "Meeting with the European Bioeconomy Alliance on the Bioeconomy Strategy"}], [{"weight": 0.05939760026204717, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "PESONEN Pekka", "subject": "Meeting with the European Bioeconomy Alliance on the Bioeconomy Strategy"}], [{"weight": 0.5603221564904076, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Haggar Nick", "subject": "EGA manifesto"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "04/02/2015", "id": "Haggar Nick", "subject": "EGA manifesto"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "26/02/2015", "id": "Haggar Nick", "subject": "Generic medicines and biosimilars"}], [{"weight": 0.30044707429946416, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "Johannes Hahn", "subject": "Discussion with representatives of Nobel Energy on gas fields in the Eastern Mediterranean"}, {"weight": 0.30044707429946416, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "03/02/2015", "id": "Johannes Hahn", "subject": "Reform in the Ukraine"}, {"weight": 0.30044707429946416, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "FTI Consulting Belgium", "subject": "Discussion with representatives of Nobel Energy on gas fields in the Eastern Mediterranean"}, {"weight": 0.30044707429946416, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Jeffrey Nick", "subject": "Reform in the Ukraine"}], [{"weight": 0.380788954615789, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "10/02/2015", "id": "Hiesinger Dr. Heinrich", "subject": "Dual learning and apprenticeships"}, {"weight": 0.380788954615789, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "10/02/2015", "id": "Hiesinger Dr. Heinrich", "subject": "Dual learning and apprenticeships"}], [{"weight": 0.059500000000000004, "locale": "Cabinet Juncker", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Mariana Hristcheva", "subject": "CISCO: general developments in digitalisation"}, {"weight": 0.059500000000000004, "locale": "Cabinet Juncker", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "\u00d6sterreichischer Sparkassenverband", "subject": "CISCO: general developments in digitalisation"}], [{"weight": 0.62820512818, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/02/2015", "id": "Schr\u00f6der Dr. Ulrich", "subject": "Banking and markets"}], [{"weight": 0.05939760026204717, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Requardt Aljoscha", "subject": "Meeting with the European Bioeconomy Alliance on the Bioeconomy Strategy"}], [{"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels/BE", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "easyJet", "subject": "Eadyjet CEO McCall"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "26/02/2015", "id": "easyJet", "subject": "Meeting with easyJet"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels/BE", "key": 2, "date": "26/02/2015", "id": "easyJet", "subject": "Eadyjet CEO McCall"}, {"weight": 0.6632873109656378, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "26/02/2015", "id": "easyJet", "subject": "Discussion on Airport Markets"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels/BE", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Marjeta Jager", "subject": "Eadyjet CEO McCall"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels/BE", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Eadyjet CEO McCall"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "26/02/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Meeting with easyJet"}, {"weight": 0.6632873109656378, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Linsey McCallum", "subject": "Discussion on Airport Markets"}], [{"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "20/02/2015", "id": "Seldia - The European Direct Selling Association (Seldia)", "subject": "Direct selling and unfair commercial practices"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "20/02/2015", "id": "Eduard Hulicius", "subject": "Direct selling and unfair commercial practices"}], [{"weight": 0.059500000000000004, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "17/02/2015", "id": "De Swardt Cobus", "subject": "Meeting with Carl Dolan, Director of Transparency International, Brussels office"}], [{"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, European Commission", "key": 0, "date": "18/02/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Berlaymont", "key": 1, "date": "09/02/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Research project on the EMU reform negotiations"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "09/02/2015", "id": "Doe John", "subject": "Research project on the EMU reform negotiations"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, European Commission", "key": 0, "date": "18/02/2015", "id": "Joyce Adrian", "subject": "Energy Union"}], [{"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Varin Philippe", "subject": "Introduction to Le Cercle de l'Industrie"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "03/02/2015", "id": "Varin Philippe", "subject": "Introduction to Le Cercle de l'Industrie"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "03/02/2015", "id": "Varin Philippe", "subject": "Introduction to Le Cercle de l'Industrie"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "03/02/2015", "id": "Varin Philippe", "subject": "Introduction to Le Cercle de l'Industrie"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "03/02/2015", "id": "Varin Philippe", "subject": "Introduction to Le Cercle de l'Industrie"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "03/02/2015", "id": "Varin Philippe", "subject": "Introduction to Le Cercle de l'Industrie"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "03/02/2015", "id": "Varin Philippe", "subject": "Introduction to Le Cercle de l'Industrie"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 7, "date": "03/02/2015", "id": "Varin Philippe", "subject": "Introduction to Le Cercle de l'Industrie"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 8, "date": "03/02/2015", "id": "Varin Philippe", "subject": "Introduction to Le Cercle de l'Industrie"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 9, "date": "03/02/2015", "id": "Varin Philippe", "subject": "Introduction to Le Cercle de l'Industrie"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 10, "date": "03/02/2015", "id": "Varin Philippe", "subject": "Introduction to Le Cercle de l'Industrie"}], [{"weight": 0.567225509554234, "locale": "Paris", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "BOUCHER Jean Paul", "subject": "Blue growth"}], [{"weight": 0.59717948721, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Moll Nathalie", "subject": "Bioeconomy"}, {"weight": 0.05939760026204717, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "02/02/2015", "id": "Moll Nathalie", "subject": "Meeting with the European Bioeconomy Alliance on the Bioeconomy Strategy"}], [{"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "Szabolcs Horvath", "subject": "Healthy lifestyle action of Coca-Cola"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "The Coca-Cola Company (Coca-Cola (NYSE: KO))", "subject": "Healthy lifestyle action of Coca-Cola"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "Gunzburg Tamira", "subject": "Priorities of the new Commission"}], [{"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/02/2015", "id": "Annika Nowak", "subject": "Immuno-oncology treatments"}], [{"weight": 0.059500000000000004, "locale": "Cabinet Juncker", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "IKRATH Mag. Michael", "subject": "CISCO: general developments in digitalisation"}], [{"weight": 0.4745364891639596, "locale": "Berl Building Brussels", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Stefano Manservisi", "subject": "Relations with professional associations"}, {"weight": 0.4745364891639596, "locale": "Berl Building Brussels", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Iwona Piorko", "subject": "Relations with professional associations"}, {"weight": 0.4745364891639596, "locale": "Berl Building Brussels", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Ukrainian Orthodox Church Kyiv Patriarchate (UOC KP)", "subject": "Relations with professional associations"}, {"weight": 0.4745364891639596, "locale": "Berl Building Brussels", "key": 1, "date": "03/02/2015", "id": "Ukrainian Orthodox Church Kyiv Patriarchate (UOC KP)", "subject": "Relations with professional associations"}], [{"weight": 0.2937689020494313, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "06/02/2015", "id": "Bas Luc", "subject": "EU IUCN cooperation and development-environment"}, {"weight": 0.2937689020494313, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "06/02/2015", "id": "Bas Luc", "subject": "EU IUCN cooperation and development-environment"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "Batier Renaud", "subject": "Energy Union and energy intensive industries"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "S\u00fcme Oliver", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.62820512818, "locale": "London", "key": 0, "date": "20/02/2015", "id": "McArthur  Anne", "subject": "Financial Services Policy"}], [{"weight": 0.567225509554234, "locale": "Paris", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Blue growth"}, {"weight": 0.567225509554234, "locale": "Paris", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Armateurs de France", "subject": "Blue growth"}], [{"weight": 1.0, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "18/02/2015", "id": "Mouvement des Entreprises de France (MEDEF)", "subject": "Meeting with Mr Pierre Gattaz on the political priorities of this Commission"}, {"weight": 1.0, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "18/02/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Meeting with Mr Pierre Gattaz on the political priorities of this Commission"}], [{"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels - Berlaymont", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "Jeramaz Larson Katherine", "subject": "CMU"}], [{"weight": 0.6647649572715811, "locale": "Brussels Belgium", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Verschueren Christian", "subject": "European Food products"}, {"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 1, "date": "17/02/2015", "id": "Verschueren Christian", "subject": "The role of the retail sector in boosting growth and jobs in the EU"}, {"weight": 0.4948931624129914, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "25/02/2015", "id": "Verschueren Christian", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Berlaymont building, Brussels", "key": 3, "date": "12/02/2015", "id": "Verschueren Christian", "subject": "Role of retail services in promoting growth and jobs, and in revitalising urban centres"}, {"weight": 0.4575213674610683, "locale": "Brussels, BERL", "key": 4, "date": "11/02/2015", "id": "Verschueren Christian", "subject": "Importance of retail services in creating jobs and growth"}], [{"weight": 0.5127942143188625, "locale": "BERL 08/318", "key": 0, "date": "18/02/2015", "id": "Dermot Ryan", "subject": "1.\tRecognize the contribution of renewables, as home-grown sustainable energy sources, in enhancing energy security; 2.\tPave the way for the Commission to propose a robust governance system implementing the 2030 climate and energy package; 3.\tProvide additional impetus to meet the 2030 interconnection objectives using the speedy completion of the Projects of Common Interest list as a benchmark; 4     Suggest a better coordination in national power system operation; 5.\tEnsure that funds allocated by the Junker investment plan are earmarked for projects that help meet the EU\u2019s 2030 climate and energy objectives."}, {"weight": 0.5127942143188625, "locale": "BERL 08/318", "key": 0, "date": "18/02/2015", "id": "European Wind Energy Association (EWEA)", "subject": "1.\tRecognize the contribution of renewables, as home-grown sustainable energy sources, in enhancing energy security; 2.\tPave the way for the Commission to propose a robust governance system implementing the 2030 climate and energy package; 3.\tProvide additional impetus to meet the 2030 interconnection objectives using the speedy completion of the Projects of Common Interest list as a benchmark; 4     Suggest a better coordination in national power system operation; 5.\tEnsure that funds allocated by the Junker investment plan are earmarked for projects that help meet the EU\u2019s 2030 climate and energy objectives."}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "16/02/2015", "id": "European Wind Energy Association (EWEA)", "subject": "Energy union"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/02/2015", "id": "Mathieu Fichter", "subject": "Energy union"}], [{"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Berlaymont building", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Karolina Leib", "subject": "Aktuelle Themen, Strukturreformen"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Berlaymont", "key": 1, "date": "05/02/2015", "id": "Karolina Leib", "subject": "EU topical issues"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, European Commission", "key": 0, "date": "18/02/2015", "id": "Gints Freimanis", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Berlaymont", "key": 1, "date": "09/02/2015", "id": "Gints Freimanis", "subject": "Research project on the EMU reform negotiations"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "London", "key": 0, "date": "19/02/2015", "id": "Zaneta Vegnere", "subject": "European Semester"}, {"weight": 0.44679487176, "locale": "London", "key": 0, "date": "19/02/2015", "id": "O'Grady Frances", "subject": "European Semester"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels - Berlaymont", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "Jan Ceyssens", "subject": "CMU"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels - Berlaymont", "key": 1, "date": "24/02/2015", "id": "Jan Ceyssens", "subject": "CMU"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "London - BT Centre", "key": 2, "date": "19/02/2015", "id": "Jan Ceyssens", "subject": "European Semester"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "London", "key": 3, "date": "19/02/2015", "id": "Jan Ceyssens", "subject": "European Semester"}, {"weight": 0.44679487176, "locale": "London - BT Centre", "key": 0, "date": "19/02/2015", "id": "Cridland John", "subject": "European Semester"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Krawczyk Stefan", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.05586602381685367, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/02/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Equal Treatment Directive"}, {"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "05/02/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Fundamental Rights and Hate speech"}, {"weight": 0.05586602381685367, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/02/2015", "id": "Amnesty International European Institutions Office (AI EIO)", "subject": "Equal Treatment Directive"}, {"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "05/02/2015", "id": "Amnesty International European Institutions Office (AI EIO)", "subject": "Fundamental Rights and Hate speech"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "New Energy World Industry Grouping - European Industry Grouping for a Hydrogen and Fuel Cell Joint Undertaking (NEW-IG)", "subject": "Fuel Cells and Hydrogen, Energy Union, transport, energy storage"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Christian Linder", "subject": "Fuel Cells and Hydrogen, Energy Union, transport, energy storage"}], [{"weight": 0.567225509554234, "locale": "Paris", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Marine renewable energy"}, {"weight": 0.567225509554234, "locale": "Paris", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Syndicat des \u00e9nergies renouvelables (SER)", "subject": "Marine renewable energy"}], [{"weight": 0.4213806706329192, "locale": "European Commission Brussels", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "Kostas Sasmatzoglou", "subject": "Recent attacks on Jewish Institutions and citizens/rise of anti semitism in Europe"}, {"weight": 0.4213806706329192, "locale": "European Commission Brussels", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "Diane Schmitt", "subject": "Recent attacks on Jewish Institutions and citizens/rise of anti semitism in Europe"}, {"weight": 0.4213806706329192, "locale": "European Commission Brussels", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "Transatlantic Institute (TAI)", "subject": "Recent attacks on Jewish Institutions and citizens/rise of anti semitism in Europe"}, {"weight": 0.4213806706329192, "locale": "European Commission Brussels", "key": 1, "date": "11/02/2015", "id": "Transatlantic Institute (TAI)", "subject": "Recent attacks on Jewish Institutions and citizens/rise of anti semitism in Europe"}], [{"weight": 0.2937689020494313, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "06/02/2015", "id": "Maria-Myrto Kanellopoulou", "subject": "EU IUCN cooperation and development-environment"}, {"weight": 0.2937689020494313, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "06/02/2015", "id": "Paolo Berizzi", "subject": "EU IUCN cooperation and development-environment"}, {"weight": 0.2937689020494313, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "06/02/2015", "id": "International Union for Conservation of Nature EU Representative Office (IUCN EURO)", "subject": "EU IUCN cooperation and development-environment"}, {"weight": 0.2937689020494313, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "06/02/2015", "id": "International Union for Conservation of Nature EU Representative Office (IUCN EURO)", "subject": "EU IUCN cooperation and development-environment"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/02/2015", "id": "F\u00e9d\u00e9ration Europ\u00e9enne des Fabricants d'Aliments Compos\u00e9s (FEFAC)", "subject": "FEFAC-Introducing the Agri-Food Chain Coalition & Key; FoodDrinkEurope: promoting the establishment of a Food Knowledge and Innovation Community in 2016-2017; Copa-Cogeca: Guaranteeing the functioning and further integration of the single market, Reducing adm burden & boost investment; Euroseeds: setting up a dedicated unit on \"innovation, agricultural productivity, resource-efficiency and competitiveness\" in DG AGRI."}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/02/2015", "id": "Tom Tynan", "subject": "FEFAC-Introducing the Agri-Food Chain Coalition & Key; FoodDrinkEurope: promoting the establishment of a Food Knowledge and Innovation Community in 2016-2017; Copa-Cogeca: Guaranteeing the functioning and further integration of the single market, Reducing adm burden & boost investment; Euroseeds: setting up a dedicated unit on \"innovation, agricultural productivity, resource-efficiency and competitiveness\" in DG AGRI."}], [{"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Lantbrukarnas Riksf\u00f6rbund (LRF)", "subject": "Animal Health, Antibiotic Resistance"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Marco Valletta", "subject": "Animal Health, Antibiotic Resistance"}], [{"weight": 0.28303747534765283, "locale": "Berlin, Germany", "key": 0, "date": "09/02/2015", "id": "International Federation of Film Distributors' Associations (FIAD)", "subject": "Copyright, DSM"}, {"weight": 0.28303747534765283, "locale": "Berlin, Germany", "key": 0, "date": "09/02/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "Copyright, DSM"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "18/02/2015", "id": "L\u00e9on Delvaux", "subject": "Trade"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "18/02/2015", "id": "ArcelorMittal (AM)", "subject": "Trade"}], [{"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "Terium Peter", "subject": "Presentation RWE"}], [{"weight": 0.4677136752073504, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "League of European Research Universities (LERU)", "subject": "Open Access, ERA, Innovation Union"}, {"weight": 0.4677136752073504, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "Ant\u00f3nio Vicente", "subject": "Open Access, ERA, Innovation Union"}], [{"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Jimenez Joseph", "subject": "Trade negotiations and health"}, {"weight": 0.4677136752073504, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "10/02/2015", "id": "Jimenez Joseph", "subject": "Science and innovation"}], [{"weight": 0.3233070348716831, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Margolin Menachem", "subject": "Introductory meeting and areas of common interests"}, {"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "03/02/2015", "id": "Margolin Menachem", "subject": "Introductory meeting and areas of common interests"}], [{"weight": 0.6632873109656378, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "McCall Carolyn", "subject": "Discussion on Airport Markets"}, {"weight": 0.6632873109656378, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "10/02/2015", "id": "Lolivier Marc", "subject": "Introduction to Ecommerce Europe"}, {"weight": 0.6632873109656378, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "Discussion on Airport Markets"}, {"weight": 0.6632873109656378, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "10/02/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "Introduction to Ecommerce Europe"}], [{"weight": 0.05586602381685367, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/02/2015", "id": "Grabbe Heather", "subject": "Equal Treatment Directive"}, {"weight": 0.35559171594886096, "locale": "Bruxelles", "key": 1, "date": "19/02/2015", "id": "Grabbe Heather", "subject": "Regional development and the de-institutionalisation agenda"}, {"weight": 0.35559171594886096, "locale": "Bruxelles", "key": 2, "date": "19/02/2015", "id": "Grabbe Heather", "subject": "Regional development and the de-institutionalisation agenda"}], [{"weight": 0.14875, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Better regulation and European affairs in general"}, {"weight": 0.14875, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "ABN AMRO Bank N.V. (ABN AMRO)", "subject": "Better regulation and European affairs in general"}], [{"weight": 0.5560470085373505, "locale": "Berl buirlding in Brussels", "key": 0, "date": "10/02/2015", "id": "Stefano Manservisi", "subject": "Relation with professional associations"}, {"weight": 0.5560470085373505, "locale": "Berl buirlding in Brussels", "key": 0, "date": "10/02/2015", "id": "Centre for European Reform (CER)", "subject": "Relation with professional associations"}], [{"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/02/2015", "id": "Rummenigge Karl-Heinz", "subject": "Preparation of a meeting between Commissioner Tibor Navracsics and Mr Karl-Heinz Rummenigge, chairman of the European Club Association"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Malag\u00f2 Giovanni", "subject": "Innovating projects in the field of sport and education"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Infantino Gianni", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "Kent Muhtar", "subject": "Healthy lifestyle action of Coca-Cola"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Healthy lifestyle action of Coca-Cola"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "16/02/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Preparation of a meeting between Commissioner Tibor Navracsics and Mr Karl-Heinz Rummenigge, chairman of the European Club Association"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "04/02/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "03/02/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Innovating projects in the field of sport and education"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "17/02/2015", "id": "Riss Jorgo", "subject": "Coal and climate policy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "17/02/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Coal and climate policy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 1, "date": "17/02/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "The role of biofuels in the Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 2, "date": "04/02/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, Be", "key": 3, "date": "03/02/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 4, "date": "03/02/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Dudley Bob", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, Be", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Mestrallet G\u00e9rard", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "17/02/2015", "id": "Holk Nielsen Peder", "subject": "The role of biofuels in the Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Trio Wendel", "subject": "Energy Union"}], [{"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Chaussade Jean-Louis", "subject": "Public Private Partnerships within Cohesion policy"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/02/2015", "id": "Corina Cre\u021bu", "subject": "Energy union"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "04/02/2015", "id": "Corina Cre\u021bu", "subject": "Public Private Partnerships within Cohesion policy"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/02/2015", "id": "Tardieu Pierre", "subject": "Energy union"}], [{"weight": 0.567225509554234, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "MARIANOU Eleni", "subject": "Blue growth, regional maritime strategies, environmental liability"}], [{"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "Patrick Costello", "subject": "Air quality package"}, {"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "03/02/2015", "id": "Patrick Costello", "subject": "2015 European Business Summit"}, {"weight": 0.567225509554234, "locale": "Paris", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Banel Eric", "subject": "Blue growth"}, {"weight": 0.567225509554234, "locale": "Paris", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "MATHON Damien", "subject": "Marine renewable energy"}, {"weight": 0.567225509554234, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Robinson John", "subject": "Wildlife protection, illegal wildlife trade"}, {"weight": 0.567225509554234, "locale": "Paris", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "de Bie Robbert", "subject": "Blue growth"}, {"weight": 0.567225509554234, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "MARIANOU Eleni", "subject": "Blue growth, regional maritime strategies, environmental liability"}, {"weight": 0.11344510191084681, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Thornton James", "subject": "Blue and green growth, Marine Strategy Framework Directive, Marine litter, Aquaculture, Seabed mining"}, {"weight": 0.567225509554234, "locale": "Paris", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "W\u00e4rtsil\u00e4 Corporation", "subject": "Blue Growth"}, {"weight": 0.567225509554234, "locale": "Paris", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "ROMITI GERARD", "subject": "Implementation of reformed common fisheries policy, aquaculture"}, {"weight": 0.11344510191084681, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Pons-Deladri\u00e8re Genevi\u00e8ve", "subject": "Blue and green growth, Marine Strategy Framework Directive, Marine litter, Aquaculture, Seabed mining"}, {"weight": 0.3387146614346976, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Andrew Bianco", "subject": "European Business Summit"}, {"weight": 0.11344510191084681, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Caserta Angelo", "subject": "Blue and green growth, Marine Strategy Framework Directive, Marine litter, Aquaculture, Seabed mining"}, {"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/02/2015", "id": "J\u00fcrgen M\u00fcller", "subject": "Energy Union, Air Quality, ETS"}, {"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "11/02/2015", "id": "J\u00fcrgen M\u00fcller", "subject": "Biomass sustainability"}, {"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "11/02/2015", "id": "J\u00fcrgen M\u00fcller", "subject": "Biomass sustainability"}, {"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "11/02/2015", "id": "J\u00fcrgen M\u00fcller", "subject": "Biomass sustainability"}, {"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "11/02/2015", "id": "J\u00fcrgen M\u00fcller", "subject": "Biomass sustainability"}, {"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "05/02/2015", "id": "J\u00fcrgen M\u00fcller", "subject": "Air quality package"}, {"weight": 0.567225509554234, "locale": "Paris", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "BOUCHER Jean Paul", "subject": "Blue growth"}, {"weight": 0.567225509554234, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "VALLIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "subject": "Environment Policy, Local Authorities"}, {"weight": 0.567225509554234, "locale": "Paris", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Denegre Julien", "subject": "Blue growth"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "Andr\u00e1s G. Inotai", "subject": "EU Arctic Dialogue event organised by Greenpeace"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "23/02/2015", "id": "Andr\u00e1s G. Inotai", "subject": "International aspects of maritime affairs and fisheries"}, {"weight": 0.11344510191084681, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Verbeek Monica", "subject": "Blue and green growth, Marine Strategy Framework Directive, Marine litter, Aquaculture, Seabed mining"}, {"weight": 0.11344510191084681, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Gustavsson Lasse", "subject": "Blue and green growth, Marine Strategy Framework Directive, Marine litter, Aquaculture, Seabed mining"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "25/02/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "25/02/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "24/02/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "20/02/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Post 2015"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "20/02/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Post 2015"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "20/02/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Post 2015"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "20/02/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Post 2015"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "20/02/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Post 2015"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "12/02/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "11/02/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Green Economy"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "Almeida Vitorio Pedro Manuel", "subject": "Energy Union"}], [{"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Lymbery Philip", "subject": "Welfare at Point of Slaughter"}, {"weight": 0.5127942143188625, "locale": "BERL 08/304", "key": 1, "date": "24/02/2015", "id": "Lymbery Philip", "subject": "Research into consumer attitudes to method of production labelling, Research into the confusion caused by existing EU labels, The role method of production labelling can play in delivering EU objectives, The ongoing review of the EU's poultrymeat marketing standards."}], [{"weight": 0.14875, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Laumans Michiel", "subject": "Better regulation and European affairs in general"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "27/02/2015", "id": "Laumans Michiel", "subject": "Meeting with KLM"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels/BE", "key": 2, "date": "27/02/2015", "id": "Laumans Michiel", "subject": "KLM CEO P.ELBERS"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels/BE", "key": 3, "date": "27/02/2015", "id": "Laumans Michiel", "subject": "KLM CEO P.ELBERS"}], [{"weight": 0.5058645627447961, "locale": "BERL 08/323", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Elisabetta Siracusa", "subject": "Meeting with the \"Association G\u00e9n\u00e9rale des Producteurs de Ma\u00efs\""}, {"weight": 0.5058645627447961, "locale": "BERL 08/323", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Conf\u00e9d\u00e9ration Europ\u00e9enne de la Production de Ma\u00efs (C.E.P.M)", "subject": "Meeting with the \"Association G\u00e9n\u00e9rale des Producteurs de Ma\u00efs\""}], [{"weight": 0.4213806706329192, "locale": "European Commission Brussels", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "Dimitris Avramopoulos", "subject": "Recent attacks on Jewish Institutions and citizens/rise of anti semitism in Europe"}, {"weight": 0.4213806706329192, "locale": "European Commission Brussels", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "Schwammenthal Daniel", "subject": "Recent attacks on Jewish Institutions and citizens/rise of anti semitism in Europe"}], [{"weight": 0.5603221564904076, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "European Society of Lifestyle Medicine (ESLM)", "subject": "Prevention and Promotion, Emerging role of Lifestyle Medicine"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "02/02/2015", "id": "European Society of Lifestyle Medicine (ESLM)", "subject": "Prevention and Promotion, Emerging role of Lifestyle Medicine"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Paula Duarte Gaspar", "subject": "Prevention and Promotion, Emerging role of Lifestyle Medicine"}, {"weight": 0.5603221564904076, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "Prevention and Promotion, Emerging role of Lifestyle Medicine"}], [{"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "27/02/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "Intro meeting"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "BERL", "key": 2, "date": "27/02/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Eggert Axel", "subject": "Steel Industry Challenges"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "BERL 09/346", "key": 0, "date": "23/02/2015", "id": "Mensink Marco", "subject": "Paper industry challenges"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "SEGOL Bernadette", "subject": "Micro-enterprises and SMEs from EU regulation."}, {"weight": 0.5922550952986225, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Kristian Hedberg", "subject": "Internal Market Strategy for Goods and Services"}, {"weight": 0.5922550952986225, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "27/02/2015", "id": "Kristian Hedberg", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "Weber Richard", "subject": "Priorities for Commissioner Bienkowska's term"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Polman Paul", "subject": "Introductory meeting: single market legislation & circular economy package"}], [{"weight": 0.66934472935651, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "Introduction to the Agriculture & Food Sector"}, {"weight": 0.66934472935651, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "H\u00e6kkerup Karen", "subject": "Introduction to the Agriculture & Food Sector"}], [{"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Jocelyn Fajardo", "subject": "To discuss the social aspects of the road haulage sector (in view of the EC initiative on highly mobile workers)"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "CONFCOMMERCIO - IMPRESE PER L'ITALIA (CONFCOMMERCIO)", "subject": "To discuss the social aspects of the road haulage sector (in view of the EC initiative on highly mobile workers)"}], [{"weight": 0.4948931624129914, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "12/02/2015", "id": "Deutscher ReiseVerband (DRV)", "subject": "Travel Package Directive"}, {"weight": 0.4948931624129914, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "12/02/2015", "id": "Renate Nikolay", "subject": "Travel Package Directive"}], [{"weight": 0.3522813938018113, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "19/02/2015", "id": "Mulheir Georgette", "subject": "EU development cooperation financing structure and the ending of the institutionalisation of children by transforming education, health and social care systems"}], [{"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/02/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "Digital Single Market strategy, standardisation"}, {"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/02/2015", "id": "European Telecommunications Standards Institute (ETSI)", "subject": "Digital Single Market strategy, standardisation"}], [{"weight": 0.62820512818, "locale": "London", "key": 0, "date": "20/02/2015", "id": "Ardalan Cyrus", "subject": "Financial Services Policy"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "04/02/2015", "id": "Ardalan Cyrus", "subject": "Education, skills, youth policy"}], [{"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Frassoni Monica", "subject": "Energy Union Strategy"}], [{"weight": 0.05586602381685367, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/02/2015", "id": "Maycock Joanna", "subject": "Equal Treatment Directive"}], [{"weight": 0.21467948718166666, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Rodriguez Cocina Carlos", "subject": "Digital Single Market, Telecom Single Market, investments"}, {"weight": 0.16759807145056102, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "02/02/2015", "id": "Rodriguez Cocina Carlos", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Unilever", "subject": "Introductory meeting: single market legislation & circular economy package"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Introductory meeting: single market legislation & circular economy package"}], [{"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Nokia", "subject": "IPR and ICT sector"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Miguel Ceballos Bar\u00f3n", "subject": "IPR and ICT sector"}], [{"weight": 0.41016272187573966, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Pertierra Rodr\u00edguez Jos\u00e9 Luis", "subject": "Funding opportunities for bus terminals and dedicated bus lanes"}, {"weight": 0.41016272187573966, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Funding opportunities for bus terminals and dedicated bus lanes"}], [{"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels/BE", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Marjeta Jager", "subject": "KLM CEO P.ELBERS"}, {"weight": 0.14875, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Better regulation and European affairs in general"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Meeting with KLM"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels/BE", "key": 1, "date": "27/02/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "KLM CEO P.ELBERS"}, {"weight": 0.14875, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "KLM Royal Dutch Airlines (KLM)", "subject": "Better regulation and European affairs in general"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "27/02/2015", "id": "KLM Royal Dutch Airlines (KLM)", "subject": "Meeting with KLM"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels/BE", "key": 2, "date": "27/02/2015", "id": "KLM Royal Dutch Airlines (KLM)", "subject": "KLM CEO P.ELBERS"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels/BE", "key": 3, "date": "27/02/2015", "id": "KLM Royal Dutch Airlines (KLM)", "subject": "KLM CEO P.ELBERS"}], [{"weight": 0.4461965811548291, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "VERBOND VAN BELGISCHE ONDERNEMINGEN / FEDERATION DES ENTREPRISES DE BELGIQUE (VBO / FEB)", "subject": "Courtesy visit, presentation of VBO"}, {"weight": 0.4461965811548291, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "Stefaan Hermans", "subject": "Courtesy visit, presentation of VBO"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Walldorf", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "Junge Michael", "subject": "Industrie 4,0; Internet of things"}], [{"weight": 0.21467948718166666, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "Digital Single Market, Telecom Single Market, investments"}, {"weight": 0.21467948718166666, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Deutsche Telekom (DT)", "subject": "Digital Single Market, Telecom Single Market, investments"}, {"weight": 0.16759807145056102, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "02/02/2015", "id": "Deutsche Telekom (DT)", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.16759807145056102, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "H\u00e6kkerup Karen", "subject": "Air quality package"}, {"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "05/02/2015", "id": "H\u00e6kkerup Karen", "subject": "Air quality package"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "05/02/2015", "id": "H\u00e6kkerup Karen", "subject": "Simplification, Greening, Fat tax, Pig price crisis, ammonia emissions"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "05/02/2015", "id": "H\u00e6kkerup Karen", "subject": "Simplification, Greening, Fat tax, Pig price crisis, ammonia emissions"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "05/02/2015", "id": "H\u00e6kkerup Karen", "subject": "Simplification, Greening, Fat tax, Pig price crisis, ammonia emissions"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "05/02/2015", "id": "H\u00e6kkerup Karen", "subject": "Simplification, Greening, Fat tax, Pig price crisis, ammonia emissions"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "05/02/2015", "id": "H\u00e6kkerup Karen", "subject": "Simplification, Greening, Fat tax, Pig price crisis, ammonia emissions"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "05/02/2015", "id": "H\u00e6kkerup Karen", "subject": "Simplification, Greening, Fat tax, Pig price crisis, ammonia emissions"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "05/02/2015", "id": "H\u00e6kkerup Karen", "subject": "Simplification, Greening, Fat tax, Pig price crisis, ammonia emissions"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "05/02/2015", "id": "H\u00e6kkerup Karen", "subject": "Simplification, Greening, Fat tax, Pig price crisis, ammonia emissions"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "05/02/2015", "id": "H\u00e6kkerup Karen", "subject": "Simplification, Greening, Fat tax, Pig price crisis, ammonia emissions"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 11, "date": "05/02/2015", "id": "H\u00e6kkerup Karen", "subject": "Simplification, Greening, Fat tax, Pig price crisis, ammonia emissions"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 12, "date": "05/02/2015", "id": "H\u00e6kkerup Karen", "subject": "Simplification, Greening, Fat tax, Pig price crisis, ammonia emissions"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 13, "date": "05/02/2015", "id": "H\u00e6kkerup Karen", "subject": "Simplification, Greening, Fat tax, Pig price crisis, ammonia emissions"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 14, "date": "05/02/2015", "id": "H\u00e6kkerup Karen", "subject": "Simplification, Greening, Fat tax, Pig price crisis, ammonia emissions"}, {"weight": 0.66934472935651, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 15, "date": "05/02/2015", "id": "H\u00e6kkerup Karen", "subject": "Introduction to the Agriculture & Food Sector"}, {"weight": 0.66934472935651, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 16, "date": "05/02/2015", "id": "H\u00e6kkerup Karen", "subject": "Introduction to the Agriculture & Food Sector"}, {"weight": 0.66934472935651, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 17, "date": "05/02/2015", "id": "H\u00e6kkerup Karen", "subject": "Introduction to the Agriculture & Food Sector"}], [{"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Langrish Jason", "subject": "TTIP; Canada"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Joyce Adrian", "subject": "TTIP; Energy Union"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Global situation for steel industry"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "25/02/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "TTIP; Energy Union"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "25/02/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "TTIP; Canada"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Eggert Axel", "subject": "Global situation for steel industry"}], [{"weight": 0.595, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Sijbesma Feike", "subject": "Mr. A. Nicolai, Digital Single Market"}, {"weight": 0.595, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "09/02/2015", "id": "Ten Hoopen Jan", "subject": "Meeting with Representatives of RegWatchEurope on better regulation (Regulatory Policy Committee, Nationaler Normenkontrollrat, Regelradet, Regulatory Impact Assessment Board, ACTAL)"}, {"weight": 0.074375, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/02/2015", "id": "Fodor Mark", "subject": "Meeting with Representatives of Green 10 on CWP 2015"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/02/2015", "id": "Antoine Colombani", "subject": "Better Regulation"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "13/02/2015", "id": "Antoine Colombani", "subject": "Better Regulation (preparation of the meeting with the First Vice President)"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 12/217", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Riccardo Maggi", "subject": "Better Regulation"}, {"weight": 0.14875, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Huigen Jos", "subject": "Better regulation and European affairs in general"}, {"weight": 0.074375, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/02/2015", "id": "Jensen Genon", "subject": "Meeting with Representatives of Green 10 on CWP 2015"}, {"weight": 0.074375, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/02/2015", "id": "Pons-Deladri\u00e8re Genevi\u00e8ve", "subject": "Meeting with Representatives of Green 10 on CWP 2015"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "20/02/2015", "id": "Bernd Martenczuk", "subject": "TTIP, Data protection reform, rule of law on internet"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont , Brussels", "key": 1, "date": "17/02/2015", "id": "Bernd Martenczuk", "subject": "Better regulation, position of teh First Vice-President Timmermans within the Commission"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 2, "date": "02/02/2015", "id": "Bernd Martenczuk", "subject": "Data protection reform"}, {"weight": 0.595, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "VALLIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "subject": "Better regulation"}, {"weight": 0.595, "locale": "Madrid", "key": 0, "date": "20/02/2015", "id": "Plaza Arregui Ana", "subject": "Better regulation"}, {"weight": 0.14875, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Laumans Michiel", "subject": "Better regulation and European affairs in general"}, {"weight": 0.14875, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Lagendijk Karen", "subject": "Better regulation and European affairs in general"}, {"weight": 0.595, "locale": "Paris", "key": 0, "date": "16/02/2015", "id": "Asselin Fran\u00e7ois", "subject": "Better Regulation"}, {"weight": 0.074375, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/02/2015", "id": "Riss Jorgo", "subject": "Meeting with Representatives of Green 10 on CWP 2015"}, {"weight": 0.595, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/02/2015", "id": "Eggert Axel", "subject": "Better regulation"}, {"weight": 0.074375, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/02/2015", "id": "Stoczkiewicz Magda", "subject": "Meeting with Representatives of Green 10 on CWP 2015"}, {"weight": 0.074375, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/02/2015", "id": "Trio Wendel", "subject": "Meeting with Representatives of Green 10 on CWP 2015"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 12/243", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Sarah Nelen", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 12/243", "key": 1, "date": "27/02/2015", "id": "Sarah Nelen", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 10/286", "key": 2, "date": "25/02/2015", "id": "Sarah Nelen", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 12/243", "key": 3, "date": "25/02/2015", "id": "Sarah Nelen", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 12/243", "key": 4, "date": "25/02/2015", "id": "Sarah Nelen", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "VB Wien", "key": 5, "date": "24/02/2015", "id": "Sarah Nelen", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "06/02/2015", "id": "Liene Balta", "subject": "Commission Work Programme"}, {"weight": 0.6647649572715811, "locale": "Brussels Belgium", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Ben Smulders", "subject": "European Food products"}, {"weight": 0.074375, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/02/2015", "id": "Caserta Angelo", "subject": "Meeting with Representatives of Green 10 on CWP 2015"}, {"weight": 0.14875, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Princen Caroline", "subject": "Better regulation and European affairs in general"}, {"weight": 0.074375, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/02/2015", "id": "Dings Jos", "subject": "Meeting with Representatives of Green 10 on CWP 2015"}], [{"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Enders Tom", "subject": "Conflict minerals"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Conflict minerals"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "25/02/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Trade negotiations and health"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Jimenez Joseph", "subject": "Trade negotiations and health"}], [{"weight": 0.3964365548981887, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/02/2015", "id": "Transatlantic Consumer Dialogue (TACD)", "subject": "Access to medicines and knowledge"}, {"weight": 0.3964365548981887, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/02/2015", "id": "Giulia Del Brenna", "subject": "Access to medicines and knowledge"}], [{"weight": 0.35559171594886096, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "19/02/2015", "id": "Dragos Bucurenci", "subject": "Regional development and the de-institutionalisation agenda"}, {"weight": 0.35559171594886096, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "19/02/2015", "id": "Gabriel Onaca", "subject": "Regional development and the de-institutionalisation agenda"}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Hottiger Steve", "subject": "Monetary and fiscal policy, growth and jobs"}], [{"weight": 0.2937689020494313, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "Hameleers Reineke", "subject": "Relations between animal welfare and development policy"}, {"weight": 0.2937689020494313, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "Neven Mimica", "subject": "Relations between animal welfare and development policy"}, {"weight": 0.2937689020494313, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "06/02/2015", "id": "Neven Mimica", "subject": "EU IUCN cooperation and development-environment"}, {"weight": 0.2937689020494313, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "02/02/2015", "id": "Neven Mimica", "subject": "Presentation of draft study on Ebola and health systems"}, {"weight": 0.2937689020494313, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "06/02/2015", "id": "Bas Luc", "subject": "EU IUCN cooperation and development-environment"}, {"weight": 0.2937689020494313, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Asin Ester", "subject": "Presentation of draft study on Ebola and health systems"}], [{"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "Telecom Single Market"}, {"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Alcatel-Lucent (ALU)", "subject": "Telecom Single Market"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "03/02/2015", "id": "Alcatel-Lucent (ALU)", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.7536160420083168, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "03/02/2015", "id": "Alcatel-Lucent (ALU)", "subject": "Situation in the telecoms' market and TTIP"}, {"weight": 0.7536160420083168, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Situation in the telecoms' market and TTIP"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.074375, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/02/2015", "id": "Trio Wendel", "subject": "Meeting with Representatives of Green 10 on CWP 2015"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "20/02/2015", "id": "Trio Wendel", "subject": "Post 2015"}, {"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "10/02/2015", "id": "Trio Wendel", "subject": "Meeting with CAN Europe"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "BT Group plc (BT)", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "09/02/2015", "id": "Szebeny Botond", "subject": "Union Customs Code - implementing and delegated acts"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/02/2015", "id": "T&L Sugars Limited (Tate & Lyle Sugars)", "subject": "Competitiveness of the EU sugar sector in the run-up to 2017 and the abolition of sugar production quotas. concerns and brief you on Tate & Lyle Sugars current activities at EU level. discuss the CXL duty on sugar cane imports from certain third countries as well as sugar access to the EU market by way of FTA\u2019s currently being negotiated."}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/02/2015", "id": "Tom Tynan", "subject": "Competitiveness of the EU sugar sector in the run-up to 2017 and the abolition of sugar production quotas. concerns and brief you on Tate & Lyle Sugars current activities at EU level. discuss the CXL duty on sugar cane imports from certain third countries as well as sugar access to the EU market by way of FTA\u2019s currently being negotiated."}], [{"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "Kent Muhtar", "subject": "Healthy lifestyle action of Coca-Cola"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Pauline Rouch", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "European Association of Internet Services Providers (EuroISPA)", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels, Berl 10/400", "key": 0, "date": "18/02/2015", "id": "Julie Anne Fionda", "subject": "Skills"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels, Berl 10/400", "key": 0, "date": "18/02/2015", "id": "European Plastics Converters Association (EuPC)", "subject": "Skills"}], [{"weight": 0.05939760026204717, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "de Galembert Bernard", "subject": "Meeting with the European Bioeconomy Alliance on the Bioeconomy Strategy"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "AREVA SA", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Telmo Baltazar", "subject": "Energy Union"}], [{"weight": 0.5127942143188625, "locale": "BERL 08/304", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "Dermot Ryan", "subject": "Research into consumer attitudes to method of production labelling, Research into the confusion caused by existing EU labels, The role method of production labelling can play in delivering EU objectives, The ongoing review of the EU's poultrymeat marketing standards."}, {"weight": 0.2937689020494313, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "Paolo Berizzi", "subject": "Relations between animal welfare and development policy"}, {"weight": 0.2937689020494313, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "Eurogroup for Animals", "subject": "Relations between animal welfare and development policy"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "26/02/2015", "id": "Eurogroup for Animals", "subject": "Priorities Comm Hogan and his views on animal welfare and the recent declaration by the NL, DK and DE; Inclusion of animal welfare (art 13 TFEU) in the Common Agricultural Policy and the support for sustainable, higher welfare systems; exchange views on Organic Farming proposal, exchange views on information to consumers and labelling; concerns regarding slaughter, transport, enforcement and controls"}, {"weight": 0.5127942143188625, "locale": "BERL 08/304", "key": 2, "date": "24/02/2015", "id": "Eurogroup for Animals", "subject": "Research into consumer attitudes to method of production labelling, Research into the confusion caused by existing EU labels, The role method of production labelling can play in delivering EU objectives, The ongoing review of the EU's poultrymeat marketing standards."}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Tom Tynan", "subject": "Priorities Comm Hogan and his views on animal welfare and the recent declaration by the NL, DK and DE; Inclusion of animal welfare (art 13 TFEU) in the Common Agricultural Policy and the support for sustainable, higher welfare systems; exchange views on Organic Farming proposal, exchange views on information to consumers and labelling; concerns regarding slaughter, transport, enforcement and controls"}], [{"weight": 0.074375, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/02/2015", "id": "Stoczkiewicz Magda", "subject": "Meeting with Representatives of Green 10 on CWP 2015"}], [{"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels/BE", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Willie Walsh", "subject": "International Airlines Group (IAG)"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels/BE", "key": 1, "date": "27/02/2015", "id": "Willie Walsh", "subject": "International Airlines Group (IAG)"}], [{"weight": 0.5058645627447961, "locale": "BERL 08/323", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Elisabetta Siracusa", "subject": "Exchange of views regarding the quality policies and its impact on the agriculture competitiveness as 1 out of 4 farmers of Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es is involved in one of the 120 Protected Designation of Origin and Protected Geographical Designation.  In addition to that, Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es Region is now leading the European network AREPO (Association of European Regions for Origin Products) since November 2014"}, {"weight": 0.5058645627447961, "locale": "BERL 08/323", "key": 1, "date": "06/02/2015", "id": "Elisabetta Siracusa", "subject": "Meeting with the F\u00e9d\u00e9ration Nationale des Syndicats d\u2019Exploitants Agricoles \u2013 France"}, {"weight": 0.5058645627447961, "locale": "BERL 08/323", "key": 2, "date": "04/02/2015", "id": "Elisabetta Siracusa", "subject": "Meeting with the \"Association G\u00e9n\u00e9rale des Producteurs de Ma\u00efs\""}, {"weight": 0.5127942143188625, "locale": "BERL 08/304", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "Dermot Ryan", "subject": "Research into consumer attitudes to method of production labelling, Research into the confusion caused by existing EU labels, The role method of production labelling can play in delivering EU objectives, The ongoing review of the EU's poultrymeat marketing standards."}, {"weight": 0.5127942143188625, "locale": "BERL 08/304", "key": 1, "date": "24/02/2015", "id": "Dermot Ryan", "subject": "Research into consumer attitudes to method of production labelling, Research into the confusion caused by existing EU labels, The role method of production labelling can play in delivering EU objectives, The ongoing review of the EU's poultrymeat marketing standards."}, {"weight": 0.5127942143188625, "locale": "BERL 08/304", "key": 2, "date": "24/02/2015", "id": "Dermot Ryan", "subject": "Research into consumer attitudes to method of production labelling, Research into the confusion caused by existing EU labels, The role method of production labelling can play in delivering EU objectives, The ongoing review of the EU's poultrymeat marketing standards."}, {"weight": 0.5127942143188625, "locale": "BERL 08/304", "key": 3, "date": "24/02/2015", "id": "Dermot Ryan", "subject": "Research into consumer attitudes to method of production labelling, Research into the confusion caused by existing EU labels, The role method of production labelling can play in delivering EU objectives, The ongoing review of the EU's poultrymeat marketing standards."}, {"weight": 0.5127942143188625, "locale": "BERL 08/318", "key": 4, "date": "20/02/2015", "id": "Dermot Ryan", "subject": "\u2022\tdiscuss the greening implementation ( Member States choices) but also the whole simplification exercise but also the conference we organize in March 4th (EP \u2013 \u2018sustainable future for EU farming?\u2019) in which Commissioner Hogan will speak"}, {"weight": 0.5127942143188625, "locale": "BERL 08/318", "key": 5, "date": "18/02/2015", "id": "Dermot Ryan", "subject": "1.\tRecognize the contribution of renewables, as home-grown sustainable energy sources, in enhancing energy security; 2.\tPave the way for the Commission to propose a robust governance system implementing the 2030 climate and energy package; 3.\tProvide additional impetus to meet the 2030 interconnection objectives using the speedy completion of the Projects of Common Interest list as a benchmark; 4     Suggest a better coordination in national power system operation; 5.\tEnsure that funds allocated by the Junker investment plan are earmarked for projects that help meet the EU\u2019s 2030 climate and energy objectives."}, {"weight": 0.5127942143188625, "locale": "BERL 08/318", "key": 6, "date": "02/02/2015", "id": "Dermot Ryan", "subject": "Meeting with European Crop Protection Association"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Carl-Christian Buhr", "subject": "Presentation by IRE of its organisation and members. Presentation of its work in and views about the Supply Chain Initiative and its future"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "23/02/2015", "id": "Carl-Christian Buhr", "subject": "General presentation Kellogg Company, increased outreach to farmers, policy debates followed closely: origin labelling, food supply chain"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "02/02/2015", "id": "Carl-Christian Buhr", "subject": "Presentation IFPI, importance of cultural/music industry to the European economy, wide availability of digital music"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Cristina Rueda Catry", "subject": "Nouveau r\u00e8glement sur l'agriculture biologique et ses cons\u00e9quences pour la production de volailles biologiques; termes r\u00e9serv\u00e9s de qualit\u00e9 en volailles de chair"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "24/02/2015", "id": "Cristina Rueda Catry", "subject": "Market situation in the tobacco sector, effects of plain packaging"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Tom Tynan", "subject": "Priorities Comm Hogan and his views on animal welfare and the recent declaration by the NL, DK and DE; Inclusion of animal welfare (art 13 TFEU) in the Common Agricultural Policy and the support for sustainable, higher welfare systems; exchange views on Organic Farming proposal, exchange views on information to consumers and labelling; concerns regarding slaughter, transport, enforcement and controls"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "25/02/2015", "id": "Tom Tynan", "subject": "Nouveau r\u00e8glement sur l'agriculture biologique et ses cons\u00e9quences pour la production de volailles biologiques; termes r\u00e9serv\u00e9s de qualit\u00e9 en volailles de chair"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "19/02/2015", "id": "Tom Tynan", "subject": "Competitiveness of the EU sugar sector in the run-up to 2017 and the abolition of sugar production quotas. concerns and brief you on Tate & Lyle Sugars current activities at EU level. discuss the CXL duty on sugar cane imports from certain third countries as well as sugar access to the EU market by way of FTA\u2019s currently being negotiated."}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "18/02/2015", "id": "Tom Tynan", "subject": "Exchange on milk market situation; EDA commitment to transparency and cooperation : economic board of MMO, presidium of the CDG MILK & beyond; Dairy Policy & EDA dairy policy recommendations; \u201cDairy Policy for the 21st Century\u201d \u2013 up-date on the EDA Conference of 18 March 2015; \u201c2015 \u2013 A New Start for the European Dairy\u201d \u2013 EDA Annual Convention 15 October 2015 in Edinburgh / UK"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "13/02/2015", "id": "Tom Tynan", "subject": "FEFAC-Introducing the Agri-Food Chain Coalition & Key; FoodDrinkEurope: promoting the establishment of a Food Knowledge and Innovation Community in 2016-2017; Copa-Cogeca: Guaranteeing the functioning and further integration of the single market, Reducing adm burden & boost investment; Euroseeds: setting up a dedicated unit on \"innovation, agricultural productivity, resource-efficiency and competitiveness\" in DG AGRI."}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "12/02/2015", "id": "Tom Tynan", "subject": "Understanding fertilizer prices, reducing carbon footprint of agriculture production, developing indicators for nitrogen use efficiency, Commission proposals for new fertilizer regulation"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "12/02/2015", "id": "Tom Tynan", "subject": "Core fields of activity of Bayer CropScience, Key regulatory framework, concerns regarding the implementation of the Plant Protection Products Regulation 1107/2009 and the Maximum Residues Level Regulation 396/2005, impact of EU regulations on trade in agricultural products and product availability for farmers, impact of the hazard-based approach and regulatory cut offs for Endocrine Disruptors, Neonicotinoids and bee health"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "11/02/2015", "id": "Tom Tynan", "subject": "MiFID & MiFIR 2"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "06/02/2015", "id": "Tom Tynan", "subject": "Simplification, retail chain, pesticide negotiations, Commissioner's visit to Royal Highlands Show"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "05/02/2015", "id": "Tom Tynan", "subject": "Simplification, Retail chain, Dairy industry consolidation, Commissioner's visit to Finland"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "05/02/2015", "id": "Tom Tynan", "subject": "Simplification, Greening, Fat tax, Pig price crisis, ammonia emissions"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "H\u00e6kkerup Karen", "subject": "Simplification, Greening, Fat tax, Pig price crisis, ammonia emissions"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "05/02/2015", "id": "H\u00e6kkerup Karen", "subject": "Simplification, Greening, Fat tax, Pig price crisis, ammonia emissions"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "05/02/2015", "id": "H\u00e6kkerup Karen", "subject": "Simplification, Greening, Fat tax, Pig price crisis, ammonia emissions"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "05/02/2015", "id": "H\u00e6kkerup Karen", "subject": "Simplification, Greening, Fat tax, Pig price crisis, ammonia emissions"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "05/02/2015", "id": "H\u00e6kkerup Karen", "subject": "Simplification, Greening, Fat tax, Pig price crisis, ammonia emissions"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "05/02/2015", "id": "H\u00e6kkerup Karen", "subject": "Simplification, Greening, Fat tax, Pig price crisis, ammonia emissions"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "05/02/2015", "id": "H\u00e6kkerup Karen", "subject": "Simplification, Greening, Fat tax, Pig price crisis, ammonia emissions"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "05/02/2015", "id": "H\u00e6kkerup Karen", "subject": "Simplification, Greening, Fat tax, Pig price crisis, ammonia emissions"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "05/02/2015", "id": "H\u00e6kkerup Karen", "subject": "Simplification, Greening, Fat tax, Pig price crisis, ammonia emissions"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "05/02/2015", "id": "H\u00e6kkerup Karen", "subject": "Simplification, Greening, Fat tax, Pig price crisis, ammonia emissions"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "05/02/2015", "id": "H\u00e6kkerup Karen", "subject": "Simplification, Greening, Fat tax, Pig price crisis, ammonia emissions"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 11, "date": "05/02/2015", "id": "H\u00e6kkerup Karen", "subject": "Simplification, Greening, Fat tax, Pig price crisis, ammonia emissions"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "Shane Sutherland", "subject": "MIFID 2"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "05/02/2015", "id": "Shane Sutherland", "subject": "Airline regulation"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Brodtmann Thilo", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.4948931624129914, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "27/02/2015", "id": "Brodtmann Thilo", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.7536160420083168, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "Weber Richard", "subject": "TTIP and SME's, European Economic Diplomacy"}, {"weight": 0.1256026736680528, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "02/02/2015", "id": "Weber Richard", "subject": "Speech at Business Alliance for TTIP's Welcome Reception"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "11/02/2015", "id": "Weber Richard", "subject": "Green Economy"}, {"weight": 0.45332018404596974, "locale": "Berl 10/411", "key": 3, "date": "05/02/2015", "id": "Weber Richard", "subject": "Eurochambres meeting: 'Skills and Apprenticeships'"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Berl 10/411", "key": 4, "date": "05/02/2015", "id": "Weber Richard", "subject": "Eurochambres meeting: 'Skills and Apprenticeships'"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "05/02/2015", "id": "Weber Richard", "subject": "Priorities for Commissioner Bienkowska's term"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "05/02/2015", "id": "Weber Richard", "subject": "Presentation of civil justice priorities"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "18/02/2015", "id": "Weber Richard", "subject": "Skills"}], [{"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "LINDAT/CLARIN (LINDAT)", "subject": "Class action lawsuits in the EU"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "Eduard Hulicius", "subject": "Class action lawsuits in the EU"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/02/2015", "id": "Forssell Johan", "subject": "Investment Plan"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "Gunzburg Tamira", "subject": "Priorities of the new Commission"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/02/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Investment Plan"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "11/02/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Priorities of the new Commission"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/02/2015", "id": "Channel 4", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/02/2015", "id": "Pauline Rouch", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/02/2015", "id": "GOZZI Antonio", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 1, "date": "02/02/2015", "id": "GOZZI Antonio", "subject": "Industry competitiveness"}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "UBS Group AG (UBS)", "subject": "Monetary and fiscal policy, growth and jobs"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Ioana Diaconescu", "subject": "Monetary and fiscal policy, growth and jobs"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "20/02/2015", "id": "Andreas Krisch", "subject": "TTIP, Data protection reform, rule of law on internet"}], [{"weight": 0.11344510191084681, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Gustavsson Lasse", "subject": "Blue and green growth, Marine Strategy Framework Directive, Marine litter, Aquaculture, Seabed mining"}], [{"weight": 0.059500000000000004, "locale": "Cabinet Juncker", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Kristalina Georgieva", "subject": "CISCO: general developments in digitalisation"}, {"weight": 0.059500000000000004, "locale": "Cabinet Juncker", "key": 1, "date": "27/02/2015", "id": "Kristalina Georgieva", "subject": "CISCO: general developments in digitalisation"}, {"weight": 0.059500000000000004, "locale": "Cabinet Juncker", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "IKRATH Mag. Michael", "subject": "CISCO: general developments in digitalisation"}, {"weight": 0.059500000000000004, "locale": "Cabinet Juncker", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Ruggieri Andrea", "subject": "CISCO: general developments in digitalisation"}], [{"weight": 0.3233070348716831, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "UK HE International Unit (IU)", "subject": "Funding of Horizon 2020 and EPSI"}, {"weight": 0.3233070348716831, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Funding of Horizon 2020 and EPSI"}], [{"weight": 0.7487179487, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "19/02/2015", "id": "GUENTER Peter", "subject": "Exchange of views in the perspective to present of Health & Growth and to discuss ERA, medicine development and its access for the patient"}], [{"weight": 0.595, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Sijbesma Feike", "subject": "Mr. A. Nicolai, Digital Single Market"}], [{"weight": 0.05586602381685367, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/02/2015", "id": "McGowan-Smyth Iverna", "subject": "Equal Treatment Directive"}, {"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "05/02/2015", "id": "McGowan-Smyth Iverna", "subject": "Fundamental Rights and Hate speech"}], [{"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Marianne Thyssen", "subject": "Social standards and quality of employment"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "ARCTURUS GROUP", "subject": "Social standards and quality of employment"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "Christian Linder", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "TenneT Holding B.V. (TenneT)", "subject": "Energy Union"}], [{"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/02/2015", "id": "Monika Ladmanov\u00e1", "subject": "Corporate social responsibility"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/02/2015", "id": "Solvay SA", "subject": "Corporate social responsibility"}], [{"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "RONZITTI Valeria", "subject": "Energy Union"}], [{"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "Digital Single Market, Telecom Single Market"}, {"weight": 0.59717948721, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "TeliaSonera AB", "subject": "Digital Single Market, Telecom Single Market"}, {"weight": 0.59717948721, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "04/02/2015", "id": "TeliaSonera AB", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.05586602381685367, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/02/2015", "id": "BAUSSAND Pierre", "subject": "Equal Treatment Directive"}], [{"weight": 0.8833333333, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Martin Selmayr", "subject": "Current EU Issues"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels, Be", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.8833333333, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "ENGIE (ENGIE)", "subject": "Current EU Issues"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels, Be", "key": 1, "date": "03/02/2015", "id": "ENGIE (ENGIE)", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, Be", "key": 2, "date": "03/02/2015", "id": "ENGIE (ENGIE)", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, Be", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Peter Van Kemseke", "subject": "Energy Union"}], [{"weight": 0.62820512818, "locale": "New York", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Swann Paul", "subject": "EU and US Regulatory Agenda in Financial Services"}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Le Mou\u00ebl Yves", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "Confedera\u00e7\u00e3o dos Agricultores de Portugal (CAP)", "subject": "Horizon 2020 and the Agro-food sector in Portugal"}, {"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "Horizon 2020 and the Agro-food sector in Portugal"}], [{"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Enders Tom", "subject": "Conflict minerals"}], [{"weight": 0.4674687705652038, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "Lecocq Nathalie", "subject": "Trans Fatty Acids"}, {"weight": 0.4674687705652038, "locale": "PARIS", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "BAZOT Alain", "subject": "1. Report on the mandatory indication of origin for meat as an ingredient 2. Report on the mandatory indication of origin for unprocessed foods, single ingredient products and ingredient that represent more than 50% of a food"}, {"weight": 0.4674687705652038, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/02/2015", "id": "FREWEN Mella", "subject": "Implementation of the Regulation (EU) 1169/2011 (Food Information to Consumers).- Labelling & Food Safety and Fraud"}, {"weight": 0.4674687705652038, "locale": "PARIS", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "1. Report on the mandatory indication of origin for meat as an ingredient 2. Report on the mandatory indication of origin for unprocessed foods, single ingredient products and ingredient that represent more than 50% of a food"}, {"weight": 0.4674687705652038, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "23/02/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "Implementation of the Regulation (EU) 1169/2011 (Food Information to Consumers).- Labelling & Food Safety and Fraud"}, {"weight": 0.4674687705652038, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "11/02/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "Trans Fatty Acids"}], [{"weight": 0.4194740302658415, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Berthon Jean", "subject": "Corporate governance"}], [{"weight": 0.62820512818, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/02/2015", "id": "Society for Worldwide Interbank Financial Telecommunication (SWIFT)", "subject": "Financial Services Policy"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/02/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Financial Services Policy"}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "22/02/2015", "id": "HAMON CHRISTOPHE", "subject": "Echalottes"}], [{"weight": 0.059500000000000004, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "17/02/2015", "id": "Kristalina Georgieva", "subject": "Meeting with Carl Dolan, Director of Transparency International, Brussels office"}, {"weight": 0.059500000000000004, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "17/02/2015", "id": "Transparency International (TI)", "subject": "Meeting with Carl Dolan, Director of Transparency International, Brussels office"}], [{"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "10/02/2015", "id": "Pennel Denis", "subject": "Trends in EU labour markets"}], [{"weight": 0.5603221564904076, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/02/2015", "id": "FREWEN Mella", "subject": "Implementation of the Regulation (EU) 1169/2011 (Food Information to Consumers).- Labelling & Food Safety and Fraud"}, {"weight": 0.4674687705652038, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "23/02/2015", "id": "FREWEN Mella", "subject": "Implementation of the Regulation (EU) 1169/2011 (Food Information to Consumers).- Labelling & Food Safety and Fraud"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 12/217", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Hedstr\u00f6m Jens", "subject": "Better Regulation"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "Verband Kommunaler Unternehmen e.V. (VKU)", "subject": "Broadband"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "Broadband"}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Fabien Dell", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise des T\u00e9l\u00e9coms (FFT\u00e9l\u00e9coms)", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/02/2015", "id": "International Federation of Industrial Energy Consumers (IFIEC Europe)", "subject": "Presentation IFIEC Europe"}, {"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/02/2015", "id": "Bernd Biervert", "subject": "Presentation IFIEC Europe"}], [{"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Malloch Phillip", "subject": "Digital Single Market, Telecom Single Market"}, {"weight": 0.59717948721, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "04/02/2015", "id": "Malloch Phillip", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/02/2015", "id": "Meyring Bernd", "subject": "Future of taxation at EU level"}], [{"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Dr. Staudigl Rudolf", "subject": "Polysilicon in China"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Rajeev Suri", "subject": "IPR and ICT sector"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Cooperation on ICT with China"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "26/02/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Labour rights in Brazil"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "26/02/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Polysilicon in China"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "25/02/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "IPR and ICT sector"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Kiekens Andre", "subject": "Labour rights in Brazil"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Zhang Jiangang", "subject": "Cooperation on ICT with China"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "FELULA SA", "subject": "Trade"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Costongs Caroline", "subject": "Health matters"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "18/02/2015", "id": "Robrecht Himpe", "subject": "Trade"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "18/02/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Trade"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "11/02/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Trade"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "04/02/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Health matters"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "Stone Larry", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.05586602381685367, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/02/2015", "id": "Parent Anne-Sophie", "subject": "Equal Treatment Directive"}], [{"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels, Berl 10/400", "key": 0, "date": "17/02/2015", "id": "P\u00e4ll Allan", "subject": "Skills and Youth Employment"}], [{"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Security - South East Central Europe region"}, {"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "17/02/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Presentation IFIEC Europe"}, {"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "05/02/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Presentation RWE"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Bruxelles, Berlaymont", "key": 3, "date": "04/02/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "03/02/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Bilateral with Ms Schubert"}, {"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/02/2015", "id": "Loske Annette", "subject": "Presentation IFIEC Europe"}, {"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "Friebel Julia", "subject": "Energy Security - South East Central Europe region"}, {"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "03/02/2015", "id": "Friebel Julia", "subject": "Bilateral with Ms Schubert"}, {"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "Terium Peter", "subject": "Presentation RWE"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Bruxelles, Berlaymont", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Kuznetsov Andrey", "subject": "Energy Union"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels,Belgium", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Otsuka Novel Products GmbH (ONPG)", "subject": "EU health policy"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels,Belgium", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "EU health policy"}], [{"weight": 0.1256026736680528, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "KERNEIS Pascal", "subject": "Speech at Business Alliance for TTIP's Welcome Reception"}, {"weight": 0.7536160420083168, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Combes Michel", "subject": "Situation in the telecoms' market and TTIP"}, {"weight": 0.1256026736680528, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Bennett Tim", "subject": "Speech at Business Alliance for TTIP's Welcome Reception"}, {"weight": 0.1256026736680528, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Konsentio ApS (Konsentio)", "subject": "Speech at Business Alliance for TTIP's Welcome Reception"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Christian Burgsm\u00fcller", "subject": "Global situation for steel industry"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "25/02/2015", "id": "Christian Burgsm\u00fcller", "subject": "TTIP; Energy Union"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "25/02/2015", "id": "Christian Burgsm\u00fcller", "subject": "TTIP; Canada"}, {"weight": 0.7536160420083168, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Efler Michael", "subject": "TTIP/CETA"}, {"weight": 0.7536160420083168, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Logstrup Susanne", "subject": "Health service and TTIP"}, {"weight": 0.1256026736680528, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Ager Brian", "subject": "Speech at Business Alliance for TTIP's Welcome Reception"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Maria \u00c5senius", "subject": "Global situation for steel industry"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Miguel Ceballos Bar\u00f3n", "subject": "Cooperation on ICT with China"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "26/02/2015", "id": "Miguel Ceballos Bar\u00f3n", "subject": "Labour rights in Brazil"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "26/02/2015", "id": "Miguel Ceballos Bar\u00f3n", "subject": "Polysilicon in China"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "25/02/2015", "id": "Miguel Ceballos Bar\u00f3n", "subject": "IPR and ICT sector"}, {"weight": 0.1256026736680528, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Danger Susan", "subject": "Speech at Business Alliance for TTIP's Welcome Reception"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "C\u00e9cile Billaux", "subject": "Conflict minerals"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "25/02/2015", "id": "C\u00e9cile Billaux", "subject": "Trade negotiations and health"}, {"weight": 0.7536160420083168, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "Weber Richard", "subject": "TTIP and SME's, European Economic Diplomacy"}, {"weight": 0.1256026736680528, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "02/02/2015", "id": "Weber Richard", "subject": "Speech at Business Alliance for TTIP's Welcome Reception"}], [{"weight": 0.35559171594886096, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "19/02/2015", "id": "Alexandru Violeta", "subject": "Regional development and the de-institutionalisation agenda"}, {"weight": 0.35559171594886096, "locale": "Bruxelles", "key": 1, "date": "19/02/2015", "id": "Alexandru Violeta", "subject": "Regional development and the de-institutionalisation agenda"}], [{"weight": 0.44679487176, "locale": "London - BT Centre", "key": 0, "date": "19/02/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "European Semester"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "London - BT Centre", "key": 0, "date": "19/02/2015", "id": "Jan Ceyssens", "subject": "European Semester"}, {"weight": 0.44679487176, "locale": "London - BT Centre", "key": 0, "date": "19/02/2015", "id": "Confederation of British Industry (CBI)", "subject": "European Semester"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "London - BT Centre", "key": 1, "date": "19/02/2015", "id": "Confederation of British Industry (CBI)", "subject": "European Semester"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Vienna", "key": 0, "date": "23/02/2015", "id": "Mueller Werner", "subject": "Copyright, DSM"}], [{"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "23/02/2015", "id": "Rimel Rebecca", "subject": "International aspects of maritime affairs and fisheries"}], [{"weight": 0.1256026736680528, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Ager Brian", "subject": "Speech at Business Alliance for TTIP's Welcome Reception"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Phone call", "key": 1, "date": "04/02/2015", "id": "Ager Brian", "subject": "Youth unemployment"}], [{"weight": 0.3233070348716831, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/02/2015", "id": "PRS for Music", "subject": "Introductory meeting + copyright law"}, {"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "17/02/2015", "id": "PRS for Music", "subject": "Introductory meeting + copyright law"}, {"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/02/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Introductory meeting + copyright law"}, {"weight": 0.3233070348716831, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/02/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Introductory meeting + copyright law"}], [{"weight": 0.5922550952986225, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Leereveld Wim", "subject": "Introductory meeting"}], [{"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "CEEP - European Centre of Employers and Enterprises providing Public Services (CEEP)", "subject": "Energy Union"}], [{"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "de Wijs  Sacha", "subject": "Presentation of organisation and work"}], [{"weight": 0.567225509554234, "locale": "Paris", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Blue growth"}, {"weight": 0.567225509554234, "locale": "Paris", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "INFOMER", "subject": "Blue growth"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Knoche Philippe", "subject": "Energy Union"}], [{"weight": 0.059500000000000004, "locale": "Cabinet Juncker", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Mariana Hristcheva", "subject": "CISCO: general developments in digitalisation"}, {"weight": 0.758974359, "locale": "Berlaymont - Brussels", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Cisco Systems Inc. (Cisco)", "subject": "General developments in digitalisation"}, {"weight": 0.059500000000000004, "locale": "Cabinet Juncker", "key": 1, "date": "27/02/2015", "id": "Cisco Systems Inc. (Cisco)", "subject": "CISCO: general developments in digitalisation"}, {"weight": 0.758974359, "locale": "Berlaymont - Brussels", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Sandra Kramer", "subject": "General developments in digitalisation"}], [{"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/02/2015", "id": "Conference of European Schools for Advanced Engineering Education and Research (CESAER)", "subject": "European Research Area"}, {"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/02/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "European Research Area"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Christian Linder", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Verbundnetz Gas AG (VNG)", "subject": "Energy Union"}], [{"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels, Berl 10/411", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "Holmberg Roger", "subject": "Skills and social partners engagement"}], [{"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/02/2015", "id": "De Boysson Gaetan", "subject": "Energy Union, Digital Single Market, Horizon 2020"}], [{"weight": 0.6632873109656378, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "10/02/2015", "id": "Ecommerce Europe", "subject": "Introduction to Ecommerce Europe"}, {"weight": 0.6632873109656378, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "10/02/2015", "id": "Linsey McCallum", "subject": "Introduction to Ecommerce Europe"}], [{"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Descalzi Claudio", "subject": "Presentation of ENI"}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "04/02/2015", "id": "Descalzi Claudio", "subject": "Discuss private sector engagement for sustainable development"}], [{"weight": 0.4461965811548291, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Bundesarbeitskammer \u00d6sterreich (BAK)", "subject": "Social and employment priorities of the European Commission"}, {"weight": 0.4461965811548291, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Stefaan Hermans", "subject": "Social and employment priorities of the European Commission"}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "BERL 10/152", "key": 0, "date": "09/02/2015", "id": "Bertelsmann SE & Co. KGaA", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "BERL 10/152", "key": 0, "date": "09/02/2015", "id": "Fabien Dell", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.5016436554927548, "locale": "Brussels Belgium", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "Giannopoulos Constantinos", "subject": "Actions on issues of unaccompanied children and abused children"}], [{"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels - Berlaymont", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "Jan Ceyssens", "subject": "CMU"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels - Berlaymont", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "Institutional Limited Partners Association (ILPA)", "subject": "CMU"}], [{"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/02/2015", "id": "Whyte Maeve", "subject": "Chief Scientific Advisor to the European Commission"}], [{"weight": 0.4461965811548291, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Foglar Erich", "subject": "Social and employment priorities of the European Commission"}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "ALONSO  Natalia", "subject": "Taxation issues"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/02/2015", "id": "British Broadcasting Corporation (BBC)", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/02/2015", "id": "Pauline Rouch", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.4677136752073504, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "09/02/2015", "id": "Sibille J\u00e9r\u00f4me", "subject": "Innovation and creativity"}, {"weight": 0.37629793996949595, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "GECT PYRENEES-MEDITERRANEE (Euroregion)", "subject": "Horizon 2020"}, {"weight": 0.4677136752073504, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "10/02/2015", "id": "Jimenez Joseph", "subject": "Science and innovation"}, {"weight": 0.4677136752073504, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "10/02/2015", "id": "Forestier Philippe", "subject": "H2020 and innovation"}, {"weight": 0.37629793996949595, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "Horizon 2020"}, {"weight": 0.39915187377895955, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "26/02/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "Horizon 2020, Research and Innovation policies"}, {"weight": 0.39915187377895955, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "26/02/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "Research and innovation policies"}, {"weight": 0.4677136752073504, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "24/02/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "Open Access, ERA, Innovation Union"}, {"weight": 0.4677136752073504, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "11/02/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "Horizon 2020"}, {"weight": 0.4677136752073504, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "10/02/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "Science and innovation"}, {"weight": 0.4677136752073504, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "10/02/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "H2020 and innovation"}, {"weight": 0.4677136752073504, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "09/02/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "Innovation and creativity"}, {"weight": 0.4677136752073504, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "Deketelaere Kurt", "subject": "Open Access, ERA, Innovation Union"}, {"weight": 0.39915187377895955, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Takidera Masayoshi", "subject": "Horizon 2020, Research and Innovation policies"}, {"weight": 0.39915187377895955, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Cerutti Dominique", "subject": "Research and innovation policies"}, {"weight": 0.4677136752073504, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "Kronthaler Dr. Ludwig", "subject": "Horizon 2020"}], [{"weight": 0.5127942143188625, "locale": "BERL 08/304", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "Dermot Ryan", "subject": "Research into consumer attitudes to method of production labelling, Research into the confusion caused by existing EU labels, The role method of production labelling can play in delivering EU objectives, The ongoing review of the EU's poultrymeat marketing standards."}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Compassion in World Farming", "subject": "Welfare at Point of Slaughter"}, {"weight": 0.5127942143188625, "locale": "BERL 08/304", "key": 1, "date": "24/02/2015", "id": "Compassion in World Farming", "subject": "Research into consumer attitudes to method of production labelling, Research into the confusion caused by existing EU labels, The role method of production labelling can play in delivering EU objectives, The ongoing review of the EU's poultrymeat marketing standards."}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Marco Valletta", "subject": "Welfare at Point of Slaughter"}], [{"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Destexhe Pierre", "subject": "Blood directive"}], [{"weight": 0.14875, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "PostNL Holding B.V. (PostNL)", "subject": "Better regulation and European affairs in general"}, {"weight": 0.14875, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Better regulation and European affairs in general"}], [{"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Colucci Francesco", "subject": "Social aspects of road haulage sector"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Degraef Philippe", "subject": "Labour conditions in the transport section"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Mandery Hubert", "subject": "Employment related issues in the chemical sector"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Elliott Stephen", "subject": "Employment related issues in the chemical sector"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Marianne Thyssen", "subject": "Social aspects of road haulage sector"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "26/02/2015", "id": "Marianne Thyssen", "subject": "Social aspects of road haulage sector"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "25/02/2015", "id": "Marianne Thyssen", "subject": "Employment related issues in the chemical sector"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "25/02/2015", "id": "Marianne Thyssen", "subject": "Employment related issues in the chemical sector"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "10/02/2015", "id": "Marianne Thyssen", "subject": "Trends in EU labour markets"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "02/02/2015", "id": "Marianne Thyssen", "subject": "Labour conditions in the transport section"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "02/02/2015", "id": "Marianne Thyssen", "subject": "Labour conditions in the transport section"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "W\u00e4scher Dagmar", "subject": "Labour conditions in the transport section"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Paulissen Nicolas", "subject": "Social aspects of road haulage sector"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "10/02/2015", "id": "Pennel Denis", "subject": "Trends in EU labour markets"}], [{"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/02/2015", "id": "Annika Nowak", "subject": "Access to innovative medicine"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/02/2015", "id": "Eli Lilly and Company (Lilly)", "subject": "Access to innovative medicine"}], [{"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Mittelbach Dr. Klaus", "subject": "Intro meeting"}], [{"weight": 0.4948931624129914, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.4948931624129914, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "25/02/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Single Member Company"}, {"weight": 0.4948931624129914, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "25/02/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.4948931624129914, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "12/02/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Travel Package Directive"}, {"weight": 0.4948931624129914, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "05/02/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Issues related to Data Protection"}, {"weight": 0.4948931624129914, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Verschueren Christian", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.4948931624129914, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "Bennett Tim", "subject": "Issues related to Data Protection"}, {"weight": 0.4948931624129914, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Brodtmann Thilo", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.4948931624129914, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Dr. Bormann Jens", "subject": "Single Member Company"}, {"weight": 0.4948931624129914, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "12/02/2015", "id": "Inger Dirk", "subject": "Travel Package Directive"}], [{"weight": 0.14875, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Lagendijk Karen", "subject": "Better regulation and European affairs in general"}], [{"weight": 0.6647649572715811, "locale": "Brussels Belgium", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "European Food products"}, {"weight": 0.6647649572715811, "locale": "Brussels Belgium", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Verschueren Christian", "subject": "European Food products"}], [{"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels/BE", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Marjeta Jager", "subject": "Association of European Airlines"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels/BE", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "ASSOCIATION OF EUROPEAN AIRLINES (AEA)", "subject": "Association of European Airlines"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "25/02/2015", "id": "ASSOCIATION OF EUROPEAN AIRLINES (AEA)", "subject": "Meeting with AEA"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels/BE", "key": 2, "date": "25/02/2015", "id": "ASSOCIATION OF EUROPEAN AIRLINES (AEA)", "subject": "Association of European Airlines"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels/BE", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Association of European Airlines"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "25/02/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Meeting with AEA"}], [{"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "Michael Curtis", "subject": "Presentation of organisation and work"}, {"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "Crisis Action", "subject": "Presentation of organisation and work"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "vedel francois", "subject": "Market situation in the tobacco sector, effects of plain packaging"}], [{"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels - Berlaymont", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "Deutsche B\u00f6rse AG (DBG)", "subject": "CMU"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels - Berlaymont", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "Jan Ceyssens", "subject": "CMU"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "Christian Linder", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "Statnett", "subject": "Energy Union"}], [{"weight": 0.05586602381685367, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/02/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Equal Treatment Directive"}, {"weight": 0.05586602381685367, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/02/2015", "id": "AGE Platform Europe (AGE)", "subject": "Equal Treatment Directive"}], [{"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Google", "subject": "Google News and Copyright"}, {"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Adrienn Kiraly", "subject": "Google News and Copyright"}], [{"weight": 0.41016272187573966, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Jocelyn Fajardo", "subject": "Funding opportunities for bus terminals and dedicated bus lanes"}, {"weight": 0.41016272187573966, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Federaci\u00f3n Nacional Empresarial de Transporte en Autob\u00fas (Spanish Federation of Transport by Bus) (FENEB\u00daS)", "subject": "Funding opportunities for bus terminals and dedicated bus lanes"}, {"weight": 0.41016272187573966, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 1, "date": "25/02/2015", "id": "Federaci\u00f3n Nacional Empresarial de Transporte en Autob\u00fas (Spanish Federation of Transport by Bus) (FENEB\u00daS)", "subject": "Funding opportunities for bus terminals and dedicated bus lanes"}, {"weight": 0.41016272187573966, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "D\u00e9sir\u00e9e Oen", "subject": "Funding opportunities for bus terminals and dedicated bus lanes"}], [{"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Bernard Antoine", "subject": "Transnistria disputed territories"}, {"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "25/02/2015", "id": "Bernard Antoine", "subject": "Transnistria disputed territories"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Berlin", "key": 0, "date": "16/02/2015", "id": "BDEW Bundesverband der Energie- und Wasserwirtschaft e. V. (BDEW)", "subject": "Neue Aufgabe als Kommissar, Verbindung zu Themen Energie- und Wasserwirtschaft"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Berlin", "key": 0, "date": "16/02/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "Neue Aufgabe als Kommissar, Verbindung zu Themen Energie- und Wasserwirtschaft"}], [{"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "European Federation of Pharmaceutical Industries and Associations (EFPIA)", "subject": "Trade negotiations and health"}, {"weight": 0.4677136752073504, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "10/02/2015", "id": "European Federation of Pharmaceutical Industries and Associations (EFPIA)", "subject": "Science and innovation"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "C\u00e9cile Billaux", "subject": "Trade negotiations and health"}, {"weight": 0.4677136752073504, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "10/02/2015", "id": "Ant\u00f3nio Vicente", "subject": "Science and innovation"}], [{"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Diehl Christiane", "subject": "Meeting with Mr William Gillet, EASAC Energy Programme"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "Hogan James", "subject": "Airline regulation"}], [{"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "UITP - International Association of Public Transport (UITP)", "subject": "Meeting with UITP"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Meeting with UITP"}], [{"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Cancellara Tommaso", "subject": "Industry competitiveness"}, {"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "17/02/2015", "id": "Verschueren Christian", "subject": "The role of the retail sector in boosting growth and jobs in the EU"}, {"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "18/02/2015", "id": "Starace Francesco", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Federica Mogherini", "subject": "The Regional Finance and Investment - Conference for SouthEast Europe"}, {"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 1, "date": "18/02/2015", "id": "Federica Mogherini", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 2, "date": "17/02/2015", "id": "Federica Mogherini", "subject": "The role of the retail sector in boosting growth and jobs in the EU"}, {"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 3, "date": "02/02/2015", "id": "Federica Mogherini", "subject": "Industry competitiveness"}, {"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 4, "date": "02/02/2015", "id": "Federica Mogherini", "subject": "Industry competitiveness"}, {"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "EUROMONEY", "subject": "The Regional Finance and Investment - Conference for SouthEast Europe"}, {"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "GOZZI Antonio", "subject": "Industry competitiveness"}], [{"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "09/02/2015", "id": "Doe John", "subject": "Research project on the EMU reform negotiations"}], [{"weight": 0.567225509554234, "locale": "Paris", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Denegre Julien", "subject": "Blue growth"}], [{"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels/BE", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "McCall Carolyn", "subject": "Eadyjet CEO McCall"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "26/02/2015", "id": "McCall Carolyn", "subject": "Meeting with easyJet"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels/BE", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Marjeta Jager", "subject": "International Airlines Group (IAG)"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels/BE", "key": 1, "date": "27/02/2015", "id": "Marjeta Jager", "subject": "KLM CEO P.ELBERS"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels/BE", "key": 2, "date": "26/02/2015", "id": "Marjeta Jager", "subject": "Eadyjet CEO McCall"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels/BE", "key": 3, "date": "25/02/2015", "id": "Marjeta Jager", "subject": "Association of European Airlines"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/02/2015", "id": "Konsentio ApS (Konsentio)", "subject": "Meeting with BUSINESSEUROPE"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Br\u00e4unig Klaus", "subject": "Meeting with VDA"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Flausch Alain", "subject": "Meeting with UITP"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels/BE", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "HUSAIN KHAN ATHAR", "subject": "Association of European Airlines"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "25/02/2015", "id": "HUSAIN KHAN ATHAR", "subject": "Meeting with AEA"}, {"weight": 0.41016272187573966, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "D\u00e9sir\u00e9e Oen", "subject": "Funding opportunities for bus terminals and dedicated bus lanes"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "Schultze Ralf-Charley", "subject": "Meeting with UIRR"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/02/2015", "id": "Dings Jos", "subject": "Meeting with Transport&Environment"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Laumans Michiel", "subject": "Meeting with KLM"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels/BE", "key": 1, "date": "27/02/2015", "id": "Laumans Michiel", "subject": "KLM CEO P.ELBERS"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Jocelyn Fajardo", "subject": "To discuss the social aspects of the road haulage sector (in view of the EC initiative on highly mobile workers)"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 1, "date": "26/02/2015", "id": "Jocelyn Fajardo", "subject": "To discuss the social aspects of the road haulage sector (in view of the EC initiative on highly mobile workers)"}, {"weight": 0.41016272187573966, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 2, "date": "25/02/2015", "id": "Jocelyn Fajardo", "subject": "Funding opportunities for bus terminals and dedicated bus lanes"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Chagas Eduardo", "subject": "Meeting with ETF"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Jonnaert Erik", "subject": "Meeting with ACEA"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels/BE", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Matej Zakonj\u0161ek", "subject": "International Airlines Group (IAG)"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Strasbourg, France", "key": 0, "date": "10/02/2015", "id": "Elia Michele Mario", "subject": "Meeting with CEO FSi"}], [{"weight": 0.44679487176, "locale": "London", "key": 0, "date": "19/02/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "European Semester"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "London", "key": 0, "date": "19/02/2015", "id": "Zaneta Vegnere", "subject": "European Semester"}, {"weight": 0.44679487176, "locale": "London", "key": 0, "date": "19/02/2015", "id": "Trades Union Congress (UK) (TUC)", "subject": "European Semester"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "London", "key": 1, "date": "19/02/2015", "id": "Trades Union Congress (UK) (TUC)", "subject": "European Semester"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "London", "key": 2, "date": "19/02/2015", "id": "Trades Union Congress (UK) (TUC)", "subject": "European Semester"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "London", "key": 0, "date": "19/02/2015", "id": "Jan Ceyssens", "subject": "European Semester"}], [{"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "Schultze Ralf-Charley", "subject": "Meeting with UIRR"}], [{"weight": 0.44679487176, "locale": "London", "key": 0, "date": "19/02/2015", "id": "O'Grady Frances", "subject": "European Semester"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "London", "key": 1, "date": "19/02/2015", "id": "O'Grady Frances", "subject": "European Semester"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "London", "key": 2, "date": "19/02/2015", "id": "O'Grady Frances", "subject": "European Semester"}], [{"weight": 0.8833333333, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Mestrallet G\u00e9rard", "subject": "Current EU Issues"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels, Be", "key": 1, "date": "03/02/2015", "id": "Mestrallet G\u00e9rard", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, Be", "key": 2, "date": "03/02/2015", "id": "Mestrallet G\u00e9rard", "subject": "Energy Union"}], [{"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Adrienn Kiraly", "subject": "Introductory meeting and areas of common interests"}, {"weight": 0.3233070348716831, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "European Jewish Association (EJA)", "subject": "Introductory meeting and areas of common interests"}, {"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "03/02/2015", "id": "European Jewish Association (EJA)", "subject": "Introductory meeting and areas of common interests"}, {"weight": 0.3233070348716831, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Introductory meeting and areas of common interests"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Christian Linder", "subject": "Framework Strategy Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Verband der Chemischen Industrie e.V. (VCI)", "subject": "Framework Strategy Energy Union"}], [{"weight": 0.3601249178189283, "locale": "Pristina, Kosovo", "key": 0, "date": "18/02/2015", "id": "Johannes Hahn", "subject": "Meeting with Business Community"}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/02/2015", "id": "H\u00e4k\u00e4mies Jyri", "subject": "Fight against tax evasion and tax fraud + CCCTB"}], [{"weight": 0.2937689020494313, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "23/02/2015", "id": "Fair Trade Advocacy Office (FTAO)", "subject": "Issues pertaining to expectations of Fair Trade movement from the new Commission in the area of development cooperation; fair trade in the post-2015 framework; EU Flagship Initiative in the garment sector; private sector and development."}, {"weight": 0.2937689020494313, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "23/02/2015", "id": "Denis \u010cajo", "subject": "Issues pertaining to expectations of Fair Trade movement from the new Commission in the area of development cooperation; fair trade in the post-2015 framework; EU Flagship Initiative in the garment sector; private sector and development."}], [{"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Descalzi Claudio", "subject": "Presentation of ENI"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "RONZITTI Valeria", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.5673175542705867, "locale": "Bruxelles, Berlaymont", "key": 0, "date": "12/02/2015", "id": "Dagmara Maria Koska", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.5673175542705867, "locale": "Bruxelles, Berlaymont", "key": 1, "date": "12/02/2015", "id": "Dagmara Maria Koska", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "17/02/2015", "id": "Peter Van Kemseke", "subject": "Coal and climate policy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 1, "date": "17/02/2015", "id": "Peter Van Kemseke", "subject": "The role of biofuels in the Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 2, "date": "04/02/2015", "id": "Peter Van Kemseke", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, Be", "key": 3, "date": "03/02/2015", "id": "Peter Van Kemseke", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 4, "date": "03/02/2015", "id": "Peter Van Kemseke", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.5673175542705867, "locale": "Bruxelles, Berlaymont", "key": 0, "date": "12/02/2015", "id": "Juraj Nociar", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.5673175542705867, "locale": "Bruxelles, Berlaymont", "key": 1, "date": "12/02/2015", "id": "Juraj Nociar", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.5673175542705867, "locale": "Bruxelles", "key": 2, "date": "05/02/2015", "id": "Juraj Nociar", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Bruxelles, Berlaymont", "key": 3, "date": "04/02/2015", "id": "Juraj Nociar", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Dudley Bob", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Christian Linder", "subject": "Framework Strategy Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "26/02/2015", "id": "Christian Linder", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "24/02/2015", "id": "Christian Linder", "subject": "Energy Union and energy intensive industries"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "11/02/2015", "id": "Christian Linder", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "11/02/2015", "id": "Christian Linder", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "11/02/2015", "id": "Christian Linder", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "11/02/2015", "id": "Christian Linder", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "11/02/2015", "id": "Christian Linder", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "11/02/2015", "id": "Christian Linder", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "02/02/2015", "id": "Christian Linder", "subject": "Fuel Cells and Hydrogen, Energy Union, transport, energy storage"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "02/02/2015", "id": "Christian Linder", "subject": "Presentation of company and EU space policy"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels, Be", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Mestrallet G\u00e9rard", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Trio Wendel", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "Bernd Biervert", "subject": "Energy Security - South East Central Europe region"}, {"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "17/02/2015", "id": "Bernd Biervert", "subject": "Presentation IFIEC Europe"}, {"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "05/02/2015", "id": "Bernd Biervert", "subject": "Presentation RWE"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Bruxelles, Berlaymont", "key": 3, "date": "04/02/2015", "id": "Bernd Biervert", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "03/02/2015", "id": "Bernd Biervert", "subject": "Bilateral with Ms Schubert"}, {"weight": 0.5673175542705867, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "Manuel Szapiro", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 1, "date": "04/02/2015", "id": "Manuel Szapiro", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 2, "date": "03/02/2015", "id": "Manuel Szapiro", "subject": "Energy Union Ideas lab"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 3, "date": "03/02/2015", "id": "Manuel Szapiro", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Frassoni Monica", "subject": "Energy Union Strategy"}], [{"weight": 0.074375, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/02/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Meeting with Representatives of Green 10 on CWP 2015"}, {"weight": 0.074375, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/02/2015", "id": "Health & Environment Alliance (HEAL)", "subject": "Meeting with Representatives of Green 10 on CWP 2015"}], [{"weight": 0.074375, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/02/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Meeting with Representatives of Green 10 on CWP 2015"}, {"weight": 0.11344510191084681, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Blue and green growth, Marine Strategy Framework Directive, Marine litter, Aquaculture, Seabed mining"}, {"weight": 0.074375, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/02/2015", "id": "WWF European Policy Programme (WWF EPO)", "subject": "Meeting with Representatives of Green 10 on CWP 2015"}, {"weight": 0.11344510191084681, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "04/02/2015", "id": "WWF European Policy Programme (WWF EPO)", "subject": "Blue and green growth, Marine Strategy Framework Directive, Marine litter, Aquaculture, Seabed mining"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "20/02/2015", "id": "WWF European Policy Programme (WWF EPO)", "subject": "Post 2015"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/02/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Post 2015"}], [{"weight": 0.2937689020494313, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Asin Ester", "subject": "Presentation of draft study on Ebola and health systems"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "20/02/2015", "id": "Asin Ester", "subject": "Post 2015"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Berlaymont", "key": 2, "date": "25/02/2015", "id": "Asin Ester", "subject": "Ebola"}], [{"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels/BE", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Marjeta Jager", "subject": "International Airlines Group (IAG)"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels/BE", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "International Airlines Group (IAG)", "subject": "International Airlines Group (IAG)"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels/BE", "key": 1, "date": "27/02/2015", "id": "International Airlines Group (IAG)", "subject": "International Airlines Group (IAG)"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels/BE", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Matej Zakonj\u0161ek", "subject": "International Airlines Group (IAG)"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 10/286", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Sarah Nelen", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 10/286", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Plastics Recyclers Europe (PRE)", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "25/02/2015", "id": "Plastics Recyclers Europe (PRE)", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.595, "locale": "Madrid", "key": 0, "date": "20/02/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Better regulation"}, {"weight": 0.595, "locale": "Madrid", "key": 0, "date": "20/02/2015", "id": "Confederaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Organizaciones Empresariales (CEOE)", "subject": "Better regulation"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "Visser-Stam Yvonne", "subject": "Energy Union"}], [{"weight": 0.05939760026204717, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "STARCH EUROPE", "subject": "Meeting with the European Bioeconomy Alliance on the Bioeconomy Strategy"}, {"weight": 0.05939760026204717, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "Meeting with the European Bioeconomy Alliance on the Bioeconomy Strategy"}], [{"weight": 0.28303747534765283, "locale": "Berlin, Germany", "key": 0, "date": "09/02/2015", "id": "Hadida Victor", "subject": "Copyright, DSM"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Combes Michel", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels,Belgium", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Uhlenbusch Rainer", "subject": "EU health policy"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "Stone Larry", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Vienna", "key": 0, "date": "23/02/2015", "id": "Mueller Werner", "subject": "Copyright, DSM"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "Reck Hans-Joachim", "subject": "Broadband"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Mainz, Germany", "key": 0, "date": "20/02/2015", "id": "Bellut Thomas", "subject": "Digital Economy and Society"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Berlin", "key": 0, "date": "16/02/2015", "id": "M\u00fcller Hildegard", "subject": "Neue Aufgabe als Kommissar, Verbindung zu Themen Energie- und Wasserwirtschaft"}, {"weight": 0.28303747534765283, "locale": "Berlin, Germany", "key": 0, "date": "09/02/2015", "id": "Burgener Bernhard", "subject": "Copyright, DSM"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Goyens Monique", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Berlin", "key": 0, "date": "09/02/2015", "id": "Prof. Dr. Pfennig Gerhard", "subject": "Copyright, DSM"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Mills Wade Angela", "subject": "Copyright, DSM"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "26/02/2015", "id": "Mills Wade Angela", "subject": "Copyright, DSM"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Burggraf J\u00fcrgen", "subject": "AVMD, Copyright"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Berlin", "key": 0, "date": "09/02/2015", "id": "Cayla V\u00e9ronique", "subject": "Copyright, DSM"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Brodtmann Thilo", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Walldorf", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "Junge Michael", "subject": "Industrie 4,0; Internet of things"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/02/2015", "id": "Peters Michael", "subject": "Media policy"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Gerlingen", "key": 0, "date": "20/02/2015", "id": "K\u00fcbel Christoph", "subject": "Industry 4.0"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Jonnaert Erik", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Bergman-Tahon Anne", "subject": "Copyright, DSM"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/02/2015", "id": "D\u00f6ring Alexander", "subject": "FEFAC-Introducing the Agri-Food Chain Coalition & Key; FoodDrinkEurope: promoting the establishment of a Food Knowledge and Innovation Community in 2016-2017; Copa-Cogeca: Guaranteeing the functioning and further integration of the single market, Reducing adm burden & boost investment; Euroseeds: setting up a dedicated unit on \"innovation, agricultural productivity, resource-efficiency and competitiveness\" in DG AGRI."}], [{"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/02/2015", "id": "Neven Mimica", "subject": "Migration policy to discuss general matters regarding the new migration policy of the European Commission"}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/02/2015", "id": "International Organization for Migration (IOM)", "subject": "Migration policy to discuss general matters regarding the new migration policy of the European Commission"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Summer Rene", "subject": "Data protection reform"}], [{"weight": 0.1256026736680528, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "KERNEIS Pascal", "subject": "Speech at Business Alliance for TTIP's Welcome Reception"}], [{"weight": 0.05586602381685367, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/02/2015", "id": "Vardakastanis Ioannis", "subject": "Equal Treatment Directive"}], [{"weight": 0.5127942143188625, "locale": "BERL 08/318", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Bocquet Jean-Charles", "subject": "Meeting with European Crop Protection Association"}], [{"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Air quality package"}, {"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "03/02/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "2015 European Business Summit"}, {"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Thysen Arnaud", "subject": "2015 European Business Summit"}, {"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "H\u00e6kkerup Karen", "subject": "Air quality package"}], [{"weight": 1.0, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Meeting with Jens-Peter Bonde"}], [{"weight": 0.39915187377895955, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Takidera Masayoshi", "subject": "Horizon 2020, Research and Innovation policies"}, {"weight": 0.39915187377895955, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "26/02/2015", "id": "Takidera Masayoshi", "subject": "Horizon 2020, Research and Innovation policies"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/02/2015", "id": "Mason Gerald", "subject": "Competitiveness of the EU sugar sector in the run-up to 2017 and the abolition of sugar production quotas. concerns and brief you on Tate & Lyle Sugars current activities at EU level. discuss the CXL duty on sugar cane imports from certain third countries as well as sugar access to the EU market by way of FTA\u2019s currently being negotiated."}], [{"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/02/2015", "id": "Loske Annette", "subject": "Presentation IFIEC Europe"}], [{"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Berlaymont building", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Karolina Leib", "subject": "Aktuelle Themen, Strukturreformen"}], [{"weight": 0.4461965811548291, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "Timmermans Pieter", "subject": "Courtesy visit, presentation of VBO"}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Maria Elena Scoppio", "subject": "Courtesy visit"}], [{"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "Federica Mogherini", "subject": "EU-China Trade and Investmens"}, {"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "Rands Martin", "subject": "EU-China Trade and Investmens"}], [{"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Presentation of ENI"}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Neven Mimica", "subject": "Discuss private sector engagement for sustainable development"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Eni S.p.A.", "subject": "Presentation of ENI"}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "04/02/2015", "id": "Eni S.p.A.", "subject": "Discuss private sector engagement for sustainable development"}], [{"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Guess What (GW)", "subject": "Google News and Copyright"}], [{"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Mathieu Fichter", "subject": "Public Private Partnerships within Cohesion policy"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "SUEZ", "subject": "Public Private Partnerships within Cohesion policy"}], [{"weight": 0.502794214351683, "locale": "Strasbourg, France", "key": 0, "date": "10/02/2015", "id": "Bene\u0161 Daniel", "subject": "Energy Union and Women on Boards proposal"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Nouveau r\u00e8glement sur l'agriculture biologique et ses cons\u00e9quences pour la production de volailles biologiques; termes r\u00e9serv\u00e9s de qualit\u00e9 en volailles de chair"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "24/02/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Market situation in the tobacco sector, effects of plain packaging"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "vedel francois", "subject": "Market situation in the tobacco sector, effects of plain packaging"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "BERLANDA Oscar", "subject": "Nouveau r\u00e8glement sur l'agriculture biologique et ses cons\u00e9quences pour la production de volailles biologiques; termes r\u00e9serv\u00e9s de qualit\u00e9 en volailles de chair"}], [{"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Mandery Hubert", "subject": "Employment related issues in the chemical sector"}, {"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "27/02/2015", "id": "Mandery Hubert", "subject": "Sustainability of the European chemical industry"}], [{"weight": 0.62820512818, "locale": "London", "key": 0, "date": "20/02/2015", "id": "Financial Reporting Council (FRC)", "subject": "Financial Services Policy"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "London", "key": 0, "date": "20/02/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Financial Services Policy"}], [{"weight": 0.11344510191084681, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Blue and green growth, Marine Strategy Framework Directive, Marine litter, Aquaculture, Seabed mining"}, {"weight": 0.11344510191084681, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Seas At Risk vzw (SAR)", "subject": "Blue and green growth, Marine Strategy Framework Directive, Marine litter, Aquaculture, Seabed mining"}], [{"weight": 0.5058645627447961, "locale": "BERL 08/323", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Elisabetta Siracusa", "subject": "Exchange of views regarding the quality policies and its impact on the agriculture competitiveness as 1 out of 4 farmers of Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es is involved in one of the 120 Protected Designation of Origin and Protected Geographical Designation.  In addition to that, Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es Region is now leading the European network AREPO (Association of European Regions for Origin Products) since November 2014"}, {"weight": 0.5058645627447961, "locale": "BERL 08/323", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Association Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es Europe", "subject": "Exchange of views regarding the quality policies and its impact on the agriculture competitiveness as 1 out of 4 farmers of Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es is involved in one of the 120 Protected Designation of Origin and Protected Geographical Designation.  In addition to that, Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es Region is now leading the European network AREPO (Association of European Regions for Origin Products) since November 2014"}], [{"weight": 0.595, "locale": "Madrid", "key": 0, "date": "20/02/2015", "id": "Plaza Arregui Ana", "subject": "Better regulation"}], [{"weight": 0.05586602381685367, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/02/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Equal Treatment Directive"}, {"weight": 0.05586602381685367, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/02/2015", "id": "Platform of European Social NGOs (Social Platform)", "subject": "Equal Treatment Directive"}], [{"weight": 0.595, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "09/02/2015", "id": "Ten Hoopen Jan", "subject": "Meeting with Representatives of RegWatchEurope on better regulation (Regulatory Policy Committee, Nationaler Normenkontrollrat, Regelradet, Regulatory Impact Assessment Board, ACTAL)"}], [{"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Berlaymont", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "Karolina Leib", "subject": "EU topical issues"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont , Brussels", "key": 0, "date": "17/02/2015", "id": "Bernd Martenczuk", "subject": "Better regulation, position of teh First Vice-President Timmermans within the Commission"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont , Brussels", "key": 0, "date": "17/02/2015", "id": "Deutscher Industrie- und Handelskammertag e.V. (DIHK)", "subject": "Better regulation, position of teh First Vice-President Timmermans within the Commission"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Berlaymont", "key": 1, "date": "05/02/2015", "id": "Deutscher Industrie- und Handelskammertag e.V. (DIHK)", "subject": "EU topical issues"}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Maria Elena Scoppio", "subject": "Taxation issues"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "OXFAM INTERNATIONAL EU ADVOCACY OFFICE (OXFAM INTERNATIONAL)", "subject": "Taxation issues"}], [{"weight": 0.5673175542705867, "locale": "Bruxelles, Berlaymont", "key": 0, "date": "12/02/2015", "id": "van Beurden Ben", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.5673175542705867, "locale": "Bruxelles, Berlaymont", "key": 1, "date": "12/02/2015", "id": "van Beurden Ben", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.5673175542705867, "locale": "Bruxelles, Berlaymont", "key": 2, "date": "12/02/2015", "id": "van Beurden Ben", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.5673175542705867, "locale": "Bruxelles, Berlaymont", "key": 3, "date": "12/02/2015", "id": "van Beurden Ben", "subject": "Energy Union"}], [{"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Arianna Vannini", "subject": "The Regional Finance and Investment - Conference for SouthEast Europe"}], [{"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/02/2015", "id": "Lannoo Karel", "subject": "Digital Single Market Strategy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 1, "date": "03/02/2015", "id": "Lannoo Karel", "subject": "Energy Union Ideas lab"}], [{"weight": 0.4937606837647009, "locale": "Brussels Belgium", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Diane Schmitt", "subject": "Migration"}, {"weight": 0.4213806706329192, "locale": "European Commission Brussels", "key": 1, "date": "11/02/2015", "id": "Diane Schmitt", "subject": "Recent attacks on Jewish Institutions and citizens/rise of anti semitism in Europe"}, {"weight": 0.5016436554927548, "locale": "Brussels Belgium", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "Giannopoulos Constantinos", "subject": "Actions on issues of unaccompanied children and abused children"}, {"weight": 0.4213806706329192, "locale": "European Commission Brussels", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "Kostas Sasmatzoglou", "subject": "Recent attacks on Jewish Institutions and citizens/rise of anti semitism in Europe"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Christian Linder", "subject": "Presentation of company and EU space policy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "GNSS Usage Innovation and Development of Excellence (GUIDE-GNSS)", "subject": "Presentation of company and EU space policy"}], [{"weight": 0.5603221564904076, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/02/2015", "id": "FoodDrinkEurope (FoodDrinkEurope)", "subject": "Implementation of the Regulation (EU) 1169/2011 (Food Information to Consumers).- Labelling & Food Safety and Fraud"}, {"weight": 0.4674687705652038, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "23/02/2015", "id": "FoodDrinkEurope (FoodDrinkEurope)", "subject": "Implementation of the Regulation (EU) 1169/2011 (Food Information to Consumers).- Labelling & Food Safety and Fraud"}, {"weight": 0.4674687705652038, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/02/2015", "id": "Nathalie Chaze", "subject": "Implementation of the Regulation (EU) 1169/2011 (Food Information to Consumers).- Labelling & Food Safety and Fraud"}, {"weight": 0.5603221564904076, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/02/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "Implementation of the Regulation (EU) 1169/2011 (Food Information to Consumers).- Labelling & Food Safety and Fraud"}], [{"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "EUROPEAN TRADE UNION CONFEDERATION (ETUC)", "subject": "Micro-enterprises and SMEs from EU regulation."}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Micro-enterprises and SMEs from EU regulation."}], [{"weight": 0.3964365548981887, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Panucci Marcella", "subject": "Innovation policy of Confindustria"}], [{"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/02/2015", "id": "AMBROSI Eugenio", "subject": "Migration policy to discuss general matters regarding the new migration policy of the European Commission"}], [{"weight": 0.1256026736680528, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Speech at Business Alliance for TTIP's Welcome Reception"}, {"weight": 0.1256026736680528, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Trans-Atlantic Business Council (TABC)", "subject": "Speech at Business Alliance for TTIP's Welcome Reception"}, {"weight": 0.4948931624129914, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "05/02/2015", "id": "Trans-Atlantic Business Council (TABC)", "subject": "Issues related to Data Protection"}, {"weight": 0.4948931624129914, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "Renate Nikolay", "subject": "Issues related to Data Protection"}], [{"weight": 0.5058645627447961, "locale": "BERL 08/323", "key": 0, "date": "06/02/2015", "id": "Beulin Xavier", "subject": "Meeting with the F\u00e9d\u00e9ration Nationale des Syndicats d\u2019Exploitants Agricoles \u2013 France"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/02/2015", "id": "Zweites Deutsches Fernsehen (ZDF)", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Mainz, Germany", "key": 1, "date": "20/02/2015", "id": "Zweites Deutsches Fernsehen (ZDF)", "subject": "Digital Economy and Society"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/02/2015", "id": "Pauline Rouch", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Mainz, Germany", "key": 0, "date": "20/02/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "Digital Economy and Society"}], [{"weight": 0.3387146614346976, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "European Business Summit"}, {"weight": 0.3387146614346976, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Konsentio ApS (Konsentio)", "subject": "European Business Summit"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont , Brussels", "key": 0, "date": "17/02/2015", "id": "Wansleben Dr. Martin", "subject": "Better regulation, position of teh First Vice-President Timmermans within the Commission"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "20/02/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "TTIP, Data protection reform, rule of law on internet"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont , Brussels", "key": 1, "date": "17/02/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Better regulation, position of teh First Vice-President Timmermans within the Commission"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 2, "date": "02/02/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Data protection reform"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "20/02/2015", "id": "Andreas Krisch", "subject": "TTIP, Data protection reform, rule of law on internet"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Summer Rene", "subject": "Data protection reform"}], [{"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "J\u00fcrgen M\u00fcller", "subject": "Biomass sustainability"}], [{"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/02/2015", "id": "Foerster Karl-H", "subject": "Meeting with PlasticsEurope on waste legislation"}], [{"weight": 0.21467948718166666, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "Digital Single Market, Telecom Single Market, investments"}, {"weight": 0.21467948718166666, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Telefonica, S.A.", "subject": "Digital Single Market, Telecom Single Market, investments"}, {"weight": 0.16759807145056102, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "02/02/2015", "id": "Telefonica, S.A.", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.16759807145056102, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Bernd Martenczuk", "subject": "Data protection reform"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Coalition of European Organisations on Data Protection", "subject": "Data protection reform"}], [{"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "Eveline Lecoq", "subject": "Digitalisation of different sectors"}], [{"weight": 0.45332018404596974, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Bulcke Paul", "subject": "Youth employability and apprenticeships"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "04/02/2015", "id": "Bulcke Paul", "subject": "Youth employability and apprenticeships"}], [{"weight": 0.595, "locale": "Paris", "key": 0, "date": "16/02/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Better Regulation"}, {"weight": 0.595, "locale": "Paris", "key": 0, "date": "16/02/2015", "id": "Conf\u00e9d\u00e9ration G\u00e9n\u00e9rale des Petites et Moyennes Entreprises (CGPME)", "subject": "Better Regulation"}], [{"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/02/2015", "id": "Wanders Marius", "subject": "Post 2015"}], [{"weight": 0.644038461545, "locale": "Berlin", "key": 0, "date": "12/02/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "Digital Single Market, copyright"}, {"weight": 0.644038461545, "locale": "Berlin", "key": 0, "date": "12/02/2015", "id": "Axel Springer SE (AS SE)", "subject": "Digital Single Market, copyright"}], [{"weight": 0.074375, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/02/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Meeting with Representatives of Green 10 on CWP 2015"}, {"weight": 0.074375, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/02/2015", "id": "Greenpeace European Unit", "subject": "Meeting with Representatives of Green 10 on CWP 2015"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 1, "date": "17/02/2015", "id": "Greenpeace European Unit", "subject": "Coal and climate policy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "24/02/2015", "id": "Greenpeace European Unit", "subject": "EU Arctic Dialogue event organised by Greenpeace"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "Andr\u00e1s G. Inotai", "subject": "EU Arctic Dialogue event organised by Greenpeace"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "17/02/2015", "id": "Peter Van Kemseke", "subject": "Coal and climate policy"}], [{"weight": 0.3522813938018113, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "19/02/2015", "id": "Neven Mimica", "subject": "EU development cooperation financing structure and the ending of the institutionalisation of children by transforming education, health and social care systems"}, {"weight": 0.3522813938018113, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "19/02/2015", "id": "Mulheir Georgette", "subject": "EU development cooperation financing structure and the ending of the institutionalisation of children by transforming education, health and social care systems"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Berlin", "key": 0, "date": "09/02/2015", "id": "Association relative \u00e0 la t\u00e9l\u00e9vision europ\u00e9enne (ARTE)", "subject": "Copyright, DSM"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Berlin", "key": 0, "date": "09/02/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "Copyright, DSM"}], [{"weight": 0.30044707429946416, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Grant Thornton International Ltd (GTIL)", "subject": "Reform in the Ukraine"}, {"weight": 0.30044707429946416, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Emma Udwin", "subject": "Reform in the Ukraine"}], [{"weight": 0.28303747534765283, "locale": "Berlin, Germany", "key": 0, "date": "09/02/2015", "id": "Burgener Bernhard", "subject": "Copyright, DSM"}], [{"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/02/2015", "id": "Sewell Bruce", "subject": "Digital Single Market, portability of content, standards and job creation through the app economy"}], [{"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Zentralverband Elektrotechnik- und Elektronikindustrie e.V. (ZVEI)", "subject": "Intro meeting"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "Intro meeting"}], [{"weight": 0.1256026736680528, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "American Chamber of Commerce to the European Union (AmCham EU)", "subject": "Speech at Business Alliance for TTIP's Welcome Reception"}, {"weight": 0.1256026736680528, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Speech at Business Alliance for TTIP's Welcome Reception"}], [{"weight": 0.5603221564904076, "locale": "PARIS", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "BAZOT Alain", "subject": "1. Report on the mandatory indication of origin for meat as an ingredient 2. Report on the mandatory indication of origin for unprocessed foods, single ingredient products and ingredient that represent more than 50% of a food"}, {"weight": 0.4674687705652038, "locale": "PARIS", "key": 1, "date": "26/02/2015", "id": "BAZOT Alain", "subject": "1. Report on the mandatory indication of origin for meat as an ingredient 2. Report on the mandatory indication of origin for unprocessed foods, single ingredient products and ingredient that represent more than 50% of a food"}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Prof. Dr. Gerken L\u00fcder", "subject": "Investment Plan Juncker"}], [{"weight": 0.4937606837647009, "locale": "Brussels Belgium", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Dimitris Avramopoulos", "subject": "Migration"}, {"weight": 0.4213806706329192, "locale": "European Commission Brussels", "key": 1, "date": "11/02/2015", "id": "Dimitris Avramopoulos", "subject": "Recent attacks on Jewish Institutions and citizens/rise of anti semitism in Europe"}, {"weight": 0.4937606837647009, "locale": "Brussels Belgium", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Collett Elizabeth", "subject": "Migration"}, {"weight": 0.4213806706329192, "locale": "European Commission Brussels", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "Schwammenthal Daniel", "subject": "Recent attacks on Jewish Institutions and citizens/rise of anti semitism in Europe"}], [{"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Miguel Ceballos Bar\u00f3n", "subject": "Labour rights in Brazil"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Wereldsolidariteit - Solidarit\u00e9 Mondiale vzw (WSM)", "subject": "Labour rights in Brazil"}], [{"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Szabolcs Horvath", "subject": "Innovating projects in the field of sport and education"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Comitato Olimpico Nazionale Italiano (CONI)", "subject": "Innovating projects in the field of sport and education"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/02/2015", "id": "Tom Tynan", "subject": "Understanding fertilizer prices, reducing carbon footprint of agriculture production, developing indicators for nitrogen use efficiency, Commission proposals for new fertilizer regulation"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/02/2015", "id": "Fertilizers Europe", "subject": "Understanding fertilizer prices, reducing carbon footprint of agriculture production, developing indicators for nitrogen use efficiency, Commission proposals for new fertilizer regulation"}], [{"weight": 0.21467948718166666, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "H\u00f6ttges Timotheus", "subject": "Digital Single Market, Telecom Single Market, investments"}, {"weight": 0.16759807145056102, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "02/02/2015", "id": "H\u00f6ttges Timotheus", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "CELGENE", "subject": "Access to innovative medicine"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Annika Nowak", "subject": "Access to innovative medicine"}], [{"weight": 0.5922550952986225, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Kristian Hedberg", "subject": "Internal Market Strategy for Goods and Services"}, {"weight": 0.5922550952986225, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Confederation of European Security Services (CoESS)", "subject": "Internal Market Strategy for Goods and Services"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "Sahi Antti", "subject": "Simplification, Retail chain, Dairy industry consolidation, Commissioner's visit to Finland"}], [{"weight": 0.4948931624129914, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Dr. Bormann Jens", "subject": "Single Member Company"}], [{"weight": 0.7487179487, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Clara Martinez Alberola", "subject": "Meeting between Ms Martinez Alberola and Ana Palacio"}], [{"weight": 1.0, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Mills Wade Angela", "subject": "Receives CEOs of European Publisher Groups"}, {"weight": 0.75384615385, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "26/02/2015", "id": "Mills Wade Angela", "subject": "Working lunch"}, {"weight": 0.75384615385, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "26/02/2015", "id": "Mills Wade Angela", "subject": "Working lunch"}, {"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "26/02/2015", "id": "Mills Wade Angela", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "19/02/2015", "id": "Mills Wade Angela", "subject": "Platforms and data"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "26/02/2015", "id": "Mills Wade Angela", "subject": "Copyright, DSM"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "26/02/2015", "id": "Mills Wade Angela", "subject": "Copyright, DSM"}], [{"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Eveline Lecoq", "subject": "European research policy"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Johnson & Johnson (J&J)", "subject": "European research policy"}], [{"weight": 0.05586602381685367, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/02/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Equal Treatment Directive"}, {"weight": 0.05586602381685367, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/02/2015", "id": "European Network Against Racism (ENAR)", "subject": "Equal Treatment Directive"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/02/2015", "id": "Walker Scott", "subject": "Simplification, retail chain, pesticide negotiations, Commissioner's visit to Royal Highlands Show"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "12/02/2015", "id": "Walker Scott", "subject": "Science advice to policy"}], [{"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Ardalan Cyrus", "subject": "Education, skills, youth policy"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Education, skills, youth policy"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/02/2015", "id": "Schwannecke Holger", "subject": "Better Regulation"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels Berl 10/411", "key": 1, "date": "16/02/2015", "id": "Schwannecke Holger", "subject": "Qualifications and vocational education"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/02/2015", "id": "Hansen Jacob", "subject": "Understanding fertilizer prices, reducing carbon footprint of agriculture production, developing indicators for nitrogen use efficiency, Commission proposals for new fertilizer regulation"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Priorities Comm Hogan and his views on animal welfare and the recent declaration by the NL, DK and DE; Inclusion of animal welfare (art 13 TFEU) in the Common Agricultural Policy and the support for sustainable, higher welfare systems; exchange views on Organic Farming proposal, exchange views on information to consumers and labelling; concerns regarding slaughter, transport, enforcement and controls"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "25/02/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Nouveau r\u00e8glement sur l'agriculture biologique et ses cons\u00e9quences pour la production de volailles biologiques; termes r\u00e9serv\u00e9s de qualit\u00e9 en volailles de chair"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "19/02/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Competitiveness of the EU sugar sector in the run-up to 2017 and the abolition of sugar production quotas. concerns and brief you on Tate & Lyle Sugars current activities at EU level. discuss the CXL duty on sugar cane imports from certain third countries as well as sugar access to the EU market by way of FTA\u2019s currently being negotiated."}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "18/02/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Exchange on milk market situation; EDA commitment to transparency and cooperation : economic board of MMO, presidium of the CDG MILK & beyond; Dairy Policy & EDA dairy policy recommendations; \u201cDairy Policy for the 21st Century\u201d \u2013 up-date on the EDA Conference of 18 March 2015; \u201c2015 \u2013 A New Start for the European Dairy\u201d \u2013 EDA Annual Convention 15 October 2015 in Edinburgh / UK"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "13/02/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "FEFAC-Introducing the Agri-Food Chain Coalition & Key; FoodDrinkEurope: promoting the establishment of a Food Knowledge and Innovation Community in 2016-2017; Copa-Cogeca: Guaranteeing the functioning and further integration of the single market, Reducing adm burden & boost investment; Euroseeds: setting up a dedicated unit on \"innovation, agricultural productivity, resource-efficiency and competitiveness\" in DG AGRI."}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "12/02/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Understanding fertilizer prices, reducing carbon footprint of agriculture production, developing indicators for nitrogen use efficiency, Commission proposals for new fertilizer regulation"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "12/02/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Core fields of activity of Bayer CropScience, Key regulatory framework, concerns regarding the implementation of the Plant Protection Products Regulation 1107/2009 and the Maximum Residues Level Regulation 396/2005, impact of EU regulations on trade in agricultural products and product availability for farmers, impact of the hazard-based approach and regulatory cut offs for Endocrine Disruptors, Neonicotinoids and bee health"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "11/02/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "MiFID & MiFIR 2"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "06/02/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Simplification, retail chain, pesticide negotiations, Commissioner's visit to Royal Highlands Show"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "05/02/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Simplification, Retail chain, Dairy industry consolidation, Commissioner's visit to Finland"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "05/02/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Simplification, Greening, Fat tax, Pig price crisis, ammonia emissions"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/02/2015", "id": "Mason Gerald", "subject": "Competitiveness of the EU sugar sector in the run-up to 2017 and the abolition of sugar production quotas. concerns and brief you on Tate & Lyle Sugars current activities at EU level. discuss the CXL duty on sugar cane imports from certain third countries as well as sugar access to the EU market by way of FTA\u2019s currently being negotiated."}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/02/2015", "id": "Dekkers Dr. Marijn", "subject": "Core fields of activity of Bayer CropScience, Key regulatory framework, concerns regarding the implementation of the Plant Protection Products Regulation 1107/2009 and the Maximum Residues Level Regulation 396/2005, impact of EU regulations on trade in agricultural products and product availability for farmers, impact of the hazard-based approach and regulatory cut offs for Endocrine Disruptors, Neonicotinoids and bee health"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/02/2015", "id": "Walker Scott", "subject": "Simplification, retail chain, pesticide negotiations, Commissioner's visit to Royal Highlands Show"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "H\u00e6kkerup Karen", "subject": "Simplification, Greening, Fat tax, Pig price crisis, ammonia emissions"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Hameleers Reineke", "subject": "Priorities Comm Hogan and his views on animal welfare and the recent declaration by the NL, DK and DE; Inclusion of animal welfare (art 13 TFEU) in the Common Agricultural Policy and the support for sustainable, higher welfare systems; exchange views on Organic Farming proposal, exchange views on information to consumers and labelling; concerns regarding slaughter, transport, enforcement and controls"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "Sahi Antti", "subject": "Simplification, Retail chain, Dairy industry consolidation, Commissioner's visit to Finland"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/02/2015", "id": "D\u00f6ring Alexander", "subject": "FEFAC-Introducing the Agri-Food Chain Coalition & Key; FoodDrinkEurope: promoting the establishment of a Food Knowledge and Innovation Community in 2016-2017; Copa-Cogeca: Guaranteeing the functioning and further integration of the single market, Reducing adm burden & boost investment; Euroseeds: setting up a dedicated unit on \"innovation, agricultural productivity, resource-efficiency and competitiveness\" in DG AGRI."}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "Babuscio Teresa", "subject": "MiFID & MiFIR 2"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/02/2015", "id": "Anton Alexander Josef", "subject": "Exchange on milk market situation; EDA commitment to transparency and cooperation : economic board of MMO, presidium of the CDG MILK & beyond; Dairy Policy & EDA dairy policy recommendations; \u201cDairy Policy for the 21st Century\u201d \u2013 up-date on the EDA Conference of 18 March 2015; \u201c2015 \u2013 A New Start for the European Dairy\u201d \u2013 EDA Annual Convention 15 October 2015 in Edinburgh / UK"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "BERLANDA Oscar", "subject": "Nouveau r\u00e8glement sur l'agriculture biologique et ses cons\u00e9quences pour la production de volailles biologiques; termes r\u00e9serv\u00e9s de qualit\u00e9 en volailles de chair"}], [{"weight": 0.6960880998695924, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "19/02/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "Politique \u00e9conomique de la nouvelle Commission"}], [{"weight": 0.7098948059972452, "locale": "BERL 09/346", "key": 0, "date": "23/02/2015", "id": "Mensink Marco", "subject": "Paper industry challenges"}], [{"weight": 0.4674687705652038, "locale": "PARIS", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Nathalie Chaze", "subject": "1. Report on the mandatory indication of origin for meat as an ingredient 2. Report on the mandatory indication of origin for unprocessed foods, single ingredient products and ingredient that represent more than 50% of a food"}, {"weight": 0.5603221564904076, "locale": "PARIS", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Union F\u00e9d\u00e9rale des Consommateurs - Que Choisir (UFC - Que Choisir)", "subject": "1. Report on the mandatory indication of origin for meat as an ingredient 2. Report on the mandatory indication of origin for unprocessed foods, single ingredient products and ingredient that represent more than 50% of a food"}, {"weight": 0.4674687705652038, "locale": "PARIS", "key": 1, "date": "26/02/2015", "id": "Union F\u00e9d\u00e9rale des Consommateurs - Que Choisir (UFC - Que Choisir)", "subject": "1. Report on the mandatory indication of origin for meat as an ingredient 2. Report on the mandatory indication of origin for unprocessed foods, single ingredient products and ingredient that represent more than 50% of a food"}, {"weight": 0.5603221564904076, "locale": "PARIS", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "1. Report on the mandatory indication of origin for meat as an ingredient 2. Report on the mandatory indication of origin for unprocessed foods, single ingredient products and ingredient that represent more than 50% of a food"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "Paulina Dejmek Hack", "subject": "Priorities of the new Commission"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "ONE", "subject": "Priorities of the new Commission"}], [{"weight": 0.35559171594886096, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "19/02/2015", "id": "Dragos Bucurenci", "subject": "Regional development and the de-institutionalisation agenda"}, {"weight": 0.35559171594886096, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "19/02/2015", "id": "Association Institute for Public Policy (IPP)", "subject": "Regional development and the de-institutionalisation agenda"}, {"weight": 0.35559171594886096, "locale": "Bruxelles", "key": 1, "date": "19/02/2015", "id": "Association Institute for Public Policy (IPP)", "subject": "Regional development and the de-institutionalisation agenda"}, {"weight": 0.35559171594886096, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "19/02/2015", "id": "Gabriel Onaca", "subject": "Regional development and the de-institutionalisation agenda"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Goyens Monique", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "24/02/2015", "id": "Goyens Monique", "subject": "Digital sinle market and consumer protection"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "24/02/2015", "id": "Goyens Monique", "subject": "Energy Union and consumer protection"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "UNITAB", "subject": "Market situation in the tobacco sector, effects of plain packaging"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "Cristina Rueda Catry", "subject": "Market situation in the tobacco sector, effects of plain packaging"}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "22/02/2015", "id": "Fabien Dell", "subject": "Echalottes"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "22/02/2015", "id": "BREIZ EUROPE", "subject": "Echalottes"}], [{"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "Bernd Biervert", "subject": "Energy Security - South East Central Europe region"}, {"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "03/02/2015", "id": "Bernd Biervert", "subject": "Bilateral with Ms Schubert"}, {"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "OMV Aktiengesellschaft (OMV)", "subject": "Energy Security - South East Central Europe region"}, {"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "03/02/2015", "id": "OMV Aktiengesellschaft (OMV)", "subject": "Bilateral with Ms Schubert"}], [{"weight": 0.5127942143188625, "locale": "BERL 08/318", "key": 0, "date": "18/02/2015", "id": "Tardieu Pierre", "subject": "1.\tRecognize the contribution of renewables, as home-grown sustainable energy sources, in enhancing energy security; 2.\tPave the way for the Commission to propose a robust governance system implementing the 2030 climate and energy package; 3.\tProvide additional impetus to meet the 2030 interconnection objectives using the speedy completion of the Projects of Common Interest list as a benchmark; 4     Suggest a better coordination in national power system operation; 5.\tEnsure that funds allocated by the Junker investment plan are earmarked for projects that help meet the EU\u2019s 2030 climate and energy objectives."}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "16/02/2015", "id": "Tardieu Pierre", "subject": "Energy union"}], [{"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels - Berlaymont", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "CMU"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels - Berlaymont", "key": 1, "date": "24/02/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "CMU"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "London - BT Centre", "key": 2, "date": "19/02/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "European Semester"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "London", "key": 3, "date": "19/02/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "European Semester"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels - Berlaymont", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "Kengeter Carsten", "subject": "CMU"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels - Berlaymont", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "Jeramaz Larson Katherine", "subject": "CMU"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "London", "key": 0, "date": "19/02/2015", "id": "O'Grady Frances", "subject": "European Semester"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "London - BT Centre", "key": 0, "date": "19/02/2015", "id": "Cridland John", "subject": "European Semester"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/02/2015", "id": "Forssell Johan", "subject": "Investment Plan"}], [{"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "Digital Single Market strategy and Huawei European investments in R&D, broadband roll-out, development of 5G"}, {"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Huawei Technologies (Huawei)", "subject": "Digital Single Market strategy and Huawei European investments in R&D, broadband roll-out, development of 5G"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "27/02/2015", "id": "Huawei Technologies (Huawei)", "subject": "Cooperation on ICT with China"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Miguel Ceballos Bar\u00f3n", "subject": "Cooperation on ICT with China"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "POLLINA Marc", "subject": "Presentation of company and EU space policy"}], [{"weight": 0.05586602381685367, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/02/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Equal Treatment Directive"}, {"weight": 0.05586602381685367, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/02/2015", "id": "European Disability Forum (EDF)", "subject": "Equal Treatment Directive"}], [{"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Patrick Costello", "subject": "2015 European Business Summit"}, {"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "European Business Summit Network (EBS)", "subject": "2015 European Business Summit"}], [{"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/02/2015", "id": "WATES JEREMY", "subject": "Post 2015"}, {"weight": 0.5127942143188625, "locale": "BERL 08/318", "key": 1, "date": "20/02/2015", "id": "WATES JEREMY", "subject": "\u2022\tdiscuss the greening implementation ( Member States choices) but also the whole simplification exercise but also the conference we organize in March 4th (EP \u2013 \u2018sustainable future for EU farming?\u2019) in which Commissioner Hogan will speak"}], [{"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Paulissen Nicolas", "subject": "Social aspects of road haulage sector"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 1, "date": "26/02/2015", "id": "Paulissen Nicolas", "subject": "To discuss the social aspects of the road haulage sector (in view of the EC initiative on highly mobile workers)"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Berlin", "key": 0, "date": "16/02/2015", "id": "M\u00fcller Hildegard", "subject": "Neue Aufgabe als Kommissar, Verbindung zu Themen Energie- und Wasserwirtschaft"}], [{"weight": 0.2937689020494313, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "23/02/2015", "id": "Corbalan Sergi", "subject": "Issues pertaining to expectations of Fair Trade movement from the new Commission in the area of development cooperation; fair trade in the post-2015 framework; EU Flagship Initiative in the garment sector; private sector and development."}, {"weight": 0.2937689020494313, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "23/02/2015", "id": "Neven Mimica", "subject": "Issues pertaining to expectations of Fair Trade movement from the new Commission in the area of development cooperation; fair trade in the post-2015 framework; EU Flagship Initiative in the garment sector; private sector and development."}], [{"weight": 0.39915187377895955, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Vygandas Jankunas", "subject": "Horizon 2020, Research and Innovation policies"}, {"weight": 0.39915187377895955, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Hitachi Corporate Office, Europe (Hibru)", "subject": "Horizon 2020, Research and Innovation policies"}, {"weight": 0.39915187377895955, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "26/02/2015", "id": "Hitachi Corporate Office, Europe (Hibru)", "subject": "Horizon 2020, Research and Innovation policies"}, {"weight": 0.39915187377895955, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Ant\u00f3nio Vicente", "subject": "Horizon 2020, Research and Innovation policies"}], [{"weight": 0.5515170940325214, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "19/02/2015", "id": "Ar\u016bnas Vin\u010di\u016bnas", "subject": "Range of brain related deseases"}, {"weight": 0.5515170940325214, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "19/02/2015", "id": "Ar\u016bnas Vin\u010di\u016bnas", "subject": "Range of brain related deseases"}, {"weight": 0.5515170940325214, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "06/02/2015", "id": "Ar\u016bnas Vin\u010di\u016bnas", "subject": "African swine fever"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Annika Nowak", "subject": "Blood directive"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "24/02/2015", "id": "Annika Nowak", "subject": "Research in pharmaceuticals"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "11/02/2015", "id": "Annika Nowak", "subject": "Preparation for the conference on the 19/03/2015"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "10/02/2015", "id": "Annika Nowak", "subject": "Biointelligence research"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "06/02/2015", "id": "Annika Nowak", "subject": "Immuno-oncology treatments"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "06/02/2015", "id": "Annika Nowak", "subject": "Access to innovative medicine"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "04/02/2015", "id": "Annika Nowak", "subject": "Access to innovative medicine"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "04/02/2015", "id": "Annika Nowak", "subject": "Standards of care for women's health"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "04/02/2015", "id": "Annika Nowak", "subject": "EGA manifesto"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "04/02/2015", "id": "Annika Nowak", "subject": "Access to innovative medicine"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Paula Duarte Gaspar", "subject": "THEMES OF GASTEIN FORUM FOR 2016, AND POSSIBLE PARTICIPATIION OF COMMISSIONER AT THE NEXT GASTEIN FORUM IN OCTOBER 2015"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "26/02/2015", "id": "Paula Duarte Gaspar", "subject": "THEMES OF GAESTEIN FORUM FOR 2016 AND POSSIBLE PARTICIPATION OF COMMISSIONER AT THE FORUM IN OCTOBER"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "24/02/2015", "id": "Paula Duarte Gaspar", "subject": "Action on rare diseases, Bridging Inequalities & Giving Patients with Rare Diseases same type of access to treatment and care"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "10/02/2015", "id": "Paula Duarte Gaspar", "subject": "Working conditions for healthcare workers who may be exposed to Ebola"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "02/02/2015", "id": "Paula Duarte Gaspar", "subject": "Prevention and Promotion, Emerging role of Lifestyle Medicine"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "02/02/2015", "id": "Paula Duarte Gaspar", "subject": "EU ACTION ON CANCER, GUIDELINES, JOINT ACTIONS, PRICING OF CANCER DRUGS AND INEQUALITIES, CROSS -BORDER HEALTH CARE DIRECTIVE"}, {"weight": 0.5603221564904076, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "LE CAM Yann", "subject": "Action on rare diseases, Bridging Inequalities & Giving Patients with Rare Diseases same type of access to treatment and care"}, {"weight": 0.5603221564904076, "locale": "PARIS", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "BAZOT Alain", "subject": "1. Report on the mandatory indication of origin for meat as an ingredient 2. Report on the mandatory indication of origin for unprocessed foods, single ingredient products and ingredient that represent more than 50% of a food"}, {"weight": 0.5603221564904076, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "European Board and College of Obstetrics and Gynaecology", "subject": "Standards of care for women's health"}, {"weight": 0.4674687705652038, "locale": "PARIS", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Nathalie Chaze", "subject": "1. Report on the mandatory indication of origin for meat as an ingredient 2. Report on the mandatory indication of origin for unprocessed foods, single ingredient products and ingredient that represent more than 50% of a food"}, {"weight": 0.4674687705652038, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "23/02/2015", "id": "Nathalie Chaze", "subject": "Implementation of the Regulation (EU) 1169/2011 (Food Information to Consumers).- Labelling & Food Safety and Fraud"}, {"weight": 0.4674687705652038, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "11/02/2015", "id": "Nathalie Chaze", "subject": "Trans Fatty Acids"}, {"weight": 0.5603221564904076, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Sagner Michael", "subject": "Prevention and Promotion, Emerging role of Lifestyle Medicine"}, {"weight": 0.5603221564904076, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Haggar Nick", "subject": "EGA manifesto"}, {"weight": 0.5603221564904076, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "De Lorenzo Francesco", "subject": "EU ACTION ON CANCER, GUIDELINES, JOINT ACTIONS, PRICING OF CANCER DRUGS AND INEQUALITIES, CROSS -BORDER HEALTH CARE DIRECTIVE"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Marco Valletta", "subject": "Welfare at Point of Slaughter"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "25/02/2015", "id": "Marco Valletta", "subject": "Animal Health, Antibiotic Resistance"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "12/02/2015", "id": "Marco Valletta", "subject": "Milan Expo"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "11/02/2015", "id": "Marco Valletta", "subject": "Milan Expo"}, {"weight": 0.5603221564904076, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/02/2015", "id": "FREWEN Mella", "subject": "Implementation of the Regulation (EU) 1169/2011 (Food Information to Consumers).- Labelling & Food Safety and Fraud"}], [{"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels/BE", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "McCall Carolyn", "subject": "Eadyjet CEO McCall"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels/BE", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "HUSAIN KHAN ATHAR", "subject": "Association of European Airlines"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels/BE", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Laumans Michiel", "subject": "KLM CEO P.ELBERS"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels/BE", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "International Airlines Group (IAG)"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels/BE", "key": 1, "date": "27/02/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "KLM CEO P.ELBERS"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels/BE", "key": 2, "date": "26/02/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Eadyjet CEO McCall"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels/BE", "key": 3, "date": "25/02/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Association of European Airlines"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels/BE", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Willie Walsh", "subject": "International Airlines Group (IAG)"}], [{"weight": 0.4194740302658415, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Daniel Braun", "subject": "Corporate governance"}, {"weight": 0.4194740302658415, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "The European Federation of Financial Services Users (EuroFinuse)", "subject": "Corporate governance"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 12/243", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Janssens Virginia", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "27/02/2015", "id": "Janssens Virginia", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "27/02/2015", "id": "Janssens Virginia", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "BERL", "key": 3, "date": "27/02/2015", "id": "Janssens Virginia", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "M\u00fcller Klaus", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "10/02/2015", "id": "Annika Nowak", "subject": "Biointelligence research"}, {"weight": 0.4677136752073504, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "10/02/2015", "id": "Ant\u00f3nio Vicente", "subject": "H2020 and innovation"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "10/02/2015", "id": "Dassault Syst\u00e8mes", "subject": "Biointelligence research"}, {"weight": 0.4677136752073504, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "10/02/2015", "id": "Dassault Syst\u00e8mes", "subject": "H2020 and innovation"}], [{"weight": 0.595, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/02/2015", "id": "The European Steel Association (EUROFER)", "subject": "Better regulation"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "13/02/2015", "id": "The European Steel Association (EUROFER)", "subject": "Better Regulation (preparation of the meeting with the First Vice President)"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "25/02/2015", "id": "The European Steel Association (EUROFER)", "subject": "Global situation for steel industry"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "25/02/2015", "id": "The European Steel Association (EUROFER)", "subject": "Global situation for steel industry"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "03/02/2015", "id": "The European Steel Association (EUROFER)", "subject": "Steel Industry Challenges"}, {"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "02/02/2015", "id": "The European Steel Association (EUROFER)", "subject": "Contribution of EU Steel Industry to Research & Innovation"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "13/02/2015", "id": "The European Steel Association (EUROFER)", "subject": "Research Fund for Coal and Steel (RFCS)"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Maria \u00c5senius", "subject": "Global situation for steel industry"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/02/2015", "id": "Vygandas Jankunas", "subject": "Research Fund for Coal and Steel (RFCS)"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Christian Burgsm\u00fcller", "subject": "Global situation for steel industry"}, {"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "Contribution of EU Steel Industry to Research & Innovation"}, {"weight": 0.595, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/02/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Better regulation"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Steel Industry Challenges"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/02/2015", "id": "Antoine Colombani", "subject": "Better Regulation (preparation of the meeting with the First Vice President)"}], [{"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Gorsky Alex", "subject": "European research policy"}], [{"weight": 0.31538132807674885, "locale": "berl 10/400 Brussels", "key": 0, "date": "06/02/2015", "id": "Makedonsky Igor", "subject": "Digital Single Market and Apprenticeships"}], [{"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/02/2015", "id": "Future for Religious Heritage (FRH)", "subject": "Discussion of areas of common interest"}, {"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/02/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Discussion of areas of common interest"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "19/02/2015", "id": "Miguel Arias Ca\u00f1ete", "subject": "Competitiviness, Energy Union and ETS review"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "19/02/2015", "id": "EUROALLIAGES", "subject": "Competitiviness, Energy Union and ETS review"}], [{"weight": 0.05939760026204717, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "PESONEN Pekka", "subject": "Meeting with the European Bioeconomy Alliance on the Bioeconomy Strategy"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "K\u00fcbel Christoph", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Gerlingen", "key": 1, "date": "20/02/2015", "id": "K\u00fcbel Christoph", "subject": "Industry 4.0"}], [{"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "Igor Driesmans", "subject": "EU-China Trade and Investmens"}, {"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "E3G (E3G)", "subject": "EU-China Trade and Investmens"}], [{"weight": 0.22666009202298487, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Degraef Philippe", "subject": "Labour conditions in the transport section"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "02/02/2015", "id": "Degraef Philippe", "subject": "Labour conditions in the transport section"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 12/243", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Sarah Nelen", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 12/243", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "European Recycling Industries' Confederation (EuRIC)", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "25/02/2015", "id": "European Recycling Industries' Confederation (EuRIC)", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.567225509554234, "locale": "Paris", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Blue Growth"}], [{"weight": 0.4937606837647009, "locale": "Brussels Belgium", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Collett Elizabeth", "subject": "Migration"}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/02/2015", "id": "Maria Elena Scoppio", "subject": "Future of taxation at EU level"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/02/2015", "id": "Linklaters LLP", "subject": "Future of taxation at EU level"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Krawczyk Stefan", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/02/2015", "id": "Abraham David", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.75384615385, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Working lunch"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "19/02/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "17/02/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "17/02/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "17/02/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "17/02/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "04/02/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 7, "date": "03/02/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/02/2015", "id": "Bellut Thomas", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/02/2015", "id": "Hall Tony", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.75384615385, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Mills Wade Angela", "subject": "Working lunch"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/02/2015", "id": "Burggraf J\u00fcrgen", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "19/02/2015", "id": "Sibille J\u00e9r\u00f4me", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "S\u00fcme Oliver", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Bergman-Tahon Anne", "subject": "Copyright, DSM"}], [{"weight": 0.62820512818, "locale": "New York", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Baker Richard", "subject": "EU and US Regulatory Agenda in Financial Services"}], [{"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "Annika Nowak", "subject": "Research in pharmaceuticals"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "IRBM Science Park (IRBM)", "subject": "Research in pharmaceuticals"}], [{"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "10/02/2015", "id": "Network of European Regions Using Space Technologies (NEREUS)", "subject": "NEREUS - Network of European Regions Using Space Technologies"}, {"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "10/02/2015", "id": "Maria da Gra\u00e7a Carvalho", "subject": "NEREUS - Network of European Regions Using Space Technologies"}], [{"weight": 0.37629793996949595, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "GECT PYRENEES-MEDITERRANEE (Euroregion)", "subject": "Horizon 2020"}, {"weight": 0.37629793996949595, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "Horizon 2020"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "26/02/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "Generic medicines and biosimilars"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "11/02/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "Prep meeting for meeting between the Commissioner and the BDI Committee for R&I&T-Policy"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "05/02/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "Digitalisation of different sectors"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "04/02/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "European research policy"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Haggar Nick", "subject": "Generic medicines and biosimilars"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "Kerber Dr. Markus", "subject": "Prep meeting for meeting between the Commissioner and the BDI Committee for R&I&T-Policy"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Gorsky Alex", "subject": "European research policy"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "EU Strategy", "subject": "Digitalisation of different sectors"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "De Molli Valerio", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.5673175542705867, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 1, "date": "04/02/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 2, "date": "03/02/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union Ideas lab"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 3, "date": "03/02/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.5673175542705867, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "DESSELAS STEPHANE", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Lannoo Karel", "subject": "Energy Union Ideas lab"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Trio Wendel", "subject": "Energy Union"}], [{"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Jocelyn Fajardo", "subject": "To discuss the social aspects of the road haulage sector (in view of the EC initiative on highly mobile workers)"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Inge Bernaerts", "subject": "Social aspects of road haulage sector"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "F\u00e9d\u00e9ration Nationale des Transports Routiers (FNTR)", "subject": "Social aspects of road haulage sector"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 1, "date": "26/02/2015", "id": "F\u00e9d\u00e9ration Nationale des Transports Routiers (FNTR)", "subject": "To discuss the social aspects of the road haulage sector (in view of the EC initiative on highly mobile workers)"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "Anzengruber Wolfgang", "subject": "Energy Union"}], [{"weight": 0.7536160420083168, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Efler Michael", "subject": "TTIP/CETA"}], [{"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Rajeev Suri", "subject": "IPR and ICT sector"}], [{"weight": 0.567225509554234, "locale": "Paris", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "ROMITI GERARD", "subject": "Implementation of reformed common fisheries policy, aquaculture"}], [{"weight": 0.05939760026204717, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "COMITE EUROPEEN des FABRICANTS de SUCRE (CEFS)", "subject": "Meeting with the European Bioeconomy Alliance on the Bioeconomy Strategy"}, {"weight": 0.05939760026204717, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "Meeting with the European Bioeconomy Alliance on the Bioeconomy Strategy"}], [{"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Federica Mogherini", "subject": "Transnistria disputed territories"}, {"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Bernard Antoine", "subject": "Transnistria disputed territories"}], [{"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "Patten Russell", "subject": "Preparation for the conference on the 19/03/2015"}], [{"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/02/2015", "id": "World Vision Brussels & EU Representation ivzw/aisbl (WV EUREP)", "subject": "Post 2015"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/02/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Post 2015"}], [{"weight": 0.4745364891639596, "locale": "Berl Building Bruxelles", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "Enrico Petrocelli", "subject": "Relation with professional associations"}, {"weight": 0.4745364891639596, "locale": "Berl Building Bruxelles", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "Stefano Manservisi", "subject": "Relation with professional associations"}, {"weight": 0.4745364891639596, "locale": "Berl Building Bruxelles", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "Euronews", "subject": "Relation with professional associations"}, {"weight": 0.4745364891639596, "locale": "Berl Building Bruxelles", "key": 1, "date": "05/02/2015", "id": "Euronews", "subject": "Relation with professional associations"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "19/02/2015", "id": "Euronews", "subject": "Media policy"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/02/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "Media policy"}], [{"weight": 0.5560470085373505, "locale": "berl building in Brussels", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Cohen Craig", "subject": "Relation with professional associations"}], [{"weight": 0.75384615385, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Martin Selmayr", "subject": "Current EU Policy Issues"}, {"weight": 0.75384615385, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Verband der Automobilindustrie (VDA)", "subject": "Current EU Policy Issues"}, {"weight": 0.75384615385, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "26/02/2015", "id": "Verband der Automobilindustrie (VDA)", "subject": "Current EU Policy Issues"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "26/02/2015", "id": "Verband der Automobilindustrie (VDA)", "subject": "Meeting with VDA"}, {"weight": 0.75384615385, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Telmo Baltazar", "subject": "Current EU Policy Issues"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Meeting with VDA"}], [{"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Wojciech Postulski", "subject": "Presentation of EJTN activities"}], [{"weight": 0.5560470085373505, "locale": "berl building in Brussels", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Cohen Craig", "subject": "Relation with professional associations"}, {"weight": 0.4745364891639596, "locale": "Berl Building Bruxelles", "key": 0, "date": "23/02/2015", "id": "NURAY M. HALUK", "subject": "Relation with professional associations"}, {"weight": 0.5560470085373505, "locale": "Berl buirlding in Brussels", "key": 0, "date": "10/02/2015", "id": "Grant Charles", "subject": "Relation with professional associations"}, {"weight": 0.4745364891639596, "locale": "Berl Building Bruxelles", "key": 0, "date": "23/02/2015", "id": "Federica Mogherini", "subject": "Relation with professional associations"}, {"weight": 0.5560470085373505, "locale": "Berl buirlding in Brussels", "key": 1, "date": "10/02/2015", "id": "Federica Mogherini", "subject": "Relation with professional associations"}, {"weight": 0.4745364891639596, "locale": "Berl Building Bruxelles", "key": 2, "date": "05/02/2015", "id": "Federica Mogherini", "subject": "Relation with professional associations"}, {"weight": 0.5560470085373505, "locale": "berl building in Brussels", "key": 3, "date": "04/02/2015", "id": "Federica Mogherini", "subject": "Relation with professional associations"}, {"weight": 0.4745364891639596, "locale": "Berl Building Brussels", "key": 4, "date": "03/02/2015", "id": "Federica Mogherini", "subject": "Relations with professional associations"}, {"weight": 0.4745364891639596, "locale": "Berl Building Brussels", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Denysenko Philaret (Mykhaylo)", "subject": "Relations with professional associations"}, {"weight": 0.4745364891639596, "locale": "Berl Building Bruxelles", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "Peters Michael", "subject": "Relation with professional associations"}], [{"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Dr. Staudigl Rudolf", "subject": "Polysilicon in China"}], [{"weight": 0.11344510191084681, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Verbeek Monica", "subject": "Blue and green growth, Marine Strategy Framework Directive, Marine litter, Aquaculture, Seabed mining"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "17/02/2015", "id": "Peter Van Kemseke", "subject": "The role of biofuels in the Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "17/02/2015", "id": "Novozymes", "subject": "The role of biofuels in the Energy Union"}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Griffiths Jesse", "subject": "Taxation issues"}], [{"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Airbus Group N.V.", "subject": "Conflict minerals"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "C\u00e9cile Billaux", "subject": "Conflict minerals"}], [{"weight": 0.567225509554234, "locale": "Paris", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Implementation of reformed common fisheries policy, aquaculture"}, {"weight": 0.567225509554234, "locale": "Paris", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Comit\u00e9 national des p\u00eaches maritimes et des \u00e9levages marins (CNPMEM)", "subject": "Implementation of reformed common fisheries policy, aquaculture"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Madrid, Spain", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Miguel Arias Ca\u00f1ete", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Madrid, Spain", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "COMPA\u00d1IA ESPA\u00d1OLA DE PETROLEOS SAU (CEPSA)", "subject": "Energy Union"}], [{"weight": 0.62820512818, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/02/2015", "id": "1. Spitz    2. Michel 1. Bernard    2. Pierre", "subject": "IORP II, Solvency II, CMU"}], [{"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Christian Burgsm\u00fcller", "subject": "TTIP; Energy Union"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, European Commission", "key": 0, "date": "18/02/2015", "id": "Gints Freimanis", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels, Beigium", "key": 0, "date": "17/02/2015", "id": "Maria da Gra\u00e7a Carvalho", "subject": "Meeting with EuroAce on Energy Union"}, {"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/02/2015", "id": "Claes Bengtsson", "subject": "Introduction to EuroACE"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, European Commission", "key": 0, "date": "18/02/2015", "id": "The European Alliance of Companies for Energy Efficiency in Buildings (EuroACE)", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "25/02/2015", "id": "The European Alliance of Companies for Energy Efficiency in Buildings (EuroACE)", "subject": "TTIP; Energy Union"}, {"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "17/02/2015", "id": "The European Alliance of Companies for Energy Efficiency in Buildings (EuroACE)", "subject": "Introduction to EuroACE"}, {"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels, Beigium", "key": 3, "date": "17/02/2015", "id": "The European Alliance of Companies for Energy Efficiency in Buildings (EuroACE)", "subject": "Meeting with EuroAce on Energy Union"}], [{"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels, Berl 10/400", "key": 0, "date": "17/02/2015", "id": "European Youth Forum", "subject": "Skills and Youth Employment"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels, Berl 10/400", "key": 0, "date": "17/02/2015", "id": "Julie Anne Fionda", "subject": "Skills and Youth Employment"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/02/2015", "id": "Dekkers Dr. Marijn", "subject": "Core fields of activity of Bayer CropScience, Key regulatory framework, concerns regarding the implementation of the Plant Protection Products Regulation 1107/2009 and the Maximum Residues Level Regulation 396/2005, impact of EU regulations on trade in agricultural products and product availability for farmers, impact of the hazard-based approach and regulatory cut offs for Endocrine Disruptors, Neonicotinoids and bee health"}], [{"weight": 0.5515170940325214, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "19/02/2015", "id": "Ar\u016bnas Vin\u010di\u016bnas", "subject": "Range of brain related deseases"}, {"weight": 0.5515170940325214, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "19/02/2015", "id": "European Federation of Neurological Associations (EFNA)", "subject": "Range of brain related deseases"}], [{"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/02/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "Digital Single Market Strategy"}, {"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/02/2015", "id": "Centre for European Policy Studies (CEPS)", "subject": "Digital Single Market Strategy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 1, "date": "03/02/2015", "id": "Centre for European Policy Studies (CEPS)", "subject": "Energy Union Ideas lab"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Manuel Szapiro", "subject": "Energy Union Ideas lab"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels Belgium", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "De Molli Valerio", "subject": "Mr De Molli, CEO, asked to introduce the company and illustrate this year's Forum"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 1, "date": "04/02/2015", "id": "De Molli Valerio", "subject": "Energy Union"}], [{"weight": 0.62820512818, "locale": "New York", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Blankfein Lloyd", "subject": "EU and US Regulatory Agenda in Financial Services"}], [{"weight": 0.2937689020494313, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Paolo Berizzi", "subject": "Presentation of draft study on Ebola and health systems"}, {"weight": 0.2937689020494313, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Save the Children International", "subject": "Presentation of draft study on Ebola and health systems"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "20/02/2015", "id": "Save the Children International", "subject": "Post 2015"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Berlaymont", "key": 2, "date": "25/02/2015", "id": "Save the Children International", "subject": "Ebola"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Kim Eling", "subject": "Ebola"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/02/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Post 2015"}], [{"weight": 0.4575213674610683, "locale": "Brussels, BERL", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "Verschueren Christian", "subject": "Importance of retail services in creating jobs and growth"}, {"weight": 0.4575213674610683, "locale": "Brussels, BERL", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "Corina Cre\u021bu", "subject": "Importance of retail services in creating jobs and growth"}], [{"weight": 0.7536160420083168, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "EUROCHAMBRES \u2013 Association of European Chambers of Commerce and Industry (eurochambres)", "subject": "TTIP and SME's, European Economic Diplomacy"}, {"weight": 0.1256026736680528, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "02/02/2015", "id": "EUROCHAMBRES \u2013 Association of European Chambers of Commerce and Industry (eurochambres)", "subject": "Speech at Business Alliance for TTIP's Welcome Reception"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "11/02/2015", "id": "EUROCHAMBRES \u2013 Association of European Chambers of Commerce and Industry (eurochambres)", "subject": "Green Economy"}, {"weight": 0.45332018404596974, "locale": "Berl 10/411", "key": 3, "date": "05/02/2015", "id": "EUROCHAMBRES \u2013 Association of European Chambers of Commerce and Industry (eurochambres)", "subject": "Eurochambres meeting: 'Skills and Apprenticeships'"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Berl 10/411", "key": 4, "date": "05/02/2015", "id": "EUROCHAMBRES \u2013 Association of European Chambers of Commerce and Industry (eurochambres)", "subject": "Eurochambres meeting: 'Skills and Apprenticeships'"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "05/02/2015", "id": "EUROCHAMBRES \u2013 Association of European Chambers of Commerce and Industry (eurochambres)", "subject": "Priorities for Commissioner Bienkowska's term"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "05/02/2015", "id": "EUROCHAMBRES \u2013 Association of European Chambers of Commerce and Industry (eurochambres)", "subject": "Presentation of civil justice priorities"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "18/02/2015", "id": "EUROCHAMBRES \u2013 Association of European Chambers of Commerce and Industry (eurochambres)", "subject": "Skills"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "Simona Constantin", "subject": "Presentation of civil justice priorities"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/02/2015", "id": "Patricia Reilly", "subject": "Skills"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Priorities for Commissioner Bienkowska's term"}, {"weight": 0.7536160420083168, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "TTIP and SME's, European Economic Diplomacy"}, {"weight": 0.1256026736680528, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "02/02/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Speech at Business Alliance for TTIP's Welcome Reception"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Berl 10/411", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "Julie Anne Fionda", "subject": "Eurochambres meeting: 'Skills and Apprenticeships'"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Green Economy"}, {"weight": 0.45332018404596974, "locale": "Berl 10/411", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "Marianne Thyssen", "subject": "Eurochambres meeting: 'Skills and Apprenticeships'"}], [{"weight": 0.1256026736680528, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Danger Susan", "subject": "Speech at Business Alliance for TTIP's Welcome Reception"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont , Brussels", "key": 0, "date": "17/02/2015", "id": "Wansleben Dr. Martin", "subject": "Better regulation, position of teh First Vice-President Timmermans within the Commission"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Berlaymont", "key": 1, "date": "05/02/2015", "id": "Wansleben Dr. Martin", "subject": "EU topical issues"}], [{"weight": 0.3233070348716831, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/02/2015", "id": "Burnett Vicky", "subject": "Introductory meeting + copyright law"}, {"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Discussion of areas of common interest"}, {"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "17/02/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Discussion of areas of common interest"}, {"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "17/02/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Introductory meeting + copyright law"}, {"weight": 0.3233070348716831, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "Stern  Vivienne", "subject": "Funding of Horizon 2020 and EPSI"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Christine Mai", "subject": "Education, skills, youth policy"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/02/2015", "id": "Patricia Reilly", "subject": "Skills"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "12/02/2015", "id": "Patricia Reilly", "subject": "Science advice to policy"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "12/02/2015", "id": "Patricia Reilly", "subject": "Higher education policy and skills"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "06/02/2015", "id": "Patricia Reilly", "subject": "Higher education and EIT"}, {"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Adrienn Kiraly", "subject": "Google News and Copyright"}, {"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "04/02/2015", "id": "Adrienn Kiraly", "subject": "Copyright"}, {"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "03/02/2015", "id": "Adrienn Kiraly", "subject": "Introductory meeting and areas of common interests"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "Szabolcs Horvath", "subject": "Healthy lifestyle action of Coca-Cola"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "16/02/2015", "id": "Szabolcs Horvath", "subject": "Preparation of a meeting between Commissioner Tibor Navracsics and Mr Karl-Heinz Rummenigge, chairman of the European Club Association"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "04/02/2015", "id": "Szabolcs Horvath", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "03/02/2015", "id": "Szabolcs Horvath", "subject": "Innovating projects in the field of sport and education"}, {"weight": 0.3233070348716831, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Margolin Menachem", "subject": "Introductory meeting and areas of common interests"}], [{"weight": 0.535064102575, "locale": "ChinaEu", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Gambardella Luigi", "subject": "Discussion on economic cooperation in the run up of the Summit"}, {"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "03/02/2015", "id": "Gambardella Luigi", "subject": "Investments and ICT collaboration"}, {"weight": 0.59717948721, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "03/02/2015", "id": "Gambardella Luigi", "subject": "ICT investments"}], [{"weight": 0.567225509554234, "locale": "Paris", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "MATHON Damien", "subject": "Marine renewable energy"}], [{"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/02/2015", "id": "Slow Food (NA)", "subject": "Milan Expo"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/02/2015", "id": "Marco Valletta", "subject": "Milan Expo"}], [{"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "Gorj\u00e3o Cyrillo Machado Jo\u00e3o Pedro", "subject": "Horizon 2020 and the Agro-food sector in Portugal"}], [{"weight": 0.4745364891639596, "locale": "Berl Building Bruxelles", "key": 0, "date": "23/02/2015", "id": "Federica Mogherini", "subject": "Relation with professional associations"}, {"weight": 0.4745364891639596, "locale": "Berl Building Bruxelles", "key": 0, "date": "23/02/2015", "id": "NURAY M. HALUK", "subject": "Relation with professional associations"}], [{"weight": 0.30044707429946416, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "Emma Udwin", "subject": "Discussion with representatives of Nobel Energy on gas fields in the Eastern Mediterranean"}], [{"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Berlaymont building, Brussels", "key": 0, "date": "12/02/2015", "id": "Verschueren Christian", "subject": "Role of retail services in promoting growth and jobs, and in revitalising urban centres"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Berlaymont building, Brussels", "key": 0, "date": "12/02/2015", "id": "Corina Cre\u021bu", "subject": "Role of retail services in promoting growth and jobs, and in revitalising urban centres"}], [{"weight": 0.21467948718166666, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Richard St\u00e9phane", "subject": "Digital Single Market, Telecom Single Market, investments"}, {"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Combes Michel", "subject": "Telecom Single Market"}, {"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Gambardella Luigi", "subject": "Investments and ICT collaboration"}, {"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Zhang Jiangang", "subject": "Digital Single Market strategy and Huawei European investments in R&D, broadband roll-out, development of 5G"}, {"weight": 0.644038461545, "locale": "Berlin", "key": 0, "date": "12/02/2015", "id": "D\u00f6pfner Dr. Mathias", "subject": "Digital Single Market, copyright"}, {"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/02/2015", "id": "Sewell Bruce", "subject": "Digital Single Market, portability of content, standards and job creation through the app economy"}, {"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/02/2015", "id": "Lannoo Karel", "subject": "Digital Single Market Strategy"}, {"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Mills Wade Angela", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "19/02/2015", "id": "Mills Wade Angela", "subject": "Platforms and data"}, {"weight": 0.21467948718166666, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Rodriguez Cocina Carlos", "subject": "Digital Single Market, Telecom Single Market, investments"}, {"weight": 0.21467948718166666, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "H\u00f6ttges Timotheus", "subject": "Digital Single Market, Telecom Single Market, investments"}, {"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/02/2015", "id": "von Roenne Hubertus", "subject": "Investments, regulatory framework, competition in telecoms sector"}, {"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Malloch Phillip", "subject": "Digital Single Market, Telecom Single Market"}, {"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/02/2015", "id": "Romero Saro Luis Jorge", "subject": "Digital Single Market strategy, standardisation"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/02/2015", "id": "Abraham David", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.4745364891639596, "locale": "Berl Building Bruxelles", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "Peters Michael", "subject": "Relation with professional associations"}, {"weight": 0.4745364891639596, "locale": "Berl Building Bruxelles", "key": 1, "date": "05/02/2015", "id": "Peters Michael", "subject": "Relation with professional associations"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "19/02/2015", "id": "Peters Michael", "subject": "Media policy"}], [{"weight": 0.22666009202298487, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Degraef Philippe", "subject": "Labour conditions in the transport section"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Vasiliki Kokkori", "subject": "Social standards and quality of employment"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels, Berl 10/411", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "Julie Anne Fionda", "subject": "Skills and social partners engagement"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels, Berl 10/411", "key": 1, "date": "24/02/2015", "id": "Julie Anne Fionda", "subject": "Skills and social partners engagement"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels, Berl 10/400", "key": 2, "date": "19/02/2015", "id": "Julie Anne Fionda", "subject": "Skills and Apprenticeships"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels, Berl 10/400", "key": 3, "date": "18/02/2015", "id": "Julie Anne Fionda", "subject": "Skills"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels, Berl 10/400", "key": 4, "date": "17/02/2015", "id": "Julie Anne Fionda", "subject": "Skills and Youth Employment"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels Berl 10/411", "key": 5, "date": "16/02/2015", "id": "Julie Anne Fionda", "subject": "Qualifications and vocational education"}, {"weight": 0.380788954615789, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "10/02/2015", "id": "Julie Anne Fionda", "subject": "Dual learning and apprenticeships"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "berl 10/400 Brussels", "key": 7, "date": "06/02/2015", "id": "Julie Anne Fionda", "subject": "Digital Single Market and Apprenticeships"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Berl 10/411", "key": 8, "date": "05/02/2015", "id": "Julie Anne Fionda", "subject": "Eurochambres meeting: 'Skills and Apprenticeships'"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 9, "date": "04/02/2015", "id": "Julie Anne Fionda", "subject": "Youth employability and apprenticeships"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Phone call", "key": 10, "date": "04/02/2015", "id": "Julie Anne Fionda", "subject": "Youth unemployment"}, {"weight": 0.4461965811548291, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "Stefaan Hermans", "subject": "Courtesy visit, presentation of VBO"}, {"weight": 0.380788954615789, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "10/02/2015", "id": "Stefaan Hermans", "subject": "Dual learning and apprenticeships"}, {"weight": 0.4461965811548291, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "04/02/2015", "id": "Stefaan Hermans", "subject": "Social and employment priorities of the European Commission"}, {"weight": 0.4461965811548291, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "04/02/2015", "id": "Stefaan Hermans", "subject": "Social and employment priorities of the European Commission"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Inge Bernaerts", "subject": "Social aspects of road haulage sector"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "26/02/2015", "id": "Inge Bernaerts", "subject": "Social aspects of road haulage sector"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "25/02/2015", "id": "Inge Bernaerts", "subject": "Employment related issues in the chemical sector"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "25/02/2015", "id": "Inge Bernaerts", "subject": "Employment related issues in the chemical sector"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "10/02/2015", "id": "Inge Bernaerts", "subject": "Trends in EU labour markets"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "02/02/2015", "id": "Inge Bernaerts", "subject": "Labour conditions in the transport section"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "02/02/2015", "id": "Inge Bernaerts", "subject": "Labour conditions in the transport section"}, {"weight": 0.45332018404596974, "locale": "Berl 10/411", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "Weber Richard", "subject": "Eurochambres meeting: 'Skills and Apprenticeships'"}, {"weight": 0.45332018404596974, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Bulcke Paul", "subject": "Youth employability and apprenticeships"}, {"weight": 0.22666009202298487, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "W\u00e4scher Dagmar", "subject": "Labour conditions in the transport section"}], [{"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "J\u00fcrgen M\u00fcller", "subject": "Biomass sustainability"}, {"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "Southern Environmental Law Center (SELC)", "subject": "Biomass sustainability"}], [{"weight": 0.595, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "09/02/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Meeting with Representatives of RegWatchEurope on better regulation (Regulatory Policy Committee, Nationaler Normenkontrollrat, Regelradet, Regulatory Impact Assessment Board, ACTAL)"}, {"weight": 0.595, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "09/02/2015", "id": "RegWatchEurope", "subject": "Meeting with Representatives of RegWatchEurope on better regulation (Regulatory Policy Committee, Nationaler Normenkontrollrat, Regelradet, Regulatory Impact Assessment Board, ACTAL)"}], [{"weight": 0.8833333333, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Martin Selmayr", "subject": "European Economic Recovery"}, {"weight": 0.8833333333, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "27/02/2015", "id": "Martin Selmayr", "subject": "Current EU Issues"}, {"weight": 0.75384615385, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "26/02/2015", "id": "Martin Selmayr", "subject": "Current EU Policy Issues"}, {"weight": 0.75384615385, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "26/02/2015", "id": "Martin Selmayr", "subject": "Working lunch"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels Belgium", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Carlo Zadra", "subject": "Mr De Molli, CEO, asked to introduce the company and illustrate this year's Forum"}, {"weight": 1.0, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "18/02/2015", "id": "Gattaz Pierre", "subject": "Meeting with Mr Pierre Gattaz on the political priorities of this Commission"}, {"weight": 1.0, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/02/2015", "id": "Breton  Thierry", "subject": "Meeting with Thierry Breton on political priorities of this Commission"}, {"weight": 0.758974359, "locale": "Berlaymont - Brussels", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Sandra Kramer", "subject": "General developments in digitalisation"}, {"weight": 1.0, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Mills Wade Angela", "subject": "Receives CEOs of European Publisher Groups"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/02/2015", "id": "Paulina Dejmek Hack", "subject": "Investment Plan"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "11/02/2015", "id": "Paulina Dejmek Hack", "subject": "Priorities of the new Commission"}, {"weight": 1.0, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "Jens-Peter Bonde", "subject": "Meeting with Jens-Peter Bonde"}, {"weight": 0.75384615385, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Pauline Rouch", "subject": "Working lunch"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "19/02/2015", "id": "Pauline Rouch", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "17/02/2015", "id": "Pauline Rouch", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "17/02/2015", "id": "Pauline Rouch", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "17/02/2015", "id": "Pauline Rouch", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "17/02/2015", "id": "Pauline Rouch", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "04/02/2015", "id": "Pauline Rouch", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 7, "date": "03/02/2015", "id": "Pauline Rouch", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.7487179487, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "19/02/2015", "id": "Clara Martinez Alberola", "subject": "Exchange of views in the perspective to present of Health & Growth and to discuss ERA, medicine development and its access for the patient"}, {"weight": 0.7487179487, "locale": "Berlaymont", "key": 1, "date": "04/02/2015", "id": "Clara Martinez Alberola", "subject": "Meeting between Ms Martinez Alberola and Ana Palacio"}, {"weight": 0.75384615385, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Telmo Baltazar", "subject": "Current EU Policy Issues"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "17/02/2015", "id": "Telmo Baltazar", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "05/02/2015", "id": "Telmo Baltazar", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "04/02/2015", "id": "Telmo Baltazar", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "18/02/2015", "id": "L\u00e9on Delvaux", "subject": "Trade"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "11/02/2015", "id": "L\u00e9on Delvaux", "subject": "Trade"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "04/02/2015", "id": "L\u00e9on Delvaux", "subject": "Health matters"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/02/2015", "id": "Antoine Colombani", "subject": "Better Regulation"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels Berl 10/411", "key": 0, "date": "16/02/2015", "id": "Julie Anne Fionda", "subject": "Qualifications and vocational education"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/02/2015", "id": "Zentralverband des Deutschen Handwerks e.V. (ZDH)", "subject": "Better Regulation"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels Berl 10/411", "key": 1, "date": "16/02/2015", "id": "Zentralverband des Deutschen Handwerks e.V. (ZDH)", "subject": "Qualifications and vocational education"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 12/243", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Sarah Nelen", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 12/243", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Tetra Pak International", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "BERLANDA Oscar", "subject": "Nouveau r\u00e8glement sur l'agriculture biologique et ses cons\u00e9quences pour la production de volailles biologiques; termes r\u00e9serv\u00e9s de qualit\u00e9 en volailles de chair"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "25/02/2015", "id": "BERLANDA Oscar", "subject": "Nouveau r\u00e8glement sur l'agriculture biologique et ses cons\u00e9quences pour la production de volailles biologiques; termes r\u00e9serv\u00e9s de qualit\u00e9 en volailles de chair"}], [{"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Federica Mogherini", "subject": "Transnistria disputed territories"}, {"weight": 0.4745364891639596, "locale": "Berl Building Brussels", "key": 1, "date": "03/02/2015", "id": "Federica Mogherini", "subject": "Relations with professional associations"}, {"weight": 0.4745364891639596, "locale": "Berl Building Brussels", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Denysenko Philaret (Mykhaylo)", "subject": "Relations with professional associations"}, {"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Bernard Antoine", "subject": "Transnistria disputed territories"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Bureau Europ\u00e9en des Unions de Consommateurs (BEUC)", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "24/02/2015", "id": "Bureau Europ\u00e9en des Unions de Consommateurs (BEUC)", "subject": "Digital sinle market and consumer protection"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "24/02/2015", "id": "Bureau Europ\u00e9en des Unions de Consommateurs (BEUC)", "subject": "Energy Union and consumer protection"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "Eduard Hulicius", "subject": "Digital sinle market and consumer protection"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "24/02/2015", "id": "Eduard Hulicius", "subject": "Energy Union and consumer protection"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.4745364891639596, "locale": "Berl Building Bruxelles", "key": 0, "date": "23/02/2015", "id": "IKV, Fondation pour le D\u00e9veloppement Economique (IKV)", "subject": "Relation with professional associations"}, {"weight": 0.4745364891639596, "locale": "Berl Building Bruxelles", "key": 1, "date": "23/02/2015", "id": "IKV, Fondation pour le D\u00e9veloppement Economique (IKV)", "subject": "Relation with professional associations"}, {"weight": 0.3544658119682906, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "23/02/2015", "id": "IKV, Fondation pour le D\u00e9veloppement Economique (IKV)", "subject": "General discussions on political and economic developments in Turkey"}, {"weight": 0.4745364891639596, "locale": "Berl Building Bruxelles", "key": 0, "date": "23/02/2015", "id": "Stefano Manservisi", "subject": "Relation with professional associations"}, {"weight": 0.4745364891639596, "locale": "Berl Building Bruxelles", "key": 0, "date": "23/02/2015", "id": "Anna Vezyroglou", "subject": "Relation with professional associations"}, {"weight": 0.3544658119682906, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/02/2015", "id": "Michael Karnitschnig", "subject": "General discussions on political and economic developments in Turkey"}], [{"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Colucci Francesco", "subject": "Social aspects of road haulage sector"}], [{"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Meeting with ETF"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "European Transport Workers' Federation (ETF)", "subject": "Meeting with ETF"}], [{"weight": 0.5673175542705867, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "Juraj Nociar", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.5673175542705867, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "Manuel Szapiro", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.5673175542705867, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "Cercle des R\u00e9seaux europ\u00e9ens (CRE)", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.5673175542705867, "locale": "Bruxelles", "key": 1, "date": "05/02/2015", "id": "Cercle des R\u00e9seaux europ\u00e9ens (CRE)", "subject": "Energy Union"}], [{"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Hood Chris", "subject": "Discussion on EU Priorities related to Food and Agriculture"}, {"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/02/2015", "id": "Joyce Adrian", "subject": "Introduction to EuroACE"}, {"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "Discussion on EU Priorities related to Food and Agriculture"}, {"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "17/02/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "Introduction to EuroACE"}, {"weight": 0.66934472935651, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "05/02/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "Introduction to the Agriculture & Food Sector"}, {"weight": 0.66934472935651, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "H\u00e6kkerup Karen", "subject": "Introduction to the Agriculture & Food Sector"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "Robert Bosch GmbH", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Gerlingen", "key": 1, "date": "20/02/2015", "id": "Robert Bosch GmbH", "subject": "Industry 4.0"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "Telmo Baltazar", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Gerlingen", "key": 0, "date": "20/02/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "Industry 4.0"}], [{"weight": 0.4937606837647009, "locale": "Brussels Belgium", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Migration Policy Institute Europe (MPI Europe)", "subject": "Migration"}, {"weight": 0.4937606837647009, "locale": "Brussels Belgium", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Diane Schmitt", "subject": "Migration"}], [{"weight": 0.567225509554234, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Blue growth, regional maritime strategies, environmental liability"}, {"weight": 0.567225509554234, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Conference of Peripheral Maritime Regions (CRPM) (CRPM - CPMR)", "subject": "Blue growth, regional maritime strategies, environmental liability"}], [{"weight": 0.4948931624129914, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "12/02/2015", "id": "Inger Dirk", "subject": "Travel Package Directive"}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Fabien Dell", "subject": "Investment Plan Juncker"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Stiftung Ordnungspolitik - Centrum f\u00fcr Europ\u00e4ische Politik (CEP)", "subject": "Investment Plan Juncker"}], [{"weight": 0.595, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Better regulation"}, {"weight": 0.567225509554234, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Environment Policy, Local Authorities"}, {"weight": 0.595, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Conseil des Communes et R\u00e9gions d'Europe (CCRE)", "subject": "Better regulation"}, {"weight": 0.567225509554234, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "26/02/2015", "id": "Conseil des Communes et R\u00e9gions d'Europe (CCRE)", "subject": "Environment Policy, Local Authorities"}], [{"weight": 0.3233070348716831, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/02/2015", "id": "Burnett Vicky", "subject": "Introductory meeting + copyright law"}, {"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "17/02/2015", "id": "Burnett Vicky", "subject": "Introductory meeting + copyright law"}], [{"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Tarrade Jean", "subject": "Presentation of the civil justice priorities"}], [{"weight": 0.22666009202298487, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "European Road Haulers Association (UETR)", "subject": "Labour conditions in the transport section"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "02/02/2015", "id": "European Road Haulers Association (UETR)", "subject": "Labour conditions in the transport section"}, {"weight": 0.22666009202298487, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Marianne Thyssen", "subject": "Labour conditions in the transport section"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Inge Bernaerts", "subject": "Labour conditions in the transport section"}], [{"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union Strategy"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "European Alliance to Save Energy (EU-ASE)", "subject": "Energy Union Strategy"}], [{"weight": 0.21467948718166666, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "Digital Single Market, Telecom Single Market, investments"}, {"weight": 0.21467948718166666, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Orange", "subject": "Digital Single Market, Telecom Single Market, investments"}, {"weight": 0.16759807145056102, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "02/02/2015", "id": "Orange", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.16759807145056102, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "Lopatkov\u00e1 Mark\u00e9ta", "subject": "Class action lawsuits in the EU"}], [{"weight": 0.5058645627447961, "locale": "BERL 08/323", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "CUJIVES Didier", "subject": "Exchange of views regarding the quality policies and its impact on the agriculture competitiveness as 1 out of 4 farmers of Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es is involved in one of the 120 Protected Designation of Origin and Protected Geographical Designation.  In addition to that, Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es Region is now leading the European network AREPO (Association of European Regions for Origin Products) since November 2014"}], [{"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "European Board and College of Obstetrics and Gynaecology", "subject": "Standards of care for women's health"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Patsi Tuomo", "subject": "Access to innovative medicine"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/02/2015", "id": "Hill & Knowlton International Belgium (H+K)", "subject": "Immuno-oncology treatments"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "10/02/2015", "id": "Forestier Philippe", "subject": "Biointelligence research"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "Patten Russell", "subject": "Preparation for the conference on the 19/03/2015"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Fahrenkamp Henning", "subject": "Access to innovative medicine"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Haggar Nick", "subject": "EGA manifesto"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "Di Lorenzo Pietro", "subject": "Research in pharmaceuticals"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Destexhe Pierre", "subject": "Blood directive"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/02/2015", "id": "Lechleiter John", "subject": "Access to innovative medicine"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "Blood directive"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "24/02/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "Research in pharmaceuticals"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "11/02/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "Preparation for the conference on the 19/03/2015"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "10/02/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "Biointelligence research"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "06/02/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "Immuno-oncology treatments"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "06/02/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "Access to innovative medicine"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "04/02/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "Access to innovative medicine"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "04/02/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "Standards of care for women's health"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "04/02/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "EGA manifesto"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "04/02/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "Access to innovative medicine"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "Christian Linder", "subject": "Energy Union and energy intensive industries"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "Cerame-Unie", "subject": "Energy Union and energy intensive industries"}], [{"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "10/02/2015", "id": "Ayazi Roya", "subject": "NEREUS - Network of European Regions Using Space Technologies"}], [{"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Szabolcs Horvath", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Union of European Football Associations (UEFA)", "subject": "Introductory meeting"}], [{"weight": 0.62820512818, "locale": "New York", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "BlackRock (BLK)", "subject": "EU and US Regulatory Agenda in Financial Services"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "New York", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "EU and US Regulatory Agenda in Financial Services"}], [{"weight": 0.5016436554927548, "locale": "Brussels Belgium", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "The Smile of the Child", "subject": "Actions on issues of unaccompanied children and abused children"}, {"weight": 0.5016436554927548, "locale": "Brussels Belgium", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "Dimitris Avramopoulos", "subject": "Actions on issues of unaccompanied children and abused children"}], [{"weight": 0.11344510191084681, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "OCEANA", "subject": "Blue and green growth, Marine Strategy Framework Directive, Marine litter, Aquaculture, Seabed mining"}, {"weight": 0.11344510191084681, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Blue and green growth, Marine Strategy Framework Directive, Marine litter, Aquaculture, Seabed mining"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Federation of European Publishers (FEP-FEE)", "subject": "Copyright, DSM"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "Copyright, DSM"}], [{"weight": 0.05586602381685367, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/02/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Equal Treatment Directive"}, {"weight": 0.35559171594886096, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "19/02/2015", "id": "Gabriel Onaca", "subject": "Regional development and the de-institutionalisation agenda"}, {"weight": 0.05586602381685367, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/02/2015", "id": "Open Society European Policy Institute (OSEPI)", "subject": "Equal Treatment Directive"}, {"weight": 0.35559171594886096, "locale": "Bruxelles", "key": 1, "date": "19/02/2015", "id": "Open Society European Policy Institute (OSEPI)", "subject": "Regional development and the de-institutionalisation agenda"}, {"weight": 0.35559171594886096, "locale": "Bruxelles", "key": 2, "date": "19/02/2015", "id": "Open Society European Policy Institute (OSEPI)", "subject": "Regional development and the de-institutionalisation agenda"}, {"weight": 0.35559171594886096, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "19/02/2015", "id": "Dragos Bucurenci", "subject": "Regional development and the de-institutionalisation agenda"}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Ioana Diaconescu", "subject": "Perspectives on a roadmap to revive Europe\u2019s high quality securitisation market, taking into account the issues of the crisis"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Prime Collateralised Securities (PCS) UK Limited (PCS)", "subject": "Perspectives on a roadmap to revive Europe\u2019s high quality securitisation market, taking into account the issues of the crisis"}], [{"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/02/2015", "id": "Hewlett-Packard (HP)", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/02/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "18/02/2015", "id": "Robrecht Himpe", "subject": "Trade"}], [{"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels, Berl 10/411", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "European Trade Union Committee for Education (ETUCE)", "subject": "Skills and social partners engagement"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels, Berl 10/411", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "Julie Anne Fionda", "subject": "Skills and social partners engagement"}], [{"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels/BE", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "International Airlines Group (IAG)"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels/BE", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Willie Walsh", "subject": "International Airlines Group (IAG)"}], [{"weight": 0.7536160420083168, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "European Heart Network (EHN)", "subject": "Health service and TTIP"}, {"weight": 0.7536160420083168, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Health service and TTIP"}], [{"weight": 0.5127942143188625, "locale": "BERL 08/304", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "Browning Helen", "subject": "Research into consumer attitudes to method of production labelling, Research into the confusion caused by existing EU labels, The role method of production labelling can play in delivering EU objectives, The ongoing review of the EU's poultrymeat marketing standards."}], [{"weight": 0.074375, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/02/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Meeting with Representatives of Green 10 on CWP 2015"}, {"weight": 0.074375, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/02/2015", "id": "Transport and Environment (European Federation for Transport and Environment) (T&E)", "subject": "Meeting with Representatives of Green 10 on CWP 2015"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "09/02/2015", "id": "Transport and Environment (European Federation for Transport and Environment) (T&E)", "subject": "Meeting with Transport&Environment"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/02/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Meeting with Transport&Environment"}], [{"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/02/2015", "id": "Petrini  Carlo", "subject": "Milan Expo"}], [{"weight": 0.05939760026204717, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "European agri-cooperatives (COGECA)", "subject": "Meeting with the European Bioeconomy Alliance on the Bioeconomy Strategy"}, {"weight": 0.05939760026204717, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "European Farmers (COPA)", "subject": "Meeting with the European Bioeconomy Alliance on the Bioeconomy Strategy"}, {"weight": 0.05939760026204717, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "Meeting with the European Bioeconomy Alliance on the Bioeconomy Strategy"}, {"weight": 0.05939760026204717, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "02/02/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "Meeting with the European Bioeconomy Alliance on the Bioeconomy Strategy"}], [{"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels, Berl 10/400", "key": 0, "date": "17/02/2015", "id": "P\u00e4ll Allan", "subject": "Skills and Youth Employment"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels Berl 10/411", "key": 0, "date": "16/02/2015", "id": "Schwannecke Holger", "subject": "Qualifications and vocational education"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels, Berl 10/411", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "Holmberg Roger", "subject": "Skills and social partners engagement"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels, Berl 10/400", "key": 0, "date": "18/02/2015", "id": "Dangis Alexandre", "subject": "Skills"}, {"weight": 0.380788954615789, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "10/02/2015", "id": "Hiesinger Dr. Heinrich", "subject": "Dual learning and apprenticeships"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "berl 10/400 Brussels", "key": 0, "date": "06/02/2015", "id": "Makedonsky Igor", "subject": "Digital Single Market and Apprenticeships"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels, Berl 10/411", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "Marianne Thyssen", "subject": "Skills and social partners engagement"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels, Berl 10/411", "key": 1, "date": "24/02/2015", "id": "Marianne Thyssen", "subject": "Skills and social partners engagement"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels, Berl 10/400", "key": 2, "date": "19/02/2015", "id": "Marianne Thyssen", "subject": "Skills and Apprenticeships"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels, Berl 10/400", "key": 3, "date": "18/02/2015", "id": "Marianne Thyssen", "subject": "Skills"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels, Berl 10/400", "key": 4, "date": "17/02/2015", "id": "Marianne Thyssen", "subject": "Skills and Youth Employment"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels Berl 10/411", "key": 5, "date": "16/02/2015", "id": "Marianne Thyssen", "subject": "Qualifications and vocational education"}, {"weight": 0.380788954615789, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "10/02/2015", "id": "Marianne Thyssen", "subject": "Dual learning and apprenticeships"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "berl 10/400 Brussels", "key": 7, "date": "06/02/2015", "id": "Marianne Thyssen", "subject": "Digital Single Market and Apprenticeships"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Berl 10/411", "key": 8, "date": "05/02/2015", "id": "Marianne Thyssen", "subject": "Eurochambres meeting: 'Skills and Apprenticeships'"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 9, "date": "04/02/2015", "id": "Marianne Thyssen", "subject": "Youth employability and apprenticeships"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Phone call", "key": 10, "date": "04/02/2015", "id": "Marianne Thyssen", "subject": "Youth unemployment"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels, Berl 10/400", "key": 0, "date": "19/02/2015", "id": "Sibille J\u00e9r\u00f4me", "subject": "Skills and Apprenticeships"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Berl 10/411", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "Weber Richard", "subject": "Eurochambres meeting: 'Skills and Apprenticeships'"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels, Berl 10/411", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "Romer Martin", "subject": "Skills and social partners engagement"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Bulcke Paul", "subject": "Youth employability and apprenticeships"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Phone call", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Ager Brian", "subject": "Youth unemployment"}], [{"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Arianna Vannini", "subject": "Industry competitiveness"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/02/2015", "id": "Federazione Imprese Siderurgiche Italiane (FEDERACCIAI)", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 1, "date": "02/02/2015", "id": "Federazione Imprese Siderurgiche Italiane (FEDERACCIAI)", "subject": "Industry competitiveness"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/02/2015", "id": "Telmo Baltazar", "subject": "Energy Union"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels,Belgium", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Uhlenbusch Rainer", "subject": "EU health policy"}], [{"weight": 0.5127942143188625, "locale": "BERL 08/304", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Research into consumer attitudes to method of production labelling, Research into the confusion caused by existing EU labels, The role method of production labelling can play in delivering EU objectives, The ongoing review of the EU's poultrymeat marketing standards."}, {"weight": 0.5127942143188625, "locale": "BERL 08/304", "key": 1, "date": "24/02/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Research into consumer attitudes to method of production labelling, Research into the confusion caused by existing EU labels, The role method of production labelling can play in delivering EU objectives, The ongoing review of the EU's poultrymeat marketing standards."}, {"weight": 0.5127942143188625, "locale": "BERL 08/304", "key": 2, "date": "24/02/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Research into consumer attitudes to method of production labelling, Research into the confusion caused by existing EU labels, The role method of production labelling can play in delivering EU objectives, The ongoing review of the EU's poultrymeat marketing standards."}, {"weight": 0.5127942143188625, "locale": "BERL 08/304", "key": 3, "date": "24/02/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Research into consumer attitudes to method of production labelling, Research into the confusion caused by existing EU labels, The role method of production labelling can play in delivering EU objectives, The ongoing review of the EU's poultrymeat marketing standards."}, {"weight": 0.5127942143188625, "locale": "BERL 08/318", "key": 4, "date": "20/02/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "\u2022\tdiscuss the greening implementation ( Member States choices) but also the whole simplification exercise but also the conference we organize in March 4th (EP \u2013 \u2018sustainable future for EU farming?\u2019) in which Commissioner Hogan will speak"}, {"weight": 0.5127942143188625, "locale": "BERL 08/318", "key": 5, "date": "18/02/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "1.\tRecognize the contribution of renewables, as home-grown sustainable energy sources, in enhancing energy security; 2.\tPave the way for the Commission to propose a robust governance system implementing the 2030 climate and energy package; 3.\tProvide additional impetus to meet the 2030 interconnection objectives using the speedy completion of the Projects of Common Interest list as a benchmark; 4     Suggest a better coordination in national power system operation; 5.\tEnsure that funds allocated by the Junker investment plan are earmarked for projects that help meet the EU\u2019s 2030 climate and energy objectives."}, {"weight": 0.5127942143188625, "locale": "BERL 08/318", "key": 6, "date": "02/02/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Meeting with European Crop Protection Association"}, {"weight": 0.5127942143188625, "locale": "BERL 08/318", "key": 0, "date": "20/02/2015", "id": "WATES JEREMY", "subject": "\u2022\tdiscuss the greening implementation ( Member States choices) but also the whole simplification exercise but also the conference we organize in March 4th (EP \u2013 \u2018sustainable future for EU farming?\u2019) in which Commissioner Hogan will speak"}, {"weight": 0.5127942143188625, "locale": "BERL 08/318", "key": 0, "date": "18/02/2015", "id": "Tardieu Pierre", "subject": "1.\tRecognize the contribution of renewables, as home-grown sustainable energy sources, in enhancing energy security; 2.\tPave the way for the Commission to propose a robust governance system implementing the 2030 climate and energy package; 3.\tProvide additional impetus to meet the 2030 interconnection objectives using the speedy completion of the Projects of Common Interest list as a benchmark; 4     Suggest a better coordination in national power system operation; 5.\tEnsure that funds allocated by the Junker investment plan are earmarked for projects that help meet the EU\u2019s 2030 climate and energy objectives."}, {"weight": 0.5127942143188625, "locale": "BERL 08/304", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "Browning Helen", "subject": "Research into consumer attitudes to method of production labelling, Research into the confusion caused by existing EU labels, The role method of production labelling can play in delivering EU objectives, The ongoing review of the EU's poultrymeat marketing standards."}, {"weight": 0.5127942143188625, "locale": "BERL 08/304", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "RSPCA (Labelling matters)", "subject": "Research into consumer attitudes to method of production labelling, Research into the confusion caused by existing EU labels, The role method of production labelling can play in delivering EU objectives, The ongoing review of the EU's poultrymeat marketing standards."}, {"weight": 0.5127942143188625, "locale": "BERL 08/304", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "Lymbery Philip", "subject": "Research into consumer attitudes to method of production labelling, Research into the confusion caused by existing EU labels, The role method of production labelling can play in delivering EU objectives, The ongoing review of the EU's poultrymeat marketing standards."}, {"weight": 0.5127942143188625, "locale": "BERL 08/318", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Bocquet Jean-Charles", "subject": "Meeting with European Crop Protection Association"}, {"weight": 0.5127942143188625, "locale": "BERL 08/304", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "Hameleers Reineke", "subject": "Research into consumer attitudes to method of production labelling, Research into the confusion caused by existing EU labels, The role method of production labelling can play in delivering EU objectives, The ongoing review of the EU's poultrymeat marketing standards."}], [{"weight": 0.05586602381685367, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/02/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Equal Treatment Directive"}, {"weight": 0.05586602381685367, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/02/2015", "id": "The European Region of the International Lesbian, Gay, Bisexual, Trans and Intersex Association (ILGA-Europe)", "subject": "Equal Treatment Directive"}], [{"weight": 0.2937689020494313, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "Hameleers Reineke", "subject": "Relations between animal welfare and development policy"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "26/02/2015", "id": "Hameleers Reineke", "subject": "Priorities Comm Hogan and his views on animal welfare and the recent declaration by the NL, DK and DE; Inclusion of animal welfare (art 13 TFEU) in the Common Agricultural Policy and the support for sustainable, higher welfare systems; exchange views on Organic Farming proposal, exchange views on information to consumers and labelling; concerns regarding slaughter, transport, enforcement and controls"}, {"weight": 0.5127942143188625, "locale": "BERL 08/304", "key": 2, "date": "24/02/2015", "id": "Hameleers Reineke", "subject": "Research into consumer attitudes to method of production labelling, Research into the confusion caused by existing EU labels, The role method of production labelling can play in delivering EU objectives, The ongoing review of the EU's poultrymeat marketing standards."}], [{"weight": 0.5560470085373505, "locale": "berl building in Brussels", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Stefano Manservisi", "subject": "Relation with professional associations"}, {"weight": 0.5560470085373505, "locale": "berl building in Brussels", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Center for Strategic and International Studies (CSIS)", "subject": "Relation with professional associations"}], [{"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Desbrosses V\u00e9ronique", "subject": "Copyright"}, {"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Guess What (GW)", "subject": "Google News and Copyright"}, {"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Margolin Menachem", "subject": "Introductory meeting and areas of common interests"}, {"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Google News and Copyright"}, {"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "04/02/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Copyright"}, {"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "03/02/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Introductory meeting and areas of common interests"}], [{"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "Di Lorenzo Pietro", "subject": "Research in pharmaceuticals"}], [{"weight": 0.3544658119682906, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/02/2015", "id": "Johannes Hahn", "subject": "General discussions on political and economic developments in Turkey"}, {"weight": 0.3544658119682906, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/02/2015", "id": "NURAY M. HALUK", "subject": "General discussions on political and economic developments in Turkey"}], [{"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Kim Eling", "subject": "Ebola"}], [{"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "18/02/2015", "id": "Arianna Vannini", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "18/02/2015", "id": "ENEL SpA", "subject": "Energy Union"}], [{"weight": 0.8833333333, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Martin Selmayr", "subject": "European Economic Recovery"}, {"weight": 0.8833333333, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "McKinsey & Company, Inc. (McKinsey)", "subject": "European Economic Recovery"}], [{"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Annika Nowak", "subject": "Blood directive"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Baxter Healthcare SA (Baxter)", "subject": "Blood directive"}], [{"weight": 0.5515170940325214, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "06/02/2015", "id": "Ar\u016bnas Vin\u010di\u016bnas", "subject": "African swine fever"}], [{"weight": 0.074375, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/02/2015", "id": "Caserta Angelo", "subject": "Meeting with Representatives of Green 10 on CWP 2015"}, {"weight": 0.11344510191084681, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "04/02/2015", "id": "Caserta Angelo", "subject": "Blue and green growth, Marine Strategy Framework Directive, Marine litter, Aquaculture, Seabed mining"}, {"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "11/02/2015", "id": "Caserta Angelo", "subject": "Biomass sustainability"}], [{"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/02/2015", "id": "European Association of Institutions in Higher Education (EURASHE)", "subject": "Higher education policy and skills"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/02/2015", "id": "Patricia Reilly", "subject": "Higher education policy and skills"}], [{"weight": 0.5673175542705867, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "DESSELAS STEPHANE", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.5673175542705867, "locale": "Bruxelles", "key": 1, "date": "05/02/2015", "id": "DESSELAS STEPHANE", "subject": "Energy Union"}], [{"weight": 0.2937689020494313, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "23/02/2015", "id": "Corbalan Sergi", "subject": "Issues pertaining to expectations of Fair Trade movement from the new Commission in the area of development cooperation; fair trade in the post-2015 framework; EU Flagship Initiative in the garment sector; private sector and development."}], [{"weight": 0.5603221564904076, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "LE CAM Yann", "subject": "Action on rare diseases, Bridging Inequalities & Giving Patients with Rare Diseases same type of access to treatment and care"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "24/02/2015", "id": "LE CAM Yann", "subject": "Action on rare diseases, Bridging Inequalities & Giving Patients with Rare Diseases same type of access to treatment and care"}], [{"weight": 0.595, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/02/2015", "id": "Eggert Axel", "subject": "Better regulation"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "13/02/2015", "id": "Eggert Axel", "subject": "Better Regulation (preparation of the meeting with the First Vice President)"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "25/02/2015", "id": "Eggert Axel", "subject": "Global situation for steel industry"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "25/02/2015", "id": "Eggert Axel", "subject": "Global situation for steel industry"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "03/02/2015", "id": "Eggert Axel", "subject": "Steel Industry Challenges"}, {"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "02/02/2015", "id": "Eggert Axel", "subject": "Contribution of EU Steel Industry to Research & Innovation"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "13/02/2015", "id": "Eggert Axel", "subject": "Research Fund for Coal and Steel (RFCS)"}], [{"weight": 0.35559171594886096, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "19/02/2015", "id": "Grabbe Heather", "subject": "Regional development and the de-institutionalisation agenda"}, {"weight": 0.35559171594886096, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "19/02/2015", "id": "Institute for Public Policy Open Society Foundation", "subject": "Regional development and the de-institutionalisation agenda"}, {"weight": 0.35559171594886096, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "19/02/2015", "id": "Corina Cre\u021bu", "subject": "Regional development and the de-institutionalisation agenda"}, {"weight": 0.35559171594886096, "locale": "Bruxelles", "key": 1, "date": "19/02/2015", "id": "Corina Cre\u021bu", "subject": "Regional development and the de-institutionalisation agenda"}, {"weight": 0.35559171594886096, "locale": "Bruxelles", "key": 2, "date": "19/02/2015", "id": "Corina Cre\u021bu", "subject": "Regional development and the de-institutionalisation agenda"}, {"weight": 0.35559171594886096, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "19/02/2015", "id": "Alexandru Violeta", "subject": "Regional development and the de-institutionalisation agenda"}], [{"weight": 0.35559171594886096, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "19/02/2015", "id": "Grabbe Heather", "subject": "Regional development and the de-institutionalisation agenda"}, {"weight": 0.35559171594886096, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "19/02/2015", "id": "Institute for Public Policy Open Society Foundation", "subject": "Regional development and the de-institutionalisation agenda"}, {"weight": 0.35559171594886096, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "19/02/2015", "id": "Corina Cre\u021bu", "subject": "Regional development and the de-institutionalisation agenda"}, {"weight": 0.35559171594886096, "locale": "Bruxelles", "key": 1, "date": "19/02/2015", "id": "Corina Cre\u021bu", "subject": "Regional development and the de-institutionalisation agenda"}, {"weight": 0.35559171594886096, "locale": "Bruxelles", "key": 2, "date": "19/02/2015", "id": "Corina Cre\u021bu", "subject": "Regional development and the de-institutionalisation agenda"}, {"weight": 0.35559171594886096, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "19/02/2015", "id": "Alexandru Violeta", "subject": "Regional development and the de-institutionalisation agenda"}], [{"weight": 0.59717948721, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/02/2015", "id": "Immelt Jeffrey", "subject": "Investment Plan"}, {"weight": 0.6960880998695924, "locale": "Bruxelles", "key": 1, "date": "12/02/2015", "id": "Immelt Jeffrey", "subject": "Union europ\u00e9enne de l'Energie"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "BERL 10/152", "key": 2, "date": "09/02/2015", "id": "Immelt Jeffrey", "subject": "Preparation meeting with Cssr"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "05/02/2015", "id": "Immelt Jeffrey", "subject": "OECD work on BEPS"}], [{"weight": 0.3964365548981887, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Confederazione Generale dell'Industria Italiana (Confindustria)", "subject": "Innovation policy of Confindustria"}, {"weight": 0.3964365548981887, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Giulia Del Brenna", "subject": "Innovation policy of Confindustria"}], [{"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "10/02/2015", "id": "Forestier Philippe", "subject": "Biointelligence research"}, {"weight": 0.4677136752073504, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "10/02/2015", "id": "Forestier Philippe", "subject": "H2020 and innovation"}], [{"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Descalzi Claudio", "subject": "Discuss private sector engagement for sustainable development"}, {"weight": 0.3522813938018113, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "19/02/2015", "id": "Irena Andrassy", "subject": "EU development cooperation financing structure and the ending of the institutionalisation of children by transforming education, health and social care systems"}, {"weight": 0.2937689020494313, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "Paolo Berizzi", "subject": "Relations between animal welfare and development policy"}, {"weight": 0.2937689020494313, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "06/02/2015", "id": "Paolo Berizzi", "subject": "EU IUCN cooperation and development-environment"}, {"weight": 0.2937689020494313, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "02/02/2015", "id": "Paolo Berizzi", "subject": "Presentation of draft study on Ebola and health systems"}, {"weight": 0.2937689020494313, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "23/02/2015", "id": "Denis \u010cajo", "subject": "Issues pertaining to expectations of Fair Trade movement from the new Commission in the area of development cooperation; fair trade in the post-2015 framework; EU Flagship Initiative in the garment sector; private sector and development."}, {"weight": 0.2937689020494313, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "06/02/2015", "id": "Maria-Myrto Kanellopoulou", "subject": "EU IUCN cooperation and development-environment"}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/02/2015", "id": "AMBROSI Eugenio", "subject": "Migration policy to discuss general matters regarding the new migration policy of the European Commission"}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels,  Belgium", "key": 0, "date": "16/02/2015", "id": "Niederlander Klaus", "subject": "Present  the PFD and to bring attention the important role the Group  plays in the dialogue with EU institutions on EU development policy issues"}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels,  Belgium", "key": 1, "date": "16/02/2015", "id": "Niederlander Klaus", "subject": "Present  the PFD and to bring attention the important role the Group  plays in the dialogue with EU institutions on EU development policy issues"}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels,  Belgium", "key": 2, "date": "16/02/2015", "id": "Niederlander Klaus", "subject": "Present  the PFD and to bring attention the important role the Group  plays in the dialogue with EU institutions on EU development policy issues"}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels,  Belgium", "key": 3, "date": "16/02/2015", "id": "Niederlander Klaus", "subject": "Present  the PFD and to bring attention the important role the Group  plays in the dialogue with EU institutions on EU development policy issues"}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels,  Belgium", "key": 4, "date": "16/02/2015", "id": "Niederlander Klaus", "subject": "Present  the PFD and to bring attention the important role the Group  plays in the dialogue with EU institutions on EU development policy issues"}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels,  Belgium", "key": 5, "date": "16/02/2015", "id": "Niederlander Klaus", "subject": "Present  the PFD and to bring attention the important role the Group  plays in the dialogue with EU institutions on EU development policy issues"}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels,  Belgium", "key": 6, "date": "16/02/2015", "id": "Niederlander Klaus", "subject": "Present  the PFD and to bring attention the important role the Group  plays in the dialogue with EU institutions on EU development policy issues"}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels,  Belgium", "key": 7, "date": "16/02/2015", "id": "Niederlander Klaus", "subject": "Present  the PFD and to bring attention the important role the Group  plays in the dialogue with EU institutions on EU development policy issues"}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels,  Belgium", "key": 8, "date": "16/02/2015", "id": "Niederlander Klaus", "subject": "Present  the PFD and to bring attention the important role the Group  plays in the dialogue with EU institutions on EU development policy issues"}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels,  Belgium", "key": 9, "date": "16/02/2015", "id": "Niederlander Klaus", "subject": "Present  the PFD and to bring attention the important role the Group  plays in the dialogue with EU institutions on EU development policy issues"}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels,  Belgium", "key": 10, "date": "16/02/2015", "id": "Niederlander Klaus", "subject": "Present  the PFD and to bring attention the important role the Group  plays in the dialogue with EU institutions on EU development policy issues"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "Christian Linder", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "Elia System Operator SA (Elia)", "subject": "Energy Union"}], [{"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Strasbourg, France", "key": 0, "date": "10/02/2015", "id": "FERROVIE DELLO STATO ITALIANE S.p.A. (FSI)", "subject": "Meeting with CEO FSi"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Strasbourg, France", "key": 0, "date": "10/02/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Meeting with CEO FSi"}], [{"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "Eveline Lecoq", "subject": "Prep meeting for meeting between the Commissioner and the BDI Committee for R&I&T-Policy"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "Bundesverband der Deutschen Industrie e.V. (BDI)", "subject": "Prep meeting for meeting between the Commissioner and the BDI Committee for R&I&T-Policy"}], [{"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Berlaymont building", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Aktuelle Themen, Strukturreformen"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Berlaymont", "key": 1, "date": "05/02/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "EU topical issues"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Berlaymont", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "Wansleben Dr. Martin", "subject": "EU topical issues"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Berlaymont building", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Repr\u00e4sentanz der Oesterreichischen Nationalbank bei der St\u00e4ndigen Vertretung Oesterreichs bei der EU", "subject": "Aktuelle Themen, Strukturreformen"}], [{"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Inge Bernaerts", "subject": "Labour conditions in the transport section"}, {"weight": 0.22666009202298487, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Koninklijke Federatie van Belgische Transporteurs en Logistieke Dienstverleners - F\u00e9d\u00e9ration Royale Belge des Transporteurs et des Prestataires de Services Logistiques (FEBETRA)", "subject": "Labour conditions in the transport section"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "02/02/2015", "id": "Koninklijke Federatie van Belgische Transporteurs en Logistieke Dienstverleners - F\u00e9d\u00e9ration Royale Belge des Transporteurs et des Prestataires de Services Logistiques (FEBETRA)", "subject": "Labour conditions in the transport section"}, {"weight": 0.22666009202298487, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Marianne Thyssen", "subject": "Labour conditions in the transport section"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Independent Retail Europe (formerly UGAL - Union of Groups of Independent Retailers of Europe)", "subject": "Presentation by IRE of its organisation and members. Presentation of its work in and views about the Supply Chain Initiative and its future"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Carl-Christian Buhr", "subject": "Presentation by IRE of its organisation and members. Presentation of its work in and views about the Supply Chain Initiative and its future"}], [{"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "International Forum Gastein (IFG)", "subject": "THEMES OF GASTEIN FORUM FOR 2016, AND POSSIBLE PARTICIPATIION OF COMMISSIONER AT THE NEXT GASTEIN FORUM IN OCTOBER 2015"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "26/02/2015", "id": "International Forum Gastein (IFG)", "subject": "THEMES OF GAESTEIN FORUM FOR 2016 AND POSSIBLE PARTICIPATION OF COMMISSIONER AT THE FORUM IN OCTOBER"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Paula Duarte Gaspar", "subject": "THEMES OF GASTEIN FORUM FOR 2016, AND POSSIBLE PARTICIPATIION OF COMMISSIONER AT THE NEXT GASTEIN FORUM IN OCTOBER 2015"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "26/02/2015", "id": "Paula Duarte Gaspar", "subject": "THEMES OF GAESTEIN FORUM FOR 2016 AND POSSIBLE PARTICIPATION OF COMMISSIONER AT THE FORUM IN OCTOBER"}], [{"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Infantino Gianni", "subject": "Introductory meeting"}], [{"weight": 0.074375, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/02/2015", "id": "Riss Jorgo", "subject": "Meeting with Representatives of Green 10 on CWP 2015"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 1, "date": "17/02/2015", "id": "Riss Jorgo", "subject": "Coal and climate policy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "24/02/2015", "id": "Riss Jorgo", "subject": "EU Arctic Dialogue event organised by Greenpeace"}], [{"weight": 0.5127942143188625, "locale": "BERL 08/318", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Dermot Ryan", "subject": "Meeting with European Crop Protection Association"}, {"weight": 0.5127942143188625, "locale": "BERL 08/318", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "European Crop Protection Association (ECPA)", "subject": "Meeting with European Crop Protection Association"}], [{"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, European Commission", "key": 0, "date": "18/02/2015", "id": "Joyce Adrian", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "25/02/2015", "id": "Joyce Adrian", "subject": "TTIP; Energy Union"}, {"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "17/02/2015", "id": "Joyce Adrian", "subject": "Introduction to EuroACE"}, {"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels, Beigium", "key": 3, "date": "17/02/2015", "id": "Joyce Adrian", "subject": "Meeting with EuroAce on Energy Union"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "19/02/2015", "id": "LVMH Publica (LVMH Publica)", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels, Berl 10/400", "key": 1, "date": "19/02/2015", "id": "LVMH Publica (LVMH Publica)", "subject": "Skills and Apprenticeships"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "19/02/2015", "id": "LVMH Publica (LVMH Publica)", "subject": "Consumers protection"}, {"weight": 0.4677136752073504, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "09/02/2015", "id": "LVMH Publica (LVMH Publica)", "subject": "Innovation and creativity"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "19/02/2015", "id": "Eduard Hulicius", "subject": "Consumers protection"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels, Berl 10/400", "key": 0, "date": "19/02/2015", "id": "Julie Anne Fionda", "subject": "Skills and Apprenticeships"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "19/02/2015", "id": "Pauline Rouch", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.4677136752073504, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "09/02/2015", "id": "Ant\u00f3nio Vicente", "subject": "Innovation and creativity"}], [{"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/02/2015", "id": "L\u00e9vy Jean-Bernard", "subject": "Energy Union, Air Quality, ETS"}, {"weight": 0.6960880998695924, "locale": "Bruxelles", "key": 1, "date": "19/02/2015", "id": "L\u00e9vy Jean-Bernard", "subject": "Union Europ\u00e9enne de l'Energie"}], [{"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/02/2015", "id": "Whyte Maeve", "subject": "Chief Scientific Advisor to the European Commission"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/02/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "Chief Scientific Advisor to the European Commission"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "06/02/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Commission Work Programme"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "06/02/2015", "id": "Moore Frances", "subject": "Commission Work Programme"}], [{"weight": 0.62820512818, "locale": "London", "key": 0, "date": "20/02/2015", "id": "Barclays PLC", "subject": "Financial Services Policy"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "04/02/2015", "id": "Barclays PLC", "subject": "Education, skills, youth policy"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Christine Mai", "subject": "Education, skills, youth policy"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "London", "key": 0, "date": "20/02/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Financial Services Policy"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "L\u00e9on Delvaux", "subject": "Health matters"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "EuroHealthNet", "subject": "Health matters"}], [{"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Thysen Arnaud", "subject": "2015 European Business Summit"}], [{"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "Middleton Frederick", "subject": "Biomass sustainability"}, {"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/02/2015", "id": "L\u00e9vy Jean-Bernard", "subject": "Energy Union, Air Quality, ETS"}, {"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "Caserta Angelo", "subject": "Biomass sustainability"}, {"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "Natural Resources Defense Council (NRDC)", "subject": "Biomass sustainability"}, {"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "H\u00e6kkerup Karen", "subject": "Air quality package"}, {"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/02/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Energy Union, Air Quality, ETS"}, {"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "11/02/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Biomass sustainability"}, {"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "11/02/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Biomass sustainability"}, {"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "11/02/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Biomass sustainability"}, {"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "11/02/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Biomass sustainability"}, {"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "05/02/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Air quality package"}, {"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "Dogwood Alliance", "subject": "Biomass sustainability"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Tillmann, Dr.  Utz", "subject": "Framework Strategy Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Framework Strategy Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "26/02/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "24/02/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union and energy intensive industries"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "11/02/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "11/02/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "11/02/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "11/02/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "11/02/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "11/02/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "02/02/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Fuel Cells and Hydrogen, Energy Union, transport, energy storage"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "02/02/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Presentation of company and EU space policy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "Rynning-T\u00f8nnesen Christian", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "Visser-Stam Yvonne", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "Batier Renaud", "subject": "Energy Union and energy intensive industries"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Heuchert Dr. Karsten", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Franc Pierre-Etienne", "subject": "Fuel Cells and Hydrogen, Energy Union, transport, energy storage"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "Anzengruber Wolfgang", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "POLLINA Marc", "subject": "Presentation of company and EU space policy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "SUB Erste Lesung GmbH (Erste Lesung)", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "Corn\u00e9lis Fran\u00e7ois", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "Almeida Vitorio Pedro Manuel", "subject": "Energy Union"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "Reck Hans-Joachim", "subject": "Broadband"}], [{"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Eveline Lecoq", "subject": "Generic medicines and biosimilars"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Annika Nowak", "subject": "EGA manifesto"}, {"weight": 0.5603221564904076, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "European Generic medicines Association (EGA)", "subject": "EGA manifesto"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "04/02/2015", "id": "European Generic medicines Association (EGA)", "subject": "EGA manifesto"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "26/02/2015", "id": "European Generic medicines Association (EGA)", "subject": "Generic medicines and biosimilars"}, {"weight": 0.5603221564904076, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "EGA manifesto"}], [{"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "J\u00fcrgen M\u00fcller", "subject": "Biomass sustainability"}], [{"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Jonsson Helena", "subject": "Animal Health, Antibiotic Resistance"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/02/2015", "id": "Petrini  Carlo", "subject": "Milan Expo"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Lymbery Philip", "subject": "Welfare at Point of Slaughter"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "PRAGMATA SRL (PRAGMATA INSTITUTE)", "subject": "Milan Expo"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "Welfare at Point of Slaughter"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "25/02/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "Animal Health, Antibiotic Resistance"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "12/02/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "Milan Expo"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "11/02/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "Milan Expo"}], [{"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Simona Constantin", "subject": "Presentation of the civil justice priorities"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Conseil des Notariats de l'Union Europ\u00e9enne (CNUE)", "subject": "Presentation of the civil justice priorities"}], [{"weight": 0.595, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Mr. A. Nicolai, Digital Single Market"}, {"weight": 0.595, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Royal DSM (DSM)", "subject": "Mr. A. Nicolai, Digital Single Market"}], [{"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/02/2015", "id": "Luyben Karel", "subject": "European Research Area"}], [{"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "23/02/2015", "id": "Andr\u00e1s G. Inotai", "subject": "International aspects of maritime affairs and fisheries"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "23/02/2015", "id": "The Pew Charitable Trusts (Pew)", "subject": "International aspects of maritime affairs and fisheries"}], [{"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Kiekens Andre", "subject": "Labour rights in Brazil"}], [{"weight": 0.5922550952986225, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Kristian Hedberg", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.5922550952986225, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Access to Medicine Foundation (AtMI)", "subject": "Introductory meeting"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Costongs Caroline", "subject": "Health matters"}], [{"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Annika Nowak", "subject": "Standards of care for women's health"}, {"weight": 0.5603221564904076, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "Standards of care for women's health"}], [{"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Zhang Jiangang", "subject": "Digital Single Market strategy and Huawei European investments in R&D, broadband roll-out, development of 5G"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "27/02/2015", "id": "Zhang Jiangang", "subject": "Cooperation on ICT with China"}], [{"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Annika Nowak", "subject": "Access to innovative medicine"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Bundesverband der Pharmazeutischen Industrie e.V. (BPI e.V.)", "subject": "Access to innovative medicine"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "23/02/2015", "id": "Hood Chris", "subject": "General presentation Kellogg Company, increased outreach to farmers, policy debates followed closely: origin labelling, food supply chain"}, {"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "25/02/2015", "id": "Hood Chris", "subject": "Discussion on EU Priorities related to Food and Agriculture"}], [{"weight": 0.7536160420083168, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Logstrup Susanne", "subject": "Health service and TTIP"}], [{"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Flausch Alain", "subject": "Meeting with UITP"}], [{"weight": 0.62820512818, "locale": "New York", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "EU and US Regulatory Agenda in Financial Services"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "New York", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Managed Funds Association (MFA)", "subject": "EU and US Regulatory Agenda in Financial Services"}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Studio Legale Bonelli Erede Pappalardo (BEP)", "subject": "Courtesy visit"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "Immelt Jeffrey", "subject": "OECD work on BEPS"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "Courtesy visit"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "12/02/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "Future of taxation at EU level"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "09/02/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "Union Customs Code - implementing and delegated acts"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "06/02/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "Fight against tax evasion and tax fraud + CCCTB"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "05/02/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "OECD work on BEPS"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "04/02/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "Taxation issues"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "04/02/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "Taxation issues"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "ALONSO  Natalia", "subject": "Taxation issues"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/02/2015", "id": "Meyring Bernd", "subject": "Future of taxation at EU level"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Griffiths Jesse", "subject": "Taxation issues"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "09/02/2015", "id": "Szebeny Botond", "subject": "Union Customs Code - implementing and delegated acts"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/02/2015", "id": "H\u00e4k\u00e4mies Jyri", "subject": "Fight against tax evasion and tax fraud + CCCTB"}], [{"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "Bernd Biervert", "subject": "Presentation RWE"}, {"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "RWE AG (RWE AG)", "subject": "Presentation RWE"}], [{"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Bruxelles, Berlaymont", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Gazprom (Gazprom)", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Bruxelles, Berlaymont", "key": 1, "date": "04/02/2015", "id": "Gazprom (Gazprom)", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Bruxelles, Berlaymont", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Bernd Biervert", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Bruxelles, Berlaymont", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Juraj Nociar", "subject": "Energy Union"}], [{"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Malag\u00f2 Giovanni", "subject": "Innovating projects in the field of sport and education"}], [{"weight": 0.59717948721, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "09/02/2015", "id": "Murphy Miriam", "subject": "Investments and competitiveness"}], [{"weight": 0.3964365548981887, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/02/2015", "id": "Schneider-Petsinger Marianne", "subject": "Access to medicines and knowledge"}], [{"weight": 0.4948931624129914, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Renate Nikolay", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Verband Deutscher Maschinen- und Anlagenbau e.V. (VDMA)", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.4948931624129914, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "27/02/2015", "id": "Verband Deutscher Maschinen- und Anlagenbau e.V. (VDMA)", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.05939760026204717, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "MARIHART Johann", "subject": "Meeting with the European Bioeconomy Alliance on the Bioeconomy Strategy"}], [{"weight": 0.074375, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/02/2015", "id": "Fodor Mark", "subject": "Meeting with Representatives of Green 10 on CWP 2015"}], [{"weight": 0.644038461545, "locale": "Berlin", "key": 0, "date": "12/02/2015", "id": "D\u00f6pfner Dr. Mathias", "subject": "Digital Single Market, copyright"}], [{"weight": 0.45332018404596974, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Nestl\u00e9 S.A. (Nestl\u00e9 (SIX: NESN))", "subject": "Youth employability and apprenticeships"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "04/02/2015", "id": "Nestl\u00e9 S.A. (Nestl\u00e9 (SIX: NESN))", "subject": "Youth employability and apprenticeships"}, {"weight": 0.45332018404596974, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Marianne Thyssen", "subject": "Youth employability and apprenticeships"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Julie Anne Fionda", "subject": "Youth employability and apprenticeships"}], [{"weight": 0.28303747534765283, "locale": "Berlin, Germany", "key": 0, "date": "09/02/2015", "id": "Hadida Victor", "subject": "Copyright, DSM"}], [{"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Elliott Stephen", "subject": "Employment related issues in the chemical sector"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels Belgium", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Carlo Zadra", "subject": "Mr De Molli, CEO, asked to introduce the company and illustrate this year's Forum"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels Belgium", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "The European House - Ambrosetti (TEH-A)", "subject": "Mr De Molli, CEO, asked to introduce the company and illustrate this year's Forum"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 1, "date": "04/02/2015", "id": "The European House - Ambrosetti (TEH-A)", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Manuel Szapiro", "subject": "Energy Union"}], [{"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Brand Helmut", "subject": "THEMES OF GASTEIN FORUM FOR 2016, AND POSSIBLE PARTICIPATIION OF COMMISSIONER AT THE NEXT GASTEIN FORUM IN OCTOBER 2015"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "26/02/2015", "id": "Brand Helmut", "subject": "THEMES OF GAESTEIN FORUM FOR 2016 AND POSSIBLE PARTICIPATION OF COMMISSIONER AT THE FORUM IN OCTOBER"}], [{"weight": 0.62820512818, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/02/2015", "id": "Leibbrandt Gottfried", "subject": "Financial Services Policy"}], [{"weight": 0.62820512818, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/02/2015", "id": "1. Spitz    2. Michel 1. Bernard    2. Pierre", "subject": "IORP II, Solvency II, CMU"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "New York", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Blankfein Lloyd", "subject": "EU and US Regulatory Agenda in Financial Services"}, {"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/02/2015", "id": "Burnett Vicky", "subject": "Introductory meeting + copyright law"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "London", "key": 0, "date": "20/02/2015", "id": "Ardalan Cyrus", "subject": "Financial Services Policy"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/02/2015", "id": "Richter Thomas", "subject": "Markets in Financial Instruments Directive (MiFID)/Capital Markets Union (CMU)"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "Dudley Bob", "subject": "Introductory Meeting"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/02/2015", "id": "Schr\u00f6der Dr. Ulrich", "subject": "Banking and markets"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/02/2015", "id": "Cerutti Dominique", "subject": "Markets in Financial Instruments Directive (MiFID)/Capital Markets Union/European Market Infrastructure Regulation (EMIR)"}, {"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "European Broadcasting Union - Union Europ\u00e9enne de Radio-t\u00e9l\u00e9vision AISBL (EBU-UERAISBL)", "subject": "Discussion of areas of common interest"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/02/2015", "id": "Leibbrandt Gottfried", "subject": "Financial Services Policy"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "New York", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Blumer David", "subject": "EU and US Regulatory Agenda in Financial Services"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "London", "key": 0, "date": "20/02/2015", "id": "McArthur  Anne", "subject": "Financial Services Policy"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "New York", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Swann Paul", "subject": "EU and US Regulatory Agenda in Financial Services"}, {"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Discussion of areas of common interest"}, {"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "17/02/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Discussion of areas of common interest"}, {"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "17/02/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Introductory meeting + copyright law"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "London", "key": 0, "date": "20/02/2015", "id": "Kelleher Colm", "subject": "Financial Services Policy"}, {"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/02/2015", "id": "De Rohan Chabot Olivier", "subject": "Discussion of areas of common interest"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "New York", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Baker Richard", "subject": "EU and US Regulatory Agenda in Financial Services"}], [{"weight": 0.5603221564904076, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "De Lorenzo Francesco", "subject": "EU ACTION ON CANCER, GUIDELINES, JOINT ACTIONS, PRICING OF CANCER DRUGS AND INEQUALITIES, CROSS -BORDER HEALTH CARE DIRECTIVE"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "02/02/2015", "id": "De Lorenzo Francesco", "subject": "EU ACTION ON CANCER, GUIDELINES, JOINT ACTIONS, PRICING OF CANCER DRUGS AND INEQUALITIES, CROSS -BORDER HEALTH CARE DIRECTIVE"}], [{"weight": 0.1256026736680528, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "European Round Table of Industrialists (ERT)", "subject": "Speech at Business Alliance for TTIP's Welcome Reception"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Phone call", "key": 1, "date": "04/02/2015", "id": "European Round Table of Industrialists (ERT)", "subject": "Youth unemployment"}, {"weight": 0.1256026736680528, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Speech at Business Alliance for TTIP's Welcome Reception"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Phone call", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Julie Anne Fionda", "subject": "Youth unemployment"}], [{"weight": 0.5515170940325214, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "19/02/2015", "id": "Craven Audrey", "subject": "Range of brain related deseases"}, {"weight": 0.5515170940325214, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "06/02/2015", "id": "Lietuvos Respublikos \u017eem\u0117s \u016bkio r\u016bmai (LR \u017d\u016aR)", "subject": "African swine fever"}, {"weight": 0.5515170940325214, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "19/02/2015", "id": "van Griensven Joop", "subject": "Range of brain related deseases"}, {"weight": 0.5515170940325214, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "19/02/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "Range of brain related deseases"}, {"weight": 0.5515170940325214, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "19/02/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "Range of brain related deseases"}, {"weight": 0.5515170940325214, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "06/02/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "African swine fever"}], [{"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Global situation for steel industry"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Eggert Axel", "subject": "Global situation for steel industry"}], [{"weight": 0.595, "locale": "Paris", "key": 0, "date": "16/02/2015", "id": "Asselin Fran\u00e7ois", "subject": "Better Regulation"}], [{"weight": 0.62820512818, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/02/2015", "id": "BVI Bundesverband Investment und Asset Management e.V. (BVI)", "subject": "Markets in Financial Instruments Directive (MiFID)/Capital Markets Union (CMU)"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/02/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Markets in Financial Instruments Directive (MiFID)/Capital Markets Union (CMU)"}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "09/02/2015", "id": "Association of European Public Postal Operators (PostEurop AISBL)", "subject": "Union Customs Code - implementing and delegated acts"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "09/02/2015", "id": "Maria Elena Scoppio", "subject": "Union Customs Code - implementing and delegated acts"}], [{"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Trio Wendel", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 1, "date": "03/02/2015", "id": "Trio Wendel", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 2, "date": "03/02/2015", "id": "Trio Wendel", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.59717948721, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "13/02/2015", "id": "Trio Wendel", "subject": "Green growth and Circular Economy"}], [{"weight": 0.5058645627447961, "locale": "BERL 08/323", "key": 0, "date": "06/02/2015", "id": "Elisabetta Siracusa", "subject": "Meeting with the F\u00e9d\u00e9ration Nationale des Syndicats d\u2019Exploitants Agricoles \u2013 France"}, {"weight": 0.5058645627447961, "locale": "BERL 08/323", "key": 0, "date": "06/02/2015", "id": "F\u00e9d\u00e9ration Nationale des Syndicats d'Exploitants Agricoles (FNSEA)", "subject": "Meeting with the F\u00e9d\u00e9ration Nationale des Syndicats d\u2019Exploitants Agricoles \u2013 France"}], [{"weight": 0.4948931624129914, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Bundesnotarkammer (BNotK)", "subject": "Single Member Company"}, {"weight": 0.4948931624129914, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Renate Nikolay", "subject": "Single Member Company"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "Shane Sutherland", "subject": "Airline regulation"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "Etihad Airways", "subject": "Airline regulation"}], [{"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/02/2015", "id": "Szabolcs Horvath", "subject": "Preparation of a meeting between Commissioner Tibor Navracsics and Mr Karl-Heinz Rummenigge, chairman of the European Club Association"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/02/2015", "id": "European Club Association (ECA)", "subject": "Preparation of a meeting between Commissioner Tibor Navracsics and Mr Karl-Heinz Rummenigge, chairman of the European Club Association"}], [{"weight": 0.7098948059972452, "locale": "BERL 09/346", "key": 0, "date": "23/02/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Paper industry challenges"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "BERL 09/346", "key": 0, "date": "23/02/2015", "id": "Confederation of European Paper Industries (CEPI)", "subject": "Paper industry challenges"}], [{"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels, Berl 10/411", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "Julie Anne Fionda", "subject": "Skills and social partners engagement"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels, Berl 10/411", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "European Federation of Explosives Engineers (EFEE)", "subject": "Skills and social partners engagement"}], [{"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "Marco Valletta", "subject": "Milan Expo"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 12/243", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Sarah Nelen", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "VB Wien", "key": 1, "date": "24/02/2015", "id": "Sarah Nelen", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 12/243", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Municipal Waste Europe (MWE)", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "VB Wien", "key": 1, "date": "24/02/2015", "id": "Municipal Waste Europe (MWE)", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "24/02/2015", "id": "Municipal Waste Europe (MWE)", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.6960880998695924, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "19/02/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "Union Europ\u00e9enne de l'Energie"}, {"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/02/2015", "id": "ELECTRICITE DE FRANCE (EDF)", "subject": "Energy Union, Air Quality, ETS"}, {"weight": 0.6960880998695924, "locale": "Bruxelles", "key": 1, "date": "19/02/2015", "id": "ELECTRICITE DE FRANCE (EDF)", "subject": "Union Europ\u00e9enne de l'Energie"}, {"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/02/2015", "id": "J\u00fcrgen M\u00fcller", "subject": "Energy Union, Air Quality, ETS"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "Christian Linder", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "EDP - Energias de Portugal, SA (EDP)", "subject": "Energy Union"}], [{"weight": 0.05939760026204717, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Forest-based Sector Technology Platform (FTP)", "subject": "Meeting with the European Bioeconomy Alliance on the Bioeconomy Strategy"}, {"weight": 0.05939760026204717, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "Meeting with the European Bioeconomy Alliance on the Bioeconomy Strategy"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Madrid, Spain", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "L\u00f3pez Fr\u00edas Alfredo", "subject": "Energy Union"}], [{"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Vasiliki Kokkori", "subject": "Social standards and quality of employment"}], [{"weight": 0.567225509554234, "locale": "Paris", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "IHC Hytech BV", "subject": "Blue growth"}, {"weight": 0.567225509554234, "locale": "Paris", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Blue growth"}], [{"weight": 0.4461965811548291, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Muhm Mag. Werner", "subject": "Social and employment priorities of the European Commission"}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "BERL 10/152", "key": 0, "date": "10/02/2015", "id": "Fabien Dell", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Discussion of areas of common interest"}], [{"weight": 0.7536160420083168, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Stop TTIP", "subject": "TTIP/CETA"}, {"weight": 0.7536160420083168, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "TTIP/CETA"}], [{"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "TANZER Mark", "subject": "Travel package"}], [{"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Christos Stylianides", "subject": "Ebola"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Asin Ester", "subject": "Ebola"}], [{"weight": 0.074375, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/02/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Meeting with Representatives of Green 10 on CWP 2015"}, {"weight": 0.074375, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/02/2015", "id": "CEE Bankwatch Network (BWN)", "subject": "Meeting with Representatives of Green 10 on CWP 2015"}], [{"weight": 0.3544658119682906, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/02/2015", "id": "Michael Karnitschnig", "subject": "General discussions on political and economic developments in Turkey"}, {"weight": 0.3601249178189283, "locale": "Pristina, Kosovo", "key": 0, "date": "18/02/2015", "id": "Kosovo Business Community", "subject": "Meeting with Business Community"}, {"weight": 0.30044707429946416, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "Emma Udwin", "subject": "Discussion with representatives of Nobel Energy on gas fields in the Eastern Mediterranean"}, {"weight": 0.30044707429946416, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "03/02/2015", "id": "Emma Udwin", "subject": "Reform in the Ukraine"}], [{"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels,  Belgium", "key": 0, "date": "16/02/2015", "id": "Cooperatives Europe", "subject": "Present  the PFD and to bring attention the important role the Group  plays in the dialogue with EU institutions on EU development policy issues"}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels,  Belgium", "key": 1, "date": "16/02/2015", "id": "Cooperatives Europe", "subject": "Present  the PFD and to bring attention the important role the Group  plays in the dialogue with EU institutions on EU development policy issues"}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels,  Belgium", "key": 2, "date": "16/02/2015", "id": "Cooperatives Europe", "subject": "Present  the PFD and to bring attention the important role the Group  plays in the dialogue with EU institutions on EU development policy issues"}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels,  Belgium", "key": 3, "date": "16/02/2015", "id": "Cooperatives Europe", "subject": "Present  the PFD and to bring attention the important role the Group  plays in the dialogue with EU institutions on EU development policy issues"}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels,  Belgium", "key": 4, "date": "16/02/2015", "id": "Cooperatives Europe", "subject": "Present  the PFD and to bring attention the important role the Group  plays in the dialogue with EU institutions on EU development policy issues"}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels,  Belgium", "key": 5, "date": "16/02/2015", "id": "Cooperatives Europe", "subject": "Present  the PFD and to bring attention the important role the Group  plays in the dialogue with EU institutions on EU development policy issues"}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels,  Belgium", "key": 6, "date": "16/02/2015", "id": "Cooperatives Europe", "subject": "Present  the PFD and to bring attention the important role the Group  plays in the dialogue with EU institutions on EU development policy issues"}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels,  Belgium", "key": 7, "date": "16/02/2015", "id": "Cooperatives Europe", "subject": "Present  the PFD and to bring attention the important role the Group  plays in the dialogue with EU institutions on EU development policy issues"}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels,  Belgium", "key": 8, "date": "16/02/2015", "id": "Cooperatives Europe", "subject": "Present  the PFD and to bring attention the important role the Group  plays in the dialogue with EU institutions on EU development policy issues"}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels,  Belgium", "key": 9, "date": "16/02/2015", "id": "Cooperatives Europe", "subject": "Present  the PFD and to bring attention the important role the Group  plays in the dialogue with EU institutions on EU development policy issues"}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels,  Belgium", "key": 10, "date": "16/02/2015", "id": "Cooperatives Europe", "subject": "Present  the PFD and to bring attention the important role the Group  plays in the dialogue with EU institutions on EU development policy issues"}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels,  Belgium", "key": 0, "date": "16/02/2015", "id": "Neven Mimica", "subject": "Present  the PFD and to bring attention the important role the Group  plays in the dialogue with EU institutions on EU development policy issues"}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels,  Belgium", "key": 1, "date": "16/02/2015", "id": "Neven Mimica", "subject": "Present  the PFD and to bring attention the important role the Group  plays in the dialogue with EU institutions on EU development policy issues"}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels,  Belgium", "key": 2, "date": "16/02/2015", "id": "Neven Mimica", "subject": "Present  the PFD and to bring attention the important role the Group  plays in the dialogue with EU institutions on EU development policy issues"}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels,  Belgium", "key": 3, "date": "16/02/2015", "id": "Neven Mimica", "subject": "Present  the PFD and to bring attention the important role the Group  plays in the dialogue with EU institutions on EU development policy issues"}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels,  Belgium", "key": 4, "date": "16/02/2015", "id": "Neven Mimica", "subject": "Present  the PFD and to bring attention the important role the Group  plays in the dialogue with EU institutions on EU development policy issues"}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels,  Belgium", "key": 5, "date": "16/02/2015", "id": "Neven Mimica", "subject": "Present  the PFD and to bring attention the important role the Group  plays in the dialogue with EU institutions on EU development policy issues"}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels,  Belgium", "key": 6, "date": "16/02/2015", "id": "Neven Mimica", "subject": "Present  the PFD and to bring attention the important role the Group  plays in the dialogue with EU institutions on EU development policy issues"}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels,  Belgium", "key": 7, "date": "16/02/2015", "id": "Neven Mimica", "subject": "Present  the PFD and to bring attention the important role the Group  plays in the dialogue with EU institutions on EU development policy issues"}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels,  Belgium", "key": 8, "date": "16/02/2015", "id": "Neven Mimica", "subject": "Present  the PFD and to bring attention the important role the Group  plays in the dialogue with EU institutions on EU development policy issues"}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels,  Belgium", "key": 9, "date": "16/02/2015", "id": "Neven Mimica", "subject": "Present  the PFD and to bring attention the important role the Group  plays in the dialogue with EU institutions on EU development policy issues"}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels,  Belgium", "key": 10, "date": "16/02/2015", "id": "Neven Mimica", "subject": "Present  the PFD and to bring attention the important role the Group  plays in the dialogue with EU institutions on EU development policy issues"}], [{"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Chaussade Jean-Louis", "subject": "Public Private Partnerships within Cohesion policy"}], [{"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/02/2015", "id": "von Roenne Hubertus", "subject": "Investments, regulatory framework, competition in telecoms sector"}], [{"weight": 0.44679487176, "locale": "London - BT Centre", "key": 0, "date": "19/02/2015", "id": "Cridland John", "subject": "European Semester"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "London - BT Centre", "key": 1, "date": "19/02/2015", "id": "Cridland John", "subject": "European Semester"}], [{"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Canada Europe Roundtable for Business (CERT)", "subject": "TTIP; Canada"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Christian Burgsm\u00fcller", "subject": "TTIP; Canada"}], [{"weight": 0.31538132807674885, "locale": "berl 10/400 Brussels", "key": 0, "date": "06/02/2015", "id": "Proximus (PXS)", "subject": "Digital Single Market and Apprenticeships"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "berl 10/400 Brussels", "key": 0, "date": "06/02/2015", "id": "Julie Anne Fionda", "subject": "Digital Single Market and Apprenticeships"}], [{"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "Middleton Frederick", "subject": "Biomass sustainability"}], [{"weight": 0.7487179487, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "19/02/2015", "id": "Clara Martinez Alberola", "subject": "Exchange of views in the perspective to present of Health & Growth and to discuss ERA, medicine development and its access for the patient"}, {"weight": 0.7487179487, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "19/02/2015", "id": "SANOFI", "subject": "Exchange of views in the perspective to present of Health & Growth and to discuss ERA, medicine development and its access for the patient"}], [{"weight": 0.4575213674610683, "locale": "Brussels, BERL", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "Mikel Landabaso", "subject": "Importance of retail services in creating jobs and growth"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Berlaymont building, Brussels", "key": 0, "date": "12/02/2015", "id": "Jan Miko\u0142aj Dzi\u0119cio\u0142owski", "subject": "Role of retail services in promoting growth and jobs, and in revitalising urban centres"}, {"weight": 0.35559171594886096, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "19/02/2015", "id": "Dragos Bucurenci", "subject": "Regional development and the de-institutionalisation agenda"}, {"weight": 0.35559171594886096, "locale": "Bruxelles", "key": 1, "date": "19/02/2015", "id": "Dragos Bucurenci", "subject": "Regional development and the de-institutionalisation agenda"}, {"weight": 0.35559171594886096, "locale": "Bruxelles", "key": 2, "date": "19/02/2015", "id": "Dragos Bucurenci", "subject": "Regional development and the de-institutionalisation agenda"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/02/2015", "id": "Mathieu Fichter", "subject": "Energy union"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "04/02/2015", "id": "Mathieu Fichter", "subject": "Public Private Partnerships within Cohesion policy"}, {"weight": 0.35559171594886096, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "19/02/2015", "id": "Gabriel Onaca", "subject": "Regional development and the de-institutionalisation agenda"}, {"weight": 0.35559171594886096, "locale": "Bruxelles", "key": 1, "date": "19/02/2015", "id": "Gabriel Onaca", "subject": "Regional development and the de-institutionalisation agenda"}, {"weight": 0.35559171594886096, "locale": "Bruxelles", "key": 2, "date": "19/02/2015", "id": "Gabriel Onaca", "subject": "Regional development and the de-institutionalisation agenda"}], [{"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "10/02/2015", "id": "European Confederation of Private Employment Services (Eurociett)", "subject": "Trends in EU labour markets"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "10/02/2015", "id": "Inge Bernaerts", "subject": "Trends in EU labour markets"}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "BERL 10/152", "key": 0, "date": "09/02/2015", "id": "Immelt Jeffrey", "subject": "Preparation meeting with Cssr"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 1, "date": "25/02/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "Investment Plan Juncker"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Berlaymont", "key": 2, "date": "22/02/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "Echalottes"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "BERL 10/152", "key": 3, "date": "10/02/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "BERL 10/152", "key": 4, "date": "09/02/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "BERL 10/152", "key": 5, "date": "09/02/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "Preparation meeting with Cssr"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Prof. Dr. Gerken L\u00fcder", "subject": "Investment Plan Juncker"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Le Mou\u00ebl Yves", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "BERL 10/152", "key": 0, "date": "10/02/2015", "id": "European Broadcasting Union - Union Europ\u00e9enne de Radio-t\u00e9l\u00e9vision AISBL (EBU-UERAISBL)", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "22/02/2015", "id": "HAMON CHRISTOPHE", "subject": "Echalottes"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "BERL 10/152", "key": 0, "date": "09/02/2015", "id": "Rabe Thomas", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.6632873109656378, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "10/02/2015", "id": "Lolivier Marc", "subject": "Introduction to Ecommerce Europe"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Pauline Rouch", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "eBay EU liaison office (eBay)", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Digital sinle market and consumer protection"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "24/02/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Class action lawsuits in the EU"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "24/02/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Energy Union and consumer protection"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "23/02/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Capital Markets Union, transparency of disclosure and consumer protection"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "20/02/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Direct selling and unfair commercial practices"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "19/02/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Consumers protection"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "09/02/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Travel Package"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 7, "date": "04/02/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 8, "date": "03/02/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Travel package"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "23/02/2015", "id": "Godfrey Daniel", "subject": "Capital Markets Union, transparency of disclosure and consumer protection"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/02/2015", "id": "Moore Frances", "subject": "Travel Package"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "M\u00fcller Klaus", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "Lopatkov\u00e1 Mark\u00e9ta", "subject": "Class action lawsuits in the EU"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "Goyens Monique", "subject": "Digital sinle market and consumer protection"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "24/02/2015", "id": "Goyens Monique", "subject": "Energy Union and consumer protection"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "20/02/2015", "id": "Bruggink Maurits", "subject": "Direct selling and unfair commercial practices"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "TANZER Mark", "subject": "Travel package"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "19/02/2015", "id": "Sibille J\u00e9r\u00f4me", "subject": "Consumers protection"}], [{"weight": 0.5058645627447961, "locale": "BERL 08/323", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Terrain Christophe", "subject": "Meeting with the \"Association G\u00e9n\u00e9rale des Producteurs de Ma\u00efs\""}, {"weight": 0.5058645627447961, "locale": "BERL 08/323", "key": 0, "date": "06/02/2015", "id": "Beulin Xavier", "subject": "Meeting with the F\u00e9d\u00e9ration Nationale des Syndicats d\u2019Exploitants Agricoles \u2013 France"}, {"weight": 0.5058645627447961, "locale": "BERL 08/323", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Exchange of views regarding the quality policies and its impact on the agriculture competitiveness as 1 out of 4 farmers of Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es is involved in one of the 120 Protected Designation of Origin and Protected Geographical Designation.  In addition to that, Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es Region is now leading the European network AREPO (Association of European Regions for Origin Products) since November 2014"}, {"weight": 0.5058645627447961, "locale": "BERL 08/323", "key": 1, "date": "06/02/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Meeting with the F\u00e9d\u00e9ration Nationale des Syndicats d\u2019Exploitants Agricoles \u2013 France"}, {"weight": 0.5058645627447961, "locale": "BERL 08/323", "key": 2, "date": "04/02/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Meeting with the \"Association G\u00e9n\u00e9rale des Producteurs de Ma\u00efs\""}, {"weight": 0.5058645627447961, "locale": "BERL 08/323", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "CUJIVES Didier", "subject": "Exchange of views regarding the quality policies and its impact on the agriculture competitiveness as 1 out of 4 farmers of Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es is involved in one of the 120 Protected Designation of Origin and Protected Geographical Designation.  In addition to that, Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es Region is now leading the European network AREPO (Association of European Regions for Origin Products) since November 2014"}], [{"weight": 0.3233070348716831, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "Stern  Vivienne", "subject": "Funding of Horizon 2020 and EPSI"}], [{"weight": 0.074375, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/02/2015", "id": "Dings Jos", "subject": "Meeting with Representatives of Green 10 on CWP 2015"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "09/02/2015", "id": "Dings Jos", "subject": "Meeting with Transport&Environment"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/02/2015", "id": "Paulina Dejmek Hack", "subject": "Investment Plan"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/02/2015", "id": "Investor AB (Investor AB)", "subject": "Investment Plan"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Tillmann, Dr.  Utz", "subject": "Framework Strategy Energy Union"}], [{"weight": 0.5515170940325214, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "19/02/2015", "id": "Ar\u016bnas Vin\u010di\u016bnas", "subject": "Range of brain related deseases"}, {"weight": 0.5515170940325214, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "19/02/2015", "id": "PAIN ALLIANCE EUROPE (PAE)", "subject": "Range of brain related deseases"}], [{"weight": 0.66934472935651, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "Introduction to the Agriculture & Food Sector"}, {"weight": 0.66934472935651, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "H\u00e6kkerup Karen", "subject": "Introduction to the Agriculture & Food Sector"}], [{"weight": 0.074375, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/02/2015", "id": "Jensen Genon", "subject": "Meeting with Representatives of Green 10 on CWP 2015"}], [{"weight": 0.059500000000000004, "locale": "Cabinet Juncker", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Mariana Hristcheva", "subject": "CISCO: general developments in digitalisation"}, {"weight": 0.059500000000000004, "locale": "Cabinet Juncker", "key": 1, "date": "27/02/2015", "id": "Mariana Hristcheva", "subject": "CISCO: general developments in digitalisation"}, {"weight": 0.059500000000000004, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "17/02/2015", "id": "De Swardt Cobus", "subject": "Meeting with Carl Dolan, Director of Transparency International, Brussels office"}], [{"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "SANGALLI Carlo", "subject": "To discuss the social aspects of the road haulage sector (in view of the EC initiative on highly mobile workers)"}], [{"weight": 0.567225509554234, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Robinson John", "subject": "Wildlife protection, illegal wildlife trade"}], [{"weight": 0.4018671926597304, "locale": "European Commission", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Maria da Gra\u00e7a Carvalho", "subject": "ISC Intelligence in Science"}], [{"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Polman Paul", "subject": "Introductory meeting: single market legislation & circular economy package"}], [{"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "SEGOL Bernadette", "subject": "Micro-enterprises and SMEs from EU regulation."}], [{"weight": 0.30044707429946416, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Jeffrey Nick", "subject": "Reform in the Ukraine"}], [{"weight": 0.4194740302658415, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Daniel Braun", "subject": "2015 CWP"}], [{"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/02/2015", "id": "Walker Scott", "subject": "Science advice to policy"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/02/2015", "id": "Cloet Johan", "subject": "Higher education policy and skills"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/02/2015", "id": "Weber Richard", "subject": "Skills"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/02/2015", "id": "Sloan Ken", "subject": "Higher education and EIT"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/02/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Skills"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "12/02/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Science advice to policy"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "12/02/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Higher education policy and skills"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "06/02/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Higher education and EIT"}], [{"weight": 0.62820512818, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/02/2015", "id": "F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise des Soci\u00e9t\u00e9s d'Assurances (FFSA)", "subject": "IORP II, Solvency II, CMU"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/02/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "IORP II, Solvency II, CMU"}], [{"weight": 0.62820512818, "locale": "New York", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "The Goldman Sachs Group, Inc. (GS)", "subject": "EU and US Regulatory Agenda in Financial Services"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "New York", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "EU and US Regulatory Agenda in Financial Services"}], [{"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "27/02/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Intro meeting"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "BERL", "key": 2, "date": "27/02/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Mittelbach Dr. Klaus", "subject": "Intro meeting"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Janssens Virginia", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "BERL", "key": 1, "date": "27/02/2015", "id": "Janssens Virginia", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.5560470085373505, "locale": "Berl buirlding in Brussels", "key": 0, "date": "10/02/2015", "id": "Grant Charles", "subject": "Relation with professional associations"}], [{"weight": 0.39915187377895955, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Cerutti Dominique", "subject": "Research and innovation policies"}, {"weight": 0.39915187377895955, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Takidera Masayoshi", "subject": "Horizon 2020, Research and Innovation policies"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/02/2015", "id": "Eggert Axel", "subject": "Research Fund for Coal and Steel (RFCS)"}, {"weight": 0.39915187377895955, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "Horizon 2020, Research and Innovation policies"}, {"weight": 0.39915187377895955, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "26/02/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "Research and innovation policies"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "13/02/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "Research Fund for Coal and Steel (RFCS)"}], [{"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/02/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "Investments, regulatory framework, competition in telecoms sector"}, {"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/02/2015", "id": "European Competitive Telecommuniations Association (ECTA)", "subject": "Investments, regulatory framework, competition in telecoms sector"}], [{"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels, Beigium", "key": 0, "date": "17/02/2015", "id": "Joyce Adrian", "subject": "Meeting with EuroAce on Energy Union"}, {"weight": 0.4018671926597304, "locale": "European Commission", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "ISC Intelligence inScience (ISC)", "subject": "ISC Intelligence in Science"}, {"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "Meeting with Mr William Gillet, EASAC Energy Programme"}, {"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "17/02/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "Meeting with the World Coal Association for presentation of proposal for the acceleration of coal use energy efficiency \u2013 PACE"}, {"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels, Beigium", "key": 2, "date": "17/02/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "Meeting with EuroAce on Energy Union"}, {"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "17/02/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "Meeting with PlasticsEurope on waste legislation"}, {"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "10/02/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "Meeting with CAN Europe"}, {"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "10/02/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "EUCAR (European Council for Automotive R&D) - New issues on simplification"}, {"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "10/02/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "NEREUS - Network of European Regions Using Space Technologies"}, {"weight": 0.4018671926597304, "locale": "European Commission", "key": 7, "date": "03/02/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "ISC Intelligence in Science"}, {"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Diehl Christiane", "subject": "Meeting with Mr William Gillet, EASAC Energy Programme"}, {"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/02/2015", "id": "Foerster Karl-H", "subject": "Meeting with PlasticsEurope on waste legislation"}, {"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "10/02/2015", "id": "Trio Wendel", "subject": "Meeting with CAN Europe"}, {"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "10/02/2015", "id": "Ayazi Roya", "subject": "NEREUS - Network of European Regions Using Space Technologies"}, {"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "10/02/2015", "id": "Jonnaert Erik", "subject": "EUCAR (European Council for Automotive R&D) - New issues on simplification"}, {"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/02/2015", "id": "Hume Brophy (HB)", "subject": "Meeting with the World Coal Association for presentation of proposal for the acceleration of coal use energy efficiency \u2013 PACE"}], [{"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Inge Bernaerts", "subject": "Employment related issues in the chemical sector"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "European Chemical Employers Group (ECEG)", "subject": "Employment related issues in the chemical sector"}], [{"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels/BE", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "HUSAIN KHAN ATHAR", "subject": "Association of European Airlines"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "25/02/2015", "id": "HUSAIN KHAN ATHAR", "subject": "Meeting with AEA"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels/BE", "key": 2, "date": "25/02/2015", "id": "HUSAIN KHAN ATHAR", "subject": "Association of European Airlines"}], [{"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "20/02/2015", "id": "Bruggink Maurits", "subject": "Direct selling and unfair commercial practices"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "Babuscio Teresa", "subject": "MiFID & MiFIR 2"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "11/02/2015", "id": "Babuscio Teresa", "subject": "MIFID 2"}], [{"weight": 0.62820512818, "locale": "New York", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "EU and US Regulatory Agenda in Financial Services"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "New York", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Intercontinental Exchange (ICE)", "subject": "EU and US Regulatory Agenda in Financial Services"}], [{"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "18/02/2015", "id": "Starace Francesco", "subject": "Energy Union"}], [{"weight": 0.05586602381685367, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/02/2015", "id": "Paradis Evelyne", "subject": "Equal Treatment Directive"}], [{"weight": 0.75384615385, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Mills Wade Angela", "subject": "Working lunch"}, {"weight": 0.75384615385, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "Br\u00e4unig Klaus", "subject": "Current EU Policy Issues"}, {"weight": 0.8833333333, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Baur Cornelius", "subject": "European Economic Recovery"}, {"weight": 0.8833333333, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "European Economic Recovery"}, {"weight": 0.8833333333, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "27/02/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Current EU Issues"}, {"weight": 0.75384615385, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "26/02/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Current EU Policy Issues"}, {"weight": 0.75384615385, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "26/02/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Working lunch"}, {"weight": 0.8833333333, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Mestrallet G\u00e9rard", "subject": "Current EU Issues"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "23/02/2015", "id": "Kellogg Company", "subject": "General presentation Kellogg Company, increased outreach to farmers, policy debates followed closely: origin labelling, food supply chain"}, {"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "25/02/2015", "id": "Kellogg Company", "subject": "Discussion on EU Priorities related to Food and Agriculture"}, {"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "25/02/2015", "id": "Claes Bengtsson", "subject": "Discussion on EU Priorities related to Food and Agriculture"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "23/02/2015", "id": "Carl-Christian Buhr", "subject": "General presentation Kellogg Company, increased outreach to farmers, policy debates followed closely: origin labelling, food supply chain"}], [{"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Arianna Vannini", "subject": "Industry competitiveness"}, {"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Assocalzaturifici", "subject": "Industry competitiveness"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Carl-Christian Buhr", "subject": "Presentation IFPI, importance of cultural/music industry to the European economy, wide availability of digital music"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/02/2015", "id": "Eduard Hulicius", "subject": "Travel Package"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "06/02/2015", "id": "IFPI Representing recording industry worldwide (I.F.P.I.)", "subject": "Commission Work Programme"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "02/02/2015", "id": "IFPI Representing recording industry worldwide (I.F.P.I.)", "subject": "Presentation IFPI, importance of cultural/music industry to the European economy, wide availability of digital music"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "09/02/2015", "id": "IFPI Representing recording industry worldwide (I.F.P.I.)", "subject": "Travel Package"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "06/02/2015", "id": "Liene Balta", "subject": "Commission Work Programme"}], [{"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "Rands Martin", "subject": "EU-China Trade and Investmens"}], [{"weight": 0.11344510191084681, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "ClientEarth", "subject": "Blue and green growth, Marine Strategy Framework Directive, Marine litter, Aquaculture, Seabed mining"}, {"weight": 0.11344510191084681, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Blue and green growth, Marine Strategy Framework Directive, Marine litter, Aquaculture, Seabed mining"}], [{"weight": 0.5673175542705867, "locale": "Bruxelles, Berlaymont", "key": 0, "date": "12/02/2015", "id": "van Beurden Ben", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.5673175542705867, "locale": "Bruxelles, Berlaymont", "key": 1, "date": "12/02/2015", "id": "van Beurden Ben", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.5673175542705867, "locale": "Bruxelles, Berlaymont", "key": 0, "date": "12/02/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.5673175542705867, "locale": "Bruxelles, Berlaymont", "key": 1, "date": "12/02/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.5673175542705867, "locale": "Bruxelles", "key": 2, "date": "05/02/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Bruxelles, Berlaymont", "key": 3, "date": "04/02/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.5673175542705867, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "DESSELAS STEPHANE", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Bruxelles, Berlaymont", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Kuznetsov Andrey", "subject": "Energy Union"}], [{"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "BP p.l.c. (BP)", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 1, "date": "04/02/2015", "id": "BP p.l.c. (BP)", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "05/02/2015", "id": "BP p.l.c. (BP)", "subject": "Introductory Meeting"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/02/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Introductory Meeting"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Peter Van Kemseke", "subject": "Energy Union"}], [{"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/02/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "Digital Single Market, portability of content, standards and job creation through the app economy"}, {"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/02/2015", "id": "Apple Inc.", "subject": "Digital Single Market, portability of content, standards and job creation through the app economy"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Berlin", "key": 0, "date": "09/02/2015", "id": "Prof. Dr. Pfennig Gerhard", "subject": "Copyright, DSM"}], [{"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Le Cercle de l'Industrie", "subject": "Introduction to Le Cercle de l'Industrie"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "03/02/2015", "id": "Le Cercle de l'Industrie", "subject": "Introduction to Le Cercle de l'Industrie"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "03/02/2015", "id": "Le Cercle de l'Industrie", "subject": "Introduction to Le Cercle de l'Industrie"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "03/02/2015", "id": "Le Cercle de l'Industrie", "subject": "Introduction to Le Cercle de l'Industrie"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "03/02/2015", "id": "Le Cercle de l'Industrie", "subject": "Introduction to Le Cercle de l'Industrie"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "03/02/2015", "id": "Le Cercle de l'Industrie", "subject": "Introduction to Le Cercle de l'Industrie"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "03/02/2015", "id": "Le Cercle de l'Industrie", "subject": "Introduction to Le Cercle de l'Industrie"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 7, "date": "03/02/2015", "id": "Le Cercle de l'Industrie", "subject": "Introduction to Le Cercle de l'Industrie"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 8, "date": "03/02/2015", "id": "Le Cercle de l'Industrie", "subject": "Introduction to Le Cercle de l'Industrie"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 9, "date": "03/02/2015", "id": "Le Cercle de l'Industrie", "subject": "Introduction to Le Cercle de l'Industrie"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 10, "date": "03/02/2015", "id": "Le Cercle de l'Industrie", "subject": "Introduction to Le Cercle de l'Industrie"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "Introduction to Le Cercle de l'Industrie"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "03/02/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "Introduction to Le Cercle de l'Industrie"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "03/02/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "Introduction to Le Cercle de l'Industrie"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "03/02/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "Introduction to Le Cercle de l'Industrie"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "03/02/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "Introduction to Le Cercle de l'Industrie"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "03/02/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "Introduction to Le Cercle de l'Industrie"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "03/02/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "Introduction to Le Cercle de l'Industrie"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 7, "date": "03/02/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "Introduction to Le Cercle de l'Industrie"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 8, "date": "03/02/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "Introduction to Le Cercle de l'Industrie"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 9, "date": "03/02/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "Introduction to Le Cercle de l'Industrie"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 10, "date": "03/02/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "Introduction to Le Cercle de l'Industrie"}], [{"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "ABTA - The Travel Association (ABTA)", "subject": "Travel package"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Eduard Hulicius", "subject": "Travel package"}], [{"weight": 0.32818869164618014, "locale": "London", "key": 0, "date": "19/02/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "European Semester"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "London", "key": 0, "date": "19/02/2015", "id": "O'Grady Frances", "subject": "European Semester"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "19/02/2015", "id": "Sibille J\u00e9r\u00f4me", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels, Berl 10/400", "key": 1, "date": "19/02/2015", "id": "Sibille J\u00e9r\u00f4me", "subject": "Skills and Apprenticeships"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "19/02/2015", "id": "Sibille J\u00e9r\u00f4me", "subject": "Consumers protection"}, {"weight": 0.4677136752073504, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "09/02/2015", "id": "Sibille J\u00e9r\u00f4me", "subject": "Innovation and creativity"}], [{"weight": 0.1256026736680528, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Bennett Tim", "subject": "Speech at Business Alliance for TTIP's Welcome Reception"}, {"weight": 0.4948931624129914, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "05/02/2015", "id": "Bennett Tim", "subject": "Issues related to Data Protection"}], [{"weight": 0.14875, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Huigen Jos", "subject": "Better regulation and European affairs in general"}], [{"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Combes Michel", "subject": "Telecom Single Market"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "03/02/2015", "id": "Combes Michel", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.7536160420083168, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "03/02/2015", "id": "Combes Michel", "subject": "Situation in the telecoms' market and TTIP"}], [{"weight": 0.62820512818, "locale": "New York", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Blumer David", "subject": "EU and US Regulatory Agenda in Financial Services"}], [{"weight": 0.5515170940325214, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "19/02/2015", "id": "Craven Audrey", "subject": "Range of brain related deseases"}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "BERL 10/152", "key": 0, "date": "09/02/2015", "id": "Rabe Thomas", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.62820512818, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/02/2015", "id": "Richter Thomas", "subject": "Markets in Financial Instruments Directive (MiFID)/Capital Markets Union (CMU)"}], [{"weight": 0.3387146614346976, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "03/02/2015", "id": "Andrew Bianco", "subject": "European Business Summit"}, {"weight": 0.1256026736680528, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "BUSINESSEUROPE", "subject": "Speech at Business Alliance for TTIP's Welcome Reception"}, {"weight": 0.3387146614346976, "locale": "Berlaymont", "key": 1, "date": "03/02/2015", "id": "BUSINESSEUROPE", "subject": "European Business Summit"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "17/02/2015", "id": "BUSINESSEUROPE", "subject": "Meeting with BUSINESSEUROPE"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "02/02/2015", "id": "BUSINESSEUROPE", "subject": "Introduction to BusinessEurope"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "02/02/2015", "id": "BUSINESSEUROPE", "subject": "Introduction to BusinessEurope"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "02/02/2015", "id": "BUSINESSEUROPE", "subject": "Introduction to BusinessEurope"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "02/02/2015", "id": "BUSINESSEUROPE", "subject": "Introduction to BusinessEurope"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 7, "date": "02/02/2015", "id": "BUSINESSEUROPE", "subject": "Introduction to BusinessEurope"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 8, "date": "02/02/2015", "id": "BUSINESSEUROPE", "subject": "Introduction to BusinessEurope"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 9, "date": "02/02/2015", "id": "BUSINESSEUROPE", "subject": "Introduction to BusinessEurope"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 10, "date": "02/02/2015", "id": "BUSINESSEUROPE", "subject": "Introduction to BusinessEurope"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 11, "date": "02/02/2015", "id": "BUSINESSEUROPE", "subject": "Introduction to BusinessEurope"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 12, "date": "02/02/2015", "id": "BUSINESSEUROPE", "subject": "Introduction to BusinessEurope"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 13, "date": "02/02/2015", "id": "BUSINESSEUROPE", "subject": "Introduction to BusinessEurope"}, {"weight": 0.1256026736680528, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Speech at Business Alliance for TTIP's Welcome Reception"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "Introduction to BusinessEurope"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "02/02/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "Introduction to BusinessEurope"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "02/02/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "Introduction to BusinessEurope"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "02/02/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "Introduction to BusinessEurope"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "02/02/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "Introduction to BusinessEurope"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "02/02/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "Introduction to BusinessEurope"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "02/02/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "Introduction to BusinessEurope"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 7, "date": "02/02/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "Introduction to BusinessEurope"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 8, "date": "02/02/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "Introduction to BusinessEurope"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 9, "date": "02/02/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "Introduction to BusinessEurope"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 10, "date": "02/02/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "Introduction to BusinessEurope"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/02/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Meeting with BUSINESSEUROPE"}], [{"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels, Berl 10/400", "key": 0, "date": "18/02/2015", "id": "Dangis Alexandre", "subject": "Skills"}], [{"weight": 0.074375, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/02/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Meeting with Representatives of Green 10 on CWP 2015"}, {"weight": 0.074375, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/02/2015", "id": "Friends of the Earth Europe (FoEE)", "subject": "Meeting with Representatives of Green 10 on CWP 2015"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Berlin", "key": 0, "date": "09/02/2015", "id": "Initiative Urheberrecht", "subject": "Copyright, DSM"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Berlin", "key": 0, "date": "09/02/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "Copyright, DSM"}], [{"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "UIRR, International Union for Road-Rail Combined Transport (UIRR)", "subject": "Meeting with UIRR"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/02/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Meeting with UIRR"}], [{"weight": 0.5603221564904076, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Sagner Michael", "subject": "Prevention and Promotion, Emerging role of Lifestyle Medicine"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "02/02/2015", "id": "Sagner Michael", "subject": "Prevention and Promotion, Emerging role of Lifestyle Medicine"}], [{"weight": 0.4461965811548291, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Stefaan Hermans", "subject": "Social and employment priorities of the European Commission"}, {"weight": 0.4461965811548291, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "\u00d6sterreichischer Gewerkschaftsbund (\u00d6GB)", "subject": "Social and employment priorities of the European Commission"}], [{"weight": 0.4677136752073504, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "Kronthaler Dr. Ludwig", "subject": "Horizon 2020"}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Maria Elena Scoppio", "subject": "Taxation issues"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "European Network on Debt and Development (Eurodad)", "subject": "Taxation issues"}], [{"weight": 0.3964365548981887, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/02/2015", "id": "Schneider-Petsinger Marianne", "subject": "Access to medicines and knowledge"}, {"weight": 0.3964365548981887, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Panucci Marcella", "subject": "Innovation policy of Confindustria"}, {"weight": 0.3964365548981887, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/02/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "Access to medicines and knowledge"}, {"weight": 0.3964365548981887, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "02/02/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "Innovation policy of Confindustria"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "Shane Sutherland", "subject": "MIFID 2"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "Comit\u00e9 du commerce des c\u00e9r\u00e9ales, aliments du b\u00e9tail, ol\u00e9agineux, huile d'olive, huiles et graisses et agrofournitures de l'U.E. (COCERAL)", "subject": "MiFID & MiFIR 2"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "11/02/2015", "id": "Comit\u00e9 du commerce des c\u00e9r\u00e9ales, aliments du b\u00e9tail, ol\u00e9agineux, huile d'olive, huiles et graisses et agrofournitures de l'U.E. (COCERAL)", "subject": "MIFID 2"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/02/2015", "id": "Tom Tynan", "subject": "MiFID & MiFIR 2"}], [{"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/02/2015", "id": "Patricia Reilly", "subject": "Higher education and EIT"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/02/2015", "id": "University of Warwick", "subject": "Higher education and EIT"}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/02/2015", "id": "Maria Elena Scoppio", "subject": "Fight against tax evasion and tax fraud + CCCTB"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/02/2015", "id": "Confederation of Finnish Industries EK (EK)", "subject": "Fight against tax evasion and tax fraud + CCCTB"}], [{"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/02/2015", "id": "Cloet Johan", "subject": "Higher education policy and skills"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/02/2015", "id": "Burggraf J\u00fcrgen", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "26/02/2015", "id": "Burggraf J\u00fcrgen", "subject": "AVMD, Copyright"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "19/02/2015", "id": "VAN LIERDE In\u00e8s", "subject": "Competitiviness, Energy Union and ETS review"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/02/2015", "id": "ARD Verbindungsb\u00fcro Br\u00fcssel", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "26/02/2015", "id": "ARD Verbindungsb\u00fcro Br\u00fcssel", "subject": "AVMD, Copyright"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/02/2015", "id": "Pauline Rouch", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/02/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "AVMD, Copyright"}], [{"weight": 0.05939760026204717, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/02/2015", "id": "Patrucco Gianfranco", "subject": "Meeting with the European Bioeconomy Alliance on the Bioeconomy Strategy"}], [{"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/02/2015", "id": "Sloan Ken", "subject": "Higher education and EIT"}], [{"weight": 0.05586602381685367, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/02/2015", "id": "Platt Euan", "subject": "Equal Treatment Directive"}], [{"weight": 0.05586602381685367, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/02/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Equal Treatment Directive"}, {"weight": 0.05586602381685367, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/02/2015", "id": "European Women's Lobby (EWL)", "subject": "Equal Treatment Directive"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Madrid, Spain", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "L\u00f3pez Fr\u00edas Alfredo", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "19/02/2015", "id": "VAN LIERDE In\u00e8s", "subject": "Competitiviness, Energy Union and ETS review"}], [{"weight": 0.59717948721, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Regulatory framework for automotive"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "10/02/2015", "id": "Maria da Gra\u00e7a Carvalho", "subject": "EUCAR (European Council for Automotive R&D) - New issues on simplification"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Meeting with ACEA"}, {"weight": 0.59717948721, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/02/2015", "id": "Association des Constructeurs Europ\u00e9ens d'Automobiles (ACEA)", "subject": "Regulatory framework for automotive"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "04/02/2015", "id": "Association des Constructeurs Europ\u00e9ens d'Automobiles (ACEA)", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "04/02/2015", "id": "Association des Constructeurs Europ\u00e9ens d'Automobiles (ACEA)", "subject": "Meeting with ACEA"}, {"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "10/02/2015", "id": "Association des Constructeurs Europ\u00e9ens d'Automobiles (ACEA)", "subject": "EUCAR (European Council for Automotive R&D) - New issues on simplification"}], [{"weight": 0.5922550952986225, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "27/02/2015", "id": "Piana Catherine", "subject": "Internal Market Strategy for Goods and Services"}]], "multigraph": true}