{"directed": false, "graph": [["weighted", true]], "nodes": [{"type": "lobbyist", "id": "Schraml Sigrid"}, {"type": "lobbyist", "id": "Godfrey Daniel"}, {"type": "lobby", "id": "Solvay SA"}, {"type": "lobby", "id": "Deutscher Sparkassen-und Giroverband (DSGV)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Vermeeren Cornelius"}, {"type": "staffer", "id": "Simona Constantin"}, {"type": "lobbyist", "id": "Bridge Charles"}, {"type": "lobbyist", "id": "Johnson Daniel"}, {"type": "lobby", "id": "Europeans Throughout The World (ETTW)"}, {"type": "staffer", "id": "Angelina Gros Tchorbadjiyska"}, {"type": "staffer", "id": "Clara Martinez Alberola"}, {"type": "lobbyist", "id": "Brinker Dr. Werner"}, {"type": "commissioner", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1"}, {"type": "lobby", "id": "Traffic Com"}, {"type": "lobby", "id": "The General Council of the Bar of England and Wales (The Bar Council)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Czech Susanne"}, {"type": "lobbyist", "id": "Thogersen Niels Jorgen"}, {"type": "lobbyist", "id": "Mouchart Patrick"}, {"type": "staffer", "id": "Sandra Kramer"}, {"type": "lobby", "id": "European Road Haulers Association (UETR)"}, {"type": "staffer", "id": "Andr\u00e1s G. Inotai"}, {"type": "staffer", "id": "Nathalie de Basald\u00faa"}, {"type": "lobbyist", "id": "Suber Tom"}, {"type": "lobby", "id": "Stichting PSI-Europe (PSI-Europe)"}, {"type": "lobbyist", "id": "van Beurden Ben"}, {"type": "lobbyist", "id": "Baijens Cornelien"}, {"type": "lobby", "id": "National Grid PLC (NG)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Immelt Jeffrey"}, {"type": "staffer", "id": "Ioana Diaconescu"}, {"type": "lobbyist", "id": "Guess What (GW)"}, {"type": "lobbyist", "id": "TONGUE CAROLE"}, {"type": "lobbyist", "id": "De Proft Peter"}, {"type": "staffer", "id": "Telmo Baltazar"}, {"type": "staffer", "id": "C\u00e9cile Billaux"}, {"type": "lobby", "id": "Transatlantic Institute (TAI)"}, {"type": "lobby", "id": "Euronews"}, {"type": "lobbyist", "id": "Seele Rainer"}, {"type": "lobbyist", "id": "Harris Adrian"}, {"type": "lobby", "id": "Volkswagen Aktiengesellschaft (VOLKSWAGEN AG)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Mulhern Jim"}, {"type": "staffer", "id": "Sarah Nelen"}, {"type": "lobby", "id": "Outreach with civil society"}, {"type": "lobbyist", "id": "Mestrallet G\u00e9rard"}, {"type": "lobbyist", "id": "Sahi Antti"}, {"type": "lobby", "id": "Tetra Pak International"}, {"type": "lobbyist", "id": "van Maasakker Steven"}, {"type": "lobby", "id": "EUROPEAN APPAREL AND TEXTILE CONFEDERATION (EURATEX)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Mustonen Niilo"}, {"type": "lobbyist", "id": "watson graham"}, {"type": "lobby", "id": "Hanns-Seidel-Stiftung (HSS)"}, {"type": "lobby", "id": "AeroSpace and Defence Industries Association of Europe (ASD)"}, {"type": "lobby", "id": "International Road Transport Union Permanent Delegation to the EU (IRU)"}, {"type": "staffer", "id": "Kristian Hedberg"}, {"type": "lobby", "id": "Orange"}, {"type": "lobbyist", "id": "MEHEUT Bertrand"}, {"type": "staffer", "id": "Riccardo Maggi"}, {"type": "lobby", "id": "European Small Business Alliance (ESBA)"}, {"type": "lobby", "id": "European Confederation of Independent Trade Unions (CESI)"}, {"type": "staffer", "id": "Mette Toftdal Grolleman"}, {"type": "lobbyist", "id": "M\u00fcller Klaus"}, {"type": "lobbyist", "id": "WATES JEREMY"}, {"type": "lobbyist", "id": "Kr\u00fcger Harald"}, {"type": "lobby", "id": "BUSINESSEUROPE"}, {"type": "lobby", "id": "European Roundtable of Industrialists"}, {"type": "lobby", "id": "The European Historic Houses Association (EHHA)"}, {"type": "staffer", "id": "Edward Bannerman"}, {"type": "lobbyist", "id": "Stambasky Jan"}, {"type": "lobbyist", "id": "Dijksterhuis Petrusa Johanna"}, {"type": "lobby", "id": "Buglass"}, {"type": "lobbyist", "id": "Induni Nancy"}, {"type": "lobby", "id": "European Transport Workers' Federation (ETF)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Grewenig Claus"}, {"type": "lobby", "id": "ETP ZEP (ZEP)"}, {"type": "lobby", "id": "London Stock Exchange Group (LSEG)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Gambardella Luigi"}, {"type": "lobby", "id": "Mets\u00e4liitto Cooperative (Mets\u00e4 Group)"}, {"type": "lobbyist", "id": "ten Berge Hans"}, {"type": "lobbyist", "id": "Quaedvlieg-Mihailovic Sneska"}, {"type": "lobbyist", "id": "Earnshaw David"}, {"type": "lobbyist", "id": "Dekkers Dr. Marijn"}, {"type": "staffer", "id": "Markus Schulte"}, {"type": "staffer", "id": "Reinhard Felke"}, {"type": "lobby", "id": "AGORIA"}, {"type": "lobby", "id": "Creativity Works"}, {"type": "lobby", "id": "Ensemble contre la peine de mort (ECPM)"}, {"type": "staffer", "id": "Miguel Ceballos Bar\u00f3n"}, {"type": "lobbyist", "id": "Kokkila Ilpo"}, {"type": "staffer", "id": "Aurore Maillet"}, {"type": "lobby", "id": "Morgan Stanley (MS)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Almeida Antonio"}, {"type": "lobby", "id": "Kone Corporation"}, {"type": "lobbyist", "id": "Vanthemsche Piet"}, {"type": "lobby", "id": "Motion Picture Association (MPA)"}, {"type": "lobby", "id": "European Cyclists' Federation (ECF)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Choumert Denis"}, {"type": "lobby", "id": "Women In Parliaments Global Forum (WIP)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Chase Howard"}, {"type": "lobby", "id": "The Alternative Investment Management Association Limited (AIMA)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Chantzos Ilias"}, {"type": "lobbyist", "id": "PESONEN Pekka"}, {"type": "staffer", "id": "Aare J\u00e4rvan"}, {"type": "lobby", "id": "Umicore"}, {"type": "lobbyist", "id": "Rolet Xavier"}, {"type": "lobbyist", "id": "Krol Durk"}, {"type": "lobby", "id": "Wintershall Holding GmbH"}, {"type": "lobby", "id": "Danish Energy Association / Dansk Energi (DEA)"}, {"type": "lobby", "id": "Trans Adriatic Pipeline (TAP)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Singer Darren"}, {"type": "lobbyist", "id": "Frank Michael"}, {"type": "lobbyist", "id": "Whiting Glynis"}, {"type": "lobby", "id": "Science Europe (SE)"}, {"type": "staffer", "id": "Monika Ladmanov\u00e1"}, {"type": "lobby", "id": "Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Banca (AEB)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Doherty Ann"}, {"type": "lobbyist", "id": "Kelleher Colm"}, {"type": "lobby", "id": "European Association of Judges (EAJ)"}, {"type": "staffer", "id": "Elisabetta Siracusa"}, {"type": "staffer", "id": "Shane Sutherland"}, {"type": "lobby", "id": "AT&T, Inc. (AT&T)"}, {"type": "lobby", "id": "The Investment Association"}, {"type": "lobbyist", "id": "Mandery Hubert"}, {"type": "lobby", "id": "WWF European Policy Programme (WWF EPO)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Lamminen Johanna"}, {"type": "staffer", "id": "Daniel Braun"}, {"type": "lobby", "id": "Deutsches Zentrum f\u00fcr Luft- und Raumfahrt e.V. (DLR)"}, {"type": "lobby", "id": "News Corporation (News Corp)"}, {"type": "lobby", "id": "World Federation of Advertisers (WFA)"}, {"type": "commissioner", "id": "Margrethe Vestager"}, {"type": "lobby", "id": "Verband Schweizerischer Elektrizit\u00e4tsbetreiber (VSE)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Brac de La Perri\u00e8re Eric"}, {"type": "lobbyist", "id": "Reuter Bernd"}, {"type": "commissioner", "id": "Pierre Moscovici"}, {"type": "lobby", "id": "Confederation of Danish Industry (DI)"}, {"type": "lobby", "id": "Zweites Deutsches Fernsehen (ZDF)"}, {"type": "lobby", "id": "Institute for Advanced Sustainability Studies e.V. (IASS)"}, {"type": "lobby", "id": "Jacques Delors Institut - Berlin, gemeinn\u00fctzige GmbH (Delors Institut)"}, {"type": "lobby", "id": "GlaxoSmithKline (GSK)"}, {"type": "lobby", "id": "Telecom Italia"}, {"type": "lobby", "id": "Meeting with Mr Pavia, KIC Inno Energy"}, {"type": "lobbyist", "id": "Heeger Klaus"}, {"type": "lobbyist", "id": "Kaeser Joe"}, {"type": "lobbyist", "id": "Biggane Michael"}, {"type": "staffer", "id": "Paula Duarte Gaspar"}, {"type": "lobby", "id": "University of Cambridge Institute for Sustainability Leadership (CISL)"}, {"type": "lobby", "id": "Tractebel Engineering - GDF SUEZ (TE)"}, {"type": "lobbyist", "id": "GUENTER Peter"}, {"type": "commissioner", "id": "Federica Mogherini"}, {"type": "commissioner", "id": "Jyrki Katainen"}, {"type": "lobbyist", "id": "Riddoch Fiona"}, {"type": "lobbyist", "id": "Perez Javier"}, {"type": "lobby", "id": "Heineken N.V."}, {"type": "lobby", "id": "Kreab"}, {"type": "lobby", "id": "Society of Audiovisual Authors (SAA)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Dalton-Brown David"}, {"type": "lobby", "id": "Europa Nostra"}, {"type": "lobbyist", "id": "Leviten Edward"}, {"type": "lobby", "id": "Microsoft Corporation"}, {"type": "lobby", "id": "Groupement Europ\u00e9en des Soci\u00e9t\u00e9s d'Auteurs et Compositeurs (GESAC)"}, {"type": "lobby", "id": "Union Europ\u00e9enne du Commerce du B\u00e9tail et des M\u00e9tiers de la Viande (U.E.C.B.V.)"}, {"type": "lobby", "id": "The European Water Platform"}, {"type": "commissioner", "id": "Carlos Moedas"}, {"type": "lobby", "id": "European agri-cooperatives (COGECA)"}, {"type": "lobby", "id": "Institut f\u00fcr interdisziplin\u00e4re dermatologische Pr\u00e4vention und Rehabilitation (iDerm)"}, {"type": "lobby", "id": "European Generic medicines Association (EGA)"}, {"type": "lobbyist", "id": "IKRATH Mag. Michael"}, {"type": "lobbyist", "id": "Van Eijkeren Rob"}, {"type": "lobby", "id": "Yelp"}, {"type": "lobby", "id": "International Association of Scientific, Technical and Medical Publishers (STM)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Kent Muhtar"}, {"type": "lobbyist", "id": "Guider Herv\u00e9"}, {"type": "lobbyist", "id": "Eom Young Hoon"}, {"type": "lobby", "id": "\u00d6sterreichischer Sparkassenverband"}, {"type": "lobby", "id": "Bundesverband der Deutschen Industrie e.V. (BDI)"}, {"type": "lobbyist", "id": "H\u00f6ttges Timotheus"}, {"type": "lobby", "id": "Comit\u00e9 national des p\u00eaches maritimes et des \u00e9levages marins (CNPMEM)"}, {"type": "staffer", "id": "Patricia Reilly"}, {"type": "lobby", "id": "E.ON SE"}, {"type": "lobbyist", "id": "De Cock Caroline"}, {"type": "lobbyist", "id": "Lupattelli Gian Francesco"}, {"type": "lobby", "id": "EURANET PLUS"}, {"type": "staffer", "id": "Alfredo Sousa"}, {"type": "commissioner", "id": "Valdis Dombrovskis"}, {"type": "lobby", "id": "UNITEE AISBL"}, {"type": "lobbyist", "id": "McGowan-Smyth Iverna"}, {"type": "lobbyist", "id": "Niggli Olivier"}, {"type": "lobby", "id": "BSA | The Software Alliance (BSA)"}, {"type": "lobby", "id": "Vodafone Belgium SA (VBSA)"}, {"type": "lobby", "id": "European Forest Institute (EFI)"}, {"type": "lobbyist", "id": "De Clerck Paul"}, {"type": "lobby", "id": "European Federation of Pharmaceutical Industries and Associations (EFPIA)"}, {"type": "lobby", "id": "CFE"}, {"type": "lobby", "id": "Avaaz"}, {"type": "staffer", "id": "Diane Schmitt"}, {"type": "staffer", "id": "Peter Van Kemseke"}, {"type": "lobby", "id": "Danish Shipowners Association"}, {"type": "staffer", "id": "Mathieu Fichter"}, {"type": "commissioner", "id": "Karmenu Vella"}, {"type": "lobbyist", "id": "Sullivan Laura"}, {"type": "lobbyist", "id": "Junge Michael"}, {"type": "lobbyist", "id": "Garamszegi Gabor"}, {"type": "lobby", "id": "Compassion in World Farming"}, {"type": "lobbyist", "id": "Prof. Dr. John Swen Malte"}, {"type": "lobby", "id": "BBUG"}, {"type": "lobbyist", "id": "Stephenson Randall"}, {"type": "lobbyist", "id": "Kenneth Roth"}, {"type": "lobby", "id": "SES S.A. (SES)"}, {"type": "lobby", "id": "International Swaps and Derivatives Association (ISDA)"}, {"type": "commissioner", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska"}, {"type": "lobby", "id": "Deloitte Services & Investments"}, {"type": "lobby", "id": "European Risk Forum (ERF)"}, {"type": "staffer", "id": "Massimo Suardi"}, {"type": "lobby", "id": "LMCL"}, {"type": "lobbyist", "id": "Rold\u00e1n Alegre Jos\u00e9 Mar\u00eda"}, {"type": "staffer", "id": "Matthew Baldwin"}, {"type": "lobby", "id": "European Alliance to Save Energy (EU-ASE)"}, {"type": "lobby", "id": "European Women's Lobby (EWL)"}, {"type": "lobby", "id": "ICMP, the global voice of music publishing (ICMP)"}, {"type": "lobby", "id": "Telefonica, S.A."}, {"type": "lobbyist", "id": "Polman Paul"}, {"type": "lobbyist", "id": "Rajeev Suri"}, {"type": "lobbyist", "id": "Galaski Alain"}, {"type": "staffer", "id": "D\u00e9sir\u00e9e Oen"}, {"type": "lobby", "id": "World Anti-Doping Agency (WADA)"}, {"type": "lobby", "id": "f\u00e9d\u00e9ration du e-commerce et de la Vente \u00e0 Distance (FEVAD)"}, {"type": "lobby", "id": "The Brookings Institution"}, {"type": "lobbyist", "id": "Timmermans Pieter"}, {"type": "lobby", "id": "SAP"}, {"type": "commissioner", "id": "Vytenis Andriukaitis"}, {"type": "lobby", "id": "Which?"}, {"type": "staffer", "id": "Ivan Prusina"}, {"type": "lobbyist", "id": "Uretsky Stewart"}, {"type": "lobby", "id": "Citigroup Inc. (Citi)"}, {"type": "lobbyist", "id": "O'Malia Scott"}, {"type": "lobbyist", "id": "CALABUIG Erlends"}, {"type": "lobbyist", "id": "Munroe Neil"}, {"type": "commissioner", "id": "Frans Timmermans"}, {"type": "lobbyist", "id": "SAINSON PASCAL"}, {"type": "lobby", "id": "Human Rights Watch (HRW)"}, {"type": "staffer", "id": "Myrto Zambarta"}, {"type": "staffer", "id": "Justyna Morek"}, {"type": "lobbyist", "id": "Weaver Amy"}, {"type": "staffer", "id": "Juhan Lepassaar"}, {"type": "staffer", "id": "Paolo Berizzi"}, {"type": "lobbyist", "id": "Verhoeven Patrick"}, {"type": "lobbyist", "id": "Combes Michel"}, {"type": "commissioner", "id": "Corina Cre\u021bu"}, {"type": "staffer", "id": "Liene Balta"}, {"type": "lobbyist", "id": "Aagaard Lars"}, {"type": "lobbyist", "id": "Mason Gerald"}, {"type": "lobby", "id": "Gasum Oy"}, {"type": "lobby", "id": "The Coca-Cola Company (Coca-Cola (NYSE: KO))"}, {"type": "lobby", "id": "Teachers Insurance and Annuity Association-College Retirement Equities Fund (TIAA-CREF)"}, {"type": "lobbyist", "id": "W\u00e4scher Dagmar"}, {"type": "lobbyist", "id": "Holla Aarti"}, {"type": "lobbyist", "id": "Wilmott James"}, {"type": "lobbyist", "id": "Rohleder Bernhard"}, {"type": "lobbyist", "id": "Roy Marcel"}, {"type": "lobbyist", "id": "Hamacher Klaus"}, {"type": "commissioner", "id": "Phil Hogan"}, {"type": "lobby", "id": "EUROCHAMBRES \u2013 Association of European Chambers of Commerce and Industry (eurochambres)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Fr\u00f6hlich Hans-Peter"}, {"type": "lobbyist", "id": "Beisel Ralph"}, {"type": "lobbyist", "id": "Christophe Regnard"}, {"type": "lobby", "id": "ASOCIACI\u00d3N ESPA\u00d1OLA DE FABRICANTES DE AUTOM\u00d3VILES Y CAMIONES (ANFAC)"}, {"type": "lobby", "id": "ICSC EUROPE (ICSC)"}, {"type": "staffer", "id": "Paulina Dejmek Hack"}, {"type": "lobbyist", "id": "Richard St\u00e9phane"}, {"type": "lobbyist", "id": "Desbrosses V\u00e9ronique"}, {"type": "lobbyist", "id": "von Roenne Hubertus"}, {"type": "lobbyist", "id": "Keane Benoit"}, {"type": "staffer", "id": "Jos\u00e9 Eduardo Leandro"}, {"type": "lobby", "id": "SANOFI"}, {"type": "lobby", "id": "Nokian Tyres Plc"}, {"type": "staffer", "id": "Simon O\u2019Connor"}, {"type": "staffer", "id": "Heidi Jern"}, {"type": "lobby", "id": "Amnesty International European Institutions Office (AI EIO)"}, {"type": "lobby", "id": "ExxonMobil Petroleum & Chemical (EMPC)"}, {"type": "lobby", "id": "THALES"}, {"type": "staffer", "id": "Vasiliki Kokkori"}, {"type": "lobby", "id": "Gaelectric Energy Storage Ltd (GES)"}, {"type": "lobbyist", "id": "G\u00f6rres Anselm"}, {"type": "staffer", "id": "Michael Curtis"}, {"type": "lobby", "id": "SUEZ"}, {"type": "lobbyist", "id": "Claffee Lily"}, {"type": "lobby", "id": "International Federation of Actors (FIA)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Crowfoot Amanda"}, {"type": "lobbyist", "id": "Clamadieu  Jean Pierre"}, {"type": "lobbyist", "id": "Glendinning Michael"}, {"type": "lobby", "id": "RELX Group"}, {"type": "lobby", "id": "Associazione Bancaria Italiana (ABI)"}, {"type": "lobby", "id": "AIM European Brands Association (AIM)"}, {"type": "lobby", "id": "Platform of European Social NGOs (Social Platform)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Palah\u00ed Marc"}, {"type": "lobbyist", "id": "B\u00e9k\u00e9si Zs\u00f3fia"}, {"type": "lobby", "id": "European Shippers' Council (ESC)"}, {"type": "lobby", "id": "SABMiller Europe AG (SABMiller)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Hudig Dirk"}, {"type": "lobbyist", "id": "Perlot Antonio"}, {"type": "staffer", "id": "Nathalie Chaze"}, {"type": "staffer", "id": "S\u00f8ren Sch\u00f8nberg"}, {"type": "lobby", "id": "European Confederation of Private Employment Services (Eurociett)"}, {"type": "lobbyist", "id": "DE LORENZO GARC\u00cdA RAFAEL"}, {"type": "lobby", "id": "Insurance Europe (Insurance Europe)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Lowe Luther"}, {"type": "lobby", "id": "EUROCITIES"}, {"type": "lobbyist", "id": "Hardelay Thibaut"}, {"type": "lobbyist", "id": "Kemmer Dr. Michael"}, {"type": "lobbyist", "id": "Shaughnessy Jim"}, {"type": "lobby", "id": "House of the Dutch Provinces (HNP)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Dr. Schulte Stefan"}, {"type": "lobby", "id": "ISFE - Representing the European Videogame Industry (ISFE)"}, {"type": "staffer", "id": "Rodrigo Ballester"}, {"type": "lobby", "id": "Japan Machinery Center for Trade and Investment"}, {"type": "staffer", "id": "Bernd Biervert"}, {"type": "lobbyist", "id": "Hawkswood Clive"}, {"type": "commissioner", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m"}, {"type": "lobby", "id": "Eurolspa"}, {"type": "staffer", "id": "Tom\u00e1\u0161 Nejdl"}, {"type": "lobby", "id": "British Chamber of Commerce in Belgium"}, {"type": "lobbyist", "id": "Zahn Christian"}, {"type": "lobby", "id": "Nomura International plc (Nomura)"}, {"type": "lobby", "id": "University of Ulm, Institute for Complex Quantum Systems (UULM)"}, {"type": "staffer", "id": "Eric Mamer"}, {"type": "lobby", "id": "World Resources Institute (WRI)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Quagliuolo Giorgio"}, {"type": "lobby", "id": "Protection sociale fran\u00e7aise (REIF)"}, {"type": "lobby", "id": "Remote Gambling Association Limited (RGA)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Destrebecq Frederic"}, {"type": "lobbyist", "id": "Borremans Philippe"}, {"type": "staffer", "id": "Taneli Lahti"}, {"type": "lobby", "id": "European Retail Round Table (ERRT)"}, {"type": "lobby", "id": "Alliance for Lobbying Transparency and Ethics Regulation (ALTER-EU)"}, {"type": "lobby", "id": "Eco-Emballages"}, {"type": "lobby", "id": "CI Investments Inc"}, {"type": "lobbyist", "id": "Rabe Thomas"}, {"type": "lobbyist", "id": "Hatton Ger"}, {"type": "lobbyist", "id": "Koch-Mehrin  Silvana"}, {"type": "lobby", "id": "Computer & Communications Industry Association (CCIA)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Lehtoranta Ari"}, {"type": "lobby", "id": "European Newspaper Publishers' Association (ENPA)"}, {"type": "lobby", "id": "UPM-Kymmene Oyj (UPM)"}, {"type": "lobby", "id": "Ofcom"}, {"type": "lobbyist", "id": "Lymbery Philip"}, {"type": "staffer", "id": "Zaneta Vegnere"}, {"type": "staffer", "id": "Inge Bernaerts"}, {"type": "lobby", "id": "Tax Incentivised Savings Association (TISA)"}, {"type": "lobby", "id": "Network to Promote Linguistic Diversity (NPLD)"}, {"type": "lobby", "id": "VIVENDI"}, {"type": "lobby", "id": "International Crisis Group (ICG)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Cooper John"}, {"type": "lobbyist", "id": "Espinel Victoria"}, {"type": "lobbyist", "id": "FREWEN Mella"}, {"type": "lobby", "id": "EUROPORTE"}, {"type": "lobby", "id": "Chamber of Commerce of the United States of America"}, {"type": "lobby", "id": "National Milk Producers Federation (NMPF)"}, {"type": "lobby", "id": "Water supply and sanitation Technology Platform (WssTP)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Launi Susan"}, {"type": "lobby", "id": "Humane Society International/Europe (HSI/Europe)"}, {"type": "lobbyist", "id": "EUPPORTUNITY (QB, Lda.) (EUPPORTUNITY)"}, {"type": "lobby", "id": "Copyright for Creativity (C4C)"}, {"type": "staffer", "id": "Luc Tholoniat"}, {"type": "lobby", "id": "Institut der deutschen Wirtschaft K\u00f6ln e.V. (IW)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Luquer Dominick"}, {"type": "lobbyist", "id": "M\u00fcller Hildegard"}, {"type": "lobbyist", "id": "Jimenez Joseph"}, {"type": "lobby", "id": "European Federation of Local Energy Companies (CEDEC)"}, {"type": "lobby", "id": "European Capitals and Cities of Sport Federation (ACES Europe)"}, {"type": "lobby", "id": "ChinaEU"}, {"type": "lobby", "id": "General Electric Company (GE)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Armero Mario"}, {"type": "lobby", "id": "Samsung Electronics Europe"}, {"type": "lobbyist", "id": "Mika Aho"}, {"type": "commissioner", "id": "Marianne Thyssen"}, {"type": "commissioner", "id": "Violeta Bulc"}, {"type": "lobby", "id": "Nordic Financial Unions (NFU)"}, {"type": "lobby", "id": "ENGIE (ENGIE)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Trillingsgaard Peter"}, {"type": "lobby", "id": "The EMEA Satellite Operators' Assocation (ESOA)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Oud\u00e9a Fr\u00e9d\u00e9ric"}, {"type": "lobby", "id": "Confederation of Finnish Industries EK (EK)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Howell Graham"}, {"type": "commissioner", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d"}, {"type": "lobbyist", "id": "Pons-Deladri\u00e8re Genevi\u00e8ve"}, {"type": "lobby", "id": "Save the Children International"}, {"type": "lobby", "id": "Counter Balance"}, {"type": "staffer", "id": "Bodo Lehmann"}, {"type": "lobby", "id": "European Academy of Dermatology and Venereology (EADV)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Nadella  Satya"}, {"type": "lobbyist", "id": "Patrucco Gianfranco"}, {"type": "commissioner", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger"}, {"type": "lobbyist", "id": "AMBROSI Eugenio"}, {"type": "lobbyist", "id": "Villaseca Marco Rafael"}, {"type": "lobbyist", "id": "Gal\u00e1n Ignacio"}, {"type": "lobbyist", "id": "Political Intelligence (PI)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Helander Mikko"}, {"type": "lobbyist", "id": "Kumcu Adem"}, {"type": "lobby", "id": "Bundesverband deutscher Banken e.V. (Bankenverband)"}, {"type": "staffer", "id": "Michael Hager"}, {"type": "lobbyist", "id": "Evans Huw"}, {"type": "lobby", "id": "Bayerische Motoren Werke Aktiengesellschaft (BMW Group)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Fukunaga Tetsuro"}, {"type": "lobby", "id": "T&L Sugars Limited (Tate & Lyle Sugars)"}, {"type": "lobby", "id": "IBERDROLA (IBE)"}, {"type": "lobby", "id": "VERBOND VAN BELGISCHE ONDERNEMINGEN / FEDERATION DES ENTREPRISES DE BELGIQUE (VBO / FEB)"}, {"type": "lobby", "id": "Arbeitsgemeinschaft deutscher Verkehrsflugh\u00e4fen (ADV)"}, {"type": "lobby", "id": "France T\u00e9l\u00e9visions"}, {"type": "lobbyist", "id": "Patuelli Antonio"}, {"type": "lobbyist", "id": "McCoy Danny"}, {"type": "staffer", "id": "Kamila Kloc"}, {"type": "lobbyist", "id": "Morrissey Mike"}, {"type": "lobbyist", "id": "Bishop Graham"}, {"type": "lobbyist", "id": "Xavier Sol"}, {"type": "lobbyist", "id": "Koller Michaela"}, {"type": "lobbyist", "id": "Thomas Brose"}, {"type": "lobbyist", "id": "Soyer Mustafa Tunc"}, {"type": "lobbyist", "id": "G\u00f6hner Dr. Reinhard"}, {"type": "lobbyist", "id": "McCoy Stan"}, {"type": "lobbyist", "id": "H\u00e4k\u00e4mies Jyri"}, {"type": "lobbyist", "id": "Barker Steve"}, {"type": "lobby", "id": "Paul Dujardin"}, {"type": "lobbyist", "id": "BAUSSAND Pierre"}, {"type": "lobby", "id": "EURELECTRIC aisbl (EURELECTRIC)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Paradis Evelyne"}, {"type": "lobbyist", "id": "ALONSO  Natalia"}, {"type": "lobby", "id": "Delhaize Group"}, {"type": "lobbyist", "id": "Rothberg Richard"}, {"type": "lobby", "id": "Federation of the European Sporting Goods Industry (FESI)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Regan Mike"}, {"type": "lobby", "id": "Centre for European Policy Studies (CEPS)"}, {"type": "commissioner", "id": "Dimitris Avramopoulos"}, {"type": "lobbyist", "id": "de Bie Francois"}, {"type": "lobby", "id": "FoodDrinkEurope (FoodDrinkEurope)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Nielsen Michael"}, {"type": "lobby", "id": "Fortum Oyj"}, {"type": "lobby", "id": "Confederazione Generale dell'Industria Italiana (Confindustria)"}, {"type": "lobby", "id": "International Organization for Migration (IOM)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Bellut Thomas"}, {"type": "lobbyist", "id": "Redondo Andreu Ignacio"}, {"type": "lobbyist", "id": "Hameleers Reineke"}, {"type": "lobbyist", "id": "Lysios Public Affairs"}, {"type": "staffer", "id": "Fabrice Comptour"}, {"type": "lobbyist", "id": "Rodriguez Cocina Carlos"}, {"type": "lobbyist", "id": "Bush Antoinette Cook"}, {"type": "staffer", "id": "Hanna Hinrikus"}, {"type": "lobby", "id": "The Federation of Finnish Technology Industries (FFTI)"}, {"type": "staffer", "id": "Irena Andrassy"}, {"type": "lobbyist", "id": "Schwammenthal Daniel"}, {"type": "lobbyist", "id": "Vanderslycke Didier"}, {"type": "lobbyist", "id": "van Roost Joost M."}, {"type": "lobby", "id": "Rainyve SA"}, {"type": "lobbyist", "id": "Danger Susan"}, {"type": "lobbyist", "id": "Coubard Jean-Claude"}, {"type": "lobbyist", "id": "Courtice Polly"}, {"type": "lobbyist", "id": "TRONC Jean-No\u00ebl"}, {"type": "lobby", "id": "Deutsche Telekom (DT)"}, {"type": "lobbyist", "id": "H\u00f6chli Daniel"}, {"type": "lobby", "id": "EF Education First (EF)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Kupers Wilfried"}, {"type": "lobbyist", "id": "Gilliot Bernard"}, {"type": "lobbyist", "id": "Lambe Martin"}, {"type": "lobbyist", "id": "SALESAS TRES CENTRO DE ESTUDIOS"}, {"type": "lobby", "id": "Symantec Corporation (SYMC)"}, {"type": "lobby", "id": "European Community Shipowner's Associations (ECSA)"}, {"type": "lobby", "id": "Green Budget Europe AISBL (GBE)"}, {"type": "lobby", "id": "MOL Hungarian Oil and Gas Company (MOL Group)"}, {"type": "staffer", "id": "Nikolaus von Peter"}, {"type": "lobbyist", "id": "Nieri  Gina"}, {"type": "staffer", "id": "Tom Tynan"}, {"type": "lobby", "id": "LITUS ADVISORY SA"}, {"type": "lobby", "id": "Alliance for Intellectual Property (Alliance for IP)"}, {"type": "lobby", "id": "Association of British Insurers (ABI)"}, {"type": "staffer", "id": "Ar\u016bnas Ribokas"}, {"type": "lobby", "id": "Confederation of Independent Football Associations (CONIFA)"}, {"type": "lobby", "id": "Association of Social Democratic Municipalities (SODEM)"}, {"type": "staffer", "id": "Ant\u00f3nio Vicente"}, {"type": "lobby", "id": "Workday"}, {"type": "lobby", "id": "European Association of Co-operative Banks (EACB)"}, {"type": "lobby", "id": "Deutscher Bundesjugendring (DBJR)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Tshidimba Didier"}, {"type": "lobbyist", "id": "Dybvad Karsten"}, {"type": "lobby", "id": "International Federation for Animal Health-Europe AISBL (IFAH-Europe)"}, {"type": "staffer", "id": "Jan Ceyssens"}, {"type": "lobby", "id": "Verband der T\u00dcV e.V. (VdT\u00dcV)"}, {"type": "lobby", "id": "Bagehot Limited"}, {"type": "lobby", "id": "European Association of Public Banks and Funding agencies AISBL (EAPB)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Vanpeteghem Rik"}, {"type": "lobbyist", "id": "Fredriksson Anders"}, {"type": "lobbyist", "id": "Lont Auke"}, {"type": "lobby", "id": "European Environmental Bureau (EEB)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Simon Little"}, {"type": "lobby", "id": "ORGANIZACI\u00d3N NACIONAL DE CIEGOS ESPA\u00d1OLES (ONCE)"}, {"type": "lobby", "id": "BDEW Bundesverband der Energie- und Wasserwirtschaft e. V. (BDEW)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Cunningham Francine"}, {"type": "lobbyist", "id": "Ensink Bernhard"}, {"type": "lobby", "id": "Climate Alliance of European cities with indigenous rainforest peoples (Climate Alliance)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Bradshaw Ian"}, {"type": "lobbyist", "id": "McGrath Brendan"}, {"type": "staffer", "id": "Tomasz Husak"}, {"type": "lobby", "id": "Association Fran\u00e7aise de la Gestion financi\u00e8re (AFG)"}, {"type": "lobby", "id": "Verbraucherzentrale Bundesverband (vzbv)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Eggert Axel"}, {"type": "lobby", "id": "Alpiq Holding AG (Alpiq)"}, {"type": "staffer", "id": "Keith Sequeira"}, {"type": "lobby", "id": "Anti-Slavery International (Anti-Slavery)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Conyers James"}, {"type": "staffer", "id": "Lucie Mattera"}, {"type": "lobbyist", "id": "Christian Behm"}, {"type": "lobby", "id": "Bundesverband Informationswirtschaft, Telekommunikation und neue Medien e. V. (BITKOM)"}, {"type": "lobby", "id": "European Healthy Lifestyle Alliance (EHLA)"}, {"type": "lobby", "id": "Robert Bosch GmbH"}, {"type": "lobby", "id": "Gemalto SA"}, {"type": "lobby", "id": "Cercle des R\u00e9seaux europ\u00e9ens (CRE)"}, {"type": "lobby", "id": "W\u00e4rtsil\u00e4 Corporation"}, {"type": "lobby", "id": "Marsh and McLennan Companies"}, {"type": "lobby", "id": "Eurogroup for Animals"}, {"type": "staffer", "id": "Pauline Rouch"}, {"type": "staffer", "id": "Denzil Davidson"}, {"type": "lobby", "id": "Maa- ja mets\u00e4taloustuottajain Keskusliitto \u2013 Central Union of Agricultural Producers and Forest Owners (MTK)"}, {"type": "lobby", "id": "IMPALA Association Internationale AISBL (IMPALA)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Romer Martin"}, {"type": "lobbyist", "id": "PA Europe"}, {"type": "lobby", "id": "The European Steel Association (EUROFER)"}, {"type": "staffer", "id": "Lee Foulger"}, {"type": "lobbyist", "id": "van der Lande Robert"}, {"type": "staffer", "id": "Polykarpos Adamidis"}, {"type": "staffer", "id": "Fabrizia Panzetti"}, {"type": "lobby", "id": "Reuter"}, {"type": "lobbyist", "id": "Diedring Michael"}, {"type": "lobbyist", "id": "ZAVRAS VRASIDAS"}, {"type": "lobbyist", "id": "Peters Michael"}, {"type": "lobby", "id": "Bundesverband Deutscher Zeitungsverleger (BDZV)"}, {"type": "lobby", "id": "European Council on Refugees and Exiles (ECRE)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Hill Ben"}, {"type": "lobbyist", "id": "Vansteenkiste Luc"}, {"type": "lobbyist", "id": "Vicary-Smith Peter"}, {"type": "lobbyist", "id": "Urig Tom"}, {"type": "staffer", "id": "Agnieszka Drzewoska"}, {"type": "lobbyist", "id": "Marescotti  Alessandro"}, {"type": "lobbyist", "id": "Staiblin Jasmin"}, {"type": "staffer", "id": "Stefano Manservisi"}, {"type": "lobbyist", "id": "Steffensen Anne Hedensted"}, {"type": "lobby", "id": "GROUPE CANAL+"}, {"type": "lobbyist", "id": "LOLIVIER MARC"}, {"type": "lobbyist", "id": "ROMITI GERARD"}, {"type": "lobbyist", "id": "APCO Worldwide"}, {"type": "lobbyist", "id": "Rainio Henrik"}, {"type": "lobbyist", "id": "Bichi Alberto"}, {"type": "lobbyist", "id": "M\u00fcller Alexander"}, {"type": "lobby", "id": "Deutsche Gesetzliche Unfallversicherung e.V. (DGUV)"}, {"type": "lobby", "id": "Bayer AG"}, {"type": "staffer", "id": "Juho Romakkaniemi"}, {"type": "lobbyist", "id": "Lannoo Karel"}, {"type": "lobby", "id": "LEGO System A/S"}, {"type": "lobby", "id": "MEDIASET S.p.A."}, {"type": "lobbyist", "id": "Asin Ester"}, {"type": "lobbyist", "id": "Weber Richard"}, {"type": "lobby", "id": "American Chamber of Commerce to the European Union (AmCham EU)"}, {"type": "commissioner", "id": "Tibor Navracsics"}, {"type": "lobby", "id": "Independent Regulators' Group - Rail (IRG-Rail)"}, {"type": "staffer", "id": "Maximilian Strotmann"}, {"type": "lobbyist", "id": "Dr. Br\u00fcggemann Klaus"}, {"type": "lobbyist", "id": "EPPA SA"}, {"type": "staffer", "id": "Raquel Lucas"}, {"type": "lobby", "id": "European Observatory on Health Systems and Policies"}, {"type": "lobbyist", "id": "Cochard Sebastien"}, {"type": "staffer", "id": "Mathieu Briens"}, {"type": "lobbyist", "id": "FTI Consulting Belgium"}, {"type": "lobby", "id": "DIGITALEUROPE (DE)"}, {"type": "commissioner", "id": "Andrus Ansip"}, {"type": "lobby", "id": "US Dairy Export Council (USDEC)"}, {"type": "lobby", "id": "European Alliance for Human Rights in North Korea (EAHRNK)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Zhang Jiangang"}, {"type": "lobbyist", "id": "Aula Europe (Aula)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Smith Helen"}, {"type": "lobbyist", "id": "Saverys Marc"}, {"type": "lobbyist", "id": "Frazier Kenneth C."}, {"type": "commissioner", "id": "Jean-Claude Juncker"}, {"type": "lobby", "id": "Dow Europe GmbH (Dow)"}, {"type": "lobbyist", "id": "J\u00f6nsson Dennis"}, {"type": "staffer", "id": "Iwona Piorko"}, {"type": "staffer", "id": "Jon Nyman"}, {"type": "lobby", "id": "European Trade Union Committee for Education (ETUCE)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Von Boetticher Chris"}, {"type": "lobbyist", "id": "Chagas Eduardo"}, {"type": "lobbyist", "id": "Witty Andrew"}, {"type": "lobbyist", "id": "DESSELAS STEPHANE"}, {"type": "staffer", "id": "Claes Bengtsson"}, {"type": "lobbyist", "id": "K\u00fcbel Christoph"}, {"type": "lobby", "id": "FacilityLive OpCo (FacilityLive)"}, {"type": "lobby", "id": "CLECAT - European association for forwarding, transport, logistic and Customs services (CLECAT)"}, {"type": "lobby", "id": "Floridienne SA"}, {"type": "lobbyist", "id": "CAINE Patrice"}, {"type": "lobby", "id": "SOK"}, {"type": "lobby", "id": "SEKAB BioFuels & Chemicals (SEKAB)"}, {"type": "lobby", "id": "Europa Bio"}, {"type": "lobby", "id": "Etsy Ireland"}, {"type": "lobbyist", "id": "Turunen Jorma"}, {"type": "lobby", "id": "Alzheimer Europe (AE)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Inglis Jack"}, {"type": "lobbyist", "id": "HUNA Roman"}, {"type": "lobby", "id": "Glass for Europe"}, {"type": "lobby", "id": "Salesforce"}, {"type": "lobby", "id": "21st Century Fox (21CF)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Zuleeg Fabian"}, {"type": "lobbyist", "id": "Boni Anna Lisa"}, {"type": "lobby", "id": "Association des Constructeurs Europ\u00e9ens de Motocycles (ACEM)"}, {"type": "staffer", "id": "Ditte Juul J\u00f8rgensen"}, {"type": "lobby", "id": "GrahamBishop.com"}, {"type": "lobbyist", "id": "Business Bridge Europe (BBE)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Blumer David"}, {"type": "lobby", "id": "KBC Group NV (KBC)"}, {"type": "lobbyist", "id": "EUROTRAN Conseil"}, {"type": "lobbyist", "id": "Pie Jan"}, {"type": "lobby", "id": "The Association of Finnish Local and Regional Authorities (AFLRA)"}, {"type": "staffer", "id": "Renate Nikolay"}, {"type": "staffer", "id": "Marlene Holzner"}, {"type": "lobby", "id": "Ericsson"}, {"type": "staffer", "id": "Matej Zakonj\u0161ek"}, {"type": "lobbyist", "id": "Schackmann-Fallis Dr. Karl-Peter"}, {"type": "lobby", "id": "Trina Solar (Schweiz) AG"}, {"type": "lobby", "id": "Association Internationale de la Mutualit\u00e9 (AIM)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Dr. Witterauf Peter"}, {"type": "lobby", "id": "CaixaBank, S.A. (\"la Caixa\")"}, {"type": "staffer", "id": "Julie Anne Fionda"}, {"type": "lobby", "id": "Corporate Europe Observatory (CEO)"}, {"type": "staffer", "id": "Dermot Ryan"}, {"type": "lobbyist", "id": "Billing Magnus"}, {"type": "lobbyist", "id": "Enderlein Henrik"}, {"type": "lobby", "id": "Verband Privater Rundfunk und Telemedien e.V. (VPRT)"}, {"type": "lobby", "id": "Vereinte Dienstleistungsgewerkschaft (ver.di)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Patel Ricken"}, {"type": "lobby", "id": "Ibec"}, {"type": "lobbyist", "id": "Despringre C\u00e9cile"}, {"type": "lobby", "id": "WDR"}, {"type": "commissioner", "id": "Christos Stylianides"}, {"type": "lobby", "id": "Initiative Urheberrecht"}, {"type": "lobby", "id": "Confederation of European Paper Industries (CEPI)"}, {"type": "staffer", "id": "Laure Chapuis"}, {"type": "lobbyist", "id": "Mc Quade Aidan"}, {"type": "lobby", "id": "Sky Italia (SkyIT)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Loerke Stephan"}, {"type": "lobby", "id": "Irish Tax Institute"}, {"type": "staffer", "id": "Michelle Sutton"}, {"type": "lobbyist", "id": "Winterkorn Prof. Dr. rer. nat. Martin"}, {"type": "lobbyist", "id": "Heris Jean-Fran\u00e7ois"}, {"type": "lobby", "id": "BLL German Federation for Food Law and Food Science"}, {"type": "lobbyist", "id": "cabinet DN consulting sprl (cabinet DN)"}, {"type": "staffer", "id": "Friedrich Wenzel Bulst"}, {"type": "lobby", "id": "Nokia"}, {"type": "lobbyist", "id": "Wolff Dietmar"}, {"type": "lobbyist", "id": "Panucci Marcella"}, {"type": "lobby", "id": "ActionAid (AAI)"}, {"type": "lobby", "id": "M\u00e9decins Sans Fronti\u00e8res (MSF)"}, {"type": "commissioner", "id": "Neven Mimica"}, {"type": "lobbyist", "id": "Hetherington John David"}, {"type": "staffer", "id": "Anna Vezyroglou"}, {"type": "lobby", "id": "AGC Glass Europe (AGC)"}, {"type": "staffer", "id": "Kevin O'Connell"}, {"type": "lobbyist", "id": "Berkvens Arjen"}, {"type": "lobby", "id": "MSD (Europe), Inc. (Merck Sharp & Dohme) (MSD)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Oberst Gerald"}, {"type": "lobby", "id": "Roundtable of European Energy Industrialists"}, {"type": "lobbyist", "id": "Bsirske Frank"}, {"type": "lobbyist", "id": "Hug Peter"}, {"type": "lobbyist", "id": "Corbat Mike"}, {"type": "lobbyist", "id": "Bauer Bill"}, {"type": "lobby", "id": "European Biogas Association (EBA)"}, {"type": "lobbyist", "id": "CHENUIL-HAZAN Rapha\u00ebl"}, {"type": "lobby", "id": "St1 Biofuels Oy (St1)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Dickerson Chad"}, {"type": "staffer", "id": "Adrienn Kiraly"}, {"type": "lobby", "id": "BirdWatch Ireland"}, {"type": "lobby", "id": "Fitch Ratings Ltd (FRL)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Grynberg Marc"}, {"type": "staffer", "id": "Jos\u00e9 Mendes Bota"}, {"type": "lobby", "id": "Electricit\u00e9 R\u00e9seau Distribution France (ERDF)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Pradal R\u00e9gis"}, {"type": "lobby", "id": "ORGALIME (ORGALIME)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Buchel Christian"}, {"type": "lobby", "id": "Carl-Christian Buhr"}, {"type": "lobbyist", "id": "Breuer Joachim"}, {"type": "lobby", "id": "MasterCard Europe"}, {"type": "staffer", "id": "Christian Linder"}, {"type": "lobbyist", "id": "Haggar Nick"}, {"type": "lobby", "id": "SwissCore, Contact Office for European Research, Innovation and Education (SwissCore)"}, {"type": "staffer", "id": "Marco Valletta"}, {"type": "lobby", "id": "Redburn (Europe) Limited"}, {"type": "lobbyist", "id": "Vestberg Hans"}, {"type": "lobby", "id": "European Brain Council (EBC)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Don Henk"}, {"type": "lobbyist", "id": "Cummings Chris"}, {"type": "lobbyist", "id": "M\u00e4kel\u00e4 Juha"}, {"type": "lobbyist", "id": "Lotito Gianpiero"}, {"type": "lobby", "id": "European Farmers (COPA)"}, {"type": "lobby", "id": "Huawei Technologies (Huawei)"}, {"type": "staffer", "id": "Isabelle Perignon"}, {"type": "lobby", "id": "Kellogg Company"}, {"type": "staffer", "id": "Stefaan Hermans"}, {"type": "lobby", "id": "Fraport AG - Frankfurt Airport Services Worldwide"}, {"type": "lobby", "id": "QED (QED)"}, {"type": "staffer", "id": "Jasmin Battista"}, {"type": "lobbyist", "id": "Georges Jean"}, {"type": "lobby", "id": "Guardian Media Group (GMG)"}, {"type": "staffer", "id": "Maria Elena Scoppio"}, {"type": "lobby", "id": "Easyfairs NV"}, {"type": "lobby", "id": "FuelsEurope (FuelsEurope)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Gibbels Patrick"}, {"type": "staffer", "id": "Valerie Herzberg"}, {"type": "lobbyist", "id": "Joseph Anne"}, {"type": "lobby", "id": "CEE Bankwatch Network (BWN)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Spaeth Jean-Marie"}, {"type": "lobbyist", "id": "Sj\u00f6berg Martin"}, {"type": "lobbyist", "id": "Blackburn Malcolm"}, {"type": "lobbyist", "id": "Crowne Stephen"}, {"type": "staffer", "id": "Jonathan Hill"}, {"type": "lobby", "id": "Consorzio nazionale per la raccolta il riciclaggio e il recupero degli imballaggi in plastica (COREPLA)"}, {"type": "staffer", "id": "Ar\u016bnas Vin\u010di\u016bnas"}, {"type": "staffer", "id": "Maria \u00c5senius"}, {"type": "lobby", "id": "Kesko Corporation"}, {"type": "lobbyist", "id": "Li\u00e8s Michel"}, {"type": "lobbyist", "id": "Arola Miika"}, {"type": "staffer", "id": "Nele Eichhorn"}, {"type": "lobbyist", "id": "de LOOZ-CORSWAREM RODOLPHE"}, {"type": "lobby", "id": "Universal Music Group International (UMGI)"}, {"type": "staffer", "id": "Miguel Gil Tertre"}, {"type": "lobby", "id": "LV= (Insurance - Investments - Retirements)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Mensink Marco"}, {"type": "lobby", "id": "F\u00e9d\u00e9ration Nationale des Activit\u00e9s de la D\u00e9pollution et de l'Environnement (FNADE)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Struss Colleen"}, {"type": "lobby", "id": "Association de l'Aviculture, de l'Industrie et du Commerce de Volailles dans les Pays de l'Union Europeenne asbl (a.v.e.c.)"}, {"type": "lobby", "id": "Roland Berger Strategy Consultants"}, {"type": "lobbyist", "id": "Frassoni Monica"}, {"type": "lobbyist", "id": "Gruet Remi"}, {"type": "lobby", "id": "Swiss Re Ltd."}, {"type": "lobby", "id": "Siemens AG (SAG)"}, {"type": "lobby", "id": "International Idea"}, {"type": "lobby", "id": "Associazione Peacelink (PL)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Mabe Michael"}, {"type": "staffer", "id": "Kim Eling"}, {"type": "lobbyist", "id": "Fodor Mark"}, {"type": "lobby", "id": "Gas Natural Fenosa"}, {"type": "lobby", "id": "Shell Companies (Shell)"}, {"type": "lobby", "id": "Dell Inc"}, {"type": "staffer", "id": "J\u00f6rgen Gren"}, {"type": "lobbyist", "id": "Bollon Pierre"}, {"type": "lobby", "id": "European Building Automation and Controls Association (eu.bac)"}, {"type": "lobby", "id": "European Competitive Telecommuniations Association (ECTA)"}, {"type": "lobbyist", "id": "G Plus Ltd (gplus brussels)"}, {"type": "lobby", "id": "TheCityUK"}, {"type": "lobby", "id": "Shannon LNG Ltd"}, {"type": "lobbyist", "id": "BONNAF\u00c9 Jean-Laurent"}, {"type": "lobbyist", "id": "Elinski Karen"}, {"type": "staffer", "id": "Anna Herold"}, {"type": "lobby", "id": "European Small Volume Car Manufacturers Alliance (ESCA)"}, {"type": "lobby", "id": "The Institute of International and European Affairs, Brussels (IIEA Brussels)"}, {"type": "lobby", "id": "European Chemical Industry Council (Cefic)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Pennel Denis"}, {"type": "staffer", "id": "Fabien Dell"}, {"type": "lobby", "id": "European Fund and Asset Management Association (EFAMA)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Rowan Andrew"}, {"type": "lobby", "id": "Invest Europe - the voice of Private Capital (Invest Europe)"}, {"type": "lobby", "id": "Soci\u00e9t\u00e9 G\u00e9n\u00e9rale (SG)"}, {"type": "staffer", "id": "Eduard Hulicius"}, {"type": "lobby", "id": "InternsGoPro (IGP)"}, {"type": "lobby", "id": "NASDAQ"}, {"type": "lobby", "id": "Google"}, {"type": "staffer", "id": "Jocelyn Fajardo"}, {"type": "lobbyist", "id": "Chaussade Jean-Louis"}, {"type": "lobby", "id": "Foundation Max van der Stoel (FMS)"}, {"type": "commissioner", "id": "Kristalina Georgieva"}, {"type": "lobbyist", "id": "McCoy Natalie"}, {"type": "staffer", "id": "Szabolcs Horvath"}, {"type": "lobbyist", "id": "Hume Brophy (HB)"}, {"type": "lobby", "id": "Immobel"}, {"type": "lobby", "id": "Unilever"}, {"type": "lobbyist", "id": "Lewis Jonathan"}, {"type": "lobby", "id": "Stichting ERGO Network (ERGO)"}, {"type": "lobbyist", "id": "MARCHI Francesco"}, {"type": "lobbyist", "id": "Karttinen Timo"}, {"type": "lobbyist", "id": "Constant Richard"}, {"type": "lobbyist", "id": "Teyssen Dr. Johannes"}, {"type": "staffer", "id": "Carsten Bermig"}, {"type": "lobby", "id": "European Bioplastics"}, {"type": "lobby", "id": "ETVA INDUSTRIAL & BUSINESS PARKS S.A. (ETVA VIPE S.A.)"}, {"type": "lobby", "id": "American Association for the Advancement of Science (AAAS)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Higgins John"}, {"type": "staffer", "id": "Maria da Gra\u00e7a Carvalho"}, {"type": "lobbyist", "id": "Zappia Andrea"}, {"type": "lobbyist", "id": "Gu\u00e9henno Jean-Marie"}, {"type": "lobbyist", "id": "Lambotte Marc"}, {"type": "lobby", "id": "Deutsche Bank AG (DB)"}, {"type": "lobby", "id": "SRV Yhti\u00f6t Oyj (SRV)"}, {"type": "lobby", "id": "Sky plc (SKY)"}, {"type": "lobby", "id": "Forum Europe"}, {"type": "lobby", "id": "ENEL SpA"}, {"type": "lobby", "id": "The European Region of the International Lesbian, Gay, Bisexual, Trans and Intersex Association (ILGA-Europe)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Cr\u00e9pin Fr\u00e9d\u00e9ric"}, {"type": "staffer", "id": "Martin Selmayr"}, {"type": "lobbyist", "id": "Hood Chris"}, {"type": "lobby", "id": "Boerenbond (BB)"}, {"type": "lobby", "id": "Blic Oy (Blic)"}, {"type": "lobby", "id": "European Policy Centre (EPC)"}, {"type": "staffer", "id": "Juraj Nociar"}, {"type": "lobby", "id": "OXFAM INTERNATIONAL EU ADVOCACY OFFICE (OXFAM INTERNATIONAL)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Starace Francesco"}, {"type": "lobby", "id": "EWE Aktiengesellschaft (EWE AG)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Kerber Dr. Markus"}, {"type": "lobbyist", "id": "Pflimlin R\u00e9my"}, {"type": "lobbyist", "id": "Huybrechts Marc"}, {"type": "lobby", "id": "Alcatel-Lucent (ALU)"}, {"type": "lobby", "id": "BlackRock (BLK)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Holliday Steven"}, {"type": "lobbyist", "id": "DE BLOCK Gert"}, {"type": "lobby", "id": "The European Association for the Promotion of Cogeneration (COGEN Europe)"}, {"type": "lobby", "id": "Bertelsmann SE & Co. KGaA"}, {"type": "lobby", "id": "Coalitions europ\u00e9ennes pour la diversit\u00e9 culturelle (CEDC)"}, {"type": "lobby", "id": "Association of Consumer Credit Information Suppliers (ACCIS)"}, {"type": "staffer", "id": "Grzegorz Radziejewski"}, {"type": "lobbyist", "id": "Konsentio ApS (Konsentio)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Leithner Dr. Stephan"}, {"type": "lobbyist", "id": "Liu Joanne"}, {"type": "lobbyist", "id": "Calarco Tommaso"}, {"type": "staffer", "id": "Antoine Kasel"}, {"type": "lobbyist", "id": "Prof. Dr. Pfennig Gerhard"}, {"type": "lobby", "id": "The European Azerbaijan Society - Brussels office (TEAS)"}, {"type": "lobby", "id": "Platform for International Cooperation on Undocumented Migrants (PICUM)"}, {"type": "lobby", "id": "Compagnie Maritime Belge SA/NV (CMB NV)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Ahrin Arvid"}, {"type": "lobby", "id": "Europ\u00e4isches Zentrum f\u00fcr Arbeitnehmerfragen (EZA)"}, {"type": "staffer", "id": "Giulia Del Brenna"}, {"type": "staffer", "id": "Sebastian Kuck"}, {"type": "lobby", "id": "Council of European Energy Regulators (CEER)"}, {"type": "lobby", "id": "Soci\u00e9t\u00e9 des Auteurs, Compositeurs et Editeurs de Musique (SACEM)"}, {"type": "lobbyist", "id": "De Vries Jannewietske"}, {"type": "lobby", "id": "BNP PARIBAS"}, {"type": "lobbyist", "id": "Cazes Bertrand"}, {"type": "lobby", "id": "STARCH EUROPE"}, {"type": "lobby", "id": "European Telecommunications Network Operators' Association (ETNO)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Maycock Joanna"}, {"type": "commissioner", "id": "Miguel Arias Ca\u00f1ete"}, {"type": "lobby", "id": "Bundesvereinigung der Deutschen Arbeitgeberverb\u00e4nde e.V. (BDA)"}, {"type": "lobby", "id": "Ocean Energy Europe (OEE)"}], "adjacency": [[{"weight": 0.45332018404596974, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "Europ\u00e4isches Zentrum f\u00fcr Arbeitnehmerfragen (EZA)", "subject": "European social dialogue"}, {"weight": 0.45332018404596974, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "Marianne Thyssen", "subject": "European social dialogue"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/05/2015", "id": "Lee Foulger", "subject": "Markets in Financial Instruments Directive II/MIFIR"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "London", "key": 0, "date": "08/05/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Asset management/Capital Markets Union"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "London", "key": 1, "date": "08/05/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Financial Services Policy"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "London", "key": 0, "date": "08/05/2015", "id": "The Investment Association", "subject": "Asset management/Capital Markets Union"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "London", "key": 1, "date": "08/05/2015", "id": "The Investment Association", "subject": "Financial Services Policy"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "20/05/2015", "id": "The Investment Association", "subject": "Markets in Financial Instruments Directive II/MIFIR"}], [{"weight": 0.042499999999999996, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Clamadieu  Jean Pierre", "subject": "Better Regulation"}], [{"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "08/05/2015", "id": "Schackmann-Fallis Dr. Karl-Peter", "subject": "Investment initiative"}], [{"weight": 0.4706706114731706, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Ar\u016bnas Vin\u010di\u016bnas", "subject": "Food regulation"}, {"weight": 0.4706706114731706, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Ar\u016bnas Ribokas", "subject": "Food regulation"}, {"weight": 0.4706706114731706, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Association de l'Aviculture, de l'Industrie et du Commerce de Volailles dans les Pays de l'Union Europeenne asbl (a.v.e.c.)", "subject": "Food regulation"}, {"weight": 0.4706706114731706, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "29/05/2015", "id": "Association de l'Aviculture, de l'Industrie et du Commerce de Volailles dans les Pays de l'Union Europeenne asbl (a.v.e.c.)", "subject": "Food regulation"}], [{"weight": 0.36721934586841054, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "General agenda of Commissioner for Justice"}, {"weight": 0.36721934586841054, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Crowne Stephen", "subject": "General agenda of Commissioner for Justice"}], [{"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Edward Bannerman", "subject": "EU economic outlook"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Redburn (Europe) Limited", "subject": "EU economic outlook"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "21/05/2015", "id": "Redburn (Europe) Limited", "subject": "EU economic outlook"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Valerie Herzberg", "subject": "EU economic outlook"}], [{"weight": 0.4722682445876529, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Eric Mamer", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.4722682445876529, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Computer & Communications Industry Association (CCIA)", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Thogersen Niels Jorgen", "subject": "Presentation of action plan on activities of ETW related to the portfolio of the Cssr Jourova, (European emigrants policy, voting rights for the next European elections for all expats (as part of European citizenship), European Year for mobile citizens"}], [{"weight": 0.059500000000000004, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Doherty Ann", "subject": "Meeting with Corporate Europe on Commissioners code of Conduct"}, {"weight": 0.059500000000000004, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Kristalina Georgieva", "subject": "Meeting with Corporate Europe on Commissioners code of Conduct"}], [{"weight": 0.7487179487, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "SALESAS TRES CENTRO DE ESTUDIOS", "subject": "Dinner with Ana Palacio in honour of US Ambassador Anthony Gardner"}, {"weight": 0.7487179487, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Dinner with Ana Palacio in honour of US Ambassador Anthony Gardner"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "EWE Aktiengesellschaft (EWE AG)", "subject": "Digitalisierung des Energie- und Telekommunikationssektors"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "Digitalisierung des Energie- und Telekommunikationssektors"}], [{"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Kevin O'Connell", "subject": "Data Protection Regulation"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "11/05/2015", "id": "Kevin O'Connell", "subject": "Data protection reform"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "11/05/2015", "id": "Kevin O'Connell", "subject": "Digital Single Market Strategy and review of the EU\u2019s copyright framework"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "11/05/2015", "id": "Kevin O'Connell", "subject": "Digital Single Market Strategy and review of the EU\u2019s copyright framework"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "07/05/2015", "id": "Kevin O'Connell", "subject": "Presentation of action plan on activities of ETW related to the portfolio of the Cssr Jourova, (European emigrants policy, voting rights for the next European elections for all expats (as part of European citizenship), European Year for mobile citizens"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "06/05/2015", "id": "Kevin O'Connell", "subject": "Upcoming copyright review"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "04/05/2015", "id": "Kevin O'Connell", "subject": "Digital Single Market strategy"}, {"weight": 0.4223471400744625, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Renate Nikolay", "subject": "Gender equality"}, {"weight": 0.4948931624129914, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "06/05/2015", "id": "Renate Nikolay", "subject": "Data protection"}, {"weight": 0.4223471400744625, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "05/05/2015", "id": "Renate Nikolay", "subject": "Digital Single Market strategy"}, {"weight": 0.4948931624129914, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "05/05/2015", "id": "Renate Nikolay", "subject": "Data protection"}, {"weight": 0.4948931624129914, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "04/05/2015", "id": "Renate Nikolay", "subject": "Agenda for migration, children"}, {"weight": 0.36721934586841054, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Simona Constantin", "subject": "General agenda of Commissioner for Justice"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "08/05/2015", "id": "Eduard Hulicius", "subject": "Digital single market proposal"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "07/05/2015", "id": "Eduard Hulicius", "subject": "Consumer protection"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "07/05/2015", "id": "Eduard Hulicius", "subject": "Financial and pensions arrangements in UK"}, {"weight": 0.36721934586841054, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "06/05/2015", "id": "Eduard Hulicius", "subject": "General agenda of Commissioner for Justice"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "06/05/2015", "id": "Eduard Hulicius", "subject": "Working lunch on 'nudge' initiatives"}, {"weight": 0.4223471400744625, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "05/05/2015", "id": "Eduard Hulicius", "subject": "Digital Single Market strategy"}, {"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "04/05/2015", "id": "Schwammenthal Daniel", "subject": "Fundamental rights"}, {"weight": 0.36721934586841054, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Daniel Braun", "subject": "General agenda of Commissioner for Justice"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Isabelle Perignon", "subject": "Preparation of the Conference on EPPO 2016"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Monika Ladmanov\u00e1", "subject": "Roma issues"}, {"weight": 0.4223471400744625, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "21/05/2015", "id": "Monika Ladmanov\u00e1", "subject": "Gender equality"}, {"weight": 0.36721934586841054, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "06/05/2015", "id": "Monika Ladmanov\u00e1", "subject": "General agenda of Commissioner for Justice"}], [{"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Markus Schulte", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.36721934586841054, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Crowne Stephen", "subject": "General agenda of Commissioner for Justice"}, {"weight": 0.36721934586841054, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "06/05/2015", "id": "Crowne Stephen", "subject": "General agenda of Commissioner for Justice"}, {"weight": 0.36721934586841054, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "06/05/2015", "id": "Crowne Stephen", "subject": "General agenda of Commissioner for Justice"}, {"weight": 0.36721934586841054, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "06/05/2015", "id": "Crowne Stephen", "subject": "General agenda of Commissioner for Justice"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "Shane Sutherland", "subject": "Food Supply"}, {"weight": 0.59717948721, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Single Market"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Grzegorz Radziejewski", "subject": "Single Market"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "26/05/2015", "id": "Grzegorz Radziejewski", "subject": "Single Market"}, {"weight": 0.59717948721, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "European Retail Round Table (ERRT)", "subject": "Single Market"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "29/05/2015", "id": "European Retail Round Table (ERRT)", "subject": "Single Market"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "26/05/2015", "id": "European Retail Round Table (ERRT)", "subject": "Single Market"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "18/05/2015", "id": "European Retail Round Table (ERRT)", "subject": "Food Supply"}], [{"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Kevin O'Connell", "subject": "Presentation of action plan on activities of ETW related to the portfolio of the Cssr Jourova, (European emigrants policy, voting rights for the next European elections for all expats (as part of European citizenship), European Year for mobile citizens"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Europeans Throughout The World (ETTW)", "subject": "Presentation of action plan on activities of ETW related to the portfolio of the Cssr Jourova, (European emigrants policy, voting rights for the next European elections for all expats (as part of European citizenship), European Year for mobile citizens"}], [{"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "Data cloud and security, NIS"}, {"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Gemalto SA", "subject": "Data cloud and security, NIS"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "07/05/2015", "id": "Gemalto SA", "subject": "Data cloud and security, NIS"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "07/05/2015", "id": "Gemalto SA", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "J\u00f6rgen Gren", "subject": "Data cloud and security, NIS"}], [{"weight": 0.758974359, "locale": "Brussels, Berlaymont", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Polman Paul", "subject": "Political priorities of this Commission"}, {"weight": 0.758974359, "locale": "Brussels, Berlaymont", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Political priorities of this Commission"}], [{"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "13/05/2015", "id": "W\u00e4scher Dagmar", "subject": "Meeting with UETR"}], [{"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Ocean Energy, Energy Union"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "05/05/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Ocean Governance"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "M\u00fcller Alexander", "subject": "Ocean Governance"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Gruet Remi", "subject": "Ocean Energy, Energy Union"}], [{"weight": 0.52410256409, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Redondo Andreu Ignacio", "subject": "Capital Markets Union"}, {"weight": 0.52410256409, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Capital Markets Union"}, {"weight": 0.52410256409, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "21/05/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Capital Markets Union"}, {"weight": 0.52410256409, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "11/05/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Capital Markets Union"}, {"weight": 0.52410256409, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Uretsky Stewart", "subject": "Capital Markets Union"}, {"weight": 0.52410256409, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Rolet Xavier", "subject": "Capital Markets Union"}], [{"weight": 0.5515170940325214, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "Ar\u016bnas Vin\u010di\u016bnas", "subject": "Priorities and expectations of the US dairy sector in the ongoing negotiations on a Transatlantic Trade and Investment Partnership Agreement"}, {"weight": 0.5515170940325214, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "US Dairy Export Council (USDEC)", "subject": "Priorities and expectations of the US dairy sector in the ongoing negotiations on a Transatlantic Trade and Investment Partnership Agreement"}], [{"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "13/05/2015", "id": "Hetherington John David", "subject": "EU development cooperation priorities; EU position for post-2015 agenda; EU development aid and funding mechanisms"}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "13/05/2015", "id": "Hetherington John David", "subject": "EU development cooperation priorities; EU position for post-2015 agenda; EU development aid and funding mechanisms"}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "13/05/2015", "id": "Hetherington John David", "subject": "EU development cooperation priorities; EU position for post-2015 agenda; EU development aid and funding mechanisms"}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "13/05/2015", "id": "Hetherington John David", "subject": "EU development cooperation priorities; EU position for post-2015 agenda; EU development aid and funding mechanisms"}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "13/05/2015", "id": "Hetherington John David", "subject": "EU development cooperation priorities; EU position for post-2015 agenda; EU development aid and funding mechanisms"}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "13/05/2015", "id": "Hetherington John David", "subject": "EU development cooperation priorities; EU position for post-2015 agenda; EU development aid and funding mechanisms"}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "13/05/2015", "id": "Hetherington John David", "subject": "EU development cooperation priorities; EU position for post-2015 agenda; EU development aid and funding mechanisms"}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 7, "date": "13/05/2015", "id": "Hetherington John David", "subject": "EU development cooperation priorities; EU position for post-2015 agenda; EU development aid and funding mechanisms"}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 8, "date": "13/05/2015", "id": "Hetherington John David", "subject": "EU development cooperation priorities; EU position for post-2015 agenda; EU development aid and funding mechanisms"}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 9, "date": "13/05/2015", "id": "Hetherington John David", "subject": "EU development cooperation priorities; EU position for post-2015 agenda; EU development aid and funding mechanisms"}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 10, "date": "13/05/2015", "id": "Hetherington John David", "subject": "EU development cooperation priorities; EU position for post-2015 agenda; EU development aid and funding mechanisms"}, {"weight": 0.3522813938018113, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 11, "date": "13/05/2015", "id": "Hetherington John David", "subject": "EU development cooperation priorities; EU position for post-2015 agenda; EU development aid and funding mechanisms"}], [{"weight": 0.5127942143188625, "locale": "BERL - CAB HOGAN", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "Dermot Ryan", "subject": "\u2022\tcurrent status & plans of Corrib project (due to start production in the coming months) as well as the wider economic benefits and discuss the project both in the Irish context and also in the wider context of the Energy Union; security of supply and the role of gas in reaching the EU\u2019s decarbonisation objectives, other views on biofuels or other relevant topics from a Shell perspective"}, {"weight": 0.5127942143188625, "locale": "BERL - CAB HOGAN", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "Shell Companies (Shell)", "subject": "\u2022\tcurrent status & plans of Corrib project (due to start production in the coming months) as well as the wider economic benefits and discuss the project both in the Irish context and also in the wider context of the Energy Union; security of supply and the role of gas in reaching the EU\u2019s decarbonisation objectives, other views on biofuels or other relevant topics from a Shell perspective"}], [{"weight": 0.4473109795810717, "locale": "Brussels - Belgium", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Easyfairs NV", "subject": "Logistics - innovation"}, {"weight": 0.4473109795810717, "locale": "Brussels - Belgium", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "D\u00e9sir\u00e9e Oen", "subject": "Logistics - innovation"}], [{"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "08/05/2015", "id": "Holliday Steven", "subject": "Interconnections"}], [{"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Strasbourg", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "General Electric Company (GE)", "subject": "Recent investments, and contributions to a European Industrial Renaissance, the Energy Union, TTIP"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Strasbourg", "key": 1, "date": "28/05/2015", "id": "General Electric Company (GE)", "subject": "Recent investments, and contributions to a European Industrial Renaissance, the Energy Union, TTIP"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Strasbourg", "key": 2, "date": "28/05/2015", "id": "General Electric Company (GE)", "subject": "Recent investments, and contributions to a European Industrial Renaissance, the Energy Union, TTIP"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Strasbourg", "key": 3, "date": "28/05/2015", "id": "General Electric Company (GE)", "subject": "Recent investments, and contributions to a European Industrial Renaissance, the Energy Union, TTIP"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Strasbourg", "key": 4, "date": "28/05/2015", "id": "General Electric Company (GE)", "subject": "Recent investments, and contributions to a European Industrial Renaissance, the Energy Union, TTIP"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Strasbourg", "key": 5, "date": "28/05/2015", "id": "General Electric Company (GE)", "subject": "Recent investments, and contributions to a European Industrial Renaissance, the Energy Union, TTIP"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Strasbourg", "key": 6, "date": "28/05/2015", "id": "General Electric Company (GE)", "subject": "Recent investments, and contributions to a European Industrial Renaissance, the Energy Union, TTIP"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Strasbourg", "key": 7, "date": "28/05/2015", "id": "General Electric Company (GE)", "subject": "Recent investments, and contributions to a European Industrial Renaissance, the Energy Union, TTIP"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Strasbourg", "key": 8, "date": "28/05/2015", "id": "General Electric Company (GE)", "subject": "Recent investments, and contributions to a European Industrial Renaissance, the Energy Union, TTIP"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Strasbourg", "key": 9, "date": "28/05/2015", "id": "General Electric Company (GE)", "subject": "Recent investments, and contributions to a European Industrial Renaissance, the Energy Union, TTIP"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Strasbourg", "key": 10, "date": "28/05/2015", "id": "General Electric Company (GE)", "subject": "Recent investments, and contributions to a European Industrial Renaissance, the Energy Union, TTIP"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Strasbourg", "key": 11, "date": "28/05/2015", "id": "General Electric Company (GE)", "subject": "Recent investments, and contributions to a European Industrial Renaissance, the Energy Union, TTIP"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Strasbourg", "key": 12, "date": "28/05/2015", "id": "General Electric Company (GE)", "subject": "Recent investments, and contributions to a European Industrial Renaissance, the Energy Union, TTIP"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Strasbourg", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Recent investments, and contributions to a European Industrial Renaissance, the Energy Union, TTIP"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Strasbourg", "key": 1, "date": "28/05/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Recent investments, and contributions to a European Industrial Renaissance, the Energy Union, TTIP"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Strasbourg", "key": 2, "date": "28/05/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Recent investments, and contributions to a European Industrial Renaissance, the Energy Union, TTIP"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Strasbourg", "key": 3, "date": "28/05/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Recent investments, and contributions to a European Industrial Renaissance, the Energy Union, TTIP"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Strasbourg", "key": 4, "date": "28/05/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Recent investments, and contributions to a European Industrial Renaissance, the Energy Union, TTIP"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Strasbourg", "key": 5, "date": "28/05/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Recent investments, and contributions to a European Industrial Renaissance, the Energy Union, TTIP"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Strasbourg", "key": 6, "date": "28/05/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Recent investments, and contributions to a European Industrial Renaissance, the Energy Union, TTIP"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Strasbourg", "key": 7, "date": "28/05/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Recent investments, and contributions to a European Industrial Renaissance, the Energy Union, TTIP"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Strasbourg", "key": 8, "date": "28/05/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Recent investments, and contributions to a European Industrial Renaissance, the Energy Union, TTIP"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Strasbourg", "key": 9, "date": "28/05/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Recent investments, and contributions to a European Industrial Renaissance, the Energy Union, TTIP"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Strasbourg", "key": 10, "date": "28/05/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Recent investments, and contributions to a European Industrial Renaissance, the Energy Union, TTIP"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Strasbourg", "key": 11, "date": "28/05/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Recent investments, and contributions to a European Industrial Renaissance, the Energy Union, TTIP"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Strasbourg", "key": 12, "date": "28/05/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Recent investments, and contributions to a European Industrial Renaissance, the Energy Union, TTIP"}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "Capital Markets Union"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "28/05/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "Better regulation in the context of Capital Markets Union, securitisation and non-bank lending."}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Roy Marcel", "subject": "Capital Markets Union"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "Inglis Jack", "subject": "Better regulation in the context of Capital Markets Union, securitisation and non-bank lending."}], [{"weight": 0.5515170940325214, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Ar\u016bnas Vin\u010di\u016bnas", "subject": "Telemedicine"}, {"weight": 0.5672978303669132, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "Kamila Kloc", "subject": "DSM & platforms"}, {"weight": 0.5672978303669132, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "Google", "subject": "DSM & platforms"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "19/05/2015", "id": "Google", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.5515170940325214, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "27/05/2015", "id": "Google", "subject": "Telemedicine"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Grzegorz Radziejewski", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.2939784681394165, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Coalitions europ\u00e9ennes pour la diversit\u00e9 culturelle (CEDC)", "subject": "Introductory meeting and presentation of the organization"}, {"weight": 0.2939784681394165, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "05/05/2015", "id": "Coalitions europ\u00e9ennes pour la diversit\u00e9 culturelle (CEDC)", "subject": "Introductory meeting and presentation of the organization"}, {"weight": 0.2939784681394165, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Introductory meeting and presentation of the organization"}, {"weight": 0.2939784681394165, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Adrienn Kiraly", "subject": "Introductory meeting and presentation of the organization"}], [{"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "European Fund and Asset Management Association (EFAMA)", "subject": "CMU"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Valerie Herzberg", "subject": "CMU"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "ALONSO  Natalia", "subject": "Fiscalit\u00e9/Changement climatique"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Mandery Hubert", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "27/05/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Fiscalit\u00e9/Changement climatique"}], [{"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "Witty Andrew", "subject": "Access to medicines in Africa"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Access to medicines in Africa"}], [{"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "04/05/2015", "id": "Schwammenthal Daniel", "subject": "Fundamental rights"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "Peters Michael", "subject": "Audiovisual media policy"}], [{"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "EU - Russia relations; OPAL"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "18/05/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "EU - Russia relations; OPAL"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "18/05/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "EU - Russia relations; OPAL"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "18/05/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "EU - Russia relations; OPAL"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "18/05/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "EU - Russia relations; OPAL"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "18/05/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "EU - Russia relations; OPAL"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "18/05/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "EU - Russia relations; OPAL"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "18/05/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "EU - Russia relations; OPAL"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "18/05/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "EU - Russia relations; OPAL"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "18/05/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "EU - Russia relations; OPAL"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "18/05/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "EU - Russia relations; OPAL"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 11, "date": "18/05/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "EU - Russia relations; OPAL"}, {"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "Bernd Biervert", "subject": "EU - Russia relations; OPAL"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "Wintershall Holding GmbH", "subject": "EU - Russia relations; OPAL"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "18/05/2015", "id": "Wintershall Holding GmbH", "subject": "EU - Russia relations; OPAL"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "18/05/2015", "id": "Wintershall Holding GmbH", "subject": "EU - Russia relations; OPAL"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "18/05/2015", "id": "Wintershall Holding GmbH", "subject": "EU - Russia relations; OPAL"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "18/05/2015", "id": "Wintershall Holding GmbH", "subject": "EU - Russia relations; OPAL"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "18/05/2015", "id": "Wintershall Holding GmbH", "subject": "EU - Russia relations; OPAL"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "18/05/2015", "id": "Wintershall Holding GmbH", "subject": "EU - Russia relations; OPAL"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "18/05/2015", "id": "Wintershall Holding GmbH", "subject": "EU - Russia relations; OPAL"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "18/05/2015", "id": "Wintershall Holding GmbH", "subject": "EU - Russia relations; OPAL"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "18/05/2015", "id": "Wintershall Holding GmbH", "subject": "EU - Russia relations; OPAL"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "18/05/2015", "id": "Wintershall Holding GmbH", "subject": "EU - Russia relations; OPAL"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 11, "date": "18/05/2015", "id": "Wintershall Holding GmbH", "subject": "EU - Russia relations; OPAL"}, {"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 12, "date": "18/05/2015", "id": "Wintershall Holding GmbH", "subject": "EU - Russia relations; OPAL"}], [{"weight": 0.5711834319613758, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Juhan Lepassaar", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.5711834319613758, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "ORGALIME (ORGALIME)", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.5711834319613758, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "21/05/2015", "id": "ORGALIME (ORGALIME)", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.5711834319613758, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "J\u00f6rgen Gren", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Winterkorn Prof. Dr. rer. nat. Martin", "subject": "sustainable development"}, {"weight": 0.4722682445876529, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "11/05/2015", "id": "Winterkorn Prof. Dr. rer. nat. Martin", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Milk Quota"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "12/05/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Milk Quota"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "12/05/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Milk Quota"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "12/05/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Milk Quota"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "12/05/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Milk Quota"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "12/05/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Milk Quota"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "12/05/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Milk Quota"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "12/05/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Milk Quota"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "12/05/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Milk Quota"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "12/05/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Milk Quota"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "12/05/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Milk Quota"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 11, "date": "12/05/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Milk Quota"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "National Milk Producers Federation (NMPF)", "subject": "Milk Quota"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "12/05/2015", "id": "National Milk Producers Federation (NMPF)", "subject": "Milk Quota"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "12/05/2015", "id": "National Milk Producers Federation (NMPF)", "subject": "Milk Quota"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "12/05/2015", "id": "National Milk Producers Federation (NMPF)", "subject": "Milk Quota"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "12/05/2015", "id": "National Milk Producers Federation (NMPF)", "subject": "Milk Quota"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "12/05/2015", "id": "National Milk Producers Federation (NMPF)", "subject": "Milk Quota"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "12/05/2015", "id": "National Milk Producers Federation (NMPF)", "subject": "Milk Quota"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "12/05/2015", "id": "National Milk Producers Federation (NMPF)", "subject": "Milk Quota"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "12/05/2015", "id": "National Milk Producers Federation (NMPF)", "subject": "Milk Quota"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "12/05/2015", "id": "National Milk Producers Federation (NMPF)", "subject": "Milk Quota"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "12/05/2015", "id": "National Milk Producers Federation (NMPF)", "subject": "Milk Quota"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 11, "date": "12/05/2015", "id": "National Milk Producers Federation (NMPF)", "subject": "Milk Quota"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "sustainable development"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont", "key": 1, "date": "21/05/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "circular economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "de Bie Francois", "subject": "circular economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Winterkorn Prof. Dr. rer. nat. Martin", "subject": "sustainable development"}], [{"weight": 0.7536160420083168, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "TSD and HR in EU-Vietnam relations"}], [{"weight": 0.8833333333, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "08/05/2015", "id": "Martin Selmayr", "subject": "Meeting with Etienne Davignon on political priorities of this Commission"}, {"weight": 1.0, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "08/05/2015", "id": "ENGIE (ENGIE)", "subject": "Meeting with Etienne Davignon on political priorities of this Commission"}, {"weight": 1.0, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "08/05/2015", "id": "ENGIE (ENGIE)", "subject": "Meeting with Etienne Davignon on political priorities of this Commission"}, {"weight": 1.0, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "08/05/2015", "id": "ENGIE (ENGIE)", "subject": "Meeting with Etienne Davignon on political priorities of this Commission"}, {"weight": 1.0, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "08/05/2015", "id": "ENGIE (ENGIE)", "subject": "Meeting with Etienne Davignon on political priorities of this Commission"}, {"weight": 1.0, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "08/05/2015", "id": "ENGIE (ENGIE)", "subject": "Meeting with Etienne Davignon on political priorities of this Commission"}, {"weight": 1.0, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "08/05/2015", "id": "ENGIE (ENGIE)", "subject": "Meeting with Etienne Davignon on political priorities of this Commission"}, {"weight": 1.0, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "08/05/2015", "id": "ENGIE (ENGIE)", "subject": "Meeting with Etienne Davignon on political priorities of this Commission"}, {"weight": 1.0, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "08/05/2015", "id": "ENGIE (ENGIE)", "subject": "Meeting with Etienne Davignon on political priorities of this Commission"}, {"weight": 1.0, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "08/05/2015", "id": "ENGIE (ENGIE)", "subject": "Meeting with Etienne Davignon on political priorities of this Commission"}, {"weight": 1.0, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "08/05/2015", "id": "ENGIE (ENGIE)", "subject": "Meeting with Etienne Davignon on political priorities of this Commission"}, {"weight": 1.0, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "08/05/2015", "id": "ENGIE (ENGIE)", "subject": "Meeting with Etienne Davignon on political priorities of this Commission"}, {"weight": 1.0, "locale": "Brussels", "key": 11, "date": "08/05/2015", "id": "ENGIE (ENGIE)", "subject": "Meeting with Etienne Davignon on political priorities of this Commission"}, {"weight": 0.8833333333, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 12, "date": "08/05/2015", "id": "ENGIE (ENGIE)", "subject": "Meeting with Etienne Davignon on political priorities of this Commission"}, {"weight": 1.0, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "08/05/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Meeting with Etienne Davignon on political priorities of this Commission"}, {"weight": 1.0, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "08/05/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Meeting with Etienne Davignon on political priorities of this Commission"}, {"weight": 1.0, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "08/05/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Meeting with Etienne Davignon on political priorities of this Commission"}, {"weight": 1.0, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "08/05/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Meeting with Etienne Davignon on political priorities of this Commission"}, {"weight": 1.0, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "08/05/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Meeting with Etienne Davignon on political priorities of this Commission"}, {"weight": 1.0, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "08/05/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Meeting with Etienne Davignon on political priorities of this Commission"}, {"weight": 1.0, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "08/05/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Meeting with Etienne Davignon on political priorities of this Commission"}, {"weight": 1.0, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "08/05/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Meeting with Etienne Davignon on political priorities of this Commission"}, {"weight": 1.0, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "08/05/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Meeting with Etienne Davignon on political priorities of this Commission"}, {"weight": 1.0, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "08/05/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Meeting with Etienne Davignon on political priorities of this Commission"}, {"weight": 1.0, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "08/05/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Meeting with Etienne Davignon on political priorities of this Commission"}, {"weight": 1.0, "locale": "Brussels", "key": 11, "date": "08/05/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Meeting with Etienne Davignon on political priorities of this Commission"}], [{"weight": 0.6205982906065812, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/05/2015", "id": "Maa- ja mets\u00e4taloustuottajain Keskusliitto \u2013 Central Union of Agricultural Producers and Forest Owners (MTK)", "subject": "Forest and Agricultural policy"}, {"weight": 0.6205982906065812, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/05/2015", "id": "Juho Romakkaniemi", "subject": "Forest and Agricultural policy"}], [{"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "J\u00f6nsson Dennis", "subject": "Dairy sector in China"}], [{"weight": 0.4461965811548291, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Stefaan Hermans", "subject": "Employment"}, {"weight": 0.4461965811548291, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Heineken N.V.", "subject": "Employment"}], [{"weight": 0.5922550952986225, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "MARCHI Francesco", "subject": "European Textile & Clothing sector"}], [{"weight": 0.31983974360499995, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union and industry"}, {"weight": 0.119435897442, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Work of the Commission and Investment plan"}, {"weight": 0.31983974360499995, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Blic Oy (Blic)", "subject": "Energy Union and industry"}, {"weight": 0.119435897442, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "05/05/2015", "id": "Blic Oy (Blic)", "subject": "Work of the Commission and Investment plan"}], [{"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Bagehot Limited", "subject": "Gibraltar"}, {"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Michelle Sutton", "subject": "Gibraltar"}], [{"weight": 0.44679487176, "locale": "Zagreb", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Dr. Witterauf Peter", "subject": "Croatian Membership in the EU: Economic Challenges and Opportunities"}, {"weight": 0.3935568704397962, "locale": "Zagreb", "key": 1, "date": "29/05/2015", "id": "Dr. Witterauf Peter", "subject": "Croatian Membership in the EU: Economic Challenges and Opportunities"}], [{"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Pie Jan", "subject": "Aviation issues"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "22/05/2015", "id": "Pie Jan", "subject": "Horizon 2020"}], [{"weight": 0.4473109795810717, "locale": "Brussels - Belgium", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Nielsen Michael", "subject": "Transport"}], [{"weight": 0.5963116370645808, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Tshidimba Didier", "subject": "Smart industries"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Morrissey Mike", "subject": "Retail real estate sector"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "08/05/2015", "id": "Earnshaw David", "subject": "Small volume manufacturers (SVM) sector"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "13/05/2015", "id": "Starace Francesco", "subject": "Italian electricity market"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "EU Gambling"}, {"weight": 0.5922550952986225, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "21/05/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "European Textile & Clothing sector"}, {"weight": 0.5621690773560081, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "18/05/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Presentation of a study"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "13/05/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Italian electricity market"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "08/05/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Small volume manufacturers (SVM) sector"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "07/05/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Retail real estate sector"}, {"weight": 0.5963116370645808, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "06/05/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Smart industries"}, {"weight": 0.5922550952986225, "locale": "Helsinki, Finland", "key": 7, "date": "04/05/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Lunch meeting"}, {"weight": 0.5922550952986225, "locale": "Helsinki, Finland", "key": 0, "date": "04/05/2015", "id": "Arola Miika", "subject": "Lunch meeting"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Hawkswood Clive", "subject": "EU Gambling"}, {"weight": 0.5922550952986225, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "MARCHI Francesco", "subject": "European Textile & Clothing sector"}, {"weight": 0.5621690773560081, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "Nadella  Satya", "subject": "Presentation of a study"}], [{"weight": 0.14151873767382642, "locale": "Frankfurt, Germany", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "Richard St\u00e9phane", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.4223471400744625, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "05/05/2015", "id": "Richard St\u00e9phane", "subject": "Digital Single Market strategy"}, {"weight": 0.4223471400744625, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "05/05/2015", "id": "Richard St\u00e9phane", "subject": "Digital Single Market strategy"}, {"weight": 0.4948931624129914, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "05/05/2015", "id": "Richard St\u00e9phane", "subject": "Data protection"}, {"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "27/05/2015", "id": "Richard St\u00e9phane", "subject": "Meeting on key challenges of the future European digital policy"}], [{"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Anna Herold", "subject": "copyright"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "GROUPE CANAL+", "subject": "copyright"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "British Chamber of Commerce in Belgium", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Better Regulation"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "British Chamber of Commerce in Belgium", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Whiting Glynis", "subject": "Better Regulation"}], [{"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Gibbels Patrick", "subject": "E-commerce"}], [{"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission, Brussels", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Heeger Klaus", "subject": "CESI profile and presentation; EU social policy and social partner involvement; Information and consultation of workers in public administrations."}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/05/2015", "id": "Koller Michaela", "subject": "Investment plan, Solvency II (infrastructure, ELTIF), Equivalence, insurance in general"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "LV= (Insurance - Investments - Retirements)", "subject": "Motor insurance plicies across the EU"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "IKRATH Mag. Michael", "subject": "MREL, BSR"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/05/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Investment plan, Solvency II (infrastructure, ELTIF), Equivalence, insurance in general"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "19/05/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "MREL, BSR"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "07/05/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Capital Markets Union"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "06/05/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Motor insurance plicies across the EU"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Li\u00e8s Michel", "subject": "Capital Markets Union"}], [{"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Bernd Biervert", "subject": "Energy Union / consumer protection"}, {"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Verbraucherzentrale Bundesverband (vzbv)", "subject": "Energy Union / consumer protection"}], [{"weight": 0.22339743588, "locale": "European Commission \u2013 Berlaymont - Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Environmental aspects of the European semester"}, {"weight": 0.14893162392, "locale": "European Commission \u2013Brussels", "key": 1, "date": "05/05/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Environmental aspects of the European semester"}, {"weight": 0.22339743588, "locale": "European Commission \u2013 Berlaymont - Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "European Environmental Bureau (EEB)", "subject": "Environmental aspects of the European semester"}, {"weight": 0.14893162392, "locale": "European Commission \u2013Brussels", "key": 1, "date": "05/05/2015", "id": "European Environmental Bureau (EEB)", "subject": "Environmental aspects of the European semester"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission \u2013Brussels", "key": 2, "date": "05/05/2015", "id": "European Environmental Bureau (EEB)", "subject": "Environmental aspects of the European semester"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission \u2013 Berlaymont - Brussels", "key": 3, "date": "05/05/2015", "id": "European Environmental Bureau (EEB)", "subject": "Environmental aspects of the European semester"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission \u2013Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Jan Ceyssens", "subject": "Environmental aspects of the European semester"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission \u2013 Berlaymont - Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Zaneta Vegnere", "subject": "Environmental aspects of the European semester"}], [{"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Bernd Biervert", "subject": "Presentation BMW office; Digital Agenda with respect to Transport"}, {"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Bayerische Motoren Werke Aktiengesellschaft (BMW Group)", "subject": "Presentation BMW office; Digital Agenda with respect to Transport"}], [{"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Konsentio ApS (Konsentio)", "subject": "DSM, Industry 4.0"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "11/05/2015", "id": "Konsentio ApS (Konsentio)", "subject": "DSM, Industry 4.0"}, {"weight": 0.567225509554234, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "26/05/2015", "id": "Konsentio ApS (Konsentio)", "subject": "Circular Economy, MCP Proposal"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "19/05/2015", "id": "Konsentio ApS (Konsentio)", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "08/05/2015", "id": "Konsentio ApS (Konsentio)", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "08/05/2015", "id": "Konsentio ApS (Konsentio)", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/05/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "22/05/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "22/05/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "22/05/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "22/05/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "22/05/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "22/05/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "22/05/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "22/05/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "22/05/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "22/05/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 11, "date": "22/05/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union"}], [{"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/05/2015", "id": "de LOOZ-CORSWAREM RODOLPHE", "subject": "Presentation of the activities of the European Historic Houses Association"}], [{"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/05/2015", "id": "PA Europe", "subject": "International aspects of investment plan"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Gambardella Luigi", "subject": "Prep. meeting for the ChinaEU workshop"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "Wilmott James", "subject": "Industrialisation conference"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Elinski Karen", "subject": "EU economic outlook"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Bridge Charles", "subject": "EU economic outlook"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Investment plan and EU-Japan Summit"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "28/05/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Industrialisation conference"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "21/05/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Prep. meeting for the ChinaEU workshop"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "21/05/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "EU economic outlook"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "21/05/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "EU economic outlook"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "21/05/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "EU economic outlook"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "21/05/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "EU economic outlook"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "21/05/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Financial services outlook"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "20/05/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "International aspects of investment plan"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Von Boetticher Chris", "subject": "EU economic outlook"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "Fukunaga Tetsuro", "subject": "Investment plan and EU-Japan Summit"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Ahrin Arvid", "subject": "Financial services outlook"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Kelleher Colm", "subject": "EU economic outlook"}], [{"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Heidi Jern", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "European Biogas Association (EBA)", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Monika Ladmanov\u00e1", "subject": "Roma issues"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Stichting ERGO Network (ERGO)", "subject": "Roma issues"}], [{"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Markus Schulte", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.380788954615789, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Inge Bernaerts", "subject": "Health and Safety 2020"}, {"weight": 0.380788954615789, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "European Academy of Dermatology and Venereology (EADV)", "subject": "Health and Safety 2020"}, {"weight": 0.380788954615789, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "19/05/2015", "id": "European Academy of Dermatology and Venereology (EADV)", "subject": "Health and Safety 2020"}, {"weight": 0.380788954615789, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Stefaan Hermans", "subject": "Health and Safety 2020"}], [{"weight": 0.45332018404596974, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/05/2015", "id": "Chagas Eduardo", "subject": "Social aspects of transport policy"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "04/05/2015", "id": "Chagas Eduardo", "subject": "Social aspects of transport policy"}], [{"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "J\u00f6rgen Gren", "subject": "Copyright"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Berlin, Germany", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "Friedrich Wenzel Bulst", "subject": "Discussion on Digital Single Market"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Verband Privater Rundfunk und Telemedien e.V. (VPRT)", "subject": "Copyright"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Berlin, Germany", "key": 1, "date": "11/05/2015", "id": "Verband Privater Rundfunk und Telemedien e.V. (VPRT)", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "28/05/2015", "id": "Verband Privater Rundfunk und Telemedien e.V. (VPRT)", "subject": "Discussion on Digital Single Market"}], [{"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "22/05/2015", "id": "van der Lande Robert", "subject": "CCS"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels, BE", "key": 1, "date": "22/05/2015", "id": "van der Lande Robert", "subject": "CCS"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels, BE", "key": 2, "date": "22/05/2015", "id": "van der Lande Robert", "subject": "CCS"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels, BE", "key": 3, "date": "22/05/2015", "id": "van der Lande Robert", "subject": "CCS"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels, BE", "key": 4, "date": "22/05/2015", "id": "van der Lande Robert", "subject": "CCS"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels, BE", "key": 5, "date": "22/05/2015", "id": "van der Lande Robert", "subject": "CCS"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels, BE", "key": 6, "date": "22/05/2015", "id": "van der Lande Robert", "subject": "CCS"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels, BE", "key": 7, "date": "22/05/2015", "id": "van der Lande Robert", "subject": "CCS"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels, BE", "key": 8, "date": "22/05/2015", "id": "van der Lande Robert", "subject": "CCS"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels, BE", "key": 9, "date": "22/05/2015", "id": "van der Lande Robert", "subject": "CCS"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels, BE", "key": 10, "date": "22/05/2015", "id": "van der Lande Robert", "subject": "CCS"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels, BE", "key": 11, "date": "22/05/2015", "id": "van der Lande Robert", "subject": "CCS"}], [{"weight": 0.52410256409, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Rolet Xavier", "subject": "Capital Markets Union"}], [{"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "ChinaEU", "subject": "Prep. meeting for the ChinaEU workshop"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Edward Bannerman", "subject": "Prep. meeting for the ChinaEU workshop"}], [{"weight": 0.5922550952986225, "locale": "Helsinki, Finland", "key": 0, "date": "04/05/2015", "id": "Arola Miika", "subject": "Lunch meeting"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Peter Van Kemseke", "subject": "Energy Union Governance"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "EURELECTRIC aisbl (EURELECTRIC)", "subject": "Energy Union Governance"}], [{"weight": 0.3233070348716831, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Europa Nostra", "subject": "European Heritage Awards Ceremony and areas of common interests"}, {"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "11/05/2015", "id": "Europa Nostra", "subject": "Cultural Heritage"}, {"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "11/05/2015", "id": "Europa Nostra", "subject": "European Heritage Awards Ceremony and areas of common interests"}, {"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Cultural Heritage"}, {"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "11/05/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "European Heritage Awards Ceremony and areas of common interests"}, {"weight": 0.3233070348716831, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "European Heritage Awards Ceremony and areas of common interests"}], [{"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "08/05/2015", "id": "Kristian Hedberg", "subject": "Small volume manufacturers (SVM) sector"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "08/05/2015", "id": "European Small Volume Car Manufacturers Alliance (ESCA)", "subject": "Small volume manufacturers (SVM) sector"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "08/05/2015", "id": "European Small Volume Car Manufacturers Alliance (ESCA)", "subject": "Small volume manufacturers (SVM) sector"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "08/05/2015", "id": "Justyna Morek", "subject": "Small volume manufacturers (SVM) sector"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Bayer AG", "subject": "Digitalisierung der Industrie"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "Digitalisierung der Industrie"}], [{"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Reuter Bernd", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Traffic Com", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Telecom Italia", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.45427514795600593, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Bellut Thomas", "subject": "Digitales Wohnzimmer"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.45427514795600593, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "21/05/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "Digitales Wohnzimmer"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "21/05/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "20/05/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "19/05/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "07/05/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "07/05/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "06/05/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "05/05/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "05/05/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Rodriguez Cocina Carlos", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "H\u00f6ttges Timotheus", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/05/2015", "id": "Stephenson Randall", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Buglass", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Eurolspa", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "Dalton-Brown David", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.5807363576147961, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "22/05/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "Exchange of views on the state of the econom in the euro area"}, {"weight": 0.5807363576147961, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "06/05/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "Discussion of Commission Spring Forecast and economic outlook for the euro area"}, {"weight": 0.5807363576147961, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Kemmer Dr. Michael", "subject": "Discussion of Commission Spring Forecast and economic outlook for the euro area"}, {"weight": 0.5807363576147961, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "22/05/2015", "id": "Uretsky Stewart", "subject": "Exchange of views on the state of the econom in the euro area"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "Lambotte Marc", "subject": "Ventilation system"}], [{"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Kevin O'Connell", "subject": "Digital Single Market Strategy and review of the EU\u2019s copyright framework"}], [{"weight": 0.5560470085373505, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "CHENUIL-HAZAN Rapha\u00ebl", "subject": "Situtation in Indonesia"}], [{"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "G Plus Ltd (gplus brussels)", "subject": "Copyright and digital market"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Hatton Ger", "subject": "Copyright and digital market"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "J\u00f6nsson Dennis", "subject": "Dairy sector in China"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Kent Muhtar", "subject": "Coca-Cola and EU trade"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Chemical sector and trade agenda"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "19/05/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Copyright and digital market"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "19/05/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Copyright and digital market"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "11/05/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Dairy sector in China"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "05/05/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Coca-Cola and EU trade"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Chase Howard", "subject": "Chemical sector and trade agenda"}], [{"weight": 0.119435897442, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Work of the Commission and Investment plan"}, {"weight": 0.119435897442, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "SRV Yhti\u00f6t Oyj (SRV)", "subject": "Work of the Commission and Investment plan"}], [{"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/05/2015", "id": "Brac de La Perri\u00e8re Eric", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Verhoeven Patrick", "subject": "Ship Recycling"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/05/2015", "id": "Rowan Andrew", "subject": "REACH"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Konsentio ApS (Konsentio)", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "08/05/2015", "id": "Konsentio ApS (Konsentio)", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Cochard Sebastien", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "F\u00e9d\u00e9ration Nationale des Activit\u00e9s de la D\u00e9pollution et de l'Environnement (FNADE)", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "ZAVRAS VRASIDAS", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "Mika Aho", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/05/2015", "id": "Quagliuolo Giorgio", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/05/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "20/05/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "19/05/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "19/05/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "13/05/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "REACH"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "12/05/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "08/05/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "07/05/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "07/05/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "06/05/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Ship Recycling"}], [{"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Kelleher Colm", "subject": "EU economic outlook"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "21/05/2015", "id": "Kelleher Colm", "subject": "EU economic outlook"}], [{"weight": 0.4722682445876529, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "Eric Mamer", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.4722682445876529, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "European Telecommunications Network Operators' Association (ETNO)", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.119435897442, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Work of the Commission and Investment plan"}], [{"weight": 0.042499999999999996, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Better Regulation"}, {"weight": 0.042499999999999996, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Boerenbond (BB)", "subject": "Better Regulation"}], [{"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "McCoy Stan", "subject": "copyright"}], [{"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Ensink Bernhard", "subject": "Meeting with ECF"}], [{"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Jocelyn Fajardo", "subject": "Meeting with European Shippers' Council"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "European Shippers' Council (ESC)", "subject": "Meeting with European Shippers' Council"}], [{"weight": 0.4223471400744625, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Koch-Mehrin  Silvana", "subject": "Gender equality"}, {"weight": 0.4223471400744625, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "21/05/2015", "id": "Koch-Mehrin  Silvana", "subject": "Gender equality"}], [{"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Miguel Ceballos Bar\u00f3n", "subject": "Chemical sector and trade agenda"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Dow Europe GmbH (Dow)", "subject": "Chemical sector and trade agenda"}], [{"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Inglis Jack", "subject": "CMU"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "28/05/2015", "id": "Inglis Jack", "subject": "Better regulation in the context of Capital Markets Union, securitisation and non-bank lending."}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "29/05/2015", "id": "Inglis Jack", "subject": "Long-term financing/securitisation"}], [{"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "Cybersecurity, privacy, cooperation with industry"}, {"weight": 0.4242472058194609, "locale": "BERL 12th floor", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Polykarpos Adamidis", "subject": "Meeting with Symantec Corporation (Michael Brown, President and CEO, Ilias Chantzos, Senior Director EMEA, Global CIP and Privacy Advisor, Government Affairs) and Michael Palmer, DG HOME, Unit D2 Cybercrime"}, {"weight": 0.4242472058194609, "locale": "BERL 12th floor", "key": 1, "date": "29/05/2015", "id": "Polykarpos Adamidis", "subject": "Meeting with Symantec Corporation (Michael Brown, President and CEO, Ilias Chantzos, Senior Director EMEA, Global CIP and Privacy Advisor, Government Affairs) and Michael Palmer, DG HOME, Unit D2 Cybercrime"}, {"weight": 0.4242472058194609, "locale": "BERL 12th floor", "key": 2, "date": "29/05/2015", "id": "Polykarpos Adamidis", "subject": "Meeting with Symantec Corporation (Michael Brown, President and CEO, Ilias Chantzos, Senior Director EMEA, Global CIP and Privacy Advisor, Government Affairs) and Michael Palmer, DG HOME, Unit D2 Cybercrime"}, {"weight": 0.4242472058194609, "locale": "BERL 12th floor", "key": 3, "date": "29/05/2015", "id": "Polykarpos Adamidis", "subject": "Meeting with Symantec Corporation (Michael Brown, President and CEO, Ilias Chantzos, Senior Director EMEA, Global CIP and Privacy Advisor, Government Affairs) and Michael Palmer, DG HOME, Unit D2 Cybercrime"}, {"weight": 0.4242472058194609, "locale": "BERL 12th floor", "key": 4, "date": "29/05/2015", "id": "Polykarpos Adamidis", "subject": "Meeting with Symantec Corporation (Michael Brown, President and CEO, Ilias Chantzos, Senior Director EMEA, Global CIP and Privacy Advisor, Government Affairs) and Michael Palmer, DG HOME, Unit D2 Cybercrime"}, {"weight": 0.4242472058194609, "locale": "BERL 12th floor", "key": 5, "date": "29/05/2015", "id": "Polykarpos Adamidis", "subject": "Meeting with Symantec Corporation (Michael Brown, President and CEO, Ilias Chantzos, Senior Director EMEA, Global CIP and Privacy Advisor, Government Affairs) and Michael Palmer, DG HOME, Unit D2 Cybercrime"}, {"weight": 0.4242472058194609, "locale": "BERL 12th floor", "key": 6, "date": "29/05/2015", "id": "Polykarpos Adamidis", "subject": "Meeting with Symantec Corporation (Michael Brown, President and CEO, Ilias Chantzos, Senior Director EMEA, Global CIP and Privacy Advisor, Government Affairs) and Michael Palmer, DG HOME, Unit D2 Cybercrime"}, {"weight": 0.4242472058194609, "locale": "BERL 12th floor", "key": 7, "date": "29/05/2015", "id": "Polykarpos Adamidis", "subject": "Meeting with Symantec Corporation (Michael Brown, President and CEO, Ilias Chantzos, Senior Director EMEA, Global CIP and Privacy Advisor, Government Affairs) and Michael Palmer, DG HOME, Unit D2 Cybercrime"}, {"weight": 0.4242472058194609, "locale": "BERL 12th floor", "key": 8, "date": "29/05/2015", "id": "Polykarpos Adamidis", "subject": "Meeting with Symantec Corporation (Michael Brown, President and CEO, Ilias Chantzos, Senior Director EMEA, Global CIP and Privacy Advisor, Government Affairs) and Michael Palmer, DG HOME, Unit D2 Cybercrime"}, {"weight": 0.4242472058194609, "locale": "BERL 12th floor", "key": 9, "date": "29/05/2015", "id": "Polykarpos Adamidis", "subject": "Meeting with Symantec Corporation (Michael Brown, President and CEO, Ilias Chantzos, Senior Director EMEA, Global CIP and Privacy Advisor, Government Affairs) and Michael Palmer, DG HOME, Unit D2 Cybercrime"}, {"weight": 0.4242472058194609, "locale": "BERL 12th floor", "key": 10, "date": "29/05/2015", "id": "Polykarpos Adamidis", "subject": "Meeting with Symantec Corporation (Michael Brown, President and CEO, Ilias Chantzos, Senior Director EMEA, Global CIP and Privacy Advisor, Government Affairs) and Michael Palmer, DG HOME, Unit D2 Cybercrime"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "Cybersecurity"}, {"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Symantec Corporation (SYMC)", "subject": "Cybersecurity, privacy, cooperation with industry"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "26/05/2015", "id": "Symantec Corporation (SYMC)", "subject": "Cybersecurity, privacy, cooperation with industry"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "26/05/2015", "id": "Symantec Corporation (SYMC)", "subject": "Cybersecurity"}, {"weight": 0.4242472058194609, "locale": "BERL 12th floor", "key": 3, "date": "29/05/2015", "id": "Symantec Corporation (SYMC)", "subject": "Meeting with Symantec Corporation (Michael Brown, President and CEO, Ilias Chantzos, Senior Director EMEA, Global CIP and Privacy Advisor, Government Affairs) and Michael Palmer, DG HOME, Unit D2 Cybercrime"}, {"weight": 0.4242472058194609, "locale": "BERL 12th floor", "key": 4, "date": "29/05/2015", "id": "Symantec Corporation (SYMC)", "subject": "Meeting with Symantec Corporation (Michael Brown, President and CEO, Ilias Chantzos, Senior Director EMEA, Global CIP and Privacy Advisor, Government Affairs) and Michael Palmer, DG HOME, Unit D2 Cybercrime"}, {"weight": 0.4242472058194609, "locale": "BERL 12th floor", "key": 5, "date": "29/05/2015", "id": "Symantec Corporation (SYMC)", "subject": "Meeting with Symantec Corporation (Michael Brown, President and CEO, Ilias Chantzos, Senior Director EMEA, Global CIP and Privacy Advisor, Government Affairs) and Michael Palmer, DG HOME, Unit D2 Cybercrime"}, {"weight": 0.4242472058194609, "locale": "BERL 12th floor", "key": 6, "date": "29/05/2015", "id": "Symantec Corporation (SYMC)", "subject": "Meeting with Symantec Corporation (Michael Brown, President and CEO, Ilias Chantzos, Senior Director EMEA, Global CIP and Privacy Advisor, Government Affairs) and Michael Palmer, DG HOME, Unit D2 Cybercrime"}, {"weight": 0.4242472058194609, "locale": "BERL 12th floor", "key": 7, "date": "29/05/2015", "id": "Symantec Corporation (SYMC)", "subject": "Meeting with Symantec Corporation (Michael Brown, President and CEO, Ilias Chantzos, Senior Director EMEA, Global CIP and Privacy Advisor, Government Affairs) and Michael Palmer, DG HOME, Unit D2 Cybercrime"}, {"weight": 0.4242472058194609, "locale": "BERL 12th floor", "key": 8, "date": "29/05/2015", "id": "Symantec Corporation (SYMC)", "subject": "Meeting with Symantec Corporation (Michael Brown, President and CEO, Ilias Chantzos, Senior Director EMEA, Global CIP and Privacy Advisor, Government Affairs) and Michael Palmer, DG HOME, Unit D2 Cybercrime"}, {"weight": 0.4242472058194609, "locale": "BERL 12th floor", "key": 9, "date": "29/05/2015", "id": "Symantec Corporation (SYMC)", "subject": "Meeting with Symantec Corporation (Michael Brown, President and CEO, Ilias Chantzos, Senior Director EMEA, Global CIP and Privacy Advisor, Government Affairs) and Michael Palmer, DG HOME, Unit D2 Cybercrime"}, {"weight": 0.4242472058194609, "locale": "BERL 12th floor", "key": 10, "date": "29/05/2015", "id": "Symantec Corporation (SYMC)", "subject": "Meeting with Symantec Corporation (Michael Brown, President and CEO, Ilias Chantzos, Senior Director EMEA, Global CIP and Privacy Advisor, Government Affairs) and Michael Palmer, DG HOME, Unit D2 Cybercrime"}, {"weight": 0.4242472058194609, "locale": "BERL 12th floor", "key": 11, "date": "29/05/2015", "id": "Symantec Corporation (SYMC)", "subject": "Meeting with Symantec Corporation (Michael Brown, President and CEO, Ilias Chantzos, Senior Director EMEA, Global CIP and Privacy Advisor, Government Affairs) and Michael Palmer, DG HOME, Unit D2 Cybercrime"}, {"weight": 0.4242472058194609, "locale": "BERL 12th floor", "key": 12, "date": "29/05/2015", "id": "Symantec Corporation (SYMC)", "subject": "Meeting with Symantec Corporation (Michael Brown, President and CEO, Ilias Chantzos, Senior Director EMEA, Global CIP and Privacy Advisor, Government Affairs) and Michael Palmer, DG HOME, Unit D2 Cybercrime"}, {"weight": 0.4242472058194609, "locale": "BERL 12th floor", "key": 13, "date": "29/05/2015", "id": "Symantec Corporation (SYMC)", "subject": "Meeting with Symantec Corporation (Michael Brown, President and CEO, Ilias Chantzos, Senior Director EMEA, Global CIP and Privacy Advisor, Government Affairs) and Michael Palmer, DG HOME, Unit D2 Cybercrime"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Laure Chapuis", "subject": "Cybersecurity, privacy, cooperation with industry"}], [{"weight": 0.5058645627447961, "locale": "Copa Cogeca Secretariat", "key": 0, "date": "20/05/2015", "id": "Elisabetta Siracusa", "subject": "Copa-Cogeca Lunch on Simplification of CAP"}, {"weight": 0.5058645627447961, "locale": "Copa Cogeca Secretariat", "key": 1, "date": "20/05/2015", "id": "Elisabetta Siracusa", "subject": "Copa-Cogeca Lunch on Simplification of CAP"}, {"weight": 0.5094929322988626, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "04/05/2015", "id": "European agri-cooperatives (COGECA)", "subject": "Plant protection materials"}, {"weight": 0.5094929322988626, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "04/05/2015", "id": "European agri-cooperatives (COGECA)", "subject": "Plant protection materials"}, {"weight": 0.5058645627447961, "locale": "Copa Cogeca Secretariat", "key": 2, "date": "20/05/2015", "id": "European agri-cooperatives (COGECA)", "subject": "Copa-Cogeca Lunch on Simplification of CAP"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "18/05/2015", "id": "European agri-cooperatives (COGECA)", "subject": "EU bioeconomy policy"}, {"weight": 0.5094929322988626, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "04/05/2015", "id": "European Farmers (COPA)", "subject": "Plant protection materials"}, {"weight": 0.5094929322988626, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "04/05/2015", "id": "European Farmers (COPA)", "subject": "Plant protection materials"}, {"weight": 0.5058645627447961, "locale": "Copa Cogeca Secretariat", "key": 2, "date": "20/05/2015", "id": "European Farmers (COPA)", "subject": "Copa-Cogeca Lunch on Simplification of CAP"}, {"weight": 0.5094929322988626, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "04/05/2015", "id": "Ar\u016bnas Vin\u010di\u016bnas", "subject": "Plant protection materials"}, {"weight": 0.5094929322988626, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "04/05/2015", "id": "Ar\u016bnas Vin\u010di\u016bnas", "subject": "Plant protection materials"}, {"weight": 0.5094929322988626, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "04/05/2015", "id": "Nathalie Chaze", "subject": "Plant protection materials"}, {"weight": 0.5094929322988626, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "04/05/2015", "id": "Nathalie Chaze", "subject": "Plant protection materials"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "Mathieu Fichter", "subject": "EU bioeconomy policy"}], [{"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "Consumers' Engagement with Financial Markets - Power of Online Tools"}, {"weight": 0.5711834319613758, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "05/05/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.5711834319613758, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "H\u00e4k\u00e4mies Jyri", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Dalton-Brown David", "subject": "Consumers' Engagement with Financial Markets - Power of Online Tools"}], [{"weight": 0.042499999999999996, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Grynberg Marc", "subject": "Better Regulation"}], [{"weight": 0.52410256409, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "London Stock Exchange Group (LSEG)", "subject": "Capital Markets Union"}, {"weight": 0.52410256409, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Nathalie de Basald\u00faa", "subject": "Capital Markets Union"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Shane Sutherland", "subject": "Water"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Water supply and sanitation Technology Platform (WssTP)", "subject": "Water"}], [{"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "Seele Rainer", "subject": "EU - Russia relations; OPAL"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "18/05/2015", "id": "Seele Rainer", "subject": "EU - Russia relations; OPAL"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "18/05/2015", "id": "Seele Rainer", "subject": "EU - Russia relations; OPAL"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "18/05/2015", "id": "Seele Rainer", "subject": "EU - Russia relations; OPAL"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "18/05/2015", "id": "Seele Rainer", "subject": "EU - Russia relations; OPAL"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "18/05/2015", "id": "Seele Rainer", "subject": "EU - Russia relations; OPAL"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "18/05/2015", "id": "Seele Rainer", "subject": "EU - Russia relations; OPAL"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "18/05/2015", "id": "Seele Rainer", "subject": "EU - Russia relations; OPAL"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "18/05/2015", "id": "Seele Rainer", "subject": "EU - Russia relations; OPAL"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "18/05/2015", "id": "Seele Rainer", "subject": "EU - Russia relations; OPAL"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "18/05/2015", "id": "Seele Rainer", "subject": "EU - Russia relations; OPAL"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 11, "date": "18/05/2015", "id": "Seele Rainer", "subject": "EU - Russia relations; OPAL"}, {"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 12, "date": "18/05/2015", "id": "Seele Rainer", "subject": "EU - Russia relations; OPAL"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Aagaard Lars", "subject": "Energy Union conference in Copenhague"}, {"weight": 0.6723734385519461, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "05/05/2015", "id": "Aagaard Lars", "subject": "EU Energy Union and State Aid Policy"}], [{"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/05/2015", "id": "Bradshaw Ian", "subject": "Meeting on Europe\u2019s Southern Gas Corridor"}], [{"weight": 0.6692948717764102, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/05/2015", "id": "Juhan Lepassaar", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.6692948717764102, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/05/2015", "id": "Guardian Media Group (GMG)", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.28303747534765283, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/05/2015", "id": "Verband Schweizerischer Elektrizit\u00e4tsbetreiber (VSE)", "subject": "Energy policy"}, {"weight": 0.28303747534765283, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/05/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "Energy policy"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "British Chamber of Commerce in Belgium", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "British Chamber of Commerce in Belgium", "subject": "Better Regulation"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "British Chamber of Commerce in Belgium", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Riccardo Maggi", "subject": "Better Regulation"}], [{"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Crowfoot Amanda", "subject": "copyright"}], [{"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Roma issues"}, {"weight": 0.4223471400744625, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "21/05/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Gender equality"}, {"weight": 0.36721934586841054, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "06/05/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "General agenda of Commissioner for Justice"}, {"weight": 0.36721934586841054, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Crowne Stephen", "subject": "General agenda of Commissioner for Justice"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Dijksterhuis Petrusa Johanna", "subject": "Roma issues"}, {"weight": 0.4223471400744625, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Koch-Mehrin  Silvana", "subject": "Gender equality"}], [{"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Madrid, Spain", "key": 0, "date": "20/05/2015", "id": "Rold\u00e1n Alegre Jos\u00e9 Mar\u00eda", "subject": "State of the Spanish Banking Sector"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Madrid, Spain", "key": 1, "date": "20/05/2015", "id": "Rold\u00e1n Alegre Jos\u00e9 Mar\u00eda", "subject": "State of the Spanish Banking Sector"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Madrid, Spain", "key": 2, "date": "20/05/2015", "id": "Rold\u00e1n Alegre Jos\u00e9 Mar\u00eda", "subject": "State of the Spanish Banking Sector"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Madrid, Spain", "key": 3, "date": "20/05/2015", "id": "Rold\u00e1n Alegre Jos\u00e9 Mar\u00eda", "subject": "State of the Spanish Banking Sector"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Madrid, Spain", "key": 4, "date": "20/05/2015", "id": "Rold\u00e1n Alegre Jos\u00e9 Mar\u00eda", "subject": "State of the Spanish Banking Sector"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Madrid, Spain", "key": 5, "date": "20/05/2015", "id": "Rold\u00e1n Alegre Jos\u00e9 Mar\u00eda", "subject": "State of the Spanish Banking Sector"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Madrid, Spain", "key": 6, "date": "20/05/2015", "id": "Rold\u00e1n Alegre Jos\u00e9 Mar\u00eda", "subject": "State of the Spanish Banking Sector"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Madrid, Spain", "key": 7, "date": "20/05/2015", "id": "Rold\u00e1n Alegre Jos\u00e9 Mar\u00eda", "subject": "State of the Spanish Banking Sector"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Madrid, Spain", "key": 8, "date": "20/05/2015", "id": "Rold\u00e1n Alegre Jos\u00e9 Mar\u00eda", "subject": "State of the Spanish Banking Sector"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Madrid, Spain", "key": 9, "date": "20/05/2015", "id": "Rold\u00e1n Alegre Jos\u00e9 Mar\u00eda", "subject": "State of the Spanish Banking Sector"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Madrid, Spain", "key": 10, "date": "20/05/2015", "id": "Rold\u00e1n Alegre Jos\u00e9 Mar\u00eda", "subject": "State of the Spanish Banking Sector"}], [{"weight": 0.059500000000000004, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Angelina Gros Tchorbadjiyska", "subject": "Meeting with Corporate Europe on Commissioners code of Conduct"}, {"weight": 0.059500000000000004, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Corporate Europe Observatory (CEO)", "subject": "Meeting with Corporate Europe on Commissioners code of Conduct"}], [{"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Morgan Stanley (MS)", "subject": "EU economic outlook"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "21/05/2015", "id": "Morgan Stanley (MS)", "subject": "EU economic outlook"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Edward Bannerman", "subject": "EU economic outlook"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Valerie Herzberg", "subject": "EU economic outlook"}], [{"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Christophe Regnard", "subject": "Preparation of the Conference on EPPO 2016"}], [{"weight": 0.5058645627447961, "locale": "Copa Cogeca Secretariat", "key": 0, "date": "20/05/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Copa-Cogeca Lunch on Simplification of CAP"}, {"weight": 0.5058645627447961, "locale": "Copa Cogeca Secretariat", "key": 1, "date": "20/05/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Copa-Cogeca Lunch on Simplification of CAP"}, {"weight": 0.5058645627447961, "locale": "Copa Cogeca Secretariat", "key": 0, "date": "20/05/2015", "id": "PESONEN Pekka", "subject": "Copa-Cogeca Lunch on Simplification of CAP"}, {"weight": 0.5058645627447961, "locale": "Copa Cogeca Secretariat", "key": 1, "date": "20/05/2015", "id": "PESONEN Pekka", "subject": "Copa-Cogeca Lunch on Simplification of CAP"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "Czech Susanne", "subject": "Food Supply"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/05/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Aviation"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "18/05/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Food Supply"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "05/05/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Water"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "04/05/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Renewable Energy"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Krol Durk", "subject": "Water"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/05/2015", "id": "Hume Brophy (HB)", "subject": "Aviation"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/05/2015", "id": "McGrath Brendan", "subject": "Renewable Energy"}], [{"weight": 0.5672978303669132, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/05/2015", "id": "Stephenson Randall", "subject": "Net neutrality, sprectrum policies (US vs EU), access regulation and platforms"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "20/05/2015", "id": "Stephenson Randall", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "20/05/2015", "id": "Stephenson Randall", "subject": "Digital Economy"}], [{"weight": 0.62820512818, "locale": "London", "key": 0, "date": "08/05/2015", "id": "Godfrey Daniel", "subject": "Asset management/Capital Markets Union"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "London", "key": 1, "date": "08/05/2015", "id": "Godfrey Daniel", "subject": "Financial Services Policy"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "20/05/2015", "id": "Godfrey Daniel", "subject": "Markets in Financial Instruments Directive II/MIFIR"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "European Chemical Industry Council (Cefic)", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "29/05/2015", "id": "European Chemical Industry Council (Cefic)", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "29/05/2015", "id": "European Chemical Industry Council (Cefic)", "subject": "ETS, carbon leakage"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "07/05/2015", "id": "European Chemical Industry Council (Cefic)", "subject": "Consumer protection"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "ETS, carbon leakage"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Heidi Jern", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Telmo Baltazar", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Eduard Hulicius", "subject": "Consumer protection"}], [{"weight": 0.22339743588, "locale": "European Commission \u2013 Berlaymont - Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Pons-Deladri\u00e8re Genevi\u00e8ve", "subject": "Environmental aspects of the European semester"}, {"weight": 0.14893162392, "locale": "European Commission \u2013Brussels", "key": 1, "date": "05/05/2015", "id": "Pons-Deladri\u00e8re Genevi\u00e8ve", "subject": "Environmental aspects of the European semester"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission \u2013Brussels", "key": 2, "date": "05/05/2015", "id": "Pons-Deladri\u00e8re Genevi\u00e8ve", "subject": "Environmental aspects of the European semester"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission \u2013 Berlaymont - Brussels", "key": 3, "date": "05/05/2015", "id": "Pons-Deladri\u00e8re Genevi\u00e8ve", "subject": "Environmental aspects of the European semester"}], [{"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Bernd Biervert", "subject": "LNG Strategy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Heidi Jern", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Gasum Oy", "subject": "LNG Strategy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "27/05/2015", "id": "Gasum Oy", "subject": "Energy Union"}], [{"weight": 0.36721934586841054, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "General agenda of Commissioner for Justice"}, {"weight": 0.36721934586841054, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Crowne Stephen", "subject": "General agenda of Commissioner for Justice"}], [{"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "Hamacher Klaus", "subject": "Meeting with DLR"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "08/05/2015", "id": "Hamacher Klaus", "subject": "Meeting with DLR"}], [{"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/05/2015", "id": "Bush Antoinette Cook", "subject": "Copyright, media"}], [{"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Phone call - Brussels", "key": 0, "date": "04/05/2015", "id": "Loerke Stephan", "subject": "Better Regulation"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "27/05/2015", "id": "Loerke Stephan", "subject": "Selg regulation in marketing of food as a means to promote healthy eating and fight obesity"}], [{"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "Dybvad Karsten", "subject": "European Business Affairs"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "12/05/2015", "id": "Dybvad Karsten", "subject": "European Business Affairs"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "12/05/2015", "id": "Dybvad Karsten", "subject": "European Business Affairs"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "12/05/2015", "id": "Dybvad Karsten", "subject": "European Business Affairs"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "12/05/2015", "id": "Dybvad Karsten", "subject": "European Business Affairs"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "12/05/2015", "id": "Dybvad Karsten", "subject": "European Business Affairs"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "12/05/2015", "id": "Dybvad Karsten", "subject": "European Business Affairs"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 7, "date": "12/05/2015", "id": "Dybvad Karsten", "subject": "European Business Affairs"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 8, "date": "12/05/2015", "id": "Dybvad Karsten", "subject": "European Business Affairs"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 9, "date": "12/05/2015", "id": "Dybvad Karsten", "subject": "European Business Affairs"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 10, "date": "12/05/2015", "id": "Dybvad Karsten", "subject": "European Business Affairs"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Madrid, Spain", "key": 0, "date": "20/05/2015", "id": "Rold\u00e1n Alegre Jos\u00e9 Mar\u00eda", "subject": "State of the Spanish Banking Sector"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Madrid, Spain", "key": 1, "date": "20/05/2015", "id": "Rold\u00e1n Alegre Jos\u00e9 Mar\u00eda", "subject": "State of the Spanish Banking Sector"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Madrid, Spain", "key": 2, "date": "20/05/2015", "id": "Rold\u00e1n Alegre Jos\u00e9 Mar\u00eda", "subject": "State of the Spanish Banking Sector"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Madrid, Spain", "key": 3, "date": "20/05/2015", "id": "Rold\u00e1n Alegre Jos\u00e9 Mar\u00eda", "subject": "State of the Spanish Banking Sector"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Madrid, Spain", "key": 4, "date": "20/05/2015", "id": "Rold\u00e1n Alegre Jos\u00e9 Mar\u00eda", "subject": "State of the Spanish Banking Sector"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Madrid, Spain", "key": 5, "date": "20/05/2015", "id": "Rold\u00e1n Alegre Jos\u00e9 Mar\u00eda", "subject": "State of the Spanish Banking Sector"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Madrid, Spain", "key": 6, "date": "20/05/2015", "id": "Rold\u00e1n Alegre Jos\u00e9 Mar\u00eda", "subject": "State of the Spanish Banking Sector"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Madrid, Spain", "key": 7, "date": "20/05/2015", "id": "Rold\u00e1n Alegre Jos\u00e9 Mar\u00eda", "subject": "State of the Spanish Banking Sector"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Madrid, Spain", "key": 8, "date": "20/05/2015", "id": "Rold\u00e1n Alegre Jos\u00e9 Mar\u00eda", "subject": "State of the Spanish Banking Sector"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Madrid, Spain", "key": 9, "date": "20/05/2015", "id": "Rold\u00e1n Alegre Jos\u00e9 Mar\u00eda", "subject": "State of the Spanish Banking Sector"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Madrid, Spain", "key": 10, "date": "20/05/2015", "id": "Rold\u00e1n Alegre Jos\u00e9 Mar\u00eda", "subject": "State of the Spanish Banking Sector"}, {"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "Friedrich Wenzel Bulst", "subject": "Discussion on Digital Single Market"}, {"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "27/05/2015", "id": "Friedrich Wenzel Bulst", "subject": "Meeting on key challenges of the future European digital policy"}, {"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "12/05/2015", "id": "Friedrich Wenzel Bulst", "subject": "EU Telecom Market"}, {"weight": 0.7825427350154701, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Ditte Juul J\u00f8rgensen", "subject": "Exchange of views on EU issues"}, {"weight": 0.6723734385519461, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "S\u00f8ren Sch\u00f8nberg", "subject": "EU Energy Union and State Aid Policy"}, {"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "20/05/2015", "id": "Claes Bengtsson", "subject": "Digital Economy"}], [{"weight": 0.28303747534765283, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/05/2015", "id": "Frank Michael", "subject": "Energy policy"}], [{"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/05/2015", "id": "Heidi Jern", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/05/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/05/2015", "id": "Eco-Emballages", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "20/05/2015", "id": "Eco-Emballages", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Reuter", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Markus Schulte", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Fabien Dell", "subject": "Capital Markets Union"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Maria Elena Scoppio", "subject": "Initiatives de la Commission sur la transparence fiscale"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "19/05/2015", "id": "Maria Elena Scoppio", "subject": "FTT and Climate finance"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "06/05/2015", "id": "Maria Elena Scoppio", "subject": "Tax transparency package + VAT"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "05/05/2015", "id": "Maria Elena Scoppio", "subject": "Bio chemical production"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Simon O\u2019Connor", "subject": "FTT and Climate finance"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "07/05/2015", "id": "Simon O\u2019Connor", "subject": "Exchanges of views on EU economic situation"}, {"weight": 0.5807363576147961, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "22/05/2015", "id": "Reinhard Felke", "subject": "Exchange of views on the state of the econom in the euro area"}, {"weight": 0.5807363576147961, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "06/05/2015", "id": "Reinhard Felke", "subject": "Discussion of Commission Spring Forecast and economic outlook for the euro area"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Ioana Diaconescu", "subject": "Capital Markets Union"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "28/05/2015", "id": "Ioana Diaconescu", "subject": "Better regulation in the context of Capital Markets Union, securitisation and non-bank lending."}, {"weight": 0.6960880998695924, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Danger Susan", "subject": "Exchanges of views on EU economic situation"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/05/2015", "id": "Lucie Mattera", "subject": "Copyright, DSM"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "Dybvad Karsten", "subject": "Presentation of Energy Union"}, {"weight": 0.6205982906065812, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "12/05/2015", "id": "Dybvad Karsten", "subject": "European Fund for Strategic Investment, Commission economic agenda"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "12/05/2015", "id": "Dybvad Karsten", "subject": "European Business Affairs"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "12/05/2015", "id": "Dybvad Karsten", "subject": "European Business Affairs"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "12/05/2015", "id": "Dybvad Karsten", "subject": "European Business Affairs"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "12/05/2015", "id": "Dybvad Karsten", "subject": "European Business Affairs"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "12/05/2015", "id": "Dybvad Karsten", "subject": "European Business Affairs"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 7, "date": "12/05/2015", "id": "Dybvad Karsten", "subject": "European Business Affairs"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 8, "date": "12/05/2015", "id": "Dybvad Karsten", "subject": "European Business Affairs"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 9, "date": "12/05/2015", "id": "Dybvad Karsten", "subject": "European Business Affairs"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 10, "date": "12/05/2015", "id": "Dybvad Karsten", "subject": "European Business Affairs"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 11, "date": "12/05/2015", "id": "Dybvad Karsten", "subject": "European Business Affairs"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 12, "date": "12/05/2015", "id": "Dybvad Karsten", "subject": "European Business Affairs"}], [{"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Bellut Thomas", "subject": "Copyright"}, {"weight": 0.45427514795600593, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "21/05/2015", "id": "Bellut Thomas", "subject": "Digitales Wohnzimmer"}, {"weight": 0.45427514795600593, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "21/05/2015", "id": "Bellut Thomas", "subject": "Digitales Wohnzimmer"}, {"weight": 0.45427514795600593, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "21/05/2015", "id": "Bellut Thomas", "subject": "Digitales Wohnzimmer"}, {"weight": 0.45427514795600593, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "21/05/2015", "id": "Bellut Thomas", "subject": "Digitales Wohnzimmer"}], [{"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "M\u00fcller Alexander", "subject": "Ocean Governance"}], [{"weight": 0.8833333333, "locale": "BERL, Brussels, BE", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Enderlein Henrik", "subject": "Monetary Union"}, {"weight": 0.3962524654543294, "locale": "Berlaymont, 10th floor/021", "key": 1, "date": "06/05/2015", "id": "Enderlein Henrik", "subject": "Four Presidents' report"}, {"weight": 0.3962524654543294, "locale": "Berlaymont, 10th floor/021", "key": 2, "date": "06/05/2015", "id": "Enderlein Henrik", "subject": "Four Presidents' report"}], [{"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "Witty Andrew", "subject": "Access to medicines in Africa"}], [{"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Markus Schulte", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Maria da Gra\u00e7a Carvalho", "subject": "Meeting with Gra\u00e7a Carvalho"}], [{"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission, Brussels", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Raquel Lucas", "subject": "CESI profile and presentation; EU social policy and social partner involvement; Information and consultation of workers in public administrations."}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission, Brussels", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "European Confederation of Independent Trade Unions (CESI)", "subject": "CESI profile and presentation; EU social policy and social partner involvement; Information and consultation of workers in public administrations."}], [{"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Maria \u00c5senius", "subject": "Anti-dumping duties GOES"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Nele Eichhorn", "subject": "Anti-dumping duties GOES"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Siemens AG (SAG)", "subject": "Anti-dumping duties GOES"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "07/05/2015", "id": "Siemens AG (SAG)", "subject": "Anti-dumping duties GOES"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Miguel Arias Ca\u00f1ete", "subject": "Shannon LNG Terminal"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Shannon LNG Ltd", "subject": "Shannon LNG Terminal"}], [{"weight": 0.4706706114731706, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Paradis Evelyne", "subject": "LGBTI health issues"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "Coubard Jean-Claude", "subject": "Cooperation to fight obesity, EU action, possibilties for further cooperation"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Destrebecq Frederic", "subject": "Action by EBC and by EU on brain health and mental health in general, possibilities for co-operation"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "04/05/2015", "id": "Georges Jean", "subject": "Commission and stakeholders' action on Dementia and Alzheimer and cooperation in this area"}, {"weight": 0.4706706114731706, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "European Observatory on Health Systems and Policies", "subject": "Health systems' performance in the EU"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "Selg regulation in marketing of food as a means to promote healthy eating and fight obesity"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "26/05/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "Action by EBC and by EU on brain health and mental health in general, possibilities for co-operation"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "18/05/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "Cooperation to fight obesity, EU action, possibilties for further cooperation"}, {"weight": 0.4706706114731706, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "07/05/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "LGBTI health issues"}, {"weight": 0.4706706114731706, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "05/05/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "Health systems' performance in the EU"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "04/05/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "Commission and stakeholders' action on Dementia and Alzheimer and cooperation in this area"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Loerke Stephan", "subject": "Selg regulation in marketing of food as a means to promote healthy eating and fight obesity"}], [{"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "08/05/2015", "id": "Courtice Polly", "subject": "Energy Union Strategy"}], [{"weight": 0.042499999999999996, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Gilliot Bernard", "subject": "Better Regulation"}], [{"weight": 0.3964365548981887, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "SANOFI", "subject": "Implementation Council Conclusions on Vaccination"}, {"weight": 0.3964365548981887, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Giulia Del Brenna", "subject": "Implementation Council Conclusions on Vaccination"}], [{"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Fabrizia Panzetti", "subject": "Migration Agenda"}, {"weight": 0.5560470085373505, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Stefano Manservisi", "subject": "Situtation in Indonesia"}, {"weight": 0.5560470085373505, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "05/05/2015", "id": "Stefano Manservisi", "subject": "Climate change diplomacy"}, {"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/05/2015", "id": "Iwona Piorko", "subject": "Meeting on Europe\u2019s Southern Gas Corridor"}, {"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "12/05/2015", "id": "Iwona Piorko", "subject": "Meeting with representatives of the Foundation Max van der Stoel on current political situation in Russia"}, {"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Berlaymont, Bruxelles", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "Anna Vezyroglou", "subject": "EU/Turkey relations"}, {"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/05/2015", "id": "Michael Curtis", "subject": "Migration/Mediterranean"}], [{"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "Miguel Gil Tertre", "subject": "Investment plan and EU-Japan Summit"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "06/05/2015", "id": "Miguel Gil Tertre", "subject": "Investment Initiative"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "05/05/2015", "id": "Miguel Gil Tertre", "subject": "Investment Initiative"}, {"weight": 0.119435897442, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Mustonen Niilo", "subject": "Work of the Commission and Investment plan"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Grzegorz Radziejewski", "subject": "Single Market"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "26/05/2015", "id": "Grzegorz Radziejewski", "subject": "Single Market"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "19/05/2015", "id": "Grzegorz Radziejewski", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "07/05/2015", "id": "Grzegorz Radziejewski", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.119435897442, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Kone Corporation", "subject": "Work of the Commission and Investment plan"}, {"weight": 0.59717948721, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Czech Susanne", "subject": "Single Market"}, {"weight": 0.119435897442, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "SOK", "subject": "Work of the Commission and Investment plan"}, {"weight": 0.59717948721, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/05/2015", "id": "International Idea", "subject": "Financing"}, {"weight": 0.6205982906065812, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "Juho Romakkaniemi", "subject": "Energy policy, European Fund for Strategic Investment"}, {"weight": 0.6205982906065812, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "28/05/2015", "id": "Juho Romakkaniemi", "subject": "Energy policy, European Fund for Strategic Investment"}, {"weight": 0.6205982906065812, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "27/05/2015", "id": "Juho Romakkaniemi", "subject": "European Fund for Strategic Investment"}, {"weight": 0.6205982906065812, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "26/05/2015", "id": "Juho Romakkaniemi", "subject": "Country specific recommendations"}, {"weight": 0.6205982906065812, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "13/05/2015", "id": "Juho Romakkaniemi", "subject": "Forest and Agricultural policy"}, {"weight": 0.6205982906065812, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "12/05/2015", "id": "Juho Romakkaniemi", "subject": "European Fund for Strategic Investment, Commission economic agenda"}, {"weight": 0.6205982906065812, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "08/05/2015", "id": "Juho Romakkaniemi", "subject": "Forest policy"}, {"weight": 0.59717948721, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Lannoo Karel", "subject": "Investment Initiative"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Valerie Herzberg", "subject": "EU economic outlook"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "21/05/2015", "id": "Valerie Herzberg", "subject": "EU economic outlook"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "21/05/2015", "id": "Valerie Herzberg", "subject": "EU economic outlook"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "21/05/2015", "id": "Valerie Herzberg", "subject": "EU economic outlook"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "21/05/2015", "id": "Valerie Herzberg", "subject": "CMU"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "20/05/2015", "id": "Valerie Herzberg", "subject": "Investment initiative"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "20/05/2015", "id": "Valerie Herzberg", "subject": "Economic and Monetary Union"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "12/05/2015", "id": "Valerie Herzberg", "subject": "European Semester"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "08/05/2015", "id": "Valerie Herzberg", "subject": "Investment initiative"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "07/05/2015", "id": "Valerie Herzberg", "subject": "Infrastructure/market + Juncker Plan"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "07/05/2015", "id": "Valerie Herzberg", "subject": "CMU"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 11, "date": "06/05/2015", "id": "Valerie Herzberg", "subject": "Securitisation"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "Edward Bannerman", "subject": "Investment plan and EU-Japan Summit"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "28/05/2015", "id": "Edward Bannerman", "subject": "Industrialisation conference"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "21/05/2015", "id": "Edward Bannerman", "subject": "Prep. meeting for the ChinaEU workshop"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "21/05/2015", "id": "Edward Bannerman", "subject": "EU economic outlook"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "21/05/2015", "id": "Edward Bannerman", "subject": "EU economic outlook"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "21/05/2015", "id": "Edward Bannerman", "subject": "EU economic outlook"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "21/05/2015", "id": "Edward Bannerman", "subject": "EU economic outlook"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "21/05/2015", "id": "Edward Bannerman", "subject": "Financial services outlook"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "20/05/2015", "id": "Edward Bannerman", "subject": "International aspects of investment plan"}, {"weight": 0.119435897442, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Kokkila Ilpo", "subject": "Work of the Commission and Investment plan"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Heidi Jern", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "27/05/2015", "id": "Heidi Jern", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "27/05/2015", "id": "Heidi Jern", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "21/05/2015", "id": "Heidi Jern", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "20/05/2015", "id": "Heidi Jern", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "20/05/2015", "id": "Heidi Jern", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "20/05/2015", "id": "Heidi Jern", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "19/05/2015", "id": "Heidi Jern", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "12/05/2015", "id": "Heidi Jern", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "12/05/2015", "id": "Heidi Jern", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "06/05/2015", "id": "Heidi Jern", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 11, "date": "06/05/2015", "id": "Heidi Jern", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.119435897442, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Karttinen Timo", "subject": "Work of the Commission and Investment plan"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "13/05/2015", "id": "Peter Van Kemseke", "subject": "Heating and cooling"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "13/05/2015", "id": "The European Association for the Promotion of Cogeneration (COGEN Europe)", "subject": "Heating and cooling"}], [{"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission- Berlaymont", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "MasterCard Europe", "subject": "Development of electronic payment systems in Europe"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "11/05/2015", "id": "MasterCard Europe", "subject": "Financial Services Policy"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission- Berlaymont", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Jan Ceyssens", "subject": "Development of electronic payment systems in Europe"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Denzil Davidson", "subject": "Financial Services Policy"}], [{"weight": 0.4461965811548291, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "van Maasakker Steven", "subject": "Employment"}], [{"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Nele Eichhorn", "subject": "Developments in the solar energy sector in Europe"}], [{"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 0, "date": "16/05/2015", "id": "Despringre C\u00e9cile", "subject": "copyright"}], [{"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Aare J\u00e4rvan", "subject": "Consumers' Engagement with Financial Markets - Power of Online Tools"}, {"weight": 0.380788954615789, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Vasiliki Kokkori", "subject": "Presentation of key areas of work of TSIP."}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "Markus Schulte", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Eduard Hulicius", "subject": "Financial and pensions arrangements in UK"}, {"weight": 0.380788954615789, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Stefaan Hermans", "subject": "Presentation of key areas of work of TSIP."}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Tax Incentivised Savings Association (TISA)", "subject": "Consumers' Engagement with Financial Markets - Power of Online Tools"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "28/05/2015", "id": "Tax Incentivised Savings Association (TISA)", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.380788954615789, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "07/05/2015", "id": "Tax Incentivised Savings Association (TISA)", "subject": "Presentation of key areas of work of TSIP."}, {"weight": 0.380788954615789, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "07/05/2015", "id": "Tax Incentivised Savings Association (TISA)", "subject": "Presentation of key areas of work of TSIP."}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "07/05/2015", "id": "Tax Incentivised Savings Association (TISA)", "subject": "Financial and pensions arrangements in UK"}], [{"weight": 0.3233070348716831, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Quaedvlieg-Mihailovic Sneska", "subject": "European Heritage Awards Ceremony and areas of common interests"}, {"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "11/05/2015", "id": "Quaedvlieg-Mihailovic Sneska", "subject": "Cultural Heritage"}, {"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "11/05/2015", "id": "Quaedvlieg-Mihailovic Sneska", "subject": "European Heritage Awards Ceremony and areas of common interests"}], [{"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "Copyright, copyright enforcement"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "J\u00f6rgen Gren", "subject": "Copyright, copyright enforcement"}, {"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "Alliance for Intellectual Property (Alliance for IP)", "subject": "Copyright, copyright enforcement"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "18/05/2015", "id": "Alliance for Intellectual Property (Alliance for IP)", "subject": "Copyright, copyright enforcement"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Nadella  Satya", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.5621690773560081, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "18/05/2015", "id": "Nadella  Satya", "subject": "Presentation of a study"}, {"weight": 0.5621690773560081, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "18/05/2015", "id": "Nadella  Satya", "subject": "Presentation of a study"}, {"weight": 0.5621690773560081, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "18/05/2015", "id": "Nadella  Satya", "subject": "Presentation of a study"}], [{"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Desbrosses V\u00e9ronique", "subject": "Copyright"}], [{"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "Borremans Philippe", "subject": "Agri Issues"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "12/05/2015", "id": "Borremans Philippe", "subject": "Agri Issues"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "12/05/2015", "id": "Borremans Philippe", "subject": "Agri Issues"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "12/05/2015", "id": "Borremans Philippe", "subject": "Agri Issues"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "12/05/2015", "id": "Borremans Philippe", "subject": "Agri Issues"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "12/05/2015", "id": "Borremans Philippe", "subject": "Agri Issues"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "12/05/2015", "id": "Borremans Philippe", "subject": "Agri Issues"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "12/05/2015", "id": "Borremans Philippe", "subject": "Agri Issues"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "12/05/2015", "id": "Borremans Philippe", "subject": "Agri Issues"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "12/05/2015", "id": "Borremans Philippe", "subject": "Agri Issues"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "12/05/2015", "id": "Borremans Philippe", "subject": "Agri Issues"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 11, "date": "12/05/2015", "id": "Borremans Philippe", "subject": "Agri Issues"}], [{"weight": 0.4722682445876529, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Eric Mamer", "subject": "Water priorities"}], [{"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Mabe Michael", "subject": "Meeting with the CEO of the International Association of Scientific, Technical and Medical Publishers , STM on Digital Single Market, DSM communication and copyright reform, Text and Data Mining (TDM)"}, {"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "Frazier Kenneth C.", "subject": "Role of Pharma industries in R& I"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Jos\u00e9 Mendes Bota", "subject": "Presentation of Eupportunity activity"}, {"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Zhang Jiangang", "subject": "Huawei research activities in Europe"}, {"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "Struss Colleen", "subject": "Science priorities of the new Commission/Trans-Atlantic cooperation/AAAS - EC Cooperation"}, {"weight": 0.4000569800725498, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/05/2015", "id": "Ant\u00f3nio Vicente", "subject": "ERA and Horizon 2020"}, {"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Maria da Gra\u00e7a Carvalho", "subject": "Meeting with Gra\u00e7a Carvalho"}, {"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "26/05/2015", "id": "Maria da Gra\u00e7a Carvalho", "subject": "Meeting with Gra\u00e7a Carvalho"}, {"weight": 0.4000569800725498, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "13/05/2015", "id": "Maria da Gra\u00e7a Carvalho", "subject": "ERA and Horizon 2020"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/05/2015", "id": "Keith Sequeira", "subject": "European Commission research projects interesting to the Cercle des R\u00e9seaux europ\u00e9ens"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "22/05/2015", "id": "Keith Sequeira", "subject": "Horizon 2020"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "18/05/2015", "id": "Keith Sequeira", "subject": "Digital Single Market - Research and Innovation aspects"}, {"weight": 0.4000569800725498, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "13/05/2015", "id": "Keith Sequeira", "subject": "ERA and Horizon 2020"}, {"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Danger Susan", "subject": "Exchange of views on conditions to promote research and innovation."}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "Alfredo Sousa", "subject": "Digital Single Market - Research and Innovation aspects"}, {"weight": 0.3964365548981887, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Giulia Del Brenna", "subject": "Implementation Council Conclusions on Vaccination"}, {"weight": 0.3964365548981887, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "04/05/2015", "id": "Giulia Del Brenna", "subject": "Innovation and Access in Medicines"}], [{"weight": 0.5094929322988626, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "04/05/2015", "id": "PESONEN Pekka", "subject": "Plant protection materials"}, {"weight": 0.5094929322988626, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "04/05/2015", "id": "PESONEN Pekka", "subject": "Plant protection materials"}, {"weight": 0.5058645627447961, "locale": "Copa Cogeca Secretariat", "key": 2, "date": "20/05/2015", "id": "PESONEN Pekka", "subject": "Copa-Cogeca Lunch on Simplification of CAP"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "18/05/2015", "id": "PESONEN Pekka", "subject": "EU bioeconomy policy"}], [{"weight": 0.380788954615789, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Prof. Dr. John Swen Malte", "subject": "Health and Safety 2020"}, {"weight": 0.380788954615789, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "19/05/2015", "id": "Prof. Dr. John Swen Malte", "subject": "Health and Safety 2020"}], [{"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Haggar Nick", "subject": "Meeting with Beata St\u0119pniewska (EGA Deputy Director General )"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "11/05/2015", "id": "Haggar Nick", "subject": "Meeting with Beata St\u0119pniewska (EGA Deputy Director General )"}, {"weight": 0.3549474029986226, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "11/05/2015", "id": "Haggar Nick", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.3549474029986226, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "11/05/2015", "id": "Haggar Nick", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "11/05/2015", "id": "Haggar Nick", "subject": "Meeting with Beata St\u0119pniewska (EGA Deputy Director General )"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "11/05/2015", "id": "Haggar Nick", "subject": "Meeting with Beata St\u0119pniewska (EGA Deputy Director General )"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "11/05/2015", "id": "Haggar Nick", "subject": "Meeting with Beata St\u0119pniewska (EGA Deputy Director General )"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "11/05/2015", "id": "Haggar Nick", "subject": "Meeting with Beata St\u0119pniewska (EGA Deputy Director General )"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "11/05/2015", "id": "Haggar Nick", "subject": "Meeting with Beata St\u0119pniewska (EGA Deputy Director General )"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "11/05/2015", "id": "Haggar Nick", "subject": "Meeting with Beata St\u0119pniewska (EGA Deputy Director General )"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "11/05/2015", "id": "Haggar Nick", "subject": "Meeting with Beata St\u0119pniewska (EGA Deputy Director General )"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels", "key": 11, "date": "11/05/2015", "id": "Haggar Nick", "subject": "Meeting with Beata St\u0119pniewska (EGA Deputy Director General )"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels", "key": 12, "date": "11/05/2015", "id": "Haggar Nick", "subject": "Meeting with Beata St\u0119pniewska (EGA Deputy Director General )"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels", "key": 13, "date": "11/05/2015", "id": "Haggar Nick", "subject": "Meeting with Beata St\u0119pniewska (EGA Deputy Director General )"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels", "key": 14, "date": "11/05/2015", "id": "Haggar Nick", "subject": "Meeting with Beata St\u0119pniewska (EGA Deputy Director General )"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 15, "date": "11/05/2015", "id": "Haggar Nick", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 16, "date": "11/05/2015", "id": "Haggar Nick", "subject": "Introductory meeting"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "\u00d6sterreichischer Sparkassenverband", "subject": "MREL, BSR"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Mette Toftdal Grolleman", "subject": "MREL, BSR"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "08/05/2015", "id": "Paulina Dejmek Hack", "subject": "EFSI"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "08/05/2015", "id": "House of the Dutch Provinces (HNP)", "subject": "EFSI"}], [{"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Lowe Luther", "subject": "E-commerce, platforms"}], [{"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Mabe Michael", "subject": "Meeting with the CEO of the International Association of Scientific, Technical and Medical Publishers , STM on Digital Single Market, DSM communication and copyright reform, Text and Data Mining (TDM)"}], [{"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Miguel Ceballos Bar\u00f3n", "subject": "Coca-Cola and EU trade"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "The Coca-Cola Company (Coca-Cola (NYSE: KO))", "subject": "Coca-Cola and EU trade"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "European Association of Co-operative Banks (EACB)", "subject": "Markets in Financial Instruments Directive II/Basel"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Lee Foulger", "subject": "Markets in Financial Instruments Directive II/Basel"}], [{"weight": 0.5711834319613758, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Juhan Lepassaar", "subject": "mHealth and Internet of Things"}, {"weight": 0.5711834319613758, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Samsung Electronics Europe", "subject": "mHealth and Internet of Things"}, {"weight": 0.5711834319613758, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "07/05/2015", "id": "Samsung Electronics Europe", "subject": "mHealth and Internet of Things"}, {"weight": 0.5711834319613758, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "J\u00f6rgen Gren", "subject": "mHealth and Internet of Things"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "IKRATH Mag. Michael", "subject": "MREL, BSR"}], [{"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/05/2015", "id": "Kerber Dr. Markus", "subject": "Digitalisierung der Industrie"}], [{"weight": 0.14151873767382642, "locale": "Frankfurt, Germany", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "Deutsche Telekom (DT)", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "05/05/2015", "id": "Deutsche Telekom (DT)", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "05/05/2015", "id": "Deutsche Telekom (DT)", "subject": "TSM/DSM"}, {"weight": 0.4948931624129914, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "06/05/2015", "id": "Deutsche Telekom (DT)", "subject": "Data protection"}, {"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Michael Hager", "subject": "TSM/DSM"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Markus Schulte", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.4948931624129914, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Renate Nikolay", "subject": "Data protection"}, {"weight": 0.14151873767382642, "locale": "Frankfurt, Germany", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.567225509554234, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/05/2015", "id": "ROMITI GERARD", "subject": "Implementation of the CFP and sustainable exploitation of fish stocks (sole VIId, sea bass, driftnets, undulate ray)"}], [{"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Garamszegi Gabor", "subject": "European alcohol policy"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "26/05/2015", "id": "Garamszegi Gabor", "subject": "Education and health"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Business Bridge Europe (BBE)", "subject": "KIC InnoEnergy"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "Hudig Dirk", "subject": "Science advice to policy and risk management"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "KIC InnoEnergy"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "26/05/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "European alcohol policy"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "26/05/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Education and health"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "12/05/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Science advice to policy and risk management"}], [{"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Teyssen Dr. Johannes", "subject": "EC/Russian/Ukrainian gas talks; Gas supply South-East Europe"}], [{"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Kevin O'Connell", "subject": "Digital Single Market Strategy and review of the EU\u2019s copyright framework"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "06/05/2015", "id": "Kevin O'Connell", "subject": "Upcoming copyright review"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Copyright for Creativity (C4C)", "subject": "Digital Single Market Strategy and review of the EU\u2019s copyright framework"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "06/05/2015", "id": "Copyright for Creativity (C4C)", "subject": "Upcoming copyright review"}], [{"weight": 0.3233070348716831, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "European Capitals and Cities of Sport Federation (ACES Europe)", "subject": "Presentation of ACES Europe and the European Capital of Sport Titles"}, {"weight": 0.3233070348716831, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Presentation of ACES Europe and the European Capital of Sport Titles"}], [{"weight": 0.4722682445876529, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "CALABUIG Erlends", "subject": "EU budget"}], [{"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "Higgins John", "subject": "Digital Single Market - Research and Innovation aspects"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "Digital Single Market - Research and Innovation aspects"}], [{"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission \u2013Brussels (Berlaymont)", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Jan Ceyssens", "subject": "Corporate Taxation"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Hotel Plaza, Brussels", "key": 1, "date": "19/05/2015", "id": "Jan Ceyssens", "subject": "Social dialogue"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission- Berlaymont", "key": 2, "date": "11/05/2015", "id": "Jan Ceyssens", "subject": "Development of electronic payment systems in Europe"}, {"weight": 0.3962524654543294, "locale": "Berlaymont, 10th floor/021", "key": 3, "date": "06/05/2015", "id": "Jan Ceyssens", "subject": "Four Presidents' report"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels- European Commission- Berlaymont", "key": 4, "date": "06/05/2015", "id": "Jan Ceyssens", "subject": "Securitisation"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission \u2013Brussels", "key": 5, "date": "05/05/2015", "id": "Jan Ceyssens", "subject": "Environmental aspects of the European semester"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission \u2013Brussels", "key": 6, "date": "05/05/2015", "id": "Jan Ceyssens", "subject": "Environmental aspects of the European semester"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission \u2013Brussels", "key": 7, "date": "05/05/2015", "id": "Jan Ceyssens", "subject": "Environmental aspects of the European semester"}, {"weight": 0.3962524654543294, "locale": "Berlaymont, 10th floor/021", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Taneli Lahti", "subject": "Four Presidents' report"}, {"weight": 0.22339743588, "locale": "European Commission \u2013 Berlaymont - Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "WATES JEREMY", "subject": "Environmental aspects of the European semester"}, {"weight": 0.14893162392, "locale": "European Commission \u2013Brussels", "key": 1, "date": "05/05/2015", "id": "WATES JEREMY", "subject": "Environmental aspects of the European semester"}, {"weight": 0.22339743588, "locale": "European Commission \u2013 Berlaymont - Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Pons-Deladri\u00e8re Genevi\u00e8ve", "subject": "Environmental aspects of the European semester"}, {"weight": 0.14893162392, "locale": "European Commission \u2013Brussels", "key": 1, "date": "05/05/2015", "id": "Pons-Deladri\u00e8re Genevi\u00e8ve", "subject": "Environmental aspects of the European semester"}, {"weight": 0.14893162392, "locale": "European Commission \u2013Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "G\u00f6rres Anselm", "subject": "Environmental aspects of the European semester"}, {"weight": 0.44679487176, "locale": "European Commission \u2013Brussels (Berlaymont)", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "ALONSO  Natalia", "subject": "Corporate Taxation"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission, Brussels", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Raquel Lucas", "subject": "CESI profile and presentation; EU social policy and social partner involvement; Information and consultation of workers in public administrations."}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission \u2013 Berlaymont - Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Zaneta Vegnere", "subject": "Environmental aspects of the European semester"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission \u2013 Berlaymont - Brussels", "key": 1, "date": "05/05/2015", "id": "Zaneta Vegnere", "subject": "Environmental aspects of the European semester"}, {"weight": 0.3935568704397962, "locale": "Zagreb", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Massimo Suardi", "subject": "Croatian Membership in the EU: Economic Challenges and Opportunities"}, {"weight": 0.44679487176, "locale": "Zagreb", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Dr. Witterauf Peter", "subject": "Croatian Membership in the EU: Economic Challenges and Opportunities"}], [{"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Kumcu Adem", "subject": "Overview of UNITEE\u00b4s activities"}], [{"weight": 0.14875, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Upcoming migration agenda"}, {"weight": 0.4937606837647009, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Diane Schmitt", "subject": "Migration Policy"}, {"weight": 0.4937606837647009, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "29/05/2015", "id": "Diane Schmitt", "subject": "Migration Policy"}, {"weight": 0.4937606837647009, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "29/05/2015", "id": "Diane Schmitt", "subject": "Migration Policy"}, {"weight": 0.4937606837647009, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "29/05/2015", "id": "Diane Schmitt", "subject": "Migration Policy"}, {"weight": 0.4937606837647009, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "29/05/2015", "id": "Diane Schmitt", "subject": "Migration Policy"}, {"weight": 0.4937606837647009, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "29/05/2015", "id": "Diane Schmitt", "subject": "Migration Policy"}, {"weight": 0.4937606837647009, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "29/05/2015", "id": "Diane Schmitt", "subject": "Migration Policy"}, {"weight": 0.4937606837647009, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 7, "date": "29/05/2015", "id": "Diane Schmitt", "subject": "Migration Policy"}, {"weight": 0.4937606837647009, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 8, "date": "29/05/2015", "id": "Diane Schmitt", "subject": "Migration Policy"}, {"weight": 0.4937606837647009, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 9, "date": "29/05/2015", "id": "Diane Schmitt", "subject": "Migration Policy"}, {"weight": 0.4937606837647009, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 10, "date": "29/05/2015", "id": "Diane Schmitt", "subject": "Migration Policy"}, {"weight": 0.14875, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Amnesty International European Institutions Office (AI EIO)", "subject": "Upcoming migration agenda"}, {"weight": 0.4937606837647009, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "29/05/2015", "id": "Amnesty International European Institutions Office (AI EIO)", "subject": "Migration Policy"}, {"weight": 0.4937606837647009, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "29/05/2015", "id": "Amnesty International European Institutions Office (AI EIO)", "subject": "Migration Policy"}, {"weight": 0.4937606837647009, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "29/05/2015", "id": "Amnesty International European Institutions Office (AI EIO)", "subject": "Migration Policy"}, {"weight": 0.4937606837647009, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "29/05/2015", "id": "Amnesty International European Institutions Office (AI EIO)", "subject": "Migration Policy"}, {"weight": 0.4937606837647009, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "29/05/2015", "id": "Amnesty International European Institutions Office (AI EIO)", "subject": "Migration Policy"}, {"weight": 0.4937606837647009, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "29/05/2015", "id": "Amnesty International European Institutions Office (AI EIO)", "subject": "Migration Policy"}, {"weight": 0.4937606837647009, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 7, "date": "29/05/2015", "id": "Amnesty International European Institutions Office (AI EIO)", "subject": "Migration Policy"}, {"weight": 0.4937606837647009, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 8, "date": "29/05/2015", "id": "Amnesty International European Institutions Office (AI EIO)", "subject": "Migration Policy"}, {"weight": 0.4937606837647009, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 9, "date": "29/05/2015", "id": "Amnesty International European Institutions Office (AI EIO)", "subject": "Migration Policy"}, {"weight": 0.4937606837647009, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 10, "date": "29/05/2015", "id": "Amnesty International European Institutions Office (AI EIO)", "subject": "Migration Policy"}, {"weight": 0.4937606837647009, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 11, "date": "29/05/2015", "id": "Amnesty International European Institutions Office (AI EIO)", "subject": "Migration Policy"}], [{"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "World Anti-Doping Agency (WADA)", "subject": "EU data protection regulation and EU cooperation with WADA"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Szabolcs Horvath", "subject": "EU data protection regulation and EU cooperation with WADA"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Espinel Victoria", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.14151873767382642, "locale": "Frankfurt, Germany", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "Bauer Bill", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.6205982906065812, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "08/05/2015", "id": "Palah\u00ed Marc", "subject": "Forest policy"}], [{"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Alliance for Lobbying Transparency and Ethics Regulation (ALTER-EU)", "subject": "Transparency Register"}, {"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Michelle Sutton", "subject": "Transparency Register"}], [{"weight": 0.5515170940325214, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "Jimenez Joseph", "subject": "Developments of pharmaceutical industry"}], [{"weight": 0.042499999999999996, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Better Regulation"}], [{"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Patel Ricken", "subject": "Migration Agenda"}], [{"weight": 0.4590039447920809, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Dimitris Avramopoulos", "subject": "The 2016 International Forum on Technologies and Security"}, {"weight": 0.4937606837647009, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "29/05/2015", "id": "Dimitris Avramopoulos", "subject": "Migration Policy"}, {"weight": 0.4590039447920809, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "29/05/2015", "id": "Dimitris Avramopoulos", "subject": "The 2016 International Forum on Technologies and Security"}, {"weight": 0.4937606837647009, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "29/05/2015", "id": "Dimitris Avramopoulos", "subject": "Migration Policy"}, {"weight": 0.4590039447920809, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "29/05/2015", "id": "Dimitris Avramopoulos", "subject": "The 2016 International Forum on Technologies and Security"}, {"weight": 0.4937606837647009, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "29/05/2015", "id": "Dimitris Avramopoulos", "subject": "Migration Policy"}, {"weight": 0.4590039447920809, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "29/05/2015", "id": "Dimitris Avramopoulos", "subject": "The 2016 International Forum on Technologies and Security"}, {"weight": 0.4937606837647009, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 7, "date": "29/05/2015", "id": "Dimitris Avramopoulos", "subject": "Migration Policy"}, {"weight": 0.4590039447920809, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 8, "date": "29/05/2015", "id": "Dimitris Avramopoulos", "subject": "The 2016 International Forum on Technologies and Security"}, {"weight": 0.4937606837647009, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 9, "date": "29/05/2015", "id": "Dimitris Avramopoulos", "subject": "Migration Policy"}, {"weight": 0.4590039447920809, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 10, "date": "29/05/2015", "id": "Dimitris Avramopoulos", "subject": "The 2016 International Forum on Technologies and Security"}, {"weight": 0.4937606837647009, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 11, "date": "29/05/2015", "id": "Dimitris Avramopoulos", "subject": "Migration Policy"}, {"weight": 0.4590039447920809, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 12, "date": "29/05/2015", "id": "Dimitris Avramopoulos", "subject": "The 2016 International Forum on Technologies and Security"}, {"weight": 0.4937606837647009, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 13, "date": "29/05/2015", "id": "Dimitris Avramopoulos", "subject": "Migration Policy"}, {"weight": 0.4590039447920809, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 14, "date": "29/05/2015", "id": "Dimitris Avramopoulos", "subject": "The 2016 International Forum on Technologies and Security"}, {"weight": 0.4937606837647009, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 15, "date": "29/05/2015", "id": "Dimitris Avramopoulos", "subject": "Migration Policy"}, {"weight": 0.4590039447920809, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 16, "date": "29/05/2015", "id": "Dimitris Avramopoulos", "subject": "The 2016 International Forum on Technologies and Security"}, {"weight": 0.4937606837647009, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 17, "date": "29/05/2015", "id": "Dimitris Avramopoulos", "subject": "Migration Policy"}, {"weight": 0.4590039447920809, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 18, "date": "29/05/2015", "id": "Dimitris Avramopoulos", "subject": "The 2016 International Forum on Technologies and Security"}, {"weight": 0.4937606837647009, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 19, "date": "29/05/2015", "id": "Dimitris Avramopoulos", "subject": "Migration Policy"}, {"weight": 0.4590039447920809, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 20, "date": "29/05/2015", "id": "Dimitris Avramopoulos", "subject": "The 2016 International Forum on Technologies and Security"}, {"weight": 0.4937606837647009, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 21, "date": "29/05/2015", "id": "Dimitris Avramopoulos", "subject": "Migration Policy"}, {"weight": 0.4590039447920809, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Lysios Public Affairs", "subject": "The 2016 International Forum on Technologies and Security"}, {"weight": 0.4590039447920809, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "29/05/2015", "id": "Lysios Public Affairs", "subject": "The 2016 International Forum on Technologies and Security"}, {"weight": 0.4590039447920809, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "29/05/2015", "id": "Lysios Public Affairs", "subject": "The 2016 International Forum on Technologies and Security"}, {"weight": 0.4590039447920809, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "29/05/2015", "id": "Lysios Public Affairs", "subject": "The 2016 International Forum on Technologies and Security"}, {"weight": 0.4590039447920809, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "29/05/2015", "id": "Lysios Public Affairs", "subject": "The 2016 International Forum on Technologies and Security"}, {"weight": 0.4590039447920809, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "29/05/2015", "id": "Lysios Public Affairs", "subject": "The 2016 International Forum on Technologies and Security"}, {"weight": 0.4590039447920809, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "29/05/2015", "id": "Lysios Public Affairs", "subject": "The 2016 International Forum on Technologies and Security"}, {"weight": 0.4590039447920809, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 7, "date": "29/05/2015", "id": "Lysios Public Affairs", "subject": "The 2016 International Forum on Technologies and Security"}, {"weight": 0.4590039447920809, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 8, "date": "29/05/2015", "id": "Lysios Public Affairs", "subject": "The 2016 International Forum on Technologies and Security"}, {"weight": 0.4590039447920809, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 9, "date": "29/05/2015", "id": "Lysios Public Affairs", "subject": "The 2016 International Forum on Technologies and Security"}, {"weight": 0.4590039447920809, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 10, "date": "29/05/2015", "id": "Lysios Public Affairs", "subject": "The 2016 International Forum on Technologies and Security"}, {"weight": 0.4937606837647009, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "McGowan-Smyth Iverna", "subject": "Migration Policy"}, {"weight": 0.4937606837647009, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "29/05/2015", "id": "McGowan-Smyth Iverna", "subject": "Migration Policy"}, {"weight": 0.4937606837647009, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "29/05/2015", "id": "McGowan-Smyth Iverna", "subject": "Migration Policy"}, {"weight": 0.4937606837647009, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "29/05/2015", "id": "McGowan-Smyth Iverna", "subject": "Migration Policy"}, {"weight": 0.4937606837647009, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "29/05/2015", "id": "McGowan-Smyth Iverna", "subject": "Migration Policy"}, {"weight": 0.4937606837647009, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "29/05/2015", "id": "McGowan-Smyth Iverna", "subject": "Migration Policy"}, {"weight": 0.4937606837647009, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "29/05/2015", "id": "McGowan-Smyth Iverna", "subject": "Migration Policy"}, {"weight": 0.4937606837647009, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 7, "date": "29/05/2015", "id": "McGowan-Smyth Iverna", "subject": "Migration Policy"}, {"weight": 0.4937606837647009, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 8, "date": "29/05/2015", "id": "McGowan-Smyth Iverna", "subject": "Migration Policy"}, {"weight": 0.4937606837647009, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 9, "date": "29/05/2015", "id": "McGowan-Smyth Iverna", "subject": "Migration Policy"}, {"weight": 0.4937606837647009, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 10, "date": "29/05/2015", "id": "McGowan-Smyth Iverna", "subject": "Migration Policy"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "ALONSO  Natalia", "subject": "Energy Union Governance"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "ten Berge Hans", "subject": "Energy Union Governance"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union Governance"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 1, "date": "21/05/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Efficiency in buildings"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 2, "date": "18/05/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "ETS"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 3, "date": "13/05/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union in Finland"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 4, "date": "13/05/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Heating and cooling"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 5, "date": "12/05/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Efficiency in buildings"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 6, "date": "12/05/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Ventilation system"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 7, "date": "11/05/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union Governance"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 8, "date": "06/05/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Ocean energy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 9, "date": "06/05/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Decarbonisation of transports"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 10, "date": "05/05/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "COP 21"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 11, "date": "05/05/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union conference in Copenhague"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Aagaard Lars", "subject": "Energy Union conference in Copenhague"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "van Roost Joost M.", "subject": "Decarbonisation of transports"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "Mensink Marco", "subject": "ETS"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Cazes Bertrand", "subject": "Energy Efficiency in buildings"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "Lambotte Marc", "subject": "Ventilation system"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "13/05/2015", "id": "Riddoch Fiona", "subject": "Heating and cooling"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "Hug Peter", "subject": "Energy Efficiency in buildings"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Thomas Brose", "subject": "COP 21"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "13/05/2015", "id": "H\u00e4k\u00e4mies Jyri", "subject": "Energy Union in Finland"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Gruet Remi", "subject": "Ocean energy"}], [{"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "Steffensen Anne Hedensted", "subject": "Meeting with Danish Shipowners Association"}], [{"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "Corina Cre\u021bu", "subject": "EU bioeconomy policy"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "18/05/2015", "id": "Corina Cre\u021bu", "subject": "EU bioeconomy policy"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "18/05/2015", "id": "Corina Cre\u021bu", "subject": "EU bioeconomy policy"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "11/05/2015", "id": "Corina Cre\u021bu", "subject": "Freight transport in France"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "11/05/2015", "id": "Corina Cre\u021bu", "subject": "Freight transport in France"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "SAINSON PASCAL", "subject": "Freight transport in France"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "Europa Bio", "subject": "EU bioeconomy policy"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "EUROTRAN Conseil", "subject": "Freight transport in France"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "Patrucco Gianfranco", "subject": "EU bioeconomy policy"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "PESONEN Pekka", "subject": "EU bioeconomy policy"}], [{"weight": 0.567225509554234, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Chaussade Jean-Louis", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.567225509554234, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Konsentio ApS (Konsentio)", "subject": "Circular Economy, MCP Proposal"}, {"weight": 0.567225509554234, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/05/2015", "id": "ROMITI GERARD", "subject": "Implementation of the CFP and sustainable exploitation of fish stocks (sole VIId, sea bass, driftnets, undulate ray)"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Andr\u00e1s G. Inotai", "subject": "Ocean Energy, Energy Union"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "05/05/2015", "id": "Andr\u00e1s G. Inotai", "subject": "Ocean Governance"}, {"weight": 0.567225509554234, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Danger Susan", "subject": "Circular Economy, Energy Efficiency, Competitiveness"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/05/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "20/05/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "19/05/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "19/05/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "13/05/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "REACH"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "12/05/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "08/05/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "07/05/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "07/05/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "06/05/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Ship Recycling"}], [{"weight": 0.2937689020494313, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "Ivan Prusina", "subject": "Tax and Development (domestic revenue mobilisation)"}, {"weight": 0.2937689020494313, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "ActionAid (AAI)", "subject": "Tax and Development (domestic revenue mobilisation)"}], [{"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "SAP", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Michael Hager", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Patricia Reilly", "subject": "European alcohol policy"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "26/05/2015", "id": "Patricia Reilly", "subject": "Education and health"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "SABMiller Europe AG (SABMiller)", "subject": "European alcohol policy"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "26/05/2015", "id": "SABMiller Europe AG (SABMiller)", "subject": "Education and health"}], [{"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Lymbery Philip", "subject": "Animal Welfare"}], [{"weight": 0.380788954615789, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Inge Bernaerts", "subject": "Health and Safety 2020"}, {"weight": 0.380788954615789, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Institut f\u00fcr interdisziplin\u00e4re dermatologische Pr\u00e4vention und Rehabilitation (iDerm)", "subject": "Health and Safety 2020"}, {"weight": 0.380788954615789, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "19/05/2015", "id": "Institut f\u00fcr interdisziplin\u00e4re dermatologische Pr\u00e4vention und Rehabilitation (iDerm)", "subject": "Health and Safety 2020"}, {"weight": 0.380788954615789, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Stefaan Hermans", "subject": "Health and Safety 2020"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "14/05/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "Digitalisierung von Wirtschaft und Gesellschaft"}], [{"weight": 0.5672978303669132, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/05/2015", "id": "Kamila Kloc", "subject": "Net neutrality, sprectrum policies (US vs EU), access regulation and platforms"}, {"weight": 0.5672978303669132, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/05/2015", "id": "AT&T, Inc. (AT&T)", "subject": "Net neutrality, sprectrum policies (US vs EU), access regulation and platforms"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "20/05/2015", "id": "AT&T, Inc. (AT&T)", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "20/05/2015", "id": "AT&T, Inc. (AT&T)", "subject": "Digital Economy"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/05/2015", "id": "Markus Schulte", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "20/05/2015", "id": "Claes Bengtsson", "subject": "Digital Economy"}], [{"weight": 0.14875, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Upcoming migration agenda"}, {"weight": 0.14875, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Human Rights Watch (HRW)", "subject": "Upcoming migration agenda"}], [{"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Oberst Gerald", "subject": "Satellite telecom and connectivity"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "O'Malia Scott", "subject": "Capital Markets Union/Markets in Financial Instruments Directive"}], [{"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Agnieszka Drzewoska", "subject": "EU Gambling"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "13/05/2015", "id": "Agnieszka Drzewoska", "subject": "Italian electricity market"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "07/05/2015", "id": "Agnieszka Drzewoska", "subject": "Retail real estate sector"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Strasbourg", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "Immelt Jeffrey", "subject": "Recent investments, and contributions to a European Industrial Renaissance, the Energy Union, TTIP"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Strasbourg", "key": 1, "date": "28/05/2015", "id": "Immelt Jeffrey", "subject": "Recent investments, and contributions to a European Industrial Renaissance, the Energy Union, TTIP"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Strasbourg", "key": 2, "date": "28/05/2015", "id": "Immelt Jeffrey", "subject": "Recent investments, and contributions to a European Industrial Renaissance, the Energy Union, TTIP"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Strasbourg", "key": 3, "date": "28/05/2015", "id": "Immelt Jeffrey", "subject": "Recent investments, and contributions to a European Industrial Renaissance, the Energy Union, TTIP"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Strasbourg", "key": 4, "date": "28/05/2015", "id": "Immelt Jeffrey", "subject": "Recent investments, and contributions to a European Industrial Renaissance, the Energy Union, TTIP"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Strasbourg", "key": 5, "date": "28/05/2015", "id": "Immelt Jeffrey", "subject": "Recent investments, and contributions to a European Industrial Renaissance, the Energy Union, TTIP"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Strasbourg", "key": 6, "date": "28/05/2015", "id": "Immelt Jeffrey", "subject": "Recent investments, and contributions to a European Industrial Renaissance, the Energy Union, TTIP"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Strasbourg", "key": 7, "date": "28/05/2015", "id": "Immelt Jeffrey", "subject": "Recent investments, and contributions to a European Industrial Renaissance, the Energy Union, TTIP"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Strasbourg", "key": 8, "date": "28/05/2015", "id": "Immelt Jeffrey", "subject": "Recent investments, and contributions to a European Industrial Renaissance, the Energy Union, TTIP"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Strasbourg", "key": 9, "date": "28/05/2015", "id": "Immelt Jeffrey", "subject": "Recent investments, and contributions to a European Industrial Renaissance, the Energy Union, TTIP"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Strasbourg", "key": 10, "date": "28/05/2015", "id": "Immelt Jeffrey", "subject": "Recent investments, and contributions to a European Industrial Renaissance, the Energy Union, TTIP"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Strasbourg", "key": 11, "date": "28/05/2015", "id": "Immelt Jeffrey", "subject": "Recent investments, and contributions to a European Industrial Renaissance, the Energy Union, TTIP"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Strasbourg", "key": 12, "date": "28/05/2015", "id": "Immelt Jeffrey", "subject": "Recent investments, and contributions to a European Industrial Renaissance, the Energy Union, TTIP"}, {"weight": 0.649553747510419, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "Energy Intensive Industries, ETS, HLG EII"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "29/05/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "ETS, carbon leakage"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "26/05/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "ETS & Reach"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "22/05/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "Food related policy issues, and in particular the Commission strategy on nutrition, health and food innovation"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "21/05/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "High Level Forum for a Better Functioning Food Supply Chain"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "rue du Trone", "key": 5, "date": "21/05/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "speech at EPC event: Roadmap for the circular Economy"}, {"weight": 0.5621690773560081, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "18/05/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "Presentation of a study"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "11/05/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "11/05/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "08/05/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.5963116370645808, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 10, "date": "06/05/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "Smart industries"}, {"weight": 0.649553747510419, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Tomasz Husak", "subject": "Energy Intensive Industries, ETS, HLG EII"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "08/05/2015", "id": "Justyna Morek", "subject": "Small volume manufacturers (SVM) sector"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Kristian Hedberg", "subject": "EU Gambling"}, {"weight": 0.5922550952986225, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "21/05/2015", "id": "Kristian Hedberg", "subject": "European Textile & Clothing sector"}, {"weight": 0.5621690773560081, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "18/05/2015", "id": "Kristian Hedberg", "subject": "Presentation of a study"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "13/05/2015", "id": "Kristian Hedberg", "subject": "Italian electricity market"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "08/05/2015", "id": "Kristian Hedberg", "subject": "Small volume manufacturers (SVM) sector"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "07/05/2015", "id": "Kristian Hedberg", "subject": "Retail real estate sector"}, {"weight": 0.5963116370645808, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "06/05/2015", "id": "Kristian Hedberg", "subject": "Smart industries"}, {"weight": 0.5922550952986225, "locale": "Helsinki, Finland", "key": 7, "date": "04/05/2015", "id": "Kristian Hedberg", "subject": "Lunch meeting"}, {"weight": 0.5621690773560081, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "Fabrice Comptour", "subject": "Presentation of a study"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Haggar Nick", "subject": "Meeting with Beata St\u0119pniewska (EGA Deputy Director General )"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "11/05/2015", "id": "Haggar Nick", "subject": "Meeting with Beata St\u0119pniewska (EGA Deputy Director General )"}, {"weight": 0.3549474029986226, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "11/05/2015", "id": "Haggar Nick", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.3549474029986226, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "11/05/2015", "id": "Haggar Nick", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "11/05/2015", "id": "Haggar Nick", "subject": "Meeting with Beata St\u0119pniewska (EGA Deputy Director General )"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "11/05/2015", "id": "Haggar Nick", "subject": "Meeting with Beata St\u0119pniewska (EGA Deputy Director General )"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "11/05/2015", "id": "Haggar Nick", "subject": "Meeting with Beata St\u0119pniewska (EGA Deputy Director General )"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "11/05/2015", "id": "Haggar Nick", "subject": "Meeting with Beata St\u0119pniewska (EGA Deputy Director General )"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "11/05/2015", "id": "Haggar Nick", "subject": "Meeting with Beata St\u0119pniewska (EGA Deputy Director General )"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "11/05/2015", "id": "Haggar Nick", "subject": "Meeting with Beata St\u0119pniewska (EGA Deputy Director General )"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "11/05/2015", "id": "Haggar Nick", "subject": "Meeting with Beata St\u0119pniewska (EGA Deputy Director General )"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels", "key": 11, "date": "11/05/2015", "id": "Haggar Nick", "subject": "Meeting with Beata St\u0119pniewska (EGA Deputy Director General )"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels", "key": 12, "date": "11/05/2015", "id": "Haggar Nick", "subject": "Meeting with Beata St\u0119pniewska (EGA Deputy Director General )"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels", "key": 13, "date": "11/05/2015", "id": "Haggar Nick", "subject": "Meeting with Beata St\u0119pniewska (EGA Deputy Director General )"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels", "key": 14, "date": "11/05/2015", "id": "Haggar Nick", "subject": "Meeting with Beata St\u0119pniewska (EGA Deputy Director General )"}], [{"weight": 0.380788954615789, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Vanpeteghem Rik", "subject": "Employment and EURES"}, {"weight": 0.380788954615789, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "19/05/2015", "id": "Vanpeteghem Rik", "subject": "Employment and EURES"}], [{"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "Hudig Dirk", "subject": "Science advice to policy and risk management"}], [{"weight": 0.3935568704397962, "locale": "Zagreb", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Croatian Membership in the EU: Economic Challenges and Opportunities"}, {"weight": 0.3935568704397962, "locale": "Zagreb", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Dr. Witterauf Peter", "subject": "Croatian Membership in the EU: Economic Challenges and Opportunities"}], [{"weight": 0.042499999999999996, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Vansteenkiste Luc", "subject": "Better Regulation"}], [{"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Madrid, Spain", "key": 0, "date": "20/05/2015", "id": "Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Banca (AEB)", "subject": "State of the Spanish Banking Sector"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Madrid, Spain", "key": 1, "date": "20/05/2015", "id": "Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Banca (AEB)", "subject": "State of the Spanish Banking Sector"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Madrid, Spain", "key": 2, "date": "20/05/2015", "id": "Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Banca (AEB)", "subject": "State of the Spanish Banking Sector"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Madrid, Spain", "key": 3, "date": "20/05/2015", "id": "Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Banca (AEB)", "subject": "State of the Spanish Banking Sector"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Madrid, Spain", "key": 4, "date": "20/05/2015", "id": "Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Banca (AEB)", "subject": "State of the Spanish Banking Sector"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Madrid, Spain", "key": 5, "date": "20/05/2015", "id": "Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Banca (AEB)", "subject": "State of the Spanish Banking Sector"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Madrid, Spain", "key": 6, "date": "20/05/2015", "id": "Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Banca (AEB)", "subject": "State of the Spanish Banking Sector"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Madrid, Spain", "key": 7, "date": "20/05/2015", "id": "Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Banca (AEB)", "subject": "State of the Spanish Banking Sector"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Madrid, Spain", "key": 8, "date": "20/05/2015", "id": "Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Banca (AEB)", "subject": "State of the Spanish Banking Sector"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Madrid, Spain", "key": 9, "date": "20/05/2015", "id": "Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Banca (AEB)", "subject": "State of the Spanish Banking Sector"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Madrid, Spain", "key": 10, "date": "20/05/2015", "id": "Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Banca (AEB)", "subject": "State of the Spanish Banking Sector"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Madrid, Spain", "key": 0, "date": "20/05/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "State of the Spanish Banking Sector"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Madrid, Spain", "key": 1, "date": "20/05/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "State of the Spanish Banking Sector"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Madrid, Spain", "key": 2, "date": "20/05/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "State of the Spanish Banking Sector"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Madrid, Spain", "key": 3, "date": "20/05/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "State of the Spanish Banking Sector"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Madrid, Spain", "key": 4, "date": "20/05/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "State of the Spanish Banking Sector"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Madrid, Spain", "key": 5, "date": "20/05/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "State of the Spanish Banking Sector"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Madrid, Spain", "key": 6, "date": "20/05/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "State of the Spanish Banking Sector"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Madrid, Spain", "key": 7, "date": "20/05/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "State of the Spanish Banking Sector"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Madrid, Spain", "key": 8, "date": "20/05/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "State of the Spanish Banking Sector"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Madrid, Spain", "key": 9, "date": "20/05/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "State of the Spanish Banking Sector"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Madrid, Spain", "key": 10, "date": "20/05/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "State of the Spanish Banking Sector"}], [{"weight": 0.61833333331, "locale": "BRUSSELS", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "BONNAF\u00c9 Jean-Laurent", "subject": "Financial Policy"}, {"weight": 0.61833333331, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Oud\u00e9a Fr\u00e9d\u00e9ric", "subject": "Financial Policy"}, {"weight": 0.61833333331, "locale": "BRUSSELS", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Financial Policy"}, {"weight": 0.61833333331, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "13/05/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Financial Policy"}, {"weight": 0.61833333331, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "12/05/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Financial Policy"}, {"weight": 0.61833333331, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "06/05/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Financial Policy"}, {"weight": 0.61833333331, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "Patuelli Antonio", "subject": "Financial Policy"}, {"weight": 0.61833333331, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/05/2015", "id": "Danger Susan", "subject": "Financial Policy"}], [{"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "20/05/2015", "id": "Frassoni Monica", "subject": "Meeting with EU-ASE"}], [{"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Maycock Joanna", "subject": "Commissioner to deliver speech that will focus mainly on gender equality and women empowerment from the development policy perspective."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "29/05/2015", "id": "Maycock Joanna", "subject": "Commissioner to deliver speech that will focus mainly on gender equality and women empowerment from the development policy perspective."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "29/05/2015", "id": "Maycock Joanna", "subject": "Commissioner to deliver speech that will focus mainly on gender equality and women empowerment from the development policy perspective."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "29/05/2015", "id": "Maycock Joanna", "subject": "Commissioner to deliver speech that will focus mainly on gender equality and women empowerment from the development policy perspective."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "29/05/2015", "id": "Maycock Joanna", "subject": "Commissioner to deliver speech that will focus mainly on gender equality and women empowerment from the development policy perspective."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "29/05/2015", "id": "Maycock Joanna", "subject": "Commissioner to deliver speech that will focus mainly on gender equality and women empowerment from the development policy perspective."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "29/05/2015", "id": "Maycock Joanna", "subject": "Commissioner to deliver speech that will focus mainly on gender equality and women empowerment from the development policy perspective."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "29/05/2015", "id": "Maycock Joanna", "subject": "Commissioner to deliver speech that will focus mainly on gender equality and women empowerment from the development policy perspective."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "29/05/2015", "id": "Maycock Joanna", "subject": "Commissioner to deliver speech that will focus mainly on gender equality and women empowerment from the development policy perspective."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "29/05/2015", "id": "Maycock Joanna", "subject": "Commissioner to deliver speech that will focus mainly on gender equality and women empowerment from the development policy perspective."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "29/05/2015", "id": "Maycock Joanna", "subject": "Commissioner to deliver speech that will focus mainly on gender equality and women empowerment from the development policy perspective."}, {"weight": 0.3522813938018113, "locale": "Brussels", "key": 11, "date": "29/05/2015", "id": "Maycock Joanna", "subject": "Commissioner to deliver speech that will focus mainly on gender equality and women empowerment from the development policy perspective."}], [{"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Hatton Ger", "subject": "Copyright and digital market"}], [{"weight": 0.14151873767382642, "locale": "Frankfurt, Germany", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "Rodriguez Cocina Carlos", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "21/05/2015", "id": "Rodriguez Cocina Carlos", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "12/05/2015", "id": "Rodriguez Cocina Carlos", "subject": "EU Telecom Market"}], [{"weight": 0.758974359, "locale": "Brussels, Berlaymont", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Unilever", "subject": "Political priorities of this Commission"}, {"weight": 0.758974359, "locale": "Brussels, Berlaymont", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Sandra Kramer", "subject": "Political priorities of this Commission"}], [{"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Nokia", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Michael Hager", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "AIM European Brands Association (AIM)", "subject": "Working lunch on 'nudge' initiatives"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Eduard Hulicius", "subject": "Working lunch on 'nudge' initiatives"}], [{"weight": 0.4473109795810717, "locale": "Brussels - Belgium", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "Huybrechts Marc", "subject": "Logistics"}, {"weight": 0.4473109795810717, "locale": "Brussels - Belgium", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Baijens Cornelien", "subject": "Logistics - innovation"}, {"weight": 0.4473109795810717, "locale": "Brussels - Belgium", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Nielsen Michael", "subject": "Transport"}, {"weight": 0.4473109795810717, "locale": "Brussels - Belgium", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Logistics - innovation"}, {"weight": 0.4473109795810717, "locale": "Brussels - Belgium", "key": 1, "date": "19/05/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Transport"}, {"weight": 0.4473109795810717, "locale": "Brussels - Belgium", "key": 2, "date": "12/05/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Logistics"}], [{"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Niggli Olivier", "subject": "EU data protection regulation and EU cooperation with WADA"}], [{"weight": 0.4722682445876529, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "LOLIVIER MARC", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.5807363576147961, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "22/05/2015", "id": "Uretsky Stewart", "subject": "Exchange of views on the state of the econom in the euro area"}, {"weight": 0.52410256409, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "21/05/2015", "id": "Uretsky Stewart", "subject": "Capital Markets Union"}], [{"weight": 0.042499999999999996, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Better Regulation"}, {"weight": 0.042499999999999996, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "VERBOND VAN BELGISCHE ONDERNEMINGEN / FEDERATION DES ENTREPRISES DE BELGIQUE (VBO / FEB)", "subject": "Better Regulation"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "08/05/2015", "id": "VERBOND VAN BELGISCHE ONDERNEMINGEN / FEDERATION DES ENTREPRISES DE BELGIQUE (VBO / FEB)", "subject": "Free movement of workers"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "08/05/2015", "id": "Inge Bernaerts", "subject": "Free movement of workers"}], [{"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Junge Michael", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.4706706114731706, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Ar\u016bnas Vin\u010di\u016bnas", "subject": "Food regulation"}, {"weight": 0.5515170940325214, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "29/05/2015", "id": "Ar\u016bnas Vin\u010di\u016bnas", "subject": "Preparation for the conference speech on the 11th June 2015"}, {"weight": 0.5515170940325214, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "28/05/2015", "id": "Ar\u016bnas Vin\u010di\u016bnas", "subject": "Developments of pharmaceutical industry"}, {"weight": 0.5515170940325214, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "27/05/2015", "id": "Ar\u016bnas Vin\u010di\u016bnas", "subject": "Telemedicine"}, {"weight": 0.5515170940325214, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "13/05/2015", "id": "Ar\u016bnas Vin\u010di\u016bnas", "subject": "Xyllela"}, {"weight": 0.5515170940325214, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "12/05/2015", "id": "Ar\u016bnas Vin\u010di\u016bnas", "subject": "Priorities and expectations of the US dairy sector in the ongoing negotiations on a Transatlantic Trade and Investment Partnership Agreement"}, {"weight": 0.4706706114731706, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "07/05/2015", "id": "Ar\u016bnas Vin\u010di\u016bnas", "subject": "LGBTI health issues"}, {"weight": 0.4706706114731706, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 7, "date": "05/05/2015", "id": "Ar\u016bnas Vin\u010di\u016bnas", "subject": "Health systems' performance in the EU"}, {"weight": 0.5094929322988626, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 8, "date": "04/05/2015", "id": "Ar\u016bnas Vin\u010di\u016bnas", "subject": "Plant protection materials"}, {"weight": 0.5094929322988626, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 9, "date": "04/05/2015", "id": "Ar\u016bnas Vin\u010di\u016bnas", "subject": "Plant protection materials"}, {"weight": 0.4706706114731706, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Ar\u016bnas Ribokas", "subject": "Food regulation"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Paula Duarte Gaspar", "subject": "Selg regulation in marketing of food as a means to promote healthy eating and fight obesity"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "26/05/2015", "id": "Paula Duarte Gaspar", "subject": "Action by EBC and by EU on brain health and mental health in general, possibilities for co-operation"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "18/05/2015", "id": "Paula Duarte Gaspar", "subject": "Cooperation to fight obesity, EU action, possibilties for further cooperation"}, {"weight": 0.4706706114731706, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "07/05/2015", "id": "Paula Duarte Gaspar", "subject": "LGBTI health issues"}, {"weight": 0.4706706114731706, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "05/05/2015", "id": "Paula Duarte Gaspar", "subject": "Health systems' performance in the EU"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "04/05/2015", "id": "Paula Duarte Gaspar", "subject": "Commission and stakeholders' action on Dementia and Alzheimer and cooperation in this area"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Marco Valletta", "subject": "Animal Welfare"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "06/05/2015", "id": "Marco Valletta", "subject": "Priorities of Commissioner Andriukaitis"}, {"weight": 0.4674687705652038, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/05/2015", "id": "Nathalie Chaze", "subject": "PR action around obesity day"}, {"weight": 0.4674687705652038, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "06/05/2015", "id": "Nathalie Chaze", "subject": "Endocrine disruptors and the definition of the concept of Negligible exposure within the regulation of Plant Protection products"}, {"weight": 0.5094929322988626, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "04/05/2015", "id": "Nathalie Chaze", "subject": "Plant protection materials"}, {"weight": 0.5094929322988626, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "04/05/2015", "id": "Nathalie Chaze", "subject": "Plant protection materials"}], [{"weight": 0.62820512818, "locale": "London", "key": 0, "date": "01/05/2015", "id": "Vicary-Smith Peter", "subject": "Financial Services Policy"}], [{"weight": 0.2937689020494313, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "Neven Mimica", "subject": "Tax and Development (domestic revenue mobilisation)"}, {"weight": 0.2937689020494313, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "Sullivan Laura", "subject": "Tax and Development (domestic revenue mobilisation)"}], [{"weight": 0.5807363576147961, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "22/05/2015", "id": "The Brookings Institution", "subject": "Exchange of views on the state of the econom in the euro area"}, {"weight": 0.52410256409, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "21/05/2015", "id": "The Brookings Institution", "subject": "Capital Markets Union"}, {"weight": 0.52410256409, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Nathalie de Basald\u00faa", "subject": "Capital Markets Union"}, {"weight": 0.5807363576147961, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "22/05/2015", "id": "Reinhard Felke", "subject": "Exchange of views on the state of the econom in the euro area"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "Corbat Mike", "subject": "Markets in Financial Instruments Directive"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "International Swaps and Derivatives Association (ISDA)", "subject": "Capital Markets Union/Markets in Financial Instruments Directive"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Lee Foulger", "subject": "Capital Markets Union/Markets in Financial Instruments Directive"}], [{"weight": 0.4722682445876529, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Eric Mamer", "subject": "EU budget"}, {"weight": 0.4722682445876529, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "EURANET PLUS", "subject": "EU budget"}], [{"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Kevin O'Connell", "subject": "Data Protection Regulation"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Association of Consumer Credit Information Suppliers (ACCIS)", "subject": "Data Protection Regulation"}], [{"weight": 0.042499999999999996, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Saverys Marc", "subject": "Better Regulation"}, {"weight": 0.042499999999999996, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Heris Jean-Fran\u00e7ois", "subject": "Better Regulation"}, {"weight": 0.14875, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Kenneth Roth", "subject": "Upcoming migration agenda"}, {"weight": 0.14875, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Diedring Michael", "subject": "Upcoming migration agenda"}, {"weight": 0.042499999999999996, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Delhaize Group", "subject": "Better Regulation"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "British Chamber of Commerce in Belgium", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Riccardo Maggi", "subject": "Better Regulation"}, {"weight": 0.042499999999999996, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Vansteenkiste Luc", "subject": "Better Regulation"}, {"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Michelle Sutton", "subject": "Transparency Register"}, {"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 1, "date": "05/05/2015", "id": "Michelle Sutton", "subject": "Gibraltar"}, {"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Phone call - Brussels", "key": 2, "date": "04/05/2015", "id": "Michelle Sutton", "subject": "Better Regulation"}, {"weight": 0.042499999999999996, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Floridienne SA", "subject": "Better Regulation"}, {"weight": 0.042499999999999996, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Clamadieu  Jean Pierre", "subject": "Better Regulation"}, {"weight": 0.042499999999999996, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Timmermans Pieter", "subject": "Better Regulation"}, {"weight": 0.14875, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Vanderslycke Didier", "subject": "Upcoming migration agenda"}, {"weight": 0.14875, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "McGowan-Smyth Iverna", "subject": "Upcoming migration agenda"}, {"weight": 0.042499999999999996, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Rainyve SA", "subject": "Better Regulation"}, {"weight": 0.042499999999999996, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Grynberg Marc", "subject": "Better Regulation"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "Liene Balta", "subject": "Migration agenda"}, {"weight": 0.042499999999999996, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Vanthemsche Piet", "subject": "Better Regulation"}, {"weight": 0.042499999999999996, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Kupers Wilfried", "subject": "Better Regulation"}, {"weight": 0.042499999999999996, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "CFE", "subject": "Better Regulation"}, {"weight": 0.042499999999999996, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Gilliot Bernard", "subject": "Better Regulation"}, {"weight": 0.042499999999999996, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Immobel", "subject": "Better Regulation"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Sarah Nelen", "subject": "sustainable development"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont", "key": 1, "date": "21/05/2015", "id": "Sarah Nelen", "subject": "circular economy"}, {"weight": 0.595, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "Paul Dujardin", "subject": "Presentation of Bozar"}], [{"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Mathieu Fichter", "subject": "Freight transport in France"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "EUROPORTE", "subject": "Freight transport in France"}], [{"weight": 0.14875, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Kenneth Roth", "subject": "Upcoming migration agenda"}], [{"weight": 0.24814266929040762, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Christos Stylianides", "subject": "Humanitarian aid and access to medicines"}, {"weight": 0.24814266929040762, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Liu Joanne", "subject": "Humanitarian aid and access to medicines"}], [{"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "08/05/2015", "id": "Earnshaw David", "subject": "Small volume manufacturers (SVM) sector"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "08/05/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Small volume manufacturers (SVM) sector"}], [{"weight": 0.6182963510716617, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Juhan Lepassaar", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.6182963510716617, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Salesforce", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.6182963510716617, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "19/05/2015", "id": "Salesforce", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "19/05/2015", "id": "Salesforce", "subject": "Salesforce"}, {"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Michael Hager", "subject": "Salesforce"}, {"weight": 0.6182963510716617, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Kamila Kloc", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.5711834319613758, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Eom Young Hoon", "subject": "mHealth and Internet of Things"}, {"weight": 0.5711834319613758, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Harris Adrian", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.6692948717764102, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/05/2015", "id": "Singer Darren", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.6692948717764102, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Rothberg Richard", "subject": "DSM strategy"}, {"weight": 0.5711834319613758, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.6692948717764102, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "20/05/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.6182963510716617, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "19/05/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.6692948717764102, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "19/05/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "DSM strategy"}, {"weight": 0.5711834319613758, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "07/05/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "mHealth and Internet of Things"}, {"weight": 0.5711834319613758, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "05/05/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.5711834319613758, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "H\u00e4k\u00e4mies Jyri", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6182963510716617, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Weaver Amy", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.2937689020494313, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Neven Mimica", "subject": "Role of the private sector in implementing the future development goals."}, {"weight": 0.2937689020494313, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Panucci Marcella", "subject": "Role of the private sector in implementing the future development goals."}], [{"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "European Community Shipowner's Associations (ECSA)", "subject": "Ship Recycling"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Ship Recycling"}], [{"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Alcatel-Lucent (ALU)", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Michael Hager", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "Mathieu Fichter", "subject": "EU bioeconomy policy"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "18/05/2015", "id": "Mathieu Fichter", "subject": "EU bioeconomy policy"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "18/05/2015", "id": "Mathieu Fichter", "subject": "EU bioeconomy policy"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "11/05/2015", "id": "Mathieu Fichter", "subject": "Freight transport in France"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "11/05/2015", "id": "Mathieu Fichter", "subject": "Freight transport in France"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "20/05/2015", "id": "Tom\u00e1\u0161 Nejdl", "subject": "Flexibility provided by the closure guidelines , case of ELI project in Romania"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Migration agenda"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "Glendinning Michael", "subject": "Migration agenda"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Peter Van Kemseke", "subject": "Energy Union conference in Copenhague"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Danish Energy Association / Dansk Energi (DEA)", "subject": "Energy Union conference in Copenhague"}, {"weight": 0.6723734385519461, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "05/05/2015", "id": "Danish Energy Association / Dansk Energi (DEA)", "subject": "EU Energy Union and State Aid Policy"}, {"weight": 0.6723734385519461, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "S\u00f8ren Sch\u00f8nberg", "subject": "EU Energy Union and State Aid Policy"}], [{"weight": 0.7417735042070085, "locale": "London", "key": 0, "date": "08/05/2015", "id": "T&L Sugars Limited (Tate & Lyle Sugars)", "subject": "EU future trade policy"}, {"weight": 0.7417735042070085, "locale": "London", "key": 0, "date": "08/05/2015", "id": "Maria \u00c5senius", "subject": "EU future trade policy"}], [{"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Lamminen Johanna", "subject": "LNG Strategy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "27/05/2015", "id": "Lamminen Johanna", "subject": "Energy Union"}], [{"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Kent Muhtar", "subject": "Coca-Cola and EU trade"}], [{"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Elinski Karen", "subject": "EU economic outlook"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "21/05/2015", "id": "Elinski Karen", "subject": "EU economic outlook"}], [{"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "13/05/2015", "id": "Jocelyn Fajardo", "subject": "Meeting with UETR"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "13/05/2015", "id": "European Road Haulers Association (UETR)", "subject": "Meeting with UETR"}], [{"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/05/2015", "id": "The EMEA Satellite Operators' Assocation (ESOA)", "subject": "Open market policy"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "13/05/2015", "id": "The EMEA Satellite Operators' Assocation (ESOA)", "subject": "Open market policy"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/05/2015", "id": "Maria \u00c5senius", "subject": "Open market policy"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/05/2015", "id": "Nele Eichhorn", "subject": "Open market policy"}], [{"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "Edward Bannerman", "subject": "Industrialisation conference"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "Forum Europe", "subject": "Industrialisation conference"}], [{"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL 9", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Bodo Lehmann", "subject": "Cybersecurity"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL 9", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Bundesverband Informationswirtschaft, Telekommunikation und neue Medien e. V. (BITKOM)", "subject": "Cybersecurity"}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Ioana Diaconescu", "subject": "Capital Markets Union"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Fabien Dell", "subject": "Capital Markets Union"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "European Association of Public Banks and Funding agencies AISBL (EAPB)", "subject": "Capital Markets Union"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "29/05/2015", "id": "European Association of Public Banks and Funding agencies AISBL (EAPB)", "subject": "Capital Markets Union"}], [{"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "Nikolaus von Peter", "subject": "Meeting with DLR"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "08/05/2015", "id": "Nikolaus von Peter", "subject": "Meeting with DLR"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "Deutsches Zentrum f\u00fcr Luft- und Raumfahrt e.V. (DLR)", "subject": "Meeting with DLR"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "08/05/2015", "id": "Deutsches Zentrum f\u00fcr Luft- und Raumfahrt e.V. (DLR)", "subject": "Meeting with DLR"}], [{"weight": 0.5127942143188625, "locale": "BERL - CAB HOGAN", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "Dermot Ryan", "subject": "\u2022\tcurrent status & plans of Corrib project (due to start production in the coming months) as well as the wider economic benefits and discuss the project both in the Irish context and also in the wider context of the Energy Union; security of supply and the role of gas in reaching the EU\u2019s decarbonisation objectives, other views on biofuels or other relevant topics from a Shell perspective"}, {"weight": 0.4673183760625213, "locale": "BERL 08/304", "key": 1, "date": "07/05/2015", "id": "Dermot Ryan", "subject": "Commissioner's simplification agenda"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/05/2015", "id": "Shane Sutherland", "subject": "Aviation"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "18/05/2015", "id": "Shane Sutherland", "subject": "Food Supply"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "05/05/2015", "id": "Shane Sutherland", "subject": "Water"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "04/05/2015", "id": "Shane Sutherland", "subject": "Renewable Energy"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "Borremans Philippe", "subject": "Agri Issues"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "12/05/2015", "id": "Borremans Philippe", "subject": "Agri Issues"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "12/05/2015", "id": "Borremans Philippe", "subject": "Agri Issues"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "12/05/2015", "id": "Borremans Philippe", "subject": "Agri Issues"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "12/05/2015", "id": "Borremans Philippe", "subject": "Agri Issues"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "12/05/2015", "id": "Borremans Philippe", "subject": "Agri Issues"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "12/05/2015", "id": "Borremans Philippe", "subject": "Agri Issues"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "12/05/2015", "id": "Borremans Philippe", "subject": "Agri Issues"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "12/05/2015", "id": "Borremans Philippe", "subject": "Agri Issues"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "12/05/2015", "id": "Borremans Philippe", "subject": "Agri Issues"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "12/05/2015", "id": "Borremans Philippe", "subject": "Agri Issues"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 11, "date": "12/05/2015", "id": "Borremans Philippe", "subject": "Agri Issues"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Carl-Christian Buhr", "subject": "Preliminary views on the European Commission's upcoming package on Europe's digital economy"}, {"weight": 0.4673183760625213, "locale": "BERL 08/304", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Tom Tynan", "subject": "Commissioner's simplification agenda"}, {"weight": 0.5058645627447961, "locale": "Copa Cogeca Secretariat", "key": 0, "date": "20/05/2015", "id": "Elisabetta Siracusa", "subject": "Copa-Cogeca Lunch on Simplification of CAP"}, {"weight": 0.5058645627447961, "locale": "Copa Cogeca Secretariat", "key": 1, "date": "20/05/2015", "id": "Elisabetta Siracusa", "subject": "Copa-Cogeca Lunch on Simplification of CAP"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "Mulhern Jim", "subject": "Milk Quota"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "12/05/2015", "id": "Mulhern Jim", "subject": "Milk Quota"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "12/05/2015", "id": "Mulhern Jim", "subject": "Milk Quota"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "12/05/2015", "id": "Mulhern Jim", "subject": "Milk Quota"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "12/05/2015", "id": "Mulhern Jim", "subject": "Milk Quota"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "12/05/2015", "id": "Mulhern Jim", "subject": "Milk Quota"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "12/05/2015", "id": "Mulhern Jim", "subject": "Milk Quota"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "12/05/2015", "id": "Mulhern Jim", "subject": "Milk Quota"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "12/05/2015", "id": "Mulhern Jim", "subject": "Milk Quota"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "12/05/2015", "id": "Mulhern Jim", "subject": "Milk Quota"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "12/05/2015", "id": "Mulhern Jim", "subject": "Milk Quota"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 11, "date": "12/05/2015", "id": "Mulhern Jim", "subject": "Milk Quota"}], [{"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "Weber Richard", "subject": "Skills forecasting"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Institut der deutschen Wirtschaft K\u00f6ln e.V. (IW)", "subject": "Digitalisierung der Industrie"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "Digitalisierung der Industrie"}], [{"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Bernd Biervert", "subject": "Energy Union Strategy; Transport and Aviation Package"}, {"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Arbeitsgemeinschaft deutscher Verkehrsflugh\u00e4fen (ADV)", "subject": "Energy Union Strategy; Transport and Aviation Package"}], [{"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Isabelle Perignon", "subject": "Preparation of the Conference on EPPO 2016"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "European Association of Judges (EAJ)", "subject": "Preparation of the Conference on EPPO 2016"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Barcelona, Spain", "key": 0, "date": "08/05/2015", "id": "Armero Mario", "subject": "Climate and Energy priorities of the EU and future of the car sector"}], [{"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Morrissey Mike", "subject": "Retail real estate sector"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "07/05/2015", "id": "Morrissey Mike", "subject": "Retail real estate sector"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "08/05/2015", "id": "Fodor Mark", "subject": "EFSI"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "08/05/2015", "id": "Van Eijkeren Rob", "subject": "EFSI"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "08/05/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "EFSI"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "08/05/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "EFSI"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "08/05/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "EFSI"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "08/05/2015", "id": "Xavier Sol", "subject": "EFSI"}], [{"weight": 0.14151873767382642, "locale": "Frankfurt, Germany", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "Orange", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.4223471400744625, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "05/05/2015", "id": "Orange", "subject": "Digital Single Market strategy"}, {"weight": 0.4223471400744625, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "05/05/2015", "id": "Orange", "subject": "Digital Single Market strategy"}, {"weight": 0.4948931624129914, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "05/05/2015", "id": "Orange", "subject": "Data protection"}, {"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "27/05/2015", "id": "Orange", "subject": "Meeting on key challenges of the future European digital policy"}, {"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Friedrich Wenzel Bulst", "subject": "Meeting on key challenges of the future European digital policy"}, {"weight": 0.4223471400744625, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Eduard Hulicius", "subject": "Digital Single Market strategy"}, {"weight": 0.4223471400744625, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Renate Nikolay", "subject": "Digital Single Market strategy"}, {"weight": 0.4948931624129914, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "05/05/2015", "id": "Renate Nikolay", "subject": "Data protection"}, {"weight": 0.14151873767382642, "locale": "Frankfurt, Germany", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "J\u00f6rgen Gren", "subject": "Copyright"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Groupement Europ\u00e9en des Soci\u00e9t\u00e9s d'Auteurs et Compositeurs (GESAC)", "subject": "Copyright"}], [{"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "04/05/2015", "id": "Kevin O'Connell", "subject": "Digital Single Market strategy"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "04/05/2015", "id": "European Competitive Telecommuniations Association (ECTA)", "subject": "Digital Single Market strategy"}, {"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "27/05/2015", "id": "European Competitive Telecommuniations Association (ECTA)", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Adrienn Kiraly", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/05/2015", "id": "The Institute of International and European Affairs, Brussels (IIEA Brussels)", "subject": "EU Institutions"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/05/2015", "id": "Denzil Davidson", "subject": "EU Institutions"}], [{"weight": 0.758974359, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Bishop Graham", "subject": "Economic issues"}, {"weight": 0.758974359, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Economic issues"}], [{"weight": 0.3964365548981887, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "GUENTER Peter", "subject": "Implementation Council Conclusions on Vaccination"}], [{"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Lehtoranta Ari", "subject": "EU Tyre Labelling Regulation"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "06/05/2015", "id": "Lehtoranta Ari", "subject": "Meeting with Nokian Tyres"}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "FTT and Climate finance"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "07/05/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "Exchanges of views on EU economic situation"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Barker Steve", "subject": "FTT and Climate finance"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Danger Susan", "subject": "Exchanges of views on EU economic situation"}], [{"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/05/2015", "id": "Brac de La Perri\u00e8re Eric", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Billing Magnus", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/05/2015", "id": "Quagliuolo Giorgio", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "M\u00e4kel\u00e4 Juha", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Mandery Hubert", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Lamminen Johanna", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "27/05/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "27/05/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "21/05/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "20/05/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "20/05/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "20/05/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "19/05/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "12/05/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "12/05/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "06/05/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 11, "date": "06/05/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "Mika Aho", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Stambasky Jan", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Turunen Jorma", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "de Bie Francois", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Karttinen Timo", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/05/2015", "id": "Political Intelligence (PI)", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.14875, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "McGowan-Smyth Iverna", "subject": "Upcoming migration agenda"}, {"weight": 0.4937606837647009, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "29/05/2015", "id": "McGowan-Smyth Iverna", "subject": "Migration Policy"}, {"weight": 0.4937606837647009, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "29/05/2015", "id": "McGowan-Smyth Iverna", "subject": "Migration Policy"}, {"weight": 0.4937606837647009, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "29/05/2015", "id": "McGowan-Smyth Iverna", "subject": "Migration Policy"}, {"weight": 0.4937606837647009, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "29/05/2015", "id": "McGowan-Smyth Iverna", "subject": "Migration Policy"}, {"weight": 0.4937606837647009, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "29/05/2015", "id": "McGowan-Smyth Iverna", "subject": "Migration Policy"}, {"weight": 0.4937606837647009, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "29/05/2015", "id": "McGowan-Smyth Iverna", "subject": "Migration Policy"}, {"weight": 0.4937606837647009, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 7, "date": "29/05/2015", "id": "McGowan-Smyth Iverna", "subject": "Migration Policy"}, {"weight": 0.4937606837647009, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 8, "date": "29/05/2015", "id": "McGowan-Smyth Iverna", "subject": "Migration Policy"}, {"weight": 0.4937606837647009, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 9, "date": "29/05/2015", "id": "McGowan-Smyth Iverna", "subject": "Migration Policy"}, {"weight": 0.4937606837647009, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 10, "date": "29/05/2015", "id": "McGowan-Smyth Iverna", "subject": "Migration Policy"}, {"weight": 0.4937606837647009, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 11, "date": "29/05/2015", "id": "McGowan-Smyth Iverna", "subject": "Migration Policy"}], [{"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Berlin", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "van Roost Joost M.", "subject": "Presentation of company, Energy Union, world Energy market"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 1, "date": "06/05/2015", "id": "van Roost Joost M.", "subject": "Decarbonisation of transports"}], [{"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "20/05/2015", "id": "CAINE Patrice", "subject": "Flexibility provided by the closure guidelines , case of ELI project in Romania"}], [{"weight": 0.380788954615789, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Marianne Thyssen", "subject": "Presentation of key areas of work of TSIP."}, {"weight": 0.380788954615789, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Dalton-Brown David", "subject": "Presentation of key areas of work of TSIP."}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/05/2015", "id": "McGrath Brendan", "subject": "Renewable Energy"}], [{"weight": 0.14893162392, "locale": "European Commission \u2013Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Environmental aspects of the European semester"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission \u2013Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Jan Ceyssens", "subject": "Environmental aspects of the European semester"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "Valerie Herzberg", "subject": "European Semester"}, {"weight": 0.14893162392, "locale": "European Commission \u2013Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Green Budget Europe AISBL (GBE)", "subject": "Environmental aspects of the European semester"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission \u2013Brussels", "key": 1, "date": "05/05/2015", "id": "Green Budget Europe AISBL (GBE)", "subject": "Environmental aspects of the European semester"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "12/05/2015", "id": "Green Budget Europe AISBL (GBE)", "subject": "European Semester"}], [{"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/05/2015", "id": "Federica Mogherini", "subject": "Migration/Mediterranean"}, {"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/05/2015", "id": "Gu\u00e9henno Jean-Marie", "subject": "Migration/Mediterranean"}], [{"weight": 0.567225509554234, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Chaussade Jean-Louis", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Chamber of Commerce of the United States of America", "subject": "Capital Markets Union"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Lee Foulger", "subject": "Capital Markets Union"}], [{"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "Luquer Dominick", "subject": "Collective agreements"}], [{"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Anna Herold", "subject": "copyright"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Science Europe (SE)", "subject": "copyright"}], [{"weight": 0.042499999999999996, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Better Regulation"}, {"weight": 0.042499999999999996, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Solvay SA", "subject": "Better Regulation"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "European Alliance for Human Rights in North Korea (EAHRNK)", "subject": "Migration agenda"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "Liene Balta", "subject": "Migration agenda"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "Joseph Anne", "subject": "Benchmark regulation"}], [{"weight": 0.61833333331, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "Patuelli Antonio", "subject": "Financial Policy"}], [{"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Galaski Alain", "subject": "Working lunch on 'nudge' initiatives"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "BAUSSAND Pierre", "subject": "Priorit\u00e9s sociales de la Commission"}], [{"weight": 0.6205982906065812, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "08/05/2015", "id": "Juho Romakkaniemi", "subject": "Forest policy"}, {"weight": 0.6205982906065812, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "08/05/2015", "id": "European Forest Institute (EFI)", "subject": "Forest policy"}], [{"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/05/2015", "id": "MOL Hungarian Oil and Gas Company (MOL Group)", "subject": "Presentation of activities, Central and Easter Europe"}, {"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/05/2015", "id": "Bernd Biervert", "subject": "Presentation of activities, Central and Easter Europe"}], [{"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Choumert Denis", "subject": "Meeting with European Shippers' Council"}], [{"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Garamszegi Gabor", "subject": "European alcohol policy"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "26/05/2015", "id": "Garamszegi Gabor", "subject": "Education and health"}], [{"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "European Risk Forum (ERF)", "subject": "Science advice to policy and risk management"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "Patricia Reilly", "subject": "Science advice to policy and risk management"}], [{"weight": 0.7417735042070085, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/05/2015", "id": "Maria \u00c5senius", "subject": "EGA negotiations"}, {"weight": 0.7417735042070085, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/05/2015", "id": "Association des Constructeurs Europ\u00e9ens de Motocycles (ACEM)", "subject": "EGA negotiations"}], [{"weight": 0.4674687705652038, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "EPPA SA", "subject": "Endocrine disruptors and the definition of the concept of Negligible exposure within the regulation of Plant Protection products"}, {"weight": 0.4674687705652038, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/05/2015", "id": "BLL German Federation for Food Law and Food Science", "subject": "PR action around obesity day"}, {"weight": 0.4674687705652038, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/05/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "PR action around obesity day"}, {"weight": 0.4674687705652038, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "06/05/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "Endocrine disruptors and the definition of the concept of Negligible exposure within the regulation of Plant Protection products"}, {"weight": 0.5094929322988626, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "04/05/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "Plant protection materials"}, {"weight": 0.5094929322988626, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "04/05/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "Plant protection materials"}, {"weight": 0.5094929322988626, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "04/05/2015", "id": "PESONEN Pekka", "subject": "Plant protection materials"}, {"weight": 0.5094929322988626, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "04/05/2015", "id": "PESONEN Pekka", "subject": "Plant protection materials"}], [{"weight": 0.6723734385519461, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "EU Energy Union and State Aid Policy"}, {"weight": 0.6723734385519461, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Aagaard Lars", "subject": "EU Energy Union and State Aid Policy"}], [{"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "Pennel Denis", "subject": "Skills"}], [{"weight": 0.5201849112566272, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Kamila Kloc", "subject": "DSM and accessibility"}, {"weight": 0.5201849112566272, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "ORGANIZACI\u00d3N NACIONAL DE CIEGOS ESPA\u00d1OLES (ONCE)", "subject": "DSM and accessibility"}, {"weight": 0.5201849112566272, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "27/05/2015", "id": "ORGANIZACI\u00d3N NACIONAL DE CIEGOS ESPA\u00d1OLES (ONCE)", "subject": "DSM and accessibility"}, {"weight": 0.5201849112566272, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Jasmin Battista", "subject": "DSM and accessibility"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/05/2015", "id": "Koller Michaela", "subject": "Investment plan, Solvency II (infrastructure, ELTIF), Equivalence, insurance in general"}], [{"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "J\u00f6rgen Gren", "subject": "E-commerce, platforms"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Yelp", "subject": "E-commerce, platforms"}], [{"weight": 0.5672978303669132, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "Boni Anna Lisa", "subject": "Digital Single Market and urban dimension of it."}], [{"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/05/2015", "id": "Julie Anne Fionda", "subject": "Skills"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/05/2015", "id": "EF Education First (EF)", "subject": "Skills"}], [{"weight": 0.5807363576147961, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Bundesverband deutscher Banken e.V. (Bankenverband)", "subject": "Discussion of Commission Spring Forecast and economic outlook for the euro area"}, {"weight": 0.5807363576147961, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Reinhard Felke", "subject": "Discussion of Commission Spring Forecast and economic outlook for the euro area"}], [{"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/05/2015", "id": "Workday", "subject": "Digital Skills"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/05/2015", "id": "Hanna Hinrikus", "subject": "Digital Skills"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "08/05/2015", "id": "Van Eijkeren Rob", "subject": "EFSI"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Frankfurt", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Fraport AG - Frankfurt Airport Services Worldwide", "subject": "Aviation"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Frankfurt", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "Aviation"}], [{"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/05/2015", "id": "Simon Little", "subject": "Copyright"}], [{"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Business Bridge Europe (BBE)", "subject": "KIC InnoEnergy"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "KIC InnoEnergy"}], [{"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "Fukunaga Tetsuro", "subject": "Investment plan and EU-Japan Summit"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "28/05/2015", "id": "Fukunaga Tetsuro", "subject": "Investment plan and EU-Japan Summit"}], [{"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Teyssen Dr. Johannes", "subject": "EC/Russian/Ukrainian gas talks; Gas supply South-East Europe"}, {"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/05/2015", "id": "B\u00e9k\u00e9si Zs\u00f3fia", "subject": "Presentation of activities, Central and Easter Europe"}, {"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "Seele Rainer", "subject": "EU - Russia relations; OPAL"}, {"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "M\u00fcller Klaus", "subject": "Energy Union / consumer protection"}, {"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "LNG Strategy"}, {"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "26/05/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union Strategy; Transport and Aviation Package"}, {"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "26/05/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union / consumer protection"}, {"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "26/05/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "EC/Russian/Ukrainian gas talks; Gas supply South-East Europe"}, {"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "21/05/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Preperation Annual BDEW Congress 2015"}, {"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "19/05/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Presentation BMW office; Digital Agenda with respect to Transport"}, {"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "18/05/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "EU - Russia relations; OPAL"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "18/05/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Presentation of TEAS; Organisation of a possible conference"}, {"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "04/05/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Presentation of activities, Central and Easter Europe"}, {"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "M\u00fcller Hildegard", "subject": "Preperation Annual BDEW Congress 2015"}, {"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Kr\u00fcger Harald", "subject": "Presentation BMW office; Digital Agenda with respect to Transport"}, {"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Beisel Ralph", "subject": "Energy Union Strategy; Transport and Aviation Package"}, {"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Lamminen Johanna", "subject": "LNG Strategy"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "HUNA Roman", "subject": "Presentation of TEAS; Organisation of a possible conference"}], [{"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Agnieszka Drzewoska", "subject": "EU Gambling"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Remote Gambling Association Limited (RGA)", "subject": "EU Gambling"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "27/05/2015", "id": "Remote Gambling Association Limited (RGA)", "subject": "EU Gambling"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Kristian Hedberg", "subject": "EU Gambling"}], [{"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "C\u00e9cile Billaux", "subject": "Access to medicines in Africa"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Jon Nyman", "subject": "EU Tyre Labelling Regulation"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/05/2015", "id": "Maria \u00c5senius", "subject": "Open market policy"}, {"weight": 0.7417735042070085, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "13/05/2015", "id": "Maria \u00c5senius", "subject": "EGA negotiations"}, {"weight": 0.7417735042070085, "locale": "London", "key": 2, "date": "08/05/2015", "id": "Maria \u00c5senius", "subject": "Trade Policy - current & future priorities / Investment Protection / Post-Bali Work Programme / TiSA / Bilateral Negotiations"}, {"weight": 0.7417735042070085, "locale": "London", "key": 3, "date": "08/05/2015", "id": "Maria \u00c5senius", "subject": "Commission Communication on Trade Policy / TTIP"}, {"weight": 0.7417735042070085, "locale": "London", "key": 4, "date": "08/05/2015", "id": "Maria \u00c5senius", "subject": "EU future trade policy"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "07/05/2015", "id": "Maria \u00c5senius", "subject": "Anti-dumping duties GOES"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "06/05/2015", "id": "Maria \u00c5senius", "subject": "Forced labour in Uzbekistan"}, {"weight": 0.7536160420083168, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "Outreach with civil society", "subject": "TSD and HR in EU-Vietnam relations"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Miguel Ceballos Bar\u00f3n", "subject": "Chemical sector and trade agenda"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "19/05/2015", "id": "Miguel Ceballos Bar\u00f3n", "subject": "Copyright and digital market"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "19/05/2015", "id": "Miguel Ceballos Bar\u00f3n", "subject": "Copyright and digital market"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "11/05/2015", "id": "Miguel Ceballos Bar\u00f3n", "subject": "Dairy sector in China"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "05/05/2015", "id": "Miguel Ceballos Bar\u00f3n", "subject": "Coca-Cola and EU trade"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Nele Eichhorn", "subject": "Overview of UNITEE\u00b4s activities"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "19/05/2015", "id": "Nele Eichhorn", "subject": "Developments in the solar energy sector in Europe"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "19/05/2015", "id": "Nele Eichhorn", "subject": "Developments in the solar energy sector in Europe"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "13/05/2015", "id": "Nele Eichhorn", "subject": "Open market policy"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "07/05/2015", "id": "Nele Eichhorn", "subject": "Anti-dumping duties GOES"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "06/05/2015", "id": "Nele Eichhorn", "subject": "Forced labour in Uzbekistan"}], [{"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Markus Schulte", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "20/05/2015", "id": "Corina Cre\u021bu", "subject": "Flexibility provided by the closure guidelines , case of ELI project in Romania"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "20/05/2015", "id": "CAINE Patrice", "subject": "Flexibility provided by the closure guidelines , case of ELI project in Romania"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "British Chamber of Commerce in Belgium", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Whiting Glynis", "subject": "Better Regulation"}], [{"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Inge Bernaerts", "subject": "Social enterpreneurship; the role of mutuals"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Association Internationale de la Mutualit\u00e9 (AIM)", "subject": "Social enterpreneurship; the role of mutuals"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Lewis Jonathan", "subject": "Markets in Financial Instruments Directive II"}], [{"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Calarco Tommaso", "subject": "Quantentechnologien"}], [{"weight": 0.4722682445876529, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Winterkorn Prof. Dr. rer. nat. Martin", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.45427514795600593, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Bellut Thomas", "subject": "Digitales Wohnzimmer"}, {"weight": 0.4722682445876529, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "CALABUIG Erlends", "subject": "EU budget"}, {"weight": 0.4722682445876529, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "The European Water Platform", "subject": "Water priorities"}, {"weight": 0.4722682445876529, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Johnson Daniel", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.45427514795600593, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "Digitales Wohnzimmer"}, {"weight": 0.4722682445876529, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "19/05/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.4722682445876529, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "18/05/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.4722682445876529, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "11/05/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.4722682445876529, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "11/05/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.4722682445876529, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "11/05/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "Water priorities"}, {"weight": 0.4722682445876529, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "08/05/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.4722682445876529, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "07/05/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.4722682445876529, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "07/05/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "EU budget"}, {"weight": 0.4722682445876529, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "Almeida Antonio", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.4722682445876529, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "LOLIVIER MARC", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.4722682445876529, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Nieri  Gina", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.4722682445876529, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "08/05/2015", "id": "Nieri  Gina", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Barker Steve", "subject": "FTT and Climate finance"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "19/05/2015", "id": "Barker Steve", "subject": "FTT and Climate finance"}], [{"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/05/2015", "id": "Consorzio nazionale per la raccolta il riciclaggio e il recupero degli imballaggi in plastica (COREPLA)", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "20/05/2015", "id": "Consorzio nazionale per la raccolta il riciclaggio e il recupero degli imballaggi in plastica (COREPLA)", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/05/2015", "id": "Heidi Jern", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/05/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Spaeth Jean-Marie", "subject": "Current topics of EU employment and social policy"}], [{"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Hawkswood Clive", "subject": "EU Gambling"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "27/05/2015", "id": "Hawkswood Clive", "subject": "EU Gambling"}], [{"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Paula Duarte Gaspar", "subject": "Action by EBC and by EU on brain health and mental health in general, possibilities for co-operation"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "European Brain Council (EBC)", "subject": "Action by EBC and by EU on brain health and mental health in general, possibilities for co-operation"}], [{"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Agri Issues"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "12/05/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Agri Issues"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "12/05/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Agri Issues"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "12/05/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Agri Issues"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "12/05/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Agri Issues"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "12/05/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Agri Issues"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "12/05/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Agri Issues"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "12/05/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Agri Issues"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "12/05/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Agri Issues"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "12/05/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Agri Issues"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "12/05/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Agri Issues"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 11, "date": "12/05/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Agri Issues"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "Union Europ\u00e9enne du Commerce du B\u00e9tail et des M\u00e9tiers de la Viande (U.E.C.B.V.)", "subject": "Agri Issues"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "12/05/2015", "id": "Union Europ\u00e9enne du Commerce du B\u00e9tail et des M\u00e9tiers de la Viande (U.E.C.B.V.)", "subject": "Agri Issues"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "12/05/2015", "id": "Union Europ\u00e9enne du Commerce du B\u00e9tail et des M\u00e9tiers de la Viande (U.E.C.B.V.)", "subject": "Agri Issues"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "12/05/2015", "id": "Union Europ\u00e9enne du Commerce du B\u00e9tail et des M\u00e9tiers de la Viande (U.E.C.B.V.)", "subject": "Agri Issues"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "12/05/2015", "id": "Union Europ\u00e9enne du Commerce du B\u00e9tail et des M\u00e9tiers de la Viande (U.E.C.B.V.)", "subject": "Agri Issues"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "12/05/2015", "id": "Union Europ\u00e9enne du Commerce du B\u00e9tail et des M\u00e9tiers de la Viande (U.E.C.B.V.)", "subject": "Agri Issues"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "12/05/2015", "id": "Union Europ\u00e9enne du Commerce du B\u00e9tail et des M\u00e9tiers de la Viande (U.E.C.B.V.)", "subject": "Agri Issues"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "12/05/2015", "id": "Union Europ\u00e9enne du Commerce du B\u00e9tail et des M\u00e9tiers de la Viande (U.E.C.B.V.)", "subject": "Agri Issues"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "12/05/2015", "id": "Union Europ\u00e9enne du Commerce du B\u00e9tail et des M\u00e9tiers de la Viande (U.E.C.B.V.)", "subject": "Agri Issues"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "12/05/2015", "id": "Union Europ\u00e9enne du Commerce du B\u00e9tail et des M\u00e9tiers de la Viande (U.E.C.B.V.)", "subject": "Agri Issues"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "12/05/2015", "id": "Union Europ\u00e9enne du Commerce du B\u00e9tail et des M\u00e9tiers de la Viande (U.E.C.B.V.)", "subject": "Agri Issues"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 11, "date": "12/05/2015", "id": "Union Europ\u00e9enne du Commerce du B\u00e9tail et des M\u00e9tiers de la Viande (U.E.C.B.V.)", "subject": "Agri Issues"}], [{"weight": 0.3962524654543294, "locale": "Berlaymont, 10th floor/021", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Four Presidents' report"}, {"weight": 0.3962524654543294, "locale": "Berlaymont, 10th floor/021", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Enderlein Henrik", "subject": "Four Presidents' report"}], [{"weight": 0.59717948721, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Czech Susanne", "subject": "Single Market"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "29/05/2015", "id": "Czech Susanne", "subject": "Single Market"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "26/05/2015", "id": "Czech Susanne", "subject": "Single Market"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "18/05/2015", "id": "Czech Susanne", "subject": "Food Supply"}], [{"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "De Clerck Paul", "subject": "Transparency Register"}], [{"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/05/2015", "id": "Brac de La Perri\u00e8re Eric", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "20/05/2015", "id": "Brac de La Perri\u00e8re Eric", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Von Boetticher Chris", "subject": "EU economic outlook"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "21/05/2015", "id": "Von Boetticher Chris", "subject": "EU economic outlook"}], [{"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/05/2015", "id": "Bertelsmann SE & Co. KGaA", "subject": "Introductory meeting / DSM"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "11/05/2015", "id": "Bertelsmann SE & Co. KGaA", "subject": "Data protection reform"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Kevin O'Connell", "subject": "Data protection reform"}, {"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/05/2015", "id": "Michael Hager", "subject": "Introductory meeting / DSM"}], [{"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Miguel Ceballos Bar\u00f3n", "subject": "Copyright and digital market"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "ICMP, the global voice of music publishing (ICMP)", "subject": "Copyright and digital market"}], [{"weight": 0.4223471400744625, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Monika Ladmanov\u00e1", "subject": "Gender equality"}, {"weight": 0.4223471400744625, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Women In Parliaments Global Forum (WIP)", "subject": "Gender equality"}, {"weight": 0.4223471400744625, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "21/05/2015", "id": "Women In Parliaments Global Forum (WIP)", "subject": "Gender equality"}, {"weight": 0.4223471400744625, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Renate Nikolay", "subject": "Gender equality"}], [{"weight": 0.4722682445876529, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Johnson Daniel", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Jocelyn Fajardo", "subject": "Meeting with Nokian Tyres"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Jon Nyman", "subject": "EU Tyre Labelling Regulation"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Nokian Tyres Plc", "subject": "EU Tyre Labelling Regulation"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "06/05/2015", "id": "Nokian Tyres Plc", "subject": "Meeting with Nokian Tyres"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "Cunningham Francine", "subject": "Copyright, DSM"}], [{"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "M\u00e4kel\u00e4 Juha", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Belgium, Brussels, BERL", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "Howell Graham", "subject": "Consolidation in the mobile UK market and possible implications for competition"}], [{"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Compassion in World Farming", "subject": "Animal Welfare"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Marco Valletta", "subject": "Animal Welfare"}], [{"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission \u2013 Berlaymont - Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Environmental aspects of the European semester"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission \u2013 Berlaymont - Brussels", "key": 1, "date": "05/05/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Environmental aspects of the European semester"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission \u2013 Berlaymont - Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "WATES JEREMY", "subject": "Environmental aspects of the European semester"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission \u2013 Berlaymont - Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Pons-Deladri\u00e8re Genevi\u00e8ve", "subject": "Environmental aspects of the European semester"}], [{"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Zahn Christian", "subject": "Social enterpreneurship; the role of mutuals"}, {"weight": 0.380788954615789, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Prof. Dr. John Swen Malte", "subject": "Health and Safety 2020"}, {"weight": 0.380788954615789, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Breuer Joachim", "subject": "Health and Safety 2020"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/05/2015", "id": "Chagas Eduardo", "subject": "Social aspects of transport policy"}, {"weight": 0.380788954615789, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Marianne Thyssen", "subject": "Health and Safety 2020"}, {"weight": 0.380788954615789, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "19/05/2015", "id": "Marianne Thyssen", "subject": "Health and Safety 2020"}, {"weight": 0.380788954615789, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "19/05/2015", "id": "Marianne Thyssen", "subject": "Health and Safety 2020"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "18/05/2015", "id": "Marianne Thyssen", "subject": "Collective agreements"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "11/05/2015", "id": "Marianne Thyssen", "subject": "Social enterpreneurship; the role of mutuals"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "08/05/2015", "id": "Marianne Thyssen", "subject": "Free movement of workers"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "05/05/2015", "id": "Marianne Thyssen", "subject": "Current topics of EU employment and social policy"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "04/05/2015", "id": "Marianne Thyssen", "subject": "Social aspects of transport policy"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "08/05/2015", "id": "Timmermans Pieter", "subject": "Free movement of workers"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "Luquer Dominick", "subject": "Collective agreements"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Spaeth Jean-Marie", "subject": "Current topics of EU employment and social policy"}, {"weight": 0.380788954615789, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Induni Nancy", "subject": "Health and Safety 2020"}], [{"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Dalton-Brown David", "subject": "Consumers' Engagement with Financial Markets - Power of Online Tools"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "28/05/2015", "id": "Dalton-Brown David", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.380788954615789, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "07/05/2015", "id": "Dalton-Brown David", "subject": "Presentation of key areas of work of TSIP."}, {"weight": 0.380788954615789, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "07/05/2015", "id": "Dalton-Brown David", "subject": "Presentation of key areas of work of TSIP."}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "07/05/2015", "id": "Dalton-Brown David", "subject": "Financial and pensions arrangements in UK"}], [{"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "De Vries Jannewietske", "subject": "The European Roadmap for Linguistic Diversity"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Cr\u00e9pin Fr\u00e9d\u00e9ric", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/05/2015", "id": "Gu\u00e9henno Jean-Marie", "subject": "Migration/Mediterranean"}], [{"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "FuelsEurope (FuelsEurope)", "subject": "ETS & Reach"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "ETS & Reach"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Pauline Rouch", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "BSA | The Software Alliance (BSA)", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "FoodDrinkEurope (FoodDrinkEurope)", "subject": "High Level Forum for a Better Functioning Food Supply Chain"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "High Level Forum for a Better Functioning Food Supply Chain"}], [{"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "SAINSON PASCAL", "subject": "Freight transport in France"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Claffee Lily", "subject": "Capital Markets Union"}], [{"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "Mulhern Jim", "subject": "Milk Quota"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "12/05/2015", "id": "Mulhern Jim", "subject": "Milk Quota"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "12/05/2015", "id": "Mulhern Jim", "subject": "Milk Quota"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "12/05/2015", "id": "Mulhern Jim", "subject": "Milk Quota"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "12/05/2015", "id": "Mulhern Jim", "subject": "Milk Quota"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "12/05/2015", "id": "Mulhern Jim", "subject": "Milk Quota"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "12/05/2015", "id": "Mulhern Jim", "subject": "Milk Quota"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "12/05/2015", "id": "Mulhern Jim", "subject": "Milk Quota"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "12/05/2015", "id": "Mulhern Jim", "subject": "Milk Quota"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "12/05/2015", "id": "Mulhern Jim", "subject": "Milk Quota"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "12/05/2015", "id": "Mulhern Jim", "subject": "Milk Quota"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 11, "date": "12/05/2015", "id": "Mulhern Jim", "subject": "Milk Quota"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Krol Durk", "subject": "Water"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Fitch Ratings Ltd (FRL)", "subject": "Capital Markets Union"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Lee Foulger", "subject": "Capital Markets Union"}], [{"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/05/2015", "id": "Rowan Andrew", "subject": "REACH"}], [{"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Jos\u00e9 Mendes Bota", "subject": "Presentation of Eupportunity activity"}], [{"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "De Cock Caroline", "subject": "Digital Single Market Strategy and review of the EU\u2019s copyright framework"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "06/05/2015", "id": "De Cock Caroline", "subject": "Upcoming copyright review"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Priorit\u00e9s sociales de la Commission"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "BAUSSAND Pierre", "subject": "Priorit\u00e9s sociales de la Commission"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Fr\u00f6hlich Hans-Peter", "subject": "Digitalisierung der Industrie"}], [{"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "Inge Bernaerts", "subject": "Collective agreements"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "International Federation of Actors (FIA)", "subject": "Collective agreements"}], [{"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Bernd Biervert", "subject": "Preperation Annual BDEW Congress 2015"}, {"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "BDEW Bundesverband der Energie- und Wasserwirtschaft e. V. (BDEW)", "subject": "Preperation Annual BDEW Congress 2015"}], [{"weight": 0.5515170940325214, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "Ar\u016bnas Vin\u010di\u016bnas", "subject": "Developments of pharmaceutical industry"}, {"weight": 0.5515170940325214, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "European Federation of Pharmaceutical Industries and Associations (EFPIA)", "subject": "Developments of pharmaceutical industry"}], [{"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "DE BLOCK Gert", "subject": "Retail Market"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "28/05/2015", "id": "DE BLOCK Gert", "subject": "Retail Market"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "28/05/2015", "id": "DE BLOCK Gert", "subject": "Retail Market"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "28/05/2015", "id": "DE BLOCK Gert", "subject": "Retail Market"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "28/05/2015", "id": "DE BLOCK Gert", "subject": "Retail Market"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "28/05/2015", "id": "DE BLOCK Gert", "subject": "Retail Market"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "28/05/2015", "id": "DE BLOCK Gert", "subject": "Retail Market"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "28/05/2015", "id": "DE BLOCK Gert", "subject": "Retail Market"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "28/05/2015", "id": "DE BLOCK Gert", "subject": "Retail Market"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "28/05/2015", "id": "DE BLOCK Gert", "subject": "Retail Market"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "28/05/2015", "id": "DE BLOCK Gert", "subject": "Retail Market"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 11, "date": "28/05/2015", "id": "DE BLOCK Gert", "subject": "Retail Market"}], [{"weight": 0.3233070348716831, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "Lupattelli Gian Francesco", "subject": "Presentation of ACES Europe and the European Capital of Sport Titles"}], [{"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Gambardella Luigi", "subject": "Prep. meeting for the ChinaEU workshop"}], [{"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Strasbourg", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "Immelt Jeffrey", "subject": "Recent investments, and contributions to a European Industrial Renaissance, the Energy Union, TTIP"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Strasbourg", "key": 1, "date": "28/05/2015", "id": "Immelt Jeffrey", "subject": "Recent investments, and contributions to a European Industrial Renaissance, the Energy Union, TTIP"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Strasbourg", "key": 2, "date": "28/05/2015", "id": "Immelt Jeffrey", "subject": "Recent investments, and contributions to a European Industrial Renaissance, the Energy Union, TTIP"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Strasbourg", "key": 3, "date": "28/05/2015", "id": "Immelt Jeffrey", "subject": "Recent investments, and contributions to a European Industrial Renaissance, the Energy Union, TTIP"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Strasbourg", "key": 4, "date": "28/05/2015", "id": "Immelt Jeffrey", "subject": "Recent investments, and contributions to a European Industrial Renaissance, the Energy Union, TTIP"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Strasbourg", "key": 5, "date": "28/05/2015", "id": "Immelt Jeffrey", "subject": "Recent investments, and contributions to a European Industrial Renaissance, the Energy Union, TTIP"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Strasbourg", "key": 6, "date": "28/05/2015", "id": "Immelt Jeffrey", "subject": "Recent investments, and contributions to a European Industrial Renaissance, the Energy Union, TTIP"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Strasbourg", "key": 7, "date": "28/05/2015", "id": "Immelt Jeffrey", "subject": "Recent investments, and contributions to a European Industrial Renaissance, the Energy Union, TTIP"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Strasbourg", "key": 8, "date": "28/05/2015", "id": "Immelt Jeffrey", "subject": "Recent investments, and contributions to a European Industrial Renaissance, the Energy Union, TTIP"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Strasbourg", "key": 9, "date": "28/05/2015", "id": "Immelt Jeffrey", "subject": "Recent investments, and contributions to a European Industrial Renaissance, the Energy Union, TTIP"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Strasbourg", "key": 10, "date": "28/05/2015", "id": "Immelt Jeffrey", "subject": "Recent investments, and contributions to a European Industrial Renaissance, the Energy Union, TTIP"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Strasbourg", "key": 11, "date": "28/05/2015", "id": "Immelt Jeffrey", "subject": "Recent investments, and contributions to a European Industrial Renaissance, the Energy Union, TTIP"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Strasbourg", "key": 12, "date": "28/05/2015", "id": "Immelt Jeffrey", "subject": "Recent investments, and contributions to a European Industrial Renaissance, the Energy Union, TTIP"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Barcelona, Spain", "key": 0, "date": "08/05/2015", "id": "Miguel Arias Ca\u00f1ete", "subject": "Climate and Energy priorities of the EU and future of the car sector"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Barcelona, Spain", "key": 0, "date": "08/05/2015", "id": "ASOCIACI\u00d3N ESPA\u00d1OLA DE FABRICANTES DE AUTOM\u00d3VILES Y CAMIONES (ANFAC)", "subject": "Climate and Energy priorities of the EU and future of the car sector"}], [{"weight": 0.5711834319613758, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Eom Young Hoon", "subject": "mHealth and Internet of Things"}, {"weight": 0.5711834319613758, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "07/05/2015", "id": "Eom Young Hoon", "subject": "mHealth and Internet of Things"}], [{"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "St1 Biofuels Oy (St1)", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "12/05/2015", "id": "St1 Biofuels Oy (St1)", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "Heidi Jern", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.45332018404596974, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "Schraml Sigrid", "subject": "European social dialogue"}, {"weight": 0.380788954615789, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Vasiliki Kokkori", "subject": "Presentation of key areas of work of TSIP."}, {"weight": 0.380788954615789, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Stefaan Hermans", "subject": "Health and Safety 2020"}, {"weight": 0.380788954615789, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "19/05/2015", "id": "Stefaan Hermans", "subject": "Health and Safety 2020"}, {"weight": 0.380788954615789, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "19/05/2015", "id": "Stefaan Hermans", "subject": "Health and Safety 2020"}, {"weight": 0.380788954615789, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "19/05/2015", "id": "Stefaan Hermans", "subject": "Employment and EURES"}, {"weight": 0.4461965811548291, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "18/05/2015", "id": "Stefaan Hermans", "subject": "Social dialogue"}, {"weight": 0.4461965811548291, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "07/05/2015", "id": "Stefaan Hermans", "subject": "Employment"}, {"weight": 0.380788954615789, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "07/05/2015", "id": "Stefaan Hermans", "subject": "Presentation of key areas of work of TSIP."}, {"weight": 0.4461965811548291, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "07/05/2015", "id": "Stefaan Hermans", "subject": "Skills"}, {"weight": 0.380788954615789, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Inge Bernaerts", "subject": "Health and Safety 2020"}, {"weight": 0.380788954615789, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "19/05/2015", "id": "Inge Bernaerts", "subject": "Health and Safety 2020"}, {"weight": 0.380788954615789, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "19/05/2015", "id": "Inge Bernaerts", "subject": "Health and Safety 2020"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "18/05/2015", "id": "Inge Bernaerts", "subject": "Collective agreements"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "11/05/2015", "id": "Inge Bernaerts", "subject": "Social enterpreneurship; the role of mutuals"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "08/05/2015", "id": "Inge Bernaerts", "subject": "Free movement of workers"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "05/05/2015", "id": "Inge Bernaerts", "subject": "Current topics of EU employment and social policy"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "04/05/2015", "id": "Inge Bernaerts", "subject": "Social aspects of transport policy"}, {"weight": 0.45332018404596974, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/05/2015", "id": "Chagas Eduardo", "subject": "Social aspects of transport policy"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "Julie Anne Fionda", "subject": "Skills forecasting"}, {"weight": 0.380788954615789, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "19/05/2015", "id": "Julie Anne Fionda", "subject": "Employment and EURES"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "13/05/2015", "id": "Julie Anne Fionda", "subject": "Skills"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "12/05/2015", "id": "Julie Anne Fionda", "subject": "Quality internships"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "12/05/2015", "id": "Julie Anne Fionda", "subject": "Skills"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "05/05/2015", "id": "Julie Anne Fionda", "subject": "Skills and vacancy forecasting"}], [{"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Jocelyn Fajardo", "subject": "Meeting representatives of IRG-Rail"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "13/05/2015", "id": "Jocelyn Fajardo", "subject": "Meeting with UETR"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "07/05/2015", "id": "Jocelyn Fajardo", "subject": "Meeting with European Shippers' Council"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "06/05/2015", "id": "Jocelyn Fajardo", "subject": "Meeting with Nokian Tyres"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Don Henk", "subject": "Meeting representatives of IRG-Rail"}, {"weight": 0.4473109795810717, "locale": "Brussels - Belgium", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "D\u00e9sir\u00e9e Oen", "subject": "Logistics - innovation"}, {"weight": 0.4473109795810717, "locale": "Brussels - Belgium", "key": 1, "date": "19/05/2015", "id": "D\u00e9sir\u00e9e Oen", "subject": "Transport"}, {"weight": 0.4473109795810717, "locale": "Brussels - Belgium", "key": 2, "date": "12/05/2015", "id": "D\u00e9sir\u00e9e Oen", "subject": "Logistics"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "Nikolaus von Peter", "subject": "Meeting with DLR"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "20/05/2015", "id": "Nikolaus von Peter", "subject": "Meeting with EU-ASE"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "18/05/2015", "id": "Nikolaus von Peter", "subject": "Meeting with Danish Shipowners Association"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "08/05/2015", "id": "Nikolaus von Peter", "subject": "Meeting with DLR"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "05/05/2015", "id": "Nikolaus von Peter", "subject": "Meeting with ECF"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Matej Zakonj\u0161ek", "subject": "Aviation issues"}], [{"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Ahrin Arvid", "subject": "Financial services outlook"}], [{"weight": 1.0, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "08/05/2015", "id": "Mestrallet G\u00e9rard", "subject": "Meeting with Etienne Davignon on political priorities of this Commission"}, {"weight": 1.0, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "08/05/2015", "id": "Mestrallet G\u00e9rard", "subject": "Meeting with Etienne Davignon on political priorities of this Commission"}, {"weight": 1.0, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "08/05/2015", "id": "Mestrallet G\u00e9rard", "subject": "Meeting with Etienne Davignon on political priorities of this Commission"}, {"weight": 1.0, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "08/05/2015", "id": "Mestrallet G\u00e9rard", "subject": "Meeting with Etienne Davignon on political priorities of this Commission"}, {"weight": 1.0, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "08/05/2015", "id": "Mestrallet G\u00e9rard", "subject": "Meeting with Etienne Davignon on political priorities of this Commission"}, {"weight": 1.0, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "08/05/2015", "id": "Mestrallet G\u00e9rard", "subject": "Meeting with Etienne Davignon on political priorities of this Commission"}, {"weight": 1.0, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "08/05/2015", "id": "Mestrallet G\u00e9rard", "subject": "Meeting with Etienne Davignon on political priorities of this Commission"}, {"weight": 1.0, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "08/05/2015", "id": "Mestrallet G\u00e9rard", "subject": "Meeting with Etienne Davignon on political priorities of this Commission"}, {"weight": 1.0, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "08/05/2015", "id": "Mestrallet G\u00e9rard", "subject": "Meeting with Etienne Davignon on political priorities of this Commission"}, {"weight": 1.0, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "08/05/2015", "id": "Mestrallet G\u00e9rard", "subject": "Meeting with Etienne Davignon on political priorities of this Commission"}, {"weight": 1.0, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "08/05/2015", "id": "Mestrallet G\u00e9rard", "subject": "Meeting with Etienne Davignon on political priorities of this Commission"}, {"weight": 1.0, "locale": "Brussels", "key": 11, "date": "08/05/2015", "id": "Mestrallet G\u00e9rard", "subject": "Meeting with Etienne Davignon on political priorities of this Commission"}, {"weight": 0.8833333333, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 12, "date": "08/05/2015", "id": "Mestrallet G\u00e9rard", "subject": "Meeting with Etienne Davignon on political priorities of this Commission"}], [{"weight": 0.7825427350154701, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Ditte Juul J\u00f8rgensen", "subject": "Exchange of views on EU issues"}, {"weight": 0.7825427350154701, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "LEGO System A/S", "subject": "Exchange of views on EU issues"}], [{"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/05/2015", "id": "Holla Aarti", "subject": "Open market policy"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "13/05/2015", "id": "Holla Aarti", "subject": "Open market policy"}], [{"weight": 0.61833333331, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Matthew Baldwin", "subject": "Financial Policy"}, {"weight": 0.61833333331, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Soci\u00e9t\u00e9 G\u00e9n\u00e9rale (SG)", "subject": "Financial Policy"}], [{"weight": 0.5711834319613758, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "H\u00e4k\u00e4mies Jyri", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.5711834319613758, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "05/05/2015", "id": "H\u00e4k\u00e4mies Jyri", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.31983974360499995, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "05/05/2015", "id": "H\u00e4k\u00e4mies Jyri", "subject": "Energy Union and industry"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 3, "date": "13/05/2015", "id": "H\u00e4k\u00e4mies Jyri", "subject": "Energy Union in Finland"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Belgium, Brussels, BERL", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "Ofcom", "subject": "Consolidation in the mobile UK market and possible implications for competition"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Belgium, Brussels, BERL", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "Sebastian Kuck", "subject": "Consolidation in the mobile UK market and possible implications for competition"}], [{"weight": 0.31983974360499995, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Mustonen Niilo", "subject": "Energy Union and industry"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "22/05/2015", "id": "van der Lande Robert", "subject": "CCS"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels, BE", "key": 1, "date": "22/05/2015", "id": "van der Lande Robert", "subject": "CCS"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels, BE", "key": 2, "date": "22/05/2015", "id": "van der Lande Robert", "subject": "CCS"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels, BE", "key": 3, "date": "22/05/2015", "id": "van der Lande Robert", "subject": "CCS"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels, BE", "key": 4, "date": "22/05/2015", "id": "van der Lande Robert", "subject": "CCS"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels, BE", "key": 5, "date": "22/05/2015", "id": "van der Lande Robert", "subject": "CCS"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels, BE", "key": 6, "date": "22/05/2015", "id": "van der Lande Robert", "subject": "CCS"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels, BE", "key": 7, "date": "22/05/2015", "id": "van der Lande Robert", "subject": "CCS"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels, BE", "key": 8, "date": "22/05/2015", "id": "van der Lande Robert", "subject": "CCS"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels, BE", "key": 9, "date": "22/05/2015", "id": "van der Lande Robert", "subject": "CCS"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels, BE", "key": 10, "date": "22/05/2015", "id": "van der Lande Robert", "subject": "CCS"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels, BE", "key": 11, "date": "22/05/2015", "id": "van der Lande Robert", "subject": "CCS"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "Seele Rainer", "subject": "EU - Russia relations; OPAL"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "18/05/2015", "id": "Seele Rainer", "subject": "EU - Russia relations; OPAL"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "18/05/2015", "id": "Seele Rainer", "subject": "EU - Russia relations; OPAL"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "18/05/2015", "id": "Seele Rainer", "subject": "EU - Russia relations; OPAL"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "18/05/2015", "id": "Seele Rainer", "subject": "EU - Russia relations; OPAL"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "18/05/2015", "id": "Seele Rainer", "subject": "EU - Russia relations; OPAL"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "18/05/2015", "id": "Seele Rainer", "subject": "EU - Russia relations; OPAL"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "18/05/2015", "id": "Seele Rainer", "subject": "EU - Russia relations; OPAL"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "18/05/2015", "id": "Seele Rainer", "subject": "EU - Russia relations; OPAL"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "18/05/2015", "id": "Seele Rainer", "subject": "EU - Russia relations; OPAL"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "18/05/2015", "id": "Seele Rainer", "subject": "EU - Russia relations; OPAL"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 11, "date": "18/05/2015", "id": "Seele Rainer", "subject": "EU - Russia relations; OPAL"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "08/05/2015", "id": "Courtice Polly", "subject": "Energy Union Strategy"}, {"weight": 0.6647649572715811, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "Juraj Nociar", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "18/05/2015", "id": "Juraj Nociar", "subject": "Presentation of TEAS; Organisation of a possible conference"}, {"weight": 0.6647649572715811, "locale": "Radisson EU", "key": 2, "date": "12/05/2015", "id": "Juraj Nociar", "subject": "Energie Union"}, {"weight": 0.31983974360499995, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "H\u00e4k\u00e4mies Jyri", "subject": "Energy Union and industry"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/05/2015", "id": "European Roundtable of Industrialists", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "22/05/2015", "id": "European Roundtable of Industrialists", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "22/05/2015", "id": "European Roundtable of Industrialists", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "22/05/2015", "id": "European Roundtable of Industrialists", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "22/05/2015", "id": "European Roundtable of Industrialists", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "22/05/2015", "id": "European Roundtable of Industrialists", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "22/05/2015", "id": "European Roundtable of Industrialists", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "22/05/2015", "id": "European Roundtable of Industrialists", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "22/05/2015", "id": "European Roundtable of Industrialists", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "22/05/2015", "id": "European Roundtable of Industrialists", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "22/05/2015", "id": "European Roundtable of Industrialists", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 11, "date": "22/05/2015", "id": "European Roundtable of Industrialists", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Lont Auke", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Peter Van Kemseke", "subject": "Energy Union Governance"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 1, "date": "21/05/2015", "id": "Peter Van Kemseke", "subject": "Energy Efficiency in buildings"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 2, "date": "18/05/2015", "id": "Peter Van Kemseke", "subject": "ETS"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 3, "date": "13/05/2015", "id": "Peter Van Kemseke", "subject": "Energy Union in Finland"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 4, "date": "13/05/2015", "id": "Peter Van Kemseke", "subject": "Heating and cooling"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 5, "date": "12/05/2015", "id": "Peter Van Kemseke", "subject": "Energy Efficiency in buildings"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 6, "date": "12/05/2015", "id": "Peter Van Kemseke", "subject": "Ventilation system"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 7, "date": "11/05/2015", "id": "Peter Van Kemseke", "subject": "Energy Union Governance"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 8, "date": "06/05/2015", "id": "Peter Van Kemseke", "subject": "Ocean energy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 9, "date": "06/05/2015", "id": "Peter Van Kemseke", "subject": "Decarbonisation of transports"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 10, "date": "05/05/2015", "id": "Peter Van Kemseke", "subject": "COP 21"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 11, "date": "05/05/2015", "id": "Peter Van Kemseke", "subject": "Energy Union conference in Copenhague"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Berlin", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "van Roost Joost M.", "subject": "Presentation of company, Energy Union, world Energy market"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "Christian Linder", "subject": "Presentation of Energy Union"}, {"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Bernd Biervert", "subject": "LNG Strategy"}, {"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "26/05/2015", "id": "Bernd Biervert", "subject": "Energy Union Strategy; Transport and Aviation Package"}, {"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "26/05/2015", "id": "Bernd Biervert", "subject": "Energy Union / consumer protection"}, {"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "26/05/2015", "id": "Bernd Biervert", "subject": "EC/Russian/Ukrainian gas talks; Gas supply South-East Europe"}, {"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "21/05/2015", "id": "Bernd Biervert", "subject": "Preperation Annual BDEW Congress 2015"}, {"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "19/05/2015", "id": "Bernd Biervert", "subject": "Presentation BMW office; Digital Agenda with respect to Transport"}, {"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "18/05/2015", "id": "Bernd Biervert", "subject": "EU - Russia relations; OPAL"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "18/05/2015", "id": "Bernd Biervert", "subject": "Presentation of TEAS; Organisation of a possible conference"}, {"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "04/05/2015", "id": "Bernd Biervert", "subject": "Presentation of activities, Central and Easter Europe"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "08/05/2015", "id": "Holliday Steven", "subject": "Interconnections"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "DE BLOCK Gert", "subject": "Retail Market"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "28/05/2015", "id": "DE BLOCK Gert", "subject": "Retail Market"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "28/05/2015", "id": "DE BLOCK Gert", "subject": "Retail Market"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "28/05/2015", "id": "DE BLOCK Gert", "subject": "Retail Market"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "28/05/2015", "id": "DE BLOCK Gert", "subject": "Retail Market"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "28/05/2015", "id": "DE BLOCK Gert", "subject": "Retail Market"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "28/05/2015", "id": "DE BLOCK Gert", "subject": "Retail Market"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "28/05/2015", "id": "DE BLOCK Gert", "subject": "Retail Market"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "28/05/2015", "id": "DE BLOCK Gert", "subject": "Retail Market"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "28/05/2015", "id": "DE BLOCK Gert", "subject": "Retail Market"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "28/05/2015", "id": "DE BLOCK Gert", "subject": "Retail Market"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 11, "date": "28/05/2015", "id": "DE BLOCK Gert", "subject": "Retail Market"}], [{"weight": 0.22339743588, "locale": "European Commission \u2013 Berlaymont - Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Environmental aspects of the European semester"}, {"weight": 0.14893162392, "locale": "European Commission \u2013Brussels", "key": 1, "date": "05/05/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Environmental aspects of the European semester"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission \u2013 Berlaymont - Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Zaneta Vegnere", "subject": "Environmental aspects of the European semester"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission \u2013Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Jan Ceyssens", "subject": "Environmental aspects of the European semester"}, {"weight": 0.22339743588, "locale": "European Commission \u2013 Berlaymont - Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "WWF European Policy Programme (WWF EPO)", "subject": "Environmental aspects of the European semester"}, {"weight": 0.14893162392, "locale": "European Commission \u2013Brussels", "key": 1, "date": "05/05/2015", "id": "WWF European Policy Programme (WWF EPO)", "subject": "Environmental aspects of the European semester"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission \u2013Brussels", "key": 2, "date": "05/05/2015", "id": "WWF European Policy Programme (WWF EPO)", "subject": "Environmental aspects of the European semester"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission \u2013 Berlaymont - Brussels", "key": 3, "date": "05/05/2015", "id": "WWF European Policy Programme (WWF EPO)", "subject": "Environmental aspects of the European semester"}], [{"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Asin Ester", "subject": "Health, inequalities and post-2015. Resilient health systems / Ebola lesson Education in fragile and (post-) conflict situations."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "29/05/2015", "id": "Asin Ester", "subject": "Health, inequalities and post-2015. Resilient health systems / Ebola lesson Education in fragile and (post-) conflict situations."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "29/05/2015", "id": "Asin Ester", "subject": "Health, inequalities and post-2015. Resilient health systems / Ebola lesson Education in fragile and (post-) conflict situations."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "29/05/2015", "id": "Asin Ester", "subject": "Health, inequalities and post-2015. Resilient health systems / Ebola lesson Education in fragile and (post-) conflict situations."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "29/05/2015", "id": "Asin Ester", "subject": "Health, inequalities and post-2015. Resilient health systems / Ebola lesson Education in fragile and (post-) conflict situations."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "29/05/2015", "id": "Asin Ester", "subject": "Health, inequalities and post-2015. Resilient health systems / Ebola lesson Education in fragile and (post-) conflict situations."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "29/05/2015", "id": "Asin Ester", "subject": "Health, inequalities and post-2015. Resilient health systems / Ebola lesson Education in fragile and (post-) conflict situations."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "29/05/2015", "id": "Asin Ester", "subject": "Health, inequalities and post-2015. Resilient health systems / Ebola lesson Education in fragile and (post-) conflict situations."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "29/05/2015", "id": "Asin Ester", "subject": "Health, inequalities and post-2015. Resilient health systems / Ebola lesson Education in fragile and (post-) conflict situations."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "29/05/2015", "id": "Asin Ester", "subject": "Health, inequalities and post-2015. Resilient health systems / Ebola lesson Education in fragile and (post-) conflict situations."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "29/05/2015", "id": "Asin Ester", "subject": "Health, inequalities and post-2015. Resilient health systems / Ebola lesson Education in fragile and (post-) conflict situations."}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "08/05/2015", "id": "Xavier Sol", "subject": "EFSI"}], [{"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL 9", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Rohleder Bernhard", "subject": "Cybersecurity"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL 9", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "Cybersecurity"}], [{"weight": 0.380788954615789, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Induni Nancy", "subject": "Health and Safety 2020"}, {"weight": 0.380788954615789, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "19/05/2015", "id": "Induni Nancy", "subject": "Health and Safety 2020"}], [{"weight": 0.5621690773560081, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "Kristian Hedberg", "subject": "Presentation of a study"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Microsoft Corporation", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.5621690773560081, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "18/05/2015", "id": "Microsoft Corporation", "subject": "Presentation of a study"}, {"weight": 0.5621690773560081, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "18/05/2015", "id": "Microsoft Corporation", "subject": "Presentation of a study"}, {"weight": 0.5621690773560081, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "18/05/2015", "id": "Microsoft Corporation", "subject": "Presentation of a study"}, {"weight": 0.5621690773560081, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "Presentation of a study"}, {"weight": 0.5621690773560081, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "Fabrice Comptour", "subject": "Presentation of a study"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "STARCH EUROPE", "subject": "EU bioeconomy policy"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "Mathieu Fichter", "subject": "EU bioeconomy policy"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "14/05/2015", "id": "BBUG", "subject": "Digitalisierung von Wirtschaft und Gesellschaft"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Fr\u00f6hlich Hans-Peter", "subject": "Digitalisierung der Industrie"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Anna Herold", "subject": "copyright"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 1, "date": "21/05/2015", "id": "Anna Herold", "subject": "copyright"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 2, "date": "16/05/2015", "id": "Anna Herold", "subject": "copyright"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 3, "date": "11/05/2015", "id": "Anna Herold", "subject": "copyright"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 4, "date": "07/05/2015", "id": "Anna Herold", "subject": "copyright"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 5, "date": "07/05/2015", "id": "Anna Herold", "subject": "copyright"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 6, "date": "05/05/2015", "id": "Anna Herold", "subject": "copyright"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "D\u00fcsseldorf", "key": 0, "date": "04/05/2015", "id": "Vestberg Hans", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "WDR", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "Peters Michael", "subject": "Audiovisual media policy"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Constant Richard", "subject": "Copyright, DSM"}, {"weight": 0.45427514795600593, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Eric Mamer", "subject": "Digitales Wohnzimmer"}, {"weight": 0.4722682445876529, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "19/05/2015", "id": "Eric Mamer", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.4722682445876529, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "18/05/2015", "id": "Eric Mamer", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.4722682445876529, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "11/05/2015", "id": "Eric Mamer", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.4722682445876529, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "11/05/2015", "id": "Eric Mamer", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.4722682445876529, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "11/05/2015", "id": "Eric Mamer", "subject": "Water priorities"}, {"weight": 0.4722682445876529, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "08/05/2015", "id": "Eric Mamer", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.4722682445876529, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "07/05/2015", "id": "Eric Mamer", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.4722682445876529, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "07/05/2015", "id": "Eric Mamer", "subject": "EU budget"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "K\u00fcbel Christoph", "subject": "Industry 4.0, DSM"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/05/2015", "id": "Tshidimba Didier", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Urig Tom", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Wolff Dietmar", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Mouchart Patrick", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.28303747534765283, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/05/2015", "id": "Staiblin Jasmin", "subject": "Energy policy"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL 9", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Bodo Lehmann", "subject": "Cybersecurity"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Nadella  Satya", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.14151873767382642, "locale": "Frankfurt, Germany", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "H\u00f6ttges Timotheus", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "Cunningham Francine", "subject": "Copyright, DSM"}, {"weight": 0.14151873767382642, "locale": "Frankfurt, Germany", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "Rodriguez Cocina Carlos", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Brinker Dr. Werner", "subject": "Digitalisierung des Energie- und Telekommunikationssektors"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Berlin, Germany", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Grewenig Claus", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.14151873767382642, "locale": "Frankfurt, Germany", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "Richard St\u00e9phane", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Berlin", "key": 0, "date": "08/05/2015", "id": "Bsirske Frank", "subject": "Digitalisierung der Industrie und Arbeitswelt"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Dekkers Dr. Marijn", "subject": "Digitalisierung der Industrie"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "Markus Schulte", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.45427514795600593, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "21/05/2015", "id": "Markus Schulte", "subject": "Digitales Wohnzimmer"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "21/05/2015", "id": "Markus Schulte", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "20/05/2015", "id": "Markus Schulte", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "19/05/2015", "id": "Markus Schulte", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "07/05/2015", "id": "Markus Schulte", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "07/05/2015", "id": "Markus Schulte", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "06/05/2015", "id": "Markus Schulte", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "05/05/2015", "id": "Markus Schulte", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "05/05/2015", "id": "Markus Schulte", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.14151873767382642, "locale": "Frankfurt, Germany", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "Bauer Bill", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/05/2015", "id": "Michael Hager", "subject": "Introductory meeting / DSM"}, {"weight": 0.45427514795600593, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "21/05/2015", "id": "Michael Hager", "subject": "Digitales Wohnzimmer"}, {"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "21/05/2015", "id": "Michael Hager", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "21/05/2015", "id": "Michael Hager", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "21/05/2015", "id": "Michael Hager", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "21/05/2015", "id": "Michael Hager", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "19/05/2015", "id": "Michael Hager", "subject": "Salesforce"}, {"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "13/05/2015", "id": "Michael Hager", "subject": "Digitalisierung der Industrie"}, {"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "07/05/2015", "id": "Michael Hager", "subject": "Quantentechnologien"}, {"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "05/05/2015", "id": "Michael Hager", "subject": "TSM/DSM"}, {"weight": 0.45427514795600593, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Marlene Holzner", "subject": "Digitales Wohnzimmer"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Dr. Br\u00fcggemann Klaus", "subject": "Digitilisation of industry, DSM"}, {"weight": 0.28303747534765283, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/05/2015", "id": "Frank Michael", "subject": "Energy policy"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Frankfurt", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Dr. Schulte Stefan", "subject": "Aviation"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Chantzos Ilias", "subject": "Cybersecurity"}], [{"weight": 0.4948931624129914, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "04/05/2015", "id": "International Organization for Migration (IOM)", "subject": "Agenda for migration, children"}, {"weight": 0.4948931624129914, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "04/05/2015", "id": "Renate Nikolay", "subject": "Agenda for migration, children"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Barcelona, Spain", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Miguel Arias Ca\u00f1ete", "subject": "LNG Strategy and Gas Market in  Europe and relations with 3rd countries"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Barcelona, Spain", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Gas Natural Fenosa", "subject": "LNG Strategy and Gas Market in  Europe and relations with 3rd countries"}], [{"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Miguel Gil Tertre", "subject": "Investment Initiative"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "IBERDROLA (IBE)", "subject": "Investment Initiative"}], [{"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/05/2015", "id": "Heidi Jern", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Grzegorz Radziejewski", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.6205982906065812, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Kesko Corporation", "subject": "Country specific recommendations"}, {"weight": 0.6205982906065812, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Juho Romakkaniemi", "subject": "Country specific recommendations"}], [{"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Nele Eichhorn", "subject": "Overview of UNITEE\u00b4s activities"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "UNITEE AISBL", "subject": "Overview of UNITEE\u00b4s activities"}], [{"weight": 0.5807363576147961, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Kemmer Dr. Michael", "subject": "Discussion of Commission Spring Forecast and economic outlook for the euro area"}], [{"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Combes Michel", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.45427514795600593, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Bellut Thomas", "subject": "Digitales Wohnzimmer"}, {"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Rajeev Suri", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Calarco Tommaso", "subject": "Quantentechnologien"}, {"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Vestberg Hans", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Junge Michael", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "H\u00f6ttges Timotheus", "subject": "TSM/DSM"}, {"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/05/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "Introductory meeting / DSM"}, {"weight": 0.45427514795600593, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "21/05/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "Digitales Wohnzimmer"}, {"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "21/05/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "21/05/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "21/05/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "21/05/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "19/05/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "Salesforce"}, {"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "13/05/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "Digitalisierung der Industrie"}, {"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "07/05/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "Quantentechnologien"}, {"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "05/05/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "TSM/DSM"}, {"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/05/2015", "id": "Kerber Dr. Markus", "subject": "Digitalisierung der Industrie"}, {"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Weaver Amy", "subject": "Salesforce"}, {"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/05/2015", "id": "Rabe Thomas", "subject": "Introductory meeting / DSM"}], [{"weight": 0.62820512818, "locale": "London", "key": 0, "date": "08/05/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Financial Services Policy"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "London", "key": 0, "date": "08/05/2015", "id": "Association of British Insurers (ABI)", "subject": "Financial Services Policy"}], [{"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Kr\u00fcger Harald", "subject": "Presentation BMW office; Digital Agenda with respect to Transport"}], [{"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "Japan Machinery Center for Trade and Investment", "subject": "Investment plan and EU-Japan Summit"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "28/05/2015", "id": "Japan Machinery Center for Trade and Investment", "subject": "Investment plan and EU-Japan Summit"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "Miguel Gil Tertre", "subject": "Investment plan and EU-Japan Summit"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "Edward Bannerman", "subject": "Investment plan and EU-Japan Summit"}], [{"weight": 0.7417735042070085, "locale": "London", "key": 0, "date": "08/05/2015", "id": "Mason Gerald", "subject": "EU future trade policy"}], [{"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Gal\u00e1n Ignacio", "subject": "Investment Initiative"}], [{"weight": 0.042499999999999996, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Timmermans Pieter", "subject": "Better Regulation"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "08/05/2015", "id": "Timmermans Pieter", "subject": "Free movement of workers"}], [{"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Beisel Ralph", "subject": "Energy Union Strategy; Transport and Aviation Package"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "04/05/2015", "id": "Pflimlin R\u00e9my", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.61833333331, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "Associazione Bancaria Italiana (ABI)", "subject": "Financial Policy"}, {"weight": 0.61833333331, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "Matthew Baldwin", "subject": "Financial Policy"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Ibec", "subject": "Preliminary views on the European Commission's upcoming package on Europe's digital economy"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Carl-Christian Buhr", "subject": "Preliminary views on the European Commission's upcoming package on Europe's digital economy"}], [{"weight": 0.5201849112566272, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Buchel Christian", "subject": "Utilities-telco synergies in infrastructure roll-out, smart technologies, smart meters."}, {"weight": 0.5672978303669132, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "Boni Anna Lisa", "subject": "Digital Single Market and urban dimension of it."}, {"weight": 0.5672978303669132, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/05/2015", "id": "Stephenson Randall", "subject": "Net neutrality, sprectrum policies (US vs EU), access regulation and platforms"}, {"weight": 0.5672978303669132, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "Guess What (GW)", "subject": "DSM & platforms"}, {"weight": 0.5672978303669132, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "DSM & platforms"}, {"weight": 0.5201849112566272, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "27/05/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "DSM and accessibility"}, {"weight": 0.5201849112566272, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "21/05/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "Utilities-telco synergies in infrastructure roll-out, smart technologies, smart meters."}, {"weight": 0.5672978303669132, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "20/05/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "Net neutrality, sprectrum policies (US vs EU), access regulation and platforms"}, {"weight": 0.6182963510716617, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "19/05/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.5672978303669132, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "18/05/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "Digital Single Market and urban dimension of it."}, {"weight": 0.5201849112566272, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "DE LORENZO GARC\u00cdA RAFAEL", "subject": "DSM and accessibility"}, {"weight": 0.6182963510716617, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Weaver Amy", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "ICSC EUROPE (ICSC)", "subject": "Retail real estate sector"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "07/05/2015", "id": "ICSC EUROPE (ICSC)", "subject": "Retail real estate sector"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Agnieszka Drzewoska", "subject": "Retail real estate sector"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Kristian Hedberg", "subject": "Retail real estate sector"}], [{"weight": 0.758974359, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Jos\u00e9 Eduardo Leandro", "subject": "Economic issues"}, {"weight": 0.758974359, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "GrahamBishop.com", "subject": "Economic issues"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "20/05/2015", "id": "GrahamBishop.com", "subject": "Economic and Monetary Union"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/05/2015", "id": "Valerie Herzberg", "subject": "Economic and Monetary Union"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "08/05/2015", "id": "Paulina Dejmek Hack", "subject": "EFSI"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "08/05/2015", "id": "Counter Balance", "subject": "EFSI"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/05/2015", "id": "Insurance Europe (Insurance Europe)", "subject": "Investment plan, Solvency II (infrastructure, ELTIF), Equivalence, insurance in general"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/05/2015", "id": "Mette Toftdal Grolleman", "subject": "Investment plan, Solvency II (infrastructure, ELTIF), Equivalence, insurance in general"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Peter Van Kemseke", "subject": "COP 21"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Climate Alliance of European cities with indigenous rainforest peoples (Climate Alliance)", "subject": "COP 21"}], [{"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Berlaymont, Bruxelles", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "Association of Social Democratic Municipalities (SODEM)", "subject": "EU/Turkey relations"}, {"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Berlaymont, Bruxelles", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "Anna Vezyroglou", "subject": "EU/Turkey relations"}], [{"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Hotel Plaza, Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Bundesvereinigung der Deutschen Arbeitgeberverb\u00e4nde e.V. (BDA)", "subject": "Social dialogue"}, {"weight": 0.4461965811548291, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "18/05/2015", "id": "Bundesvereinigung der Deutschen Arbeitgeberverb\u00e4nde e.V. (BDA)", "subject": "Social dialogue"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Hotel Plaza, Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Jan Ceyssens", "subject": "Social dialogue"}, {"weight": 0.4461965811548291, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "Stefaan Hermans", "subject": "Social dialogue"}], [{"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Motion Picture Association (MPA)", "subject": "copyright"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Anna Herold", "subject": "copyright"}], [{"weight": 0.5711834319613758, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Juhan Lepassaar", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.5711834319613758, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Aare J\u00e4rvan", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "13/05/2015", "id": "Peter Van Kemseke", "subject": "Energy Union in Finland"}, {"weight": 0.5711834319613758, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Confederation of Finnish Industries EK (EK)", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.5711834319613758, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "05/05/2015", "id": "Confederation of Finnish Industries EK (EK)", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.31983974360499995, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "05/05/2015", "id": "Confederation of Finnish Industries EK (EK)", "subject": "Energy Union and industry"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 3, "date": "13/05/2015", "id": "Confederation of Finnish Industries EK (EK)", "subject": "Energy Union in Finland"}, {"weight": 0.31983974360499995, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union and industry"}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Maria Elena Scoppio", "subject": "FTT and Climate finance"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "World Resources Institute (WRI)", "subject": "FTT and Climate finance"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "19/05/2015", "id": "World Resources Institute (WRI)", "subject": "FTT and Climate finance"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Simon O\u2019Connor", "subject": "FTT and Climate finance"}], [{"weight": 0.595, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Presentation of Bozar"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Luc Tholoniat", "subject": "Priorit\u00e9s sociales de la Commission"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Platform of European Social NGOs (Social Platform)", "subject": "Priorit\u00e9s sociales de la Commission"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "ten Berge Hans", "subject": "Energy Union Governance"}], [{"weight": 0.4706706114731706, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Ar\u016bnas Vin\u010di\u016bnas", "subject": "LGBTI health issues"}, {"weight": 0.4706706114731706, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "The European Region of the International Lesbian, Gay, Bisexual, Trans and Intersex Association (ILGA-Europe)", "subject": "LGBTI health issues"}, {"weight": 0.4706706114731706, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "07/05/2015", "id": "The European Region of the International Lesbian, Gay, Bisexual, Trans and Intersex Association (ILGA-Europe)", "subject": "LGBTI health issues"}, {"weight": 0.4706706114731706, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Paula Duarte Gaspar", "subject": "LGBTI health issues"}], [{"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission \u2013Brussels (Berlaymont)", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Jan Ceyssens", "subject": "Corporate Taxation"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "OXFAM INTERNATIONAL EU ADVOCACY OFFICE (OXFAM INTERNATIONAL)", "subject": "Fiscalit\u00e9/Changement climatique"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "27/05/2015", "id": "OXFAM INTERNATIONAL EU ADVOCACY OFFICE (OXFAM INTERNATIONAL)", "subject": "Fiscalit\u00e9/Changement climatique"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 2, "date": "11/05/2015", "id": "OXFAM INTERNATIONAL EU ADVOCACY OFFICE (OXFAM INTERNATIONAL)", "subject": "Energy Union Governance"}, {"weight": 0.44679487176, "locale": "European Commission \u2013Brussels (Berlaymont)", "key": 3, "date": "27/05/2015", "id": "OXFAM INTERNATIONAL EU ADVOCACY OFFICE (OXFAM INTERNATIONAL)", "subject": "Corporate Taxation"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission \u2013Brussels (Berlaymont)", "key": 4, "date": "27/05/2015", "id": "OXFAM INTERNATIONAL EU ADVOCACY OFFICE (OXFAM INTERNATIONAL)", "subject": "Corporate Taxation"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Belgium, Brussels, BERL", "key": 5, "date": "22/05/2015", "id": "OXFAM INTERNATIONAL EU ADVOCACY OFFICE (OXFAM INTERNATIONAL)", "subject": "CBCR, tax transparency, corporate social responsibility and tax avoidance"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Antoine Kasel", "subject": "Fiscalit\u00e9/Changement climatique"}, {"weight": 0.44679487176, "locale": "European Commission \u2013Brussels (Berlaymont)", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Corporate Taxation"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Peter Van Kemseke", "subject": "Energy Union Governance"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Telmo Baltazar", "subject": "Fiscalit\u00e9/Changement climatique"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Belgium, Brussels, BERL", "key": 0, "date": "22/05/2015", "id": "Sebastian Kuck", "subject": "CBCR, tax transparency, corporate social responsibility and tax avoidance"}], [{"weight": 0.042499999999999996, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Better Regulation"}], [{"weight": 0.6692948717764102, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Juhan Lepassaar", "subject": "DSM strategy"}, {"weight": 0.6692948717764102, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Dell Inc", "subject": "DSM strategy"}], [{"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Bichi Alberto", "subject": "Preparation of the meeting between Commissioner Navracsics and Mr Luca Businaro, President of FESI"}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/05/2015", "id": "Lucie Mattera", "subject": "Copyright, DSM"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/05/2015", "id": "21st Century Fox (21CF)", "subject": "Copyright, DSM"}], [{"weight": 0.59717948721, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Lannoo Karel", "subject": "Investment Initiative"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "05/05/2015", "id": "Lannoo Karel", "subject": "Investment Initiative"}], [{"weight": 0.4590039447920809, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Diane Schmitt", "subject": "The 2016 International Forum on Technologies and Security"}, {"weight": 0.4937606837647009, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "29/05/2015", "id": "Diane Schmitt", "subject": "Migration Policy"}, {"weight": 0.4590039447920809, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "29/05/2015", "id": "Diane Schmitt", "subject": "The 2016 International Forum on Technologies and Security"}, {"weight": 0.4937606837647009, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "29/05/2015", "id": "Diane Schmitt", "subject": "Migration Policy"}, {"weight": 0.4590039447920809, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "29/05/2015", "id": "Diane Schmitt", "subject": "The 2016 International Forum on Technologies and Security"}, {"weight": 0.4937606837647009, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "29/05/2015", "id": "Diane Schmitt", "subject": "Migration Policy"}, {"weight": 0.4590039447920809, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "29/05/2015", "id": "Diane Schmitt", "subject": "The 2016 International Forum on Technologies and Security"}, {"weight": 0.4937606837647009, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 7, "date": "29/05/2015", "id": "Diane Schmitt", "subject": "Migration Policy"}, {"weight": 0.4590039447920809, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 8, "date": "29/05/2015", "id": "Diane Schmitt", "subject": "The 2016 International Forum on Technologies and Security"}, {"weight": 0.4937606837647009, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 9, "date": "29/05/2015", "id": "Diane Schmitt", "subject": "Migration Policy"}, {"weight": 0.4590039447920809, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 10, "date": "29/05/2015", "id": "Diane Schmitt", "subject": "The 2016 International Forum on Technologies and Security"}, {"weight": 0.4937606837647009, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 11, "date": "29/05/2015", "id": "Diane Schmitt", "subject": "Migration Policy"}, {"weight": 0.4590039447920809, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 12, "date": "29/05/2015", "id": "Diane Schmitt", "subject": "The 2016 International Forum on Technologies and Security"}, {"weight": 0.4937606837647009, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 13, "date": "29/05/2015", "id": "Diane Schmitt", "subject": "Migration Policy"}, {"weight": 0.4590039447920809, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 14, "date": "29/05/2015", "id": "Diane Schmitt", "subject": "The 2016 International Forum on Technologies and Security"}, {"weight": 0.4937606837647009, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 15, "date": "29/05/2015", "id": "Diane Schmitt", "subject": "Migration Policy"}, {"weight": 0.4590039447920809, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 16, "date": "29/05/2015", "id": "Diane Schmitt", "subject": "The 2016 International Forum on Technologies and Security"}, {"weight": 0.4937606837647009, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 17, "date": "29/05/2015", "id": "Diane Schmitt", "subject": "Migration Policy"}, {"weight": 0.4590039447920809, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 18, "date": "29/05/2015", "id": "Diane Schmitt", "subject": "The 2016 International Forum on Technologies and Security"}, {"weight": 0.4937606837647009, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 19, "date": "29/05/2015", "id": "Diane Schmitt", "subject": "Migration Policy"}, {"weight": 0.4590039447920809, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 20, "date": "29/05/2015", "id": "Diane Schmitt", "subject": "The 2016 International Forum on Technologies and Security"}, {"weight": 0.4937606837647009, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 21, "date": "29/05/2015", "id": "Diane Schmitt", "subject": "Migration Policy"}, {"weight": 0.4242472058194609, "locale": "BERL 12th floor", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Polykarpos Adamidis", "subject": "Meeting with Symantec Corporation (Michael Brown, President and CEO, Ilias Chantzos, Senior Director EMEA, Global CIP and Privacy Advisor, Government Affairs) and Michael Palmer, DG HOME, Unit D2 Cybercrime"}, {"weight": 0.4590039447920809, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "29/05/2015", "id": "Polykarpos Adamidis", "subject": "The 2016 International Forum on Technologies and Security"}, {"weight": 0.4242472058194609, "locale": "BERL 12th floor", "key": 2, "date": "29/05/2015", "id": "Polykarpos Adamidis", "subject": "Meeting with Symantec Corporation (Michael Brown, President and CEO, Ilias Chantzos, Senior Director EMEA, Global CIP and Privacy Advisor, Government Affairs) and Michael Palmer, DG HOME, Unit D2 Cybercrime"}, {"weight": 0.4590039447920809, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "29/05/2015", "id": "Polykarpos Adamidis", "subject": "The 2016 International Forum on Technologies and Security"}, {"weight": 0.4242472058194609, "locale": "BERL 12th floor", "key": 4, "date": "29/05/2015", "id": "Polykarpos Adamidis", "subject": "Meeting with Symantec Corporation (Michael Brown, President and CEO, Ilias Chantzos, Senior Director EMEA, Global CIP and Privacy Advisor, Government Affairs) and Michael Palmer, DG HOME, Unit D2 Cybercrime"}, {"weight": 0.4590039447920809, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "29/05/2015", "id": "Polykarpos Adamidis", "subject": "The 2016 International Forum on Technologies and Security"}, {"weight": 0.4242472058194609, "locale": "BERL 12th floor", "key": 6, "date": "29/05/2015", "id": "Polykarpos Adamidis", "subject": "Meeting with Symantec Corporation (Michael Brown, President and CEO, Ilias Chantzos, Senior Director EMEA, Global CIP and Privacy Advisor, Government Affairs) and Michael Palmer, DG HOME, Unit D2 Cybercrime"}, {"weight": 0.4590039447920809, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 7, "date": "29/05/2015", "id": "Polykarpos Adamidis", "subject": "The 2016 International Forum on Technologies and Security"}, {"weight": 0.4242472058194609, "locale": "BERL 12th floor", "key": 8, "date": "29/05/2015", "id": "Polykarpos Adamidis", "subject": "Meeting with Symantec Corporation (Michael Brown, President and CEO, Ilias Chantzos, Senior Director EMEA, Global CIP and Privacy Advisor, Government Affairs) and Michael Palmer, DG HOME, Unit D2 Cybercrime"}, {"weight": 0.4590039447920809, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 9, "date": "29/05/2015", "id": "Polykarpos Adamidis", "subject": "The 2016 International Forum on Technologies and Security"}, {"weight": 0.4242472058194609, "locale": "BERL 12th floor", "key": 10, "date": "29/05/2015", "id": "Polykarpos Adamidis", "subject": "Meeting with Symantec Corporation (Michael Brown, President and CEO, Ilias Chantzos, Senior Director EMEA, Global CIP and Privacy Advisor, Government Affairs) and Michael Palmer, DG HOME, Unit D2 Cybercrime"}, {"weight": 0.4590039447920809, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 11, "date": "29/05/2015", "id": "Polykarpos Adamidis", "subject": "The 2016 International Forum on Technologies and Security"}, {"weight": 0.4242472058194609, "locale": "BERL 12th floor", "key": 12, "date": "29/05/2015", "id": "Polykarpos Adamidis", "subject": "Meeting with Symantec Corporation (Michael Brown, President and CEO, Ilias Chantzos, Senior Director EMEA, Global CIP and Privacy Advisor, Government Affairs) and Michael Palmer, DG HOME, Unit D2 Cybercrime"}, {"weight": 0.4590039447920809, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 13, "date": "29/05/2015", "id": "Polykarpos Adamidis", "subject": "The 2016 International Forum on Technologies and Security"}, {"weight": 0.4242472058194609, "locale": "BERL 12th floor", "key": 14, "date": "29/05/2015", "id": "Polykarpos Adamidis", "subject": "Meeting with Symantec Corporation (Michael Brown, President and CEO, Ilias Chantzos, Senior Director EMEA, Global CIP and Privacy Advisor, Government Affairs) and Michael Palmer, DG HOME, Unit D2 Cybercrime"}, {"weight": 0.4590039447920809, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 15, "date": "29/05/2015", "id": "Polykarpos Adamidis", "subject": "The 2016 International Forum on Technologies and Security"}, {"weight": 0.4242472058194609, "locale": "BERL 12th floor", "key": 16, "date": "29/05/2015", "id": "Polykarpos Adamidis", "subject": "Meeting with Symantec Corporation (Michael Brown, President and CEO, Ilias Chantzos, Senior Director EMEA, Global CIP and Privacy Advisor, Government Affairs) and Michael Palmer, DG HOME, Unit D2 Cybercrime"}, {"weight": 0.4590039447920809, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 17, "date": "29/05/2015", "id": "Polykarpos Adamidis", "subject": "The 2016 International Forum on Technologies and Security"}, {"weight": 0.4242472058194609, "locale": "BERL 12th floor", "key": 18, "date": "29/05/2015", "id": "Polykarpos Adamidis", "subject": "Meeting with Symantec Corporation (Michael Brown, President and CEO, Ilias Chantzos, Senior Director EMEA, Global CIP and Privacy Advisor, Government Affairs) and Michael Palmer, DG HOME, Unit D2 Cybercrime"}, {"weight": 0.4590039447920809, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 19, "date": "29/05/2015", "id": "Polykarpos Adamidis", "subject": "The 2016 International Forum on Technologies and Security"}, {"weight": 0.4242472058194609, "locale": "BERL 12th floor", "key": 20, "date": "29/05/2015", "id": "Polykarpos Adamidis", "subject": "Meeting with Symantec Corporation (Michael Brown, President and CEO, Ilias Chantzos, Senior Director EMEA, Global CIP and Privacy Advisor, Government Affairs) and Michael Palmer, DG HOME, Unit D2 Cybercrime"}, {"weight": 0.4590039447920809, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 21, "date": "29/05/2015", "id": "Polykarpos Adamidis", "subject": "The 2016 International Forum on Technologies and Security"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Sarah Nelen", "subject": "circular economy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Heidi Jern", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "European Bioplastics", "subject": "circular economy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "21/05/2015", "id": "European Bioplastics", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "FREWEN Mella", "subject": "High Level Forum for a Better Functioning Food Supply Chain"}], [{"weight": 0.4473109795810717, "locale": "Brussels - Belgium", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "International Road Transport Union Permanent Delegation to the EU (IRU)", "subject": "Transport"}, {"weight": 0.4473109795810717, "locale": "Brussels - Belgium", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "D\u00e9sir\u00e9e Oen", "subject": "Transport"}], [{"weight": 0.119435897442, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Karttinen Timo", "subject": "Work of the Commission and Investment plan"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "06/05/2015", "id": "Karttinen Timo", "subject": "Energy Union"}], [{"weight": 0.2937689020494313, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Panucci Marcella", "subject": "Role of the private sector in implementing the future development goals."}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "26/05/2015", "id": "Panucci Marcella", "subject": "Initiatives de la Commission sur la transparence fiscale"}], [{"weight": 0.4948931624129914, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "04/05/2015", "id": "AMBROSI Eugenio", "subject": "Agenda for migration, children"}], [{"weight": 0.45427514795600593, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Eric Mamer", "subject": "Digitales Wohnzimmer"}, {"weight": 0.45427514795600593, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Markus Schulte", "subject": "Digitales Wohnzimmer"}, {"weight": 0.45427514795600593, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Michael Hager", "subject": "Digitales Wohnzimmer"}, {"weight": 0.45427514795600593, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Marlene Holzner", "subject": "Digitales Wohnzimmer"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Zweites Deutsches Fernsehen (ZDF)", "subject": "Copyright"}, {"weight": 0.45427514795600593, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "21/05/2015", "id": "Zweites Deutsches Fernsehen (ZDF)", "subject": "Digitales Wohnzimmer"}, {"weight": 0.45427514795600593, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "21/05/2015", "id": "Zweites Deutsches Fernsehen (ZDF)", "subject": "Digitales Wohnzimmer"}, {"weight": 0.45427514795600593, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "21/05/2015", "id": "Zweites Deutsches Fernsehen (ZDF)", "subject": "Digitales Wohnzimmer"}, {"weight": 0.45427514795600593, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "21/05/2015", "id": "Zweites Deutsches Fernsehen (ZDF)", "subject": "Digitales Wohnzimmer"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "J\u00f6rgen Gren", "subject": "Copyright"}], [{"weight": 0.52410256409, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "CaixaBank, S.A. (\"la Caixa\")", "subject": "Capital Markets Union"}, {"weight": 0.52410256409, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Nathalie de Basald\u00faa", "subject": "Capital Markets Union"}], [{"weight": 0.24814266929040762, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Mathieu Briens", "subject": "Disaster Risk Management and Protection of Livelihood"}, {"weight": 0.24814266929040762, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Eurogroup for Animals", "subject": "Disaster Risk Management and Protection of Livelihood"}], [{"weight": 0.4590039447920809, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Diane Schmitt", "subject": "The 2016 International Forum on Technologies and Security"}, {"weight": 0.4590039447920809, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "29/05/2015", "id": "Diane Schmitt", "subject": "The 2016 International Forum on Technologies and Security"}, {"weight": 0.4590039447920809, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "29/05/2015", "id": "Diane Schmitt", "subject": "The 2016 International Forum on Technologies and Security"}, {"weight": 0.4590039447920809, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "29/05/2015", "id": "Diane Schmitt", "subject": "The 2016 International Forum on Technologies and Security"}, {"weight": 0.4590039447920809, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "29/05/2015", "id": "Diane Schmitt", "subject": "The 2016 International Forum on Technologies and Security"}, {"weight": 0.4590039447920809, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "29/05/2015", "id": "Diane Schmitt", "subject": "The 2016 International Forum on Technologies and Security"}, {"weight": 0.4590039447920809, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "29/05/2015", "id": "Diane Schmitt", "subject": "The 2016 International Forum on Technologies and Security"}, {"weight": 0.4590039447920809, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 7, "date": "29/05/2015", "id": "Diane Schmitt", "subject": "The 2016 International Forum on Technologies and Security"}, {"weight": 0.4590039447920809, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 8, "date": "29/05/2015", "id": "Diane Schmitt", "subject": "The 2016 International Forum on Technologies and Security"}, {"weight": 0.4590039447920809, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 9, "date": "29/05/2015", "id": "Diane Schmitt", "subject": "The 2016 International Forum on Technologies and Security"}, {"weight": 0.4590039447920809, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 10, "date": "29/05/2015", "id": "Diane Schmitt", "subject": "The 2016 International Forum on Technologies and Security"}, {"weight": 0.4590039447920809, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Polykarpos Adamidis", "subject": "The 2016 International Forum on Technologies and Security"}, {"weight": 0.4590039447920809, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "29/05/2015", "id": "Polykarpos Adamidis", "subject": "The 2016 International Forum on Technologies and Security"}, {"weight": 0.4590039447920809, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "29/05/2015", "id": "Polykarpos Adamidis", "subject": "The 2016 International Forum on Technologies and Security"}, {"weight": 0.4590039447920809, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "29/05/2015", "id": "Polykarpos Adamidis", "subject": "The 2016 International Forum on Technologies and Security"}, {"weight": 0.4590039447920809, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "29/05/2015", "id": "Polykarpos Adamidis", "subject": "The 2016 International Forum on Technologies and Security"}, {"weight": 0.4590039447920809, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "29/05/2015", "id": "Polykarpos Adamidis", "subject": "The 2016 International Forum on Technologies and Security"}, {"weight": 0.4590039447920809, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "29/05/2015", "id": "Polykarpos Adamidis", "subject": "The 2016 International Forum on Technologies and Security"}, {"weight": 0.4590039447920809, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 7, "date": "29/05/2015", "id": "Polykarpos Adamidis", "subject": "The 2016 International Forum on Technologies and Security"}, {"weight": 0.4590039447920809, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 8, "date": "29/05/2015", "id": "Polykarpos Adamidis", "subject": "The 2016 International Forum on Technologies and Security"}, {"weight": 0.4590039447920809, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 9, "date": "29/05/2015", "id": "Polykarpos Adamidis", "subject": "The 2016 International Forum on Technologies and Security"}, {"weight": 0.4590039447920809, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 10, "date": "29/05/2015", "id": "Polykarpos Adamidis", "subject": "The 2016 International Forum on Technologies and Security"}], [{"weight": 0.5621690773560081, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Presentation of a study"}, {"weight": 0.5621690773560081, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "Nadella  Satya", "subject": "Presentation of a study"}], [{"weight": 0.14151873767382642, "locale": "Frankfurt, Germany", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "Telefonica, S.A.", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "21/05/2015", "id": "Telefonica, S.A.", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "12/05/2015", "id": "Telefonica, S.A.", "subject": "EU Telecom Market"}, {"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "Friedrich Wenzel Bulst", "subject": "EU Telecom Market"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Markus Schulte", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.14151873767382642, "locale": "Frankfurt, Germany", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/05/2015", "id": "J\u00f6rgen Gren", "subject": "Copyright, media"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/05/2015", "id": "News Corporation (News Corp)", "subject": "Copyright, media"}], [{"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/05/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "Digital Skills"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "22/05/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "Digital Skills"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/05/2015", "id": "Shaughnessy Jim", "subject": "Digital Skills"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/05/2015", "id": "APCO Worldwide", "subject": "Digital Skills"}], [{"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Turunen Jorma", "subject": "Energy Union"}], [{"weight": 0.3522813938018113, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Maycock Joanna", "subject": "Commissioner to deliver speech that will focus mainly on gender equality and women empowerment from the development policy perspective."}, {"weight": 0.3522813938018113, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Neven Mimica", "subject": "Commissioner to deliver speech that will focus mainly on gender equality and women empowerment from the development policy perspective."}, {"weight": 0.3522813938018113, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "13/05/2015", "id": "Neven Mimica", "subject": "EU development cooperation priorities; EU position for post-2015 agenda; EU development aid and funding mechanisms"}, {"weight": 0.3522813938018113, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "13/05/2015", "id": "Hetherington John David", "subject": "EU development cooperation priorities; EU position for post-2015 agenda; EU development aid and funding mechanisms"}], [{"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "04/05/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Fundamental rights"}, {"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "04/05/2015", "id": "Transatlantic Institute (TAI)", "subject": "Fundamental rights"}], [{"weight": 0.14875, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Platform for International Cooperation on Undocumented Migrants (PICUM)", "subject": "Upcoming migration agenda"}, {"weight": 0.14875, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Upcoming migration agenda"}], [{"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Berlin", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "ExxonMobil Petroleum & Chemical (EMPC)", "subject": "Presentation of company, Energy Union, world Energy market"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 1, "date": "06/05/2015", "id": "ExxonMobil Petroleum & Chemical (EMPC)", "subject": "Decarbonisation of transports"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Berlin", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Presentation of company, Energy Union, world Energy market"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Peter Van Kemseke", "subject": "Decarbonisation of transports"}], [{"weight": 0.042499999999999996, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Better Regulation"}], [{"weight": 0.61833333331, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/05/2015", "id": "Matthew Baldwin", "subject": "Financial Policy"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Simon O\u2019Connor", "subject": "Exchanges of views on EU economic situation"}, {"weight": 0.6960880998695924, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "Exchanges of views on EU economic situation"}, {"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "Exchange of views on conditions to promote research and innovation."}, {"weight": 0.567225509554234, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Circular Economy, Energy Efficiency, Competitiveness"}, {"weight": 0.567225509554234, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "American Chamber of Commerce to the European Union (AmCham EU)", "subject": "Circular Economy, Energy Efficiency, Competitiveness"}, {"weight": 0.6960880998695924, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "07/05/2015", "id": "American Chamber of Commerce to the European Union (AmCham EU)", "subject": "Exchanges of views on EU economic situation"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "07/05/2015", "id": "American Chamber of Commerce to the European Union (AmCham EU)", "subject": "Exchanges of views on EU economic situation"}, {"weight": 0.61833333331, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "13/05/2015", "id": "American Chamber of Commerce to the European Union (AmCham EU)", "subject": "Financial Policy"}, {"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "07/05/2015", "id": "American Chamber of Commerce to the European Union (AmCham EU)", "subject": "Exchange of views on conditions to promote research and innovation."}], [{"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "Paula Duarte Gaspar", "subject": "Cooperation to fight obesity, EU action, possibilties for further cooperation"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "European Healthy Lifestyle Alliance (EHLA)", "subject": "Cooperation to fight obesity, EU action, possibilties for further cooperation"}], [{"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "08/05/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union Strategy"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "08/05/2015", "id": "University of Cambridge Institute for Sustainability Leadership (CISL)", "subject": "Energy Union Strategy"}], [{"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Soci\u00e9t\u00e9 des Auteurs, Compositeurs et Editeurs de Musique (SACEM)", "subject": "copyright"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Anna Herold", "subject": "copyright"}], [{"weight": 0.14151873767382642, "locale": "Frankfurt, Germany", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "H\u00f6ttges Timotheus", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "05/05/2015", "id": "H\u00f6ttges Timotheus", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "05/05/2015", "id": "H\u00f6ttges Timotheus", "subject": "TSM/DSM"}, {"weight": 0.4948931624129914, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "06/05/2015", "id": "H\u00f6ttges Timotheus", "subject": "Data protection"}], [{"weight": 0.4000569800725498, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/05/2015", "id": "Keith Sequeira", "subject": "ERA and Horizon 2020"}, {"weight": 0.4000569800725498, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/05/2015", "id": "Ant\u00f3nio Vicente", "subject": "ERA and Horizon 2020"}, {"weight": 0.4000569800725498, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/05/2015", "id": "Maria da Gra\u00e7a Carvalho", "subject": "ERA and Horizon 2020"}, {"weight": 0.4000569800725498, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/05/2015", "id": "SwissCore, Contact Office for European Research, Innovation and Education (SwissCore)", "subject": "ERA and Horizon 2020"}, {"weight": 0.4000569800725498, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "13/05/2015", "id": "SwissCore, Contact Office for European Research, Innovation and Education (SwissCore)", "subject": "ERA and Horizon 2020"}, {"weight": 0.4000569800725498, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "13/05/2015", "id": "SwissCore, Contact Office for European Research, Innovation and Education (SwissCore)", "subject": "ERA and Horizon 2020"}], [{"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/05/2015", "id": "Hardelay Thibaut", "subject": "Skills"}], [{"weight": 0.042499999999999996, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "KBC Group NV (KBC)", "subject": "Better Regulation"}, {"weight": 0.042499999999999996, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Better Regulation"}], [{"weight": 0.042499999999999996, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Better Regulation"}, {"weight": 0.042499999999999996, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Tractebel Engineering - GDF SUEZ (TE)", "subject": "Better Regulation"}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Irish Tax Institute", "subject": "Tax transparency package + VAT"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Maria Elena Scoppio", "subject": "Tax transparency package + VAT"}], [{"weight": 0.7487179487, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Clara Martinez Alberola", "subject": "Dinner with Ana Palacio in honour of US Ambassador Anthony Gardner"}], [{"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Chantzos Ilias", "subject": "Cybersecurity, privacy, cooperation with industry"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "26/05/2015", "id": "Chantzos Ilias", "subject": "Cybersecurity, privacy, cooperation with industry"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "26/05/2015", "id": "Chantzos Ilias", "subject": "Cybersecurity"}, {"weight": 0.4242472058194609, "locale": "BERL 12th floor", "key": 3, "date": "29/05/2015", "id": "Chantzos Ilias", "subject": "Meeting with Symantec Corporation (Michael Brown, President and CEO, Ilias Chantzos, Senior Director EMEA, Global CIP and Privacy Advisor, Government Affairs) and Michael Palmer, DG HOME, Unit D2 Cybercrime"}, {"weight": 0.4242472058194609, "locale": "BERL 12th floor", "key": 4, "date": "29/05/2015", "id": "Chantzos Ilias", "subject": "Meeting with Symantec Corporation (Michael Brown, President and CEO, Ilias Chantzos, Senior Director EMEA, Global CIP and Privacy Advisor, Government Affairs) and Michael Palmer, DG HOME, Unit D2 Cybercrime"}, {"weight": 0.4242472058194609, "locale": "BERL 12th floor", "key": 5, "date": "29/05/2015", "id": "Chantzos Ilias", "subject": "Meeting with Symantec Corporation (Michael Brown, President and CEO, Ilias Chantzos, Senior Director EMEA, Global CIP and Privacy Advisor, Government Affairs) and Michael Palmer, DG HOME, Unit D2 Cybercrime"}, {"weight": 0.4242472058194609, "locale": "BERL 12th floor", "key": 6, "date": "29/05/2015", "id": "Chantzos Ilias", "subject": "Meeting with Symantec Corporation (Michael Brown, President and CEO, Ilias Chantzos, Senior Director EMEA, Global CIP and Privacy Advisor, Government Affairs) and Michael Palmer, DG HOME, Unit D2 Cybercrime"}, {"weight": 0.4242472058194609, "locale": "BERL 12th floor", "key": 7, "date": "29/05/2015", "id": "Chantzos Ilias", "subject": "Meeting with Symantec Corporation (Michael Brown, President and CEO, Ilias Chantzos, Senior Director EMEA, Global CIP and Privacy Advisor, Government Affairs) and Michael Palmer, DG HOME, Unit D2 Cybercrime"}, {"weight": 0.4242472058194609, "locale": "BERL 12th floor", "key": 8, "date": "29/05/2015", "id": "Chantzos Ilias", "subject": "Meeting with Symantec Corporation (Michael Brown, President and CEO, Ilias Chantzos, Senior Director EMEA, Global CIP and Privacy Advisor, Government Affairs) and Michael Palmer, DG HOME, Unit D2 Cybercrime"}, {"weight": 0.4242472058194609, "locale": "BERL 12th floor", "key": 9, "date": "29/05/2015", "id": "Chantzos Ilias", "subject": "Meeting with Symantec Corporation (Michael Brown, President and CEO, Ilias Chantzos, Senior Director EMEA, Global CIP and Privacy Advisor, Government Affairs) and Michael Palmer, DG HOME, Unit D2 Cybercrime"}, {"weight": 0.4242472058194609, "locale": "BERL 12th floor", "key": 10, "date": "29/05/2015", "id": "Chantzos Ilias", "subject": "Meeting with Symantec Corporation (Michael Brown, President and CEO, Ilias Chantzos, Senior Director EMEA, Global CIP and Privacy Advisor, Government Affairs) and Michael Palmer, DG HOME, Unit D2 Cybercrime"}, {"weight": 0.4242472058194609, "locale": "BERL 12th floor", "key": 11, "date": "29/05/2015", "id": "Chantzos Ilias", "subject": "Meeting with Symantec Corporation (Michael Brown, President and CEO, Ilias Chantzos, Senior Director EMEA, Global CIP and Privacy Advisor, Government Affairs) and Michael Palmer, DG HOME, Unit D2 Cybercrime"}, {"weight": 0.4242472058194609, "locale": "BERL 12th floor", "key": 12, "date": "29/05/2015", "id": "Chantzos Ilias", "subject": "Meeting with Symantec Corporation (Michael Brown, President and CEO, Ilias Chantzos, Senior Director EMEA, Global CIP and Privacy Advisor, Government Affairs) and Michael Palmer, DG HOME, Unit D2 Cybercrime"}, {"weight": 0.4242472058194609, "locale": "BERL 12th floor", "key": 13, "date": "29/05/2015", "id": "Chantzos Ilias", "subject": "Meeting with Symantec Corporation (Michael Brown, President and CEO, Ilias Chantzos, Senior Director EMEA, Global CIP and Privacy Advisor, Government Affairs) and Michael Palmer, DG HOME, Unit D2 Cybercrime"}], [{"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Verhoeven Patrick", "subject": "Ship Recycling"}], [{"weight": 0.14893162392, "locale": "European Commission \u2013Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "G\u00f6rres Anselm", "subject": "Environmental aspects of the European semester"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission \u2013Brussels", "key": 1, "date": "05/05/2015", "id": "G\u00f6rres Anselm", "subject": "Environmental aspects of the European semester"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "12/05/2015", "id": "G\u00f6rres Anselm", "subject": "European Semester"}], [{"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/05/2015", "id": "B\u00e9k\u00e9si Zs\u00f3fia", "subject": "Presentation of activities, Central and Easter Europe"}], [{"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "20/05/2015", "id": "Frassoni Monica", "subject": "Meeting with EU-ASE"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Ensink Bernhard", "subject": "Meeting with ECF"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "Steffensen Anne Hedensted", "subject": "Meeting with Danish Shipowners Association"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Meeting with DLR"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "20/05/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Meeting with EU-ASE"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "18/05/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Meeting with Danish Shipowners Association"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "08/05/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Meeting with DLR"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "05/05/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Meeting with ECF"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "Hamacher Klaus", "subject": "Meeting with DLR"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "08/05/2015", "id": "Hamacher Klaus", "subject": "Meeting with DLR"}], [{"weight": 0.4722682445876529, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Eric Mamer", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.4722682445876529, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "08/05/2015", "id": "Eric Mamer", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.4722682445876529, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "MEDIASET S.p.A.", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.4722682445876529, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "08/05/2015", "id": "MEDIASET S.p.A.", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.4673183760625213, "locale": "BERL 08/304", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Commissioner's simplification agenda"}, {"weight": 0.4673183760625213, "locale": "BERL 08/304", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "BirdWatch Ireland", "subject": "Commissioner's simplification agenda"}], [{"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Cochard Sebastien", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "Leviten Edward", "subject": "Copyright, copyright enforcement"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "18/05/2015", "id": "Leviten Edward", "subject": "Copyright, copyright enforcement"}], [{"weight": 0.62820512818, "locale": "London", "key": 0, "date": "08/05/2015", "id": "Evans Huw", "subject": "Financial Services Policy"}], [{"weight": 0.4706706114731706, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Vermeeren Cornelius", "subject": "Food regulation"}, {"weight": 0.4706706114731706, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "Food regulation"}], [{"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Blackburn Malcolm", "subject": "Introductory meeting, presentation of CONIFA objectives and actions"}], [{"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Berlaymont, Bruxelles", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "Soyer Mustafa Tunc", "subject": "EU/Turkey relations"}], [{"weight": 0.4000569800725498, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/05/2015", "id": "H\u00f6chli Daniel", "subject": "ERA and Horizon 2020"}, {"weight": 0.4000569800725498, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/05/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "ERA and Horizon 2020"}], [{"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/05/2015", "id": "Shaughnessy Jim", "subject": "Digital Skills"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Guider Herv\u00e9", "subject": "Markets in Financial Instruments Directive II/Basel"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Urig Tom", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.5963116370645808, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "Smart industries"}, {"weight": 0.5963116370645808, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Kristian Hedberg", "subject": "Smart industries"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/05/2015", "id": "Roland Berger Strategy Consultants", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.5963116370645808, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "06/05/2015", "id": "Roland Berger Strategy Consultants", "subject": "Smart industries"}, {"weight": 0.5963116370645808, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "06/05/2015", "id": "Roland Berger Strategy Consultants", "subject": "Smart industries"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/05/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "Christian Linder", "subject": "Presentation of Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "Confederation of Danish Industry (DI)", "subject": "Presentation of Energy Union"}, {"weight": 0.6205982906065812, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "12/05/2015", "id": "Confederation of Danish Industry (DI)", "subject": "European Fund for Strategic Investment, Commission economic agenda"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "12/05/2015", "id": "Confederation of Danish Industry (DI)", "subject": "European Business Affairs"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "12/05/2015", "id": "Confederation of Danish Industry (DI)", "subject": "European Business Affairs"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "12/05/2015", "id": "Confederation of Danish Industry (DI)", "subject": "European Business Affairs"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "12/05/2015", "id": "Confederation of Danish Industry (DI)", "subject": "European Business Affairs"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "12/05/2015", "id": "Confederation of Danish Industry (DI)", "subject": "European Business Affairs"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 7, "date": "12/05/2015", "id": "Confederation of Danish Industry (DI)", "subject": "European Business Affairs"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 8, "date": "12/05/2015", "id": "Confederation of Danish Industry (DI)", "subject": "European Business Affairs"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 9, "date": "12/05/2015", "id": "Confederation of Danish Industry (DI)", "subject": "European Business Affairs"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 10, "date": "12/05/2015", "id": "Confederation of Danish Industry (DI)", "subject": "European Business Affairs"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 11, "date": "12/05/2015", "id": "Confederation of Danish Industry (DI)", "subject": "European Business Affairs"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 12, "date": "12/05/2015", "id": "Confederation of Danish Industry (DI)", "subject": "European Business Affairs"}, {"weight": 0.6205982906065812, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "Juho Romakkaniemi", "subject": "European Fund for Strategic Investment, Commission economic agenda"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "European Business Affairs"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "12/05/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "European Business Affairs"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "12/05/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "European Business Affairs"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "12/05/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "European Business Affairs"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "12/05/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "European Business Affairs"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "12/05/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "European Business Affairs"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "12/05/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "European Business Affairs"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 7, "date": "12/05/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "European Business Affairs"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 8, "date": "12/05/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "European Business Affairs"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 9, "date": "12/05/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "European Business Affairs"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 10, "date": "12/05/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "European Business Affairs"}], [{"weight": 0.5515170940325214, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Christian Behm", "subject": "Preparation for the conference speech on the 11th June 2015"}], [{"weight": 0.3962524654543294, "locale": "Berlaymont, 10th floor/021", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Enderlein Henrik", "subject": "Four Presidents' report"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels- European Commission- Berlaymont", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "BONNAF\u00c9 Jean-Laurent", "subject": "Securitisation"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission \u2013Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "WATES JEREMY", "subject": "Environmental aspects of the European semester"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission \u2013Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Pons-Deladri\u00e8re Genevi\u00e8ve", "subject": "Environmental aspects of the European semester"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission \u2013Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "G\u00f6rres Anselm", "subject": "Environmental aspects of the European semester"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission \u2013Brussels (Berlaymont)", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Corporate Taxation"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Hotel Plaza, Brussels", "key": 1, "date": "19/05/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Social dialogue"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission- Berlaymont", "key": 2, "date": "11/05/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Development of electronic payment systems in Europe"}, {"weight": 0.3962524654543294, "locale": "Berlaymont, 10th floor/021", "key": 3, "date": "06/05/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Four Presidents' report"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels- European Commission- Berlaymont", "key": 4, "date": "06/05/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Securitisation"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission \u2013Brussels", "key": 5, "date": "05/05/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Environmental aspects of the European semester"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission \u2013Brussels", "key": 6, "date": "05/05/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Environmental aspects of the European semester"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission \u2013Brussels", "key": 7, "date": "05/05/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Environmental aspects of the European semester"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission \u2013Brussels (Berlaymont)", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "ALONSO  Natalia", "subject": "Corporate Taxation"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission- Berlaymont", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Perez Javier", "subject": "Development of electronic payment systems in Europe"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Hotel Plaza, Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "G\u00f6hner Dr. Reinhard", "subject": "Social dialogue"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Dr. Br\u00fcggemann Klaus", "subject": "Digitilisation of industry, DSM"}], [{"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "watson graham", "subject": "Gibraltar"}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Roy Marcel", "subject": "Capital Markets Union"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "29/05/2015", "id": "Roy Marcel", "subject": "Capital Markets Union"}], [{"weight": 0.380788954615789, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Julie Anne Fionda", "subject": "Employment and EURES"}, {"weight": 0.380788954615789, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Stefaan Hermans", "subject": "Employment and EURES"}, {"weight": 0.380788954615789, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Deloitte Services & Investments", "subject": "Employment and EURES"}, {"weight": 0.380788954615789, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "19/05/2015", "id": "Deloitte Services & Investments", "subject": "Employment and EURES"}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Maria Elena Scoppio", "subject": "Bio chemical production"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "SEKAB BioFuels & Chemicals (SEKAB)", "subject": "Bio chemical production"}], [{"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Roundtable of European Energy Industrialists", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union"}], [{"weight": 0.22339743588, "locale": "European Commission \u2013 Berlaymont - Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "WATES JEREMY", "subject": "Environmental aspects of the European semester"}, {"weight": 0.14893162392, "locale": "European Commission \u2013Brussels", "key": 1, "date": "05/05/2015", "id": "WATES JEREMY", "subject": "Environmental aspects of the European semester"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission \u2013Brussels", "key": 2, "date": "05/05/2015", "id": "WATES JEREMY", "subject": "Environmental aspects of the European semester"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission \u2013 Berlaymont - Brussels", "key": 3, "date": "05/05/2015", "id": "WATES JEREMY", "subject": "Environmental aspects of the European semester"}], [{"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/05/2015", "id": "J\u00f6rgen Gren", "subject": "Copyright"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/05/2015", "id": "ISFE - Representing the European Videogame Industry (ISFE)", "subject": "Copyright"}], [{"weight": 0.5201849112566272, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "DE LORENZO GARC\u00cdA RAFAEL", "subject": "DSM and accessibility"}, {"weight": 0.5201849112566272, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "27/05/2015", "id": "DE LORENZO GARC\u00cdA RAFAEL", "subject": "DSM and accessibility"}], [{"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "M\u00fcller Hildegard", "subject": "Preperation Annual BDEW Congress 2015"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "European Newspaper Publishers' Association (ENPA)", "subject": "Copyright, DSM"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "Copyright, DSM"}], [{"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "European Cyclists' Federation (ECF)", "subject": "Meeting with ECF"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Nikolaus von Peter", "subject": "Meeting with ECF"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Thomas Brose", "subject": "COP 21"}], [{"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/05/2015", "id": "Trans Adriatic Pipeline (TAP)", "subject": "Meeting on Europe\u2019s Southern Gas Corridor"}, {"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/05/2015", "id": "Iwona Piorko", "subject": "Meeting on Europe\u2019s Southern Gas Corridor"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/05/2015", "id": "Shane Sutherland", "subject": "Renewable Energy"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/05/2015", "id": "Gaelectric Energy Storage Ltd (GES)", "subject": "Renewable Energy"}], [{"weight": 0.649553747510419, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Energy Intensive Industries, ETS, HLG EII"}, {"weight": 0.649553747510419, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Eggert Axel", "subject": "Energy Intensive Industries, ETS, HLG EII"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Bollon Pierre", "subject": "Money Market Funds"}], [{"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "M\u00fcller Klaus", "subject": "Energy Union / consumer protection"}], [{"weight": 0.649553747510419, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "The European Steel Association (EUROFER)", "subject": "Energy Intensive Industries, ETS, HLG EII"}, {"weight": 0.649553747510419, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "29/05/2015", "id": "The European Steel Association (EUROFER)", "subject": "Energy Intensive Industries, ETS, HLG EII"}, {"weight": 0.649553747510419, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "Energy Intensive Industries, ETS, HLG EII"}, {"weight": 0.649553747510419, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Tomasz Husak", "subject": "Energy Intensive Industries, ETS, HLG EII"}], [{"weight": 0.28303747534765283, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/05/2015", "id": "Staiblin Jasmin", "subject": "Energy policy"}], [{"weight": 0.4000569800725498, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/05/2015", "id": "H\u00f6chli Daniel", "subject": "ERA and Horizon 2020"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/05/2015", "id": "Pie Jan", "subject": "Horizon 2020"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "Higgins John", "subject": "Digital Single Market - Research and Innovation aspects"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/05/2015", "id": "DESSELAS STEPHANE", "subject": "European Commission research projects interesting to the Cercle des R\u00e9seaux europ\u00e9ens"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/05/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "European Commission research projects interesting to the Cercle des R\u00e9seaux europ\u00e9ens"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "22/05/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "Horizon 2020"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "18/05/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "Digital Single Market - Research and Innovation aspects"}, {"weight": 0.4000569800725498, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "13/05/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "ERA and Horizon 2020"}], [{"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Mc Quade Aidan", "subject": "Forced labour in Uzbekistan"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "06/05/2015", "id": "Mc Quade Aidan", "subject": "Forced labour in Uzbekistan"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "Sky plc (SKY)", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "Pauline Rouch", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/05/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "Copyright, DSM"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/05/2015", "id": "Regan Mike", "subject": "Copyright, DSM"}], [{"weight": 0.5515170940325214, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Ar\u016bnas Vin\u010di\u016bnas", "subject": "Preparation for the conference speech on the 11th June 2015"}, {"weight": 0.5515170940325214, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "International Federation for Animal Health-Europe AISBL (IFAH-Europe)", "subject": "Preparation for the conference speech on the 11th June 2015"}], [{"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL 9", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Rohleder Bernhard", "subject": "Cybersecurity"}], [{"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "Coubard Jean-Claude", "subject": "Cooperation to fight obesity, EU action, possibilties for further cooperation"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "K\u00fcbel Christoph", "subject": "Industry 4.0, DSM"}], [{"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Mouchart Patrick", "subject": "Data cloud and security, NIS"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "07/05/2015", "id": "Mouchart Patrick", "subject": "Data cloud and security, NIS"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "07/05/2015", "id": "Mouchart Patrick", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/05/2015", "id": "DESSELAS STEPHANE", "subject": "European Commission research projects interesting to the Cercle des R\u00e9seaux europ\u00e9ens"}], [{"weight": 0.6205982906065812, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "Juho Romakkaniemi", "subject": "Energy policy, European Fund for Strategic Investment"}], [{"weight": 0.62820512818, "locale": "London", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Capital Markets Union"}], [{"weight": 0.24814266929040762, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Hameleers Reineke", "subject": "Disaster Risk Management and Protection of Livelihood"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "Conyers James", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Espinel Victoria", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Cr\u00e9pin Fr\u00e9d\u00e9ric", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "12/05/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "11/05/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "04/05/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "04/05/2015", "id": "Pflimlin R\u00e9my", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/05/2015", "id": "Keane Benoit", "subject": "EU Institutions"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Financial Services Policy"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "04/05/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "EU Institutions"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Perez Javier", "subject": "Financial Services Policy"}], [{"weight": 0.6205982906065812, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/05/2015", "id": "Sahi Antti", "subject": "Forest and Agricultural policy"}], [{"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Smith Helen", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.2939784681394165, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "06/05/2015", "id": "Smith Helen", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.2939784681394165, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "06/05/2015", "id": "Smith Helen", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.3233070348716831, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "European Trade Union Committee for Education (ETUCE)", "subject": "Social dialogue in the field of education"}, {"weight": 0.3233070348716831, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Social dialogue in the field of education"}], [{"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/05/2015", "id": "Edward Bannerman", "subject": "International aspects of investment plan"}], [{"weight": 0.649553747510419, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Eggert Axel", "subject": "Energy Intensive Industries, ETS, HLG EII"}, {"weight": 0.649553747510419, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "29/05/2015", "id": "Eggert Axel", "subject": "Energy Intensive Industries, ETS, HLG EII"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Claffee Lily", "subject": "Capital Markets Union"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "Corbat Mike", "subject": "Markets in Financial Instruments Directive"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/05/2015", "id": "Godfrey Daniel", "subject": "Markets in Financial Instruments Directive II/MIFIR"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Capital Markets Union"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "21/05/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Markets in Financial Instruments Directive II"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "20/05/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Markets in Financial Instruments Directive II/MIFIR"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "19/05/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Capital Markets Union"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "19/05/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Money Market Funds"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "19/05/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Alternative Investment Fund Managers Directive"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "18/05/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Markets in Financial Instruments Directive"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "12/05/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Benchmark regulation"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "07/05/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Markets in Financial Instruments Directive II/Basel"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "07/05/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Capital Markets Union/Markets in Financial Instruments Directive"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "05/05/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Capital Markets Union"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Lewis Jonathan", "subject": "Markets in Financial Instruments Directive II"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "Joseph Anne", "subject": "Benchmark regulation"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Guider Herv\u00e9", "subject": "Markets in Financial Instruments Directive II/Basel"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "O'Malia Scott", "subject": "Capital Markets Union/Markets in Financial Instruments Directive"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Blumer David", "subject": "Capital Markets Union"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Launi Susan", "subject": "Capital Markets Union"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Bollon Pierre", "subject": "Money Market Funds"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Invest Europe - the voice of Private Capital (Invest Europe)", "subject": "Alternative Investment Fund Managers Directive"}], [{"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "22/05/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "CCS"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels, BE", "key": 1, "date": "22/05/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "CCS"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels, BE", "key": 2, "date": "22/05/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "CCS"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels, BE", "key": 3, "date": "22/05/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "CCS"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels, BE", "key": 4, "date": "22/05/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "CCS"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels, BE", "key": 5, "date": "22/05/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "CCS"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels, BE", "key": 6, "date": "22/05/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "CCS"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels, BE", "key": 7, "date": "22/05/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "CCS"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels, BE", "key": 8, "date": "22/05/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "CCS"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels, BE", "key": 9, "date": "22/05/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "CCS"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels, BE", "key": 10, "date": "22/05/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "CCS"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels, BE", "key": 11, "date": "22/05/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "CCS"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "22/05/2015", "id": "ETP ZEP (ZEP)", "subject": "CCS"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels, BE", "key": 1, "date": "22/05/2015", "id": "ETP ZEP (ZEP)", "subject": "CCS"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels, BE", "key": 2, "date": "22/05/2015", "id": "ETP ZEP (ZEP)", "subject": "CCS"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels, BE", "key": 3, "date": "22/05/2015", "id": "ETP ZEP (ZEP)", "subject": "CCS"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels, BE", "key": 4, "date": "22/05/2015", "id": "ETP ZEP (ZEP)", "subject": "CCS"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels, BE", "key": 5, "date": "22/05/2015", "id": "ETP ZEP (ZEP)", "subject": "CCS"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels, BE", "key": 6, "date": "22/05/2015", "id": "ETP ZEP (ZEP)", "subject": "CCS"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels, BE", "key": 7, "date": "22/05/2015", "id": "ETP ZEP (ZEP)", "subject": "CCS"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels, BE", "key": 8, "date": "22/05/2015", "id": "ETP ZEP (ZEP)", "subject": "CCS"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels, BE", "key": 9, "date": "22/05/2015", "id": "ETP ZEP (ZEP)", "subject": "CCS"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels, BE", "key": 10, "date": "22/05/2015", "id": "ETP ZEP (ZEP)", "subject": "CCS"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels, BE", "key": 11, "date": "22/05/2015", "id": "ETP ZEP (ZEP)", "subject": "CCS"}], [{"weight": 0.4242472058194609, "locale": "BERL 12th floor", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Dimitris Avramopoulos", "subject": "Meeting with Symantec Corporation (Michael Brown, President and CEO, Ilias Chantzos, Senior Director EMEA, Global CIP and Privacy Advisor, Government Affairs) and Michael Palmer, DG HOME, Unit D2 Cybercrime"}, {"weight": 0.4590039447920809, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "29/05/2015", "id": "Dimitris Avramopoulos", "subject": "The 2016 International Forum on Technologies and Security"}, {"weight": 0.4242472058194609, "locale": "BERL 12th floor", "key": 2, "date": "29/05/2015", "id": "Dimitris Avramopoulos", "subject": "Meeting with Symantec Corporation (Michael Brown, President and CEO, Ilias Chantzos, Senior Director EMEA, Global CIP and Privacy Advisor, Government Affairs) and Michael Palmer, DG HOME, Unit D2 Cybercrime"}, {"weight": 0.4590039447920809, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "29/05/2015", "id": "Dimitris Avramopoulos", "subject": "The 2016 International Forum on Technologies and Security"}, {"weight": 0.4242472058194609, "locale": "BERL 12th floor", "key": 4, "date": "29/05/2015", "id": "Dimitris Avramopoulos", "subject": "Meeting with Symantec Corporation (Michael Brown, President and CEO, Ilias Chantzos, Senior Director EMEA, Global CIP and Privacy Advisor, Government Affairs) and Michael Palmer, DG HOME, Unit D2 Cybercrime"}, {"weight": 0.4590039447920809, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "29/05/2015", "id": "Dimitris Avramopoulos", "subject": "The 2016 International Forum on Technologies and Security"}, {"weight": 0.4242472058194609, "locale": "BERL 12th floor", "key": 6, "date": "29/05/2015", "id": "Dimitris Avramopoulos", "subject": "Meeting with Symantec Corporation (Michael Brown, President and CEO, Ilias Chantzos, Senior Director EMEA, Global CIP and Privacy Advisor, Government Affairs) and Michael Palmer, DG HOME, Unit D2 Cybercrime"}, {"weight": 0.4590039447920809, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 7, "date": "29/05/2015", "id": "Dimitris Avramopoulos", "subject": "The 2016 International Forum on Technologies and Security"}, {"weight": 0.4242472058194609, "locale": "BERL 12th floor", "key": 8, "date": "29/05/2015", "id": "Dimitris Avramopoulos", "subject": "Meeting with Symantec Corporation (Michael Brown, President and CEO, Ilias Chantzos, Senior Director EMEA, Global CIP and Privacy Advisor, Government Affairs) and Michael Palmer, DG HOME, Unit D2 Cybercrime"}, {"weight": 0.4590039447920809, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 9, "date": "29/05/2015", "id": "Dimitris Avramopoulos", "subject": "The 2016 International Forum on Technologies and Security"}, {"weight": 0.4242472058194609, "locale": "BERL 12th floor", "key": 10, "date": "29/05/2015", "id": "Dimitris Avramopoulos", "subject": "Meeting with Symantec Corporation (Michael Brown, President and CEO, Ilias Chantzos, Senior Director EMEA, Global CIP and Privacy Advisor, Government Affairs) and Michael Palmer, DG HOME, Unit D2 Cybercrime"}, {"weight": 0.4590039447920809, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 11, "date": "29/05/2015", "id": "Dimitris Avramopoulos", "subject": "The 2016 International Forum on Technologies and Security"}, {"weight": 0.4242472058194609, "locale": "BERL 12th floor", "key": 12, "date": "29/05/2015", "id": "Dimitris Avramopoulos", "subject": "Meeting with Symantec Corporation (Michael Brown, President and CEO, Ilias Chantzos, Senior Director EMEA, Global CIP and Privacy Advisor, Government Affairs) and Michael Palmer, DG HOME, Unit D2 Cybercrime"}, {"weight": 0.4590039447920809, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 13, "date": "29/05/2015", "id": "Dimitris Avramopoulos", "subject": "The 2016 International Forum on Technologies and Security"}, {"weight": 0.4242472058194609, "locale": "BERL 12th floor", "key": 14, "date": "29/05/2015", "id": "Dimitris Avramopoulos", "subject": "Meeting with Symantec Corporation (Michael Brown, President and CEO, Ilias Chantzos, Senior Director EMEA, Global CIP and Privacy Advisor, Government Affairs) and Michael Palmer, DG HOME, Unit D2 Cybercrime"}, {"weight": 0.4590039447920809, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 15, "date": "29/05/2015", "id": "Dimitris Avramopoulos", "subject": "The 2016 International Forum on Technologies and Security"}, {"weight": 0.4242472058194609, "locale": "BERL 12th floor", "key": 16, "date": "29/05/2015", "id": "Dimitris Avramopoulos", "subject": "Meeting with Symantec Corporation (Michael Brown, President and CEO, Ilias Chantzos, Senior Director EMEA, Global CIP and Privacy Advisor, Government Affairs) and Michael Palmer, DG HOME, Unit D2 Cybercrime"}, {"weight": 0.4590039447920809, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 17, "date": "29/05/2015", "id": "Dimitris Avramopoulos", "subject": "The 2016 International Forum on Technologies and Security"}, {"weight": 0.4242472058194609, "locale": "BERL 12th floor", "key": 18, "date": "29/05/2015", "id": "Dimitris Avramopoulos", "subject": "Meeting with Symantec Corporation (Michael Brown, President and CEO, Ilias Chantzos, Senior Director EMEA, Global CIP and Privacy Advisor, Government Affairs) and Michael Palmer, DG HOME, Unit D2 Cybercrime"}, {"weight": 0.4590039447920809, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 19, "date": "29/05/2015", "id": "Dimitris Avramopoulos", "subject": "The 2016 International Forum on Technologies and Security"}, {"weight": 0.4242472058194609, "locale": "BERL 12th floor", "key": 20, "date": "29/05/2015", "id": "Dimitris Avramopoulos", "subject": "Meeting with Symantec Corporation (Michael Brown, President and CEO, Ilias Chantzos, Senior Director EMEA, Global CIP and Privacy Advisor, Government Affairs) and Michael Palmer, DG HOME, Unit D2 Cybercrime"}, {"weight": 0.4590039447920809, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 21, "date": "29/05/2015", "id": "Dimitris Avramopoulos", "subject": "The 2016 International Forum on Technologies and Security"}, {"weight": 0.4590039447920809, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Lysios Public Affairs", "subject": "The 2016 International Forum on Technologies and Security"}, {"weight": 0.4590039447920809, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "29/05/2015", "id": "Lysios Public Affairs", "subject": "The 2016 International Forum on Technologies and Security"}, {"weight": 0.4590039447920809, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "29/05/2015", "id": "Lysios Public Affairs", "subject": "The 2016 International Forum on Technologies and Security"}, {"weight": 0.4590039447920809, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "29/05/2015", "id": "Lysios Public Affairs", "subject": "The 2016 International Forum on Technologies and Security"}, {"weight": 0.4590039447920809, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "29/05/2015", "id": "Lysios Public Affairs", "subject": "The 2016 International Forum on Technologies and Security"}, {"weight": 0.4590039447920809, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "29/05/2015", "id": "Lysios Public Affairs", "subject": "The 2016 International Forum on Technologies and Security"}, {"weight": 0.4590039447920809, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "29/05/2015", "id": "Lysios Public Affairs", "subject": "The 2016 International Forum on Technologies and Security"}, {"weight": 0.4590039447920809, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 7, "date": "29/05/2015", "id": "Lysios Public Affairs", "subject": "The 2016 International Forum on Technologies and Security"}, {"weight": 0.4590039447920809, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 8, "date": "29/05/2015", "id": "Lysios Public Affairs", "subject": "The 2016 International Forum on Technologies and Security"}, {"weight": 0.4590039447920809, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 9, "date": "29/05/2015", "id": "Lysios Public Affairs", "subject": "The 2016 International Forum on Technologies and Security"}, {"weight": 0.4590039447920809, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 10, "date": "29/05/2015", "id": "Lysios Public Affairs", "subject": "The 2016 International Forum on Technologies and Security"}, {"weight": 0.4242472058194609, "locale": "BERL 12th floor", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Chantzos Ilias", "subject": "Meeting with Symantec Corporation (Michael Brown, President and CEO, Ilias Chantzos, Senior Director EMEA, Global CIP and Privacy Advisor, Government Affairs) and Michael Palmer, DG HOME, Unit D2 Cybercrime"}, {"weight": 0.4242472058194609, "locale": "BERL 12th floor", "key": 1, "date": "29/05/2015", "id": "Chantzos Ilias", "subject": "Meeting with Symantec Corporation (Michael Brown, President and CEO, Ilias Chantzos, Senior Director EMEA, Global CIP and Privacy Advisor, Government Affairs) and Michael Palmer, DG HOME, Unit D2 Cybercrime"}, {"weight": 0.4242472058194609, "locale": "BERL 12th floor", "key": 2, "date": "29/05/2015", "id": "Chantzos Ilias", "subject": "Meeting with Symantec Corporation (Michael Brown, President and CEO, Ilias Chantzos, Senior Director EMEA, Global CIP and Privacy Advisor, Government Affairs) and Michael Palmer, DG HOME, Unit D2 Cybercrime"}, {"weight": 0.4242472058194609, "locale": "BERL 12th floor", "key": 3, "date": "29/05/2015", "id": "Chantzos Ilias", "subject": "Meeting with Symantec Corporation (Michael Brown, President and CEO, Ilias Chantzos, Senior Director EMEA, Global CIP and Privacy Advisor, Government Affairs) and Michael Palmer, DG HOME, Unit D2 Cybercrime"}, {"weight": 0.4242472058194609, "locale": "BERL 12th floor", "key": 4, "date": "29/05/2015", "id": "Chantzos Ilias", "subject": "Meeting with Symantec Corporation (Michael Brown, President and CEO, Ilias Chantzos, Senior Director EMEA, Global CIP and Privacy Advisor, Government Affairs) and Michael Palmer, DG HOME, Unit D2 Cybercrime"}, {"weight": 0.4242472058194609, "locale": "BERL 12th floor", "key": 5, "date": "29/05/2015", "id": "Chantzos Ilias", "subject": "Meeting with Symantec Corporation (Michael Brown, President and CEO, Ilias Chantzos, Senior Director EMEA, Global CIP and Privacy Advisor, Government Affairs) and Michael Palmer, DG HOME, Unit D2 Cybercrime"}, {"weight": 0.4242472058194609, "locale": "BERL 12th floor", "key": 6, "date": "29/05/2015", "id": "Chantzos Ilias", "subject": "Meeting with Symantec Corporation (Michael Brown, President and CEO, Ilias Chantzos, Senior Director EMEA, Global CIP and Privacy Advisor, Government Affairs) and Michael Palmer, DG HOME, Unit D2 Cybercrime"}, {"weight": 0.4242472058194609, "locale": "BERL 12th floor", "key": 7, "date": "29/05/2015", "id": "Chantzos Ilias", "subject": "Meeting with Symantec Corporation (Michael Brown, President and CEO, Ilias Chantzos, Senior Director EMEA, Global CIP and Privacy Advisor, Government Affairs) and Michael Palmer, DG HOME, Unit D2 Cybercrime"}, {"weight": 0.4242472058194609, "locale": "BERL 12th floor", "key": 8, "date": "29/05/2015", "id": "Chantzos Ilias", "subject": "Meeting with Symantec Corporation (Michael Brown, President and CEO, Ilias Chantzos, Senior Director EMEA, Global CIP and Privacy Advisor, Government Affairs) and Michael Palmer, DG HOME, Unit D2 Cybercrime"}, {"weight": 0.4242472058194609, "locale": "BERL 12th floor", "key": 9, "date": "29/05/2015", "id": "Chantzos Ilias", "subject": "Meeting with Symantec Corporation (Michael Brown, President and CEO, Ilias Chantzos, Senior Director EMEA, Global CIP and Privacy Advisor, Government Affairs) and Michael Palmer, DG HOME, Unit D2 Cybercrime"}, {"weight": 0.4242472058194609, "locale": "BERL 12th floor", "key": 10, "date": "29/05/2015", "id": "Chantzos Ilias", "subject": "Meeting with Symantec Corporation (Michael Brown, President and CEO, Ilias Chantzos, Senior Director EMEA, Global CIP and Privacy Advisor, Government Affairs) and Michael Palmer, DG HOME, Unit D2 Cybercrime"}], [{"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Federica Mogherini", "subject": "Migration Agenda"}, {"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Patel Ricken", "subject": "Migration Agenda"}], [{"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Reuter Bernd", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.14875, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Upcoming migration agenda"}, {"weight": 0.14875, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "European Council on Refugees and Exiles (ECRE)", "subject": "Upcoming migration agenda"}], [{"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "ETVA INDUSTRIAL & BUSINESS PARKS S.A. (ETVA VIPE S.A.)", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "Euronews", "subject": "Audiovisual media policy"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "Audiovisual media policy"}], [{"weight": 1.0, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Wolff Dietmar", "subject": "Speech on free and independent press in Europe"}, {"weight": 0.8833333333, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "06/05/2015", "id": "Wolff Dietmar", "subject": "President Juncker's speech on free and independent press in Europe"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "07/05/2015", "id": "Wolff Dietmar", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.14875, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Diedring Michael", "subject": "Upcoming migration agenda"}], [{"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Trina Solar (Schweiz) AG", "subject": "Developments in the solar energy sector in Europe"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Nele Eichhorn", "subject": "Developments in the solar energy sector in Europe"}], [{"weight": 0.042499999999999996, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "LMCL", "subject": "Better Regulation"}, {"weight": 0.042499999999999996, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Better Regulation"}], [{"weight": 0.62820512818, "locale": "London", "key": 0, "date": "01/05/2015", "id": "Which?", "subject": "Financial Services Policy"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "London", "key": 0, "date": "01/05/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Financial Services Policy"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Deutscher Bundesjugendring (DBJR)", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Hawkswood Clive", "subject": "EU Gambling"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "EU Gambling"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "13/05/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Italian electricity market"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "07/05/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Retail real estate sector"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "13/05/2015", "id": "Starace Francesco", "subject": "Italian electricity market"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Morrissey Mike", "subject": "Retail real estate sector"}], [{"weight": 0.5515170940325214, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "13/05/2015", "id": "Ar\u016bnas Vin\u010di\u016bnas", "subject": "Xyllela"}, {"weight": 0.5515170940325214, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "13/05/2015", "id": "Associazione Peacelink (PL)", "subject": "Xyllela"}], [{"weight": 0.28303747534765283, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/05/2015", "id": "Alpiq Holding AG (Alpiq)", "subject": "Energy policy"}, {"weight": 0.28303747534765283, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/05/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "Energy policy"}], [{"weight": 0.5560470085373505, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Federica Mogherini", "subject": "Situtation in Indonesia"}, {"weight": 0.5560470085373505, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "05/05/2015", "id": "Federica Mogherini", "subject": "Climate change diplomacy"}, {"weight": 0.5560470085373505, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Starace Francesco", "subject": "Climate change diplomacy"}, {"weight": 0.5560470085373505, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "CHENUIL-HAZAN Rapha\u00ebl", "subject": "Situtation in Indonesia"}], [{"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "Danish Shipowners Association", "subject": "Meeting with Danish Shipowners Association"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "Nikolaus von Peter", "subject": "Meeting with Danish Shipowners Association"}], [{"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "MEHEUT Bertrand", "subject": "copyright"}], [{"weight": 0.4722682445876529, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Eric Mamer", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.4722682445876529, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "f\u00e9d\u00e9ration du e-commerce et de la Vente \u00e0 Distance (FEVAD)", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.567225509554234, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/05/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Implementation of the CFP and sustainable exploitation of fish stocks (sole VIId, sea bass, driftnets, undulate ray)"}, {"weight": 0.567225509554234, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/05/2015", "id": "Comit\u00e9 national des p\u00eaches maritimes et des \u00e9levages marins (CNPMEM)", "subject": "Implementation of the CFP and sustainable exploitation of fish stocks (sole VIId, sea bass, driftnets, undulate ray)"}], [{"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/05/2015", "id": "Hanna Hinrikus", "subject": "Digital Skills"}], [{"weight": 0.6205982906065812, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "The Association of Finnish Local and Regional Authorities (AFLRA)", "subject": "European Fund for Strategic Investment"}, {"weight": 0.6205982906065812, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Juho Romakkaniemi", "subject": "European Fund for Strategic Investment"}], [{"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Szabolcs Horvath", "subject": "Preparation of the meeting between Commissioner Navracsics and Mr Luca Businaro, President of FESI"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Federation of the European Sporting Goods Industry (FESI)", "subject": "Preparation of the meeting between Commissioner Navracsics and Mr Luca Businaro, President of FESI"}], [{"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Institute for Advanced Sustainability Studies e.V. (IASS)", "subject": "Ocean Governance"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Andr\u00e1s G. Inotai", "subject": "Ocean Governance"}], [{"weight": 0.380788954615789, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Breuer Joachim", "subject": "Health and Safety 2020"}, {"weight": 0.380788954615789, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "19/05/2015", "id": "Breuer Joachim", "subject": "Health and Safety 2020"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Dekkers Dr. Marijn", "subject": "Digitalisierung der Industrie"}], [{"weight": 0.6205982906065812, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Helander Mikko", "subject": "Country specific recommendations"}, {"weight": 0.6205982906065812, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "Dybvad Karsten", "subject": "European Fund for Strategic Investment, Commission economic agenda"}, {"weight": 0.6205982906065812, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "W\u00e4rtsil\u00e4 Corporation", "subject": "Energy policy, European Fund for Strategic Investment"}, {"weight": 0.6205982906065812, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Rainio Henrik", "subject": "European Fund for Strategic Investment"}, {"weight": 0.6205982906065812, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Energy policy, European Fund for Strategic Investment"}, {"weight": 0.6205982906065812, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "28/05/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Energy policy, European Fund for Strategic Investment"}, {"weight": 0.6205982906065812, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "27/05/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "European Fund for Strategic Investment"}, {"weight": 0.6205982906065812, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "26/05/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Country specific recommendations"}, {"weight": 0.6205982906065812, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "13/05/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Forest and Agricultural policy"}, {"weight": 0.6205982906065812, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "12/05/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "European Fund for Strategic Investment, Commission economic agenda"}, {"weight": 0.6205982906065812, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "08/05/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Forest policy"}, {"weight": 0.6205982906065812, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/05/2015", "id": "Sahi Antti", "subject": "Forest and Agricultural policy"}, {"weight": 0.6205982906065812, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "08/05/2015", "id": "Palah\u00ed Marc", "subject": "Forest policy"}, {"weight": 0.6205982906065812, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "Aula Europe (Aula)", "subject": "Energy policy, European Fund for Strategic Investment"}], [{"weight": 0.59717948721, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Centre for European Policy Studies (CEPS)", "subject": "Investment Initiative"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "05/05/2015", "id": "Centre for European Policy Studies (CEPS)", "subject": "Investment Initiative"}, {"weight": 0.59717948721, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Investment Initiative"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Miguel Gil Tertre", "subject": "Investment Initiative"}], [{"weight": 0.7825427350154701, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Trillingsgaard Peter", "subject": "Exchange of views on EU issues"}], [{"weight": 0.4722682445876529, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Nieri  Gina", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.4722682445876529, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "08/05/2015", "id": "Nieri  Gina", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Neven Mimica", "subject": "Health, inequalities and post-2015. Resilient health systems / Ebola lesson Education in fragile and (post-) conflict situations."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "29/05/2015", "id": "Neven Mimica", "subject": "Health, inequalities and post-2015. Resilient health systems / Ebola lesson Education in fragile and (post-) conflict situations."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "29/05/2015", "id": "Neven Mimica", "subject": "Health, inequalities and post-2015. Resilient health systems / Ebola lesson Education in fragile and (post-) conflict situations."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "29/05/2015", "id": "Neven Mimica", "subject": "Health, inequalities and post-2015. Resilient health systems / Ebola lesson Education in fragile and (post-) conflict situations."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "29/05/2015", "id": "Neven Mimica", "subject": "Health, inequalities and post-2015. Resilient health systems / Ebola lesson Education in fragile and (post-) conflict situations."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "29/05/2015", "id": "Neven Mimica", "subject": "Health, inequalities and post-2015. Resilient health systems / Ebola lesson Education in fragile and (post-) conflict situations."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "29/05/2015", "id": "Neven Mimica", "subject": "Health, inequalities and post-2015. Resilient health systems / Ebola lesson Education in fragile and (post-) conflict situations."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "29/05/2015", "id": "Neven Mimica", "subject": "Health, inequalities and post-2015. Resilient health systems / Ebola lesson Education in fragile and (post-) conflict situations."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "29/05/2015", "id": "Neven Mimica", "subject": "Health, inequalities and post-2015. Resilient health systems / Ebola lesson Education in fragile and (post-) conflict situations."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "29/05/2015", "id": "Neven Mimica", "subject": "Health, inequalities and post-2015. Resilient health systems / Ebola lesson Education in fragile and (post-) conflict situations."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "29/05/2015", "id": "Neven Mimica", "subject": "Health, inequalities and post-2015. Resilient health systems / Ebola lesson Education in fragile and (post-) conflict situations."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Save the Children International", "subject": "Health, inequalities and post-2015. Resilient health systems / Ebola lesson Education in fragile and (post-) conflict situations."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "29/05/2015", "id": "Save the Children International", "subject": "Health, inequalities and post-2015. Resilient health systems / Ebola lesson Education in fragile and (post-) conflict situations."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "29/05/2015", "id": "Save the Children International", "subject": "Health, inequalities and post-2015. Resilient health systems / Ebola lesson Education in fragile and (post-) conflict situations."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "29/05/2015", "id": "Save the Children International", "subject": "Health, inequalities and post-2015. Resilient health systems / Ebola lesson Education in fragile and (post-) conflict situations."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "29/05/2015", "id": "Save the Children International", "subject": "Health, inequalities and post-2015. Resilient health systems / Ebola lesson Education in fragile and (post-) conflict situations."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "29/05/2015", "id": "Save the Children International", "subject": "Health, inequalities and post-2015. Resilient health systems / Ebola lesson Education in fragile and (post-) conflict situations."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "29/05/2015", "id": "Save the Children International", "subject": "Health, inequalities and post-2015. Resilient health systems / Ebola lesson Education in fragile and (post-) conflict situations."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "29/05/2015", "id": "Save the Children International", "subject": "Health, inequalities and post-2015. Resilient health systems / Ebola lesson Education in fragile and (post-) conflict situations."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "29/05/2015", "id": "Save the Children International", "subject": "Health, inequalities and post-2015. Resilient health systems / Ebola lesson Education in fragile and (post-) conflict situations."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "29/05/2015", "id": "Save the Children International", "subject": "Health, inequalities and post-2015. Resilient health systems / Ebola lesson Education in fragile and (post-) conflict situations."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "29/05/2015", "id": "Save the Children International", "subject": "Health, inequalities and post-2015. Resilient health systems / Ebola lesson Education in fragile and (post-) conflict situations."}], [{"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "EUROCHAMBRES \u2013 Association of European Chambers of Commerce and Industry (eurochambres)", "subject": "Skills forecasting"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "Julie Anne Fionda", "subject": "Skills forecasting"}], [{"weight": 0.567225509554234, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Danger Susan", "subject": "Circular Economy, Energy Efficiency, Competitiveness"}, {"weight": 0.6960880998695924, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "07/05/2015", "id": "Danger Susan", "subject": "Exchanges of views on EU economic situation"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "07/05/2015", "id": "Danger Susan", "subject": "Exchanges of views on EU economic situation"}, {"weight": 0.61833333331, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "13/05/2015", "id": "Danger Susan", "subject": "Financial Policy"}, {"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "07/05/2015", "id": "Danger Susan", "subject": "Exchange of views on conditions to promote research and innovation."}], [{"weight": 0.3233070348716831, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "Lupattelli Gian Francesco", "subject": "Presentation of ACES Europe and the European Capital of Sport Titles"}, {"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Cultural Heritage"}, {"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "11/05/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "European Heritage Awards Ceremony and areas of common interests"}, {"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "06/05/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.2939784681394165, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "06/05/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.2939784681394165, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "05/05/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Introductory meeting and presentation of the organization"}, {"weight": 0.3233070348716831, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Quaedvlieg-Mihailovic Sneska", "subject": "European Heritage Awards Ceremony and areas of common interests"}, {"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Adrienn Kiraly", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.2939784681394165, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "06/05/2015", "id": "Adrienn Kiraly", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.2939784681394165, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "05/05/2015", "id": "Adrienn Kiraly", "subject": "Introductory meeting and presentation of the organization"}, {"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "04/05/2015", "id": "Adrienn Kiraly", "subject": "Presentation of the activities of the European Historic Houses Association"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Patricia Reilly", "subject": "KIC InnoEnergy"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "26/05/2015", "id": "Patricia Reilly", "subject": "European alcohol policy"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "26/05/2015", "id": "Patricia Reilly", "subject": "Education and health"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "12/05/2015", "id": "Patricia Reilly", "subject": "Science advice to policy and risk management"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Rodrigo Ballester", "subject": "KIC InnoEnergy"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Szabolcs Horvath", "subject": "EU data protection regulation and EU cooperation with WADA"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "27/05/2015", "id": "Szabolcs Horvath", "subject": "The European Roadmap for Linguistic Diversity"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "19/05/2015", "id": "Szabolcs Horvath", "subject": "Introductory meeting, presentation of CONIFA objectives and actions"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "06/05/2015", "id": "Szabolcs Horvath", "subject": "Preparation of the meeting between Commissioner Navracsics and Mr Luca Businaro, President of FESI"}, {"weight": 0.3233070348716831, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Romer Martin", "subject": "Social dialogue in the field of education"}], [{"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Don Henk", "subject": "Meeting representatives of IRG-Rail"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 1, "date": "26/05/2015", "id": "Don Henk", "subject": "Meeting representatives of IRG-Rail"}], [{"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "startups"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Lotito Gianpiero", "subject": "startups"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Verband der T\u00dcV e.V. (VdT\u00dcV)", "subject": "Digitilisation of industry, DSM"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "Digitilisation of industry, DSM"}], [{"weight": 0.4674687705652038, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Nathalie Chaze", "subject": "Endocrine disruptors and the definition of the concept of Negligible exposure within the regulation of Plant Protection products"}], [{"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission, Brussels", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "CESI profile and presentation; EU social policy and social partner involvement; Information and consultation of workers in public administrations."}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission, Brussels", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Heeger Klaus", "subject": "CESI profile and presentation; EU social policy and social partner involvement; Information and consultation of workers in public administrations."}], [{"weight": 0.4706706114731706, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Ar\u016bnas Vin\u010di\u016bnas", "subject": "Health systems' performance in the EU"}, {"weight": 0.4706706114731706, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Paula Duarte Gaspar", "subject": "Health systems' performance in the EU"}], [{"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "LITUS ADVISORY SA", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.24814266929040762, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Hameleers Reineke", "subject": "Disaster Risk Management and Protection of Livelihood"}, {"weight": 0.24814266929040762, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Christos Stylianides", "subject": "Disaster Risk Management and Protection of Livelihood"}], [{"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Marco Valletta", "subject": "Priorities of Commissioner Andriukaitis"}], [{"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "Higgins John", "subject": "Digital Single Market - Research and Innovation aspects"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "18/05/2015", "id": "Higgins John", "subject": "Digital Single Market - Research and Innovation aspects"}], [{"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/05/2015", "id": "Hanna Hinrikus", "subject": "Digital Skills"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "22/05/2015", "id": "Hanna Hinrikus", "subject": "Digital Skills"}, {"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "Leviten Edward", "subject": "Copyright, copyright enforcement"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Maximilian Strotmann", "subject": "startups"}, {"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Konsentio ApS (Konsentio)", "subject": "DSM, Industry 4.0"}, {"weight": 0.5711834319613758, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Juhan Lepassaar", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.6692948717764102, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "20/05/2015", "id": "Juhan Lepassaar", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.6182963510716617, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "19/05/2015", "id": "Juhan Lepassaar", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.6692948717764102, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "19/05/2015", "id": "Juhan Lepassaar", "subject": "DSM strategy"}, {"weight": 0.5711834319613758, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "07/05/2015", "id": "Juhan Lepassaar", "subject": "mHealth and Internet of Things"}, {"weight": 0.5711834319613758, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "05/05/2015", "id": "Juhan Lepassaar", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.5672978303669132, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "Kamila Kloc", "subject": "DSM & platforms"}, {"weight": 0.5201849112566272, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "27/05/2015", "id": "Kamila Kloc", "subject": "DSM and accessibility"}, {"weight": 0.5201849112566272, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "21/05/2015", "id": "Kamila Kloc", "subject": "Utilities-telco synergies in infrastructure roll-out, smart technologies, smart meters."}, {"weight": 0.5672978303669132, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "20/05/2015", "id": "Kamila Kloc", "subject": "Net neutrality, sprectrum policies (US vs EU), access regulation and platforms"}, {"weight": 0.6182963510716617, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "19/05/2015", "id": "Kamila Kloc", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.5672978303669132, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "18/05/2015", "id": "Kamila Kloc", "subject": "Digital Single Market and urban dimension of it."}, {"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Mouchart Patrick", "subject": "Data cloud and security, NIS"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Aare J\u00e4rvan", "subject": "Consumers' Engagement with Financial Markets - Power of Online Tools"}, {"weight": 0.5711834319613758, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "05/05/2015", "id": "Aare J\u00e4rvan", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Laure Chapuis", "subject": "Cybersecurity, privacy, cooperation with industry"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "J\u00f6rgen Gren", "subject": "E-commerce"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "29/05/2015", "id": "J\u00f6rgen Gren", "subject": "Copyright"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "27/05/2015", "id": "J\u00f6rgen Gren", "subject": "E-commerce, platforms"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "27/05/2015", "id": "J\u00f6rgen Gren", "subject": "Copyright"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "22/05/2015", "id": "J\u00f6rgen Gren", "subject": "Copyright"}, {"weight": 0.5711834319613758, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "21/05/2015", "id": "J\u00f6rgen Gren", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "21/05/2015", "id": "J\u00f6rgen Gren", "subject": "Copyright"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "21/05/2015", "id": "J\u00f6rgen Gren", "subject": "Satellite telecom and connectivity"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "20/05/2015", "id": "J\u00f6rgen Gren", "subject": "Copyright, media"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "18/05/2015", "id": "J\u00f6rgen Gren", "subject": "Copyright, copyright enforcement"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "13/05/2015", "id": "J\u00f6rgen Gren", "subject": "Copyright"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 11, "date": "11/05/2015", "id": "J\u00f6rgen Gren", "subject": "DSM, Industry 4.0"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 12, "date": "07/05/2015", "id": "J\u00f6rgen Gren", "subject": "Data cloud and security, NIS"}, {"weight": 0.5711834319613758, "locale": "Brussels", "key": 13, "date": "07/05/2015", "id": "J\u00f6rgen Gren", "subject": "mHealth and Internet of Things"}, {"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Chantzos Ilias", "subject": "Cybersecurity, privacy, cooperation with industry"}, {"weight": 0.5201849112566272, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Jasmin Battista", "subject": "DSM and accessibility"}, {"weight": 0.5201849112566272, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "21/05/2015", "id": "Jasmin Battista", "subject": "Utilities-telco synergies in infrastructure roll-out, smart technologies, smart meters."}], [{"weight": 0.5515170940325214, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "Suber Tom", "subject": "Priorities and expectations of the US dairy sector in the ongoing negotiations on a Transatlantic Trade and Investment Partnership Agreement"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "Glendinning Michael", "subject": "Migration agenda"}], [{"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Huawei Technologies (Huawei)", "subject": "Huawei research activities in Europe"}, {"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "Huawei research activities in Europe"}], [{"weight": 0.6205982906065812, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "Juho Romakkaniemi", "subject": "Energy policy, European Fund for Strategic Investment"}], [{"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "IMPALA Association Internationale AISBL (IMPALA)", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.2939784681394165, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "06/05/2015", "id": "IMPALA Association Internationale AISBL (IMPALA)", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.2939784681394165, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "06/05/2015", "id": "IMPALA Association Internationale AISBL (IMPALA)", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.2939784681394165, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "06/05/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.2939784681394165, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Adrienn Kiraly", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.042499999999999996, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Better Regulation"}, {"weight": 0.042499999999999996, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Compagnie Maritime Belge SA/NV (CMB NV)", "subject": "Better Regulation"}], [{"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "MSD (Europe), Inc. (Merck Sharp & Dohme) (MSD)", "subject": "Role of Pharma industries in R& I"}, {"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "Role of Pharma industries in R& I"}], [{"weight": 0.8833333333, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "08/05/2015", "id": "Martin Selmayr", "subject": "Meeting with Etienne Davignon on political priorities of this Commission"}, {"weight": 0.8833333333, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "06/05/2015", "id": "Martin Selmayr", "subject": "President Juncker's speech on free and independent press in Europe"}, {"weight": 0.8833333333, "locale": "BERL, Brussels, BE", "key": 2, "date": "06/05/2015", "id": "Martin Selmayr", "subject": "Monetary Union"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Luc Tholoniat", "subject": "Priorit\u00e9s sociales de la Commission"}, {"weight": 0.758974359, "locale": "Brussels, Berlaymont", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Sandra Kramer", "subject": "Political priorities of this Commission"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Antoine Kasel", "subject": "Fiscalit\u00e9/Changement climatique"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Pauline Rouch", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "12/05/2015", "id": "Pauline Rouch", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "11/05/2015", "id": "Pauline Rouch", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "04/05/2015", "id": "Pauline Rouch", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 1.0, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Wolff Dietmar", "subject": "Speech on free and independent press in Europe"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "08/05/2015", "id": "Paulina Dejmek Hack", "subject": "EFSI"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "08/05/2015", "id": "Paulina Dejmek Hack", "subject": "EFSI"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "08/05/2015", "id": "Paulina Dejmek Hack", "subject": "EFSI"}, {"weight": 1.0, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "08/05/2015", "id": "Mestrallet G\u00e9rard", "subject": "Meeting with Etienne Davignon on political priorities of this Commission"}, {"weight": 1.0, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "08/05/2015", "id": "Mestrallet G\u00e9rard", "subject": "Meeting with Etienne Davignon on political priorities of this Commission"}, {"weight": 1.0, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "08/05/2015", "id": "Mestrallet G\u00e9rard", "subject": "Meeting with Etienne Davignon on political priorities of this Commission"}, {"weight": 1.0, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "08/05/2015", "id": "Mestrallet G\u00e9rard", "subject": "Meeting with Etienne Davignon on political priorities of this Commission"}, {"weight": 1.0, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "08/05/2015", "id": "Mestrallet G\u00e9rard", "subject": "Meeting with Etienne Davignon on political priorities of this Commission"}, {"weight": 1.0, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "08/05/2015", "id": "Mestrallet G\u00e9rard", "subject": "Meeting with Etienne Davignon on political priorities of this Commission"}, {"weight": 1.0, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "08/05/2015", "id": "Mestrallet G\u00e9rard", "subject": "Meeting with Etienne Davignon on political priorities of this Commission"}, {"weight": 1.0, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "08/05/2015", "id": "Mestrallet G\u00e9rard", "subject": "Meeting with Etienne Davignon on political priorities of this Commission"}, {"weight": 1.0, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "08/05/2015", "id": "Mestrallet G\u00e9rard", "subject": "Meeting with Etienne Davignon on political priorities of this Commission"}, {"weight": 1.0, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "08/05/2015", "id": "Mestrallet G\u00e9rard", "subject": "Meeting with Etienne Davignon on political priorities of this Commission"}, {"weight": 1.0, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "08/05/2015", "id": "Mestrallet G\u00e9rard", "subject": "Meeting with Etienne Davignon on political priorities of this Commission"}, {"weight": 1.0, "locale": "Brussels", "key": 11, "date": "08/05/2015", "id": "Mestrallet G\u00e9rard", "subject": "Meeting with Etienne Davignon on political priorities of this Commission"}, {"weight": 0.7487179487, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Clara Martinez Alberola", "subject": "Dinner with Ana Palacio in honour of US Ambassador Anthony Gardner"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Telmo Baltazar", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "27/05/2015", "id": "Telmo Baltazar", "subject": "Fiscalit\u00e9/Changement climatique"}, {"weight": 0.758974359, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Jos\u00e9 Eduardo Leandro", "subject": "Economic issues"}], [{"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Chase Howard", "subject": "Chemical sector and trade agenda"}], [{"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Miguel Ceballos Bar\u00f3n", "subject": "Dairy sector in China"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Tetra Pak International", "subject": "Dairy sector in China"}], [{"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/05/2015", "id": "Federica Mogherini", "subject": "Meeting on Europe\u2019s Southern Gas Corridor"}, {"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "12/05/2015", "id": "Federica Mogherini", "subject": "Meeting with representatives of the Foundation Max van der Stoel on current political situation in Russia"}, {"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "Berkvens Arjen", "subject": "Meeting with representatives of the Foundation Max van der Stoel on current political situation in Russia"}, {"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/05/2015", "id": "Bradshaw Ian", "subject": "Meeting on Europe\u2019s Southern Gas Corridor"}], [{"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Lehtoranta Ari", "subject": "EU Tyre Labelling Regulation"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "EU Tyre Labelling Regulation"}], [{"weight": 0.3233070348716831, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Romer Martin", "subject": "Social dialogue in the field of education"}], [{"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "CI Investments Inc", "subject": "EU economic outlook"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "21/05/2015", "id": "CI Investments Inc", "subject": "EU economic outlook"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Edward Bannerman", "subject": "EU economic outlook"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Valerie Herzberg", "subject": "EU economic outlook"}], [{"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/05/2015", "id": "Inge Bernaerts", "subject": "Social aspects of transport policy"}, {"weight": 0.45332018404596974, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/05/2015", "id": "Marianne Thyssen", "subject": "Social aspects of transport policy"}, {"weight": 0.45332018404596974, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/05/2015", "id": "European Transport Workers' Federation (ETF)", "subject": "Social aspects of transport policy"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "04/05/2015", "id": "European Transport Workers' Federation (ETF)", "subject": "Social aspects of transport policy"}], [{"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "GlaxoSmithKline (GSK)", "subject": "Access to medicines in Africa"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "C\u00e9cile Billaux", "subject": "Access to medicines in Africa"}], [{"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/05/2015", "id": "Keith Sequeira", "subject": "European Commission research projects interesting to the Cercle des R\u00e9seaux europ\u00e9ens"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/05/2015", "id": "Cercle des R\u00e9seaux europ\u00e9ens (CRE)", "subject": "European Commission research projects interesting to the Cercle des R\u00e9seaux europ\u00e9ens"}], [{"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "20/05/2015", "id": "Stephenson Randall", "subject": "Digital Economy"}, {"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "20/05/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "Digital Economy"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "Robert Bosch GmbH", "subject": "Industry 4.0, DSM"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "Industry 4.0, DSM"}], [{"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Lotito Gianpiero", "subject": "startups"}, {"weight": 0.4461965811548291, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "07/05/2015", "id": "Lotito Gianpiero", "subject": "Skills"}], [{"weight": 0.4473109795810717, "locale": "Brussels - Belgium", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "Huybrechts Marc", "subject": "Logistics"}], [{"weight": 0.042499999999999996, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Better Regulation"}], [{"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "20/05/2015", "id": "THALES", "subject": "Flexibility provided by the closure guidelines , case of ELI project in Romania"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "20/05/2015", "id": "Tom\u00e1\u0161 Nejdl", "subject": "Flexibility provided by the closure guidelines , case of ELI project in Romania"}], [{"weight": 0.119435897442, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Work of the Commission and Investment plan"}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Fredriksson Anders", "subject": "Bio chemical production"}], [{"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "Mathieu Fichter", "subject": "EU bioeconomy policy"}], [{"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "08/05/2015", "id": "Dickerson Chad", "subject": "Digital single market proposal"}], [{"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Heidi Jern", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "The Federation of Finnish Technology Industries (FFTI)", "subject": "Energy Union"}], [{"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "04/05/2015", "id": "Georges Jean", "subject": "Commission and stakeholders' action on Dementia and Alzheimer and cooperation in this area"}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "Ioana Diaconescu", "subject": "Better regulation in the context of Capital Markets Union, securitisation and non-bank lending."}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "The Alternative Investment Management Association Limited (AIMA)", "subject": "CMU"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "28/05/2015", "id": "The Alternative Investment Management Association Limited (AIMA)", "subject": "Better regulation in the context of Capital Markets Union, securitisation and non-bank lending."}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "29/05/2015", "id": "The Alternative Investment Management Association Limited (AIMA)", "subject": "Long-term financing/securitisation"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Valerie Herzberg", "subject": "CMU"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Long-term financing/securitisation"}], [{"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "Bernd Biervert", "subject": "Presentation of TEAS; Organisation of a possible conference"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "The European Azerbaijan Society - Brussels office (TEAS)", "subject": "Presentation of TEAS; Organisation of a possible conference"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "18/05/2015", "id": "The European Azerbaijan Society - Brussels office (TEAS)", "subject": "Presentation of TEAS; Organisation of a possible conference"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "Juraj Nociar", "subject": "Presentation of TEAS; Organisation of a possible conference"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Cazes Bertrand", "subject": "Energy Efficiency in buildings"}], [{"weight": 0.6182963510716617, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Weaver Amy", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.6182963510716617, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "19/05/2015", "id": "Weaver Amy", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "19/05/2015", "id": "Weaver Amy", "subject": "Salesforce"}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/05/2015", "id": "Regan Mike", "subject": "Copyright, DSM"}], [{"weight": 0.6003681788305391, "locale": "rue du Trone", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "speech at EPC event: Roadmap for the circular Economy"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "rue du Trone", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "European Policy Centre (EPC)", "subject": "speech at EPC event: Roadmap for the circular Economy"}], [{"weight": 0.5672978303669132, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "EUROCITIES", "subject": "Digital Single Market and urban dimension of it."}, {"weight": 0.5672978303669132, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "Kamila Kloc", "subject": "Digital Single Market and urban dimension of it."}], [{"weight": 0.7417735042070085, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/05/2015", "id": "Perlot Antonio", "subject": "EGA negotiations"}], [{"weight": 0.7825427350154701, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Trillingsgaard Peter", "subject": "Exchange of views on EU issues"}, {"weight": 0.7825427350154701, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "Exchange of views on EU issues"}], [{"weight": 0.758974359, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Bishop Graham", "subject": "Economic issues"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "20/05/2015", "id": "Bishop Graham", "subject": "Economic and Monetary Union"}], [{"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Patricia Reilly", "subject": "KIC InnoEnergy"}, {"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Maria da Gra\u00e7a Carvalho", "subject": "Meeting with Gra\u00e7a Carvalho"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Rodrigo Ballester", "subject": "KIC InnoEnergy"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "BlackRock (BLK)", "subject": "Capital Markets Union"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Lee Foulger", "subject": "Capital Markets Union"}], [{"weight": 0.042499999999999996, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Kupers Wilfried", "subject": "Better Regulation"}], [{"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Mathieu Fichter", "subject": "Freight transport in France"}], [{"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/05/2015", "id": "Keith Sequeira", "subject": "Horizon 2020"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Matej Zakonj\u0161ek", "subject": "Aviation issues"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "AeroSpace and Defence Industries Association of Europe (ASD)", "subject": "Aviation issues"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "22/05/2015", "id": "AeroSpace and Defence Industries Association of Europe (ASD)", "subject": "Horizon 2020"}], [{"weight": 0.6205982906065812, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Rainio Henrik", "subject": "European Fund for Strategic Investment"}], [{"weight": 0.4223471400744625, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Gender equality"}, {"weight": 0.4948931624129914, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "06/05/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Data protection"}, {"weight": 0.4223471400744625, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "05/05/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Digital Single Market strategy"}, {"weight": 0.4948931624129914, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "05/05/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Data protection"}, {"weight": 0.4948931624129914, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "04/05/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Agenda for migration, children"}, {"weight": 0.4223471400744625, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Richard St\u00e9phane", "subject": "Digital Single Market strategy"}, {"weight": 0.4948931624129914, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "05/05/2015", "id": "Richard St\u00e9phane", "subject": "Data protection"}, {"weight": 0.4948931624129914, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "04/05/2015", "id": "AMBROSI Eugenio", "subject": "Agenda for migration, children"}, {"weight": 0.4948931624129914, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "H\u00f6ttges Timotheus", "subject": "Data protection"}, {"weight": 0.4223471400744625, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Koch-Mehrin  Silvana", "subject": "Gender equality"}], [{"weight": 0.45427514795600593, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Bellut Thomas", "subject": "Digitales Wohnzimmer"}, {"weight": 0.45427514795600593, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "Digitales Wohnzimmer"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "D\u00fcsseldorf", "key": 0, "date": "04/05/2015", "id": "Vestberg Hans", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "21/05/2015", "id": "Vestberg Hans", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Pie Jan", "subject": "Aviation issues"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Aviation issues"}], [{"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "08/05/2015", "id": "Deutscher Sparkassen-und Giroverband (DSGV)", "subject": "Investment initiative"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "08/05/2015", "id": "Valerie Herzberg", "subject": "Investment initiative"}], [{"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Hill Ben", "subject": "Developments in the solar energy sector in Europe"}], [{"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Zahn Christian", "subject": "Social enterpreneurship; the role of mutuals"}], [{"weight": 0.44679487176, "locale": "Zagreb", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Croatian Membership in the EU: Economic Challenges and Opportunities"}, {"weight": 0.3935568704397962, "locale": "Zagreb", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Massimo Suardi", "subject": "Croatian Membership in the EU: Economic Challenges and Opportunities"}, {"weight": 0.44679487176, "locale": "Zagreb", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Hanns-Seidel-Stiftung (HSS)", "subject": "Croatian Membership in the EU: Economic Challenges and Opportunities"}, {"weight": 0.3935568704397962, "locale": "Zagreb", "key": 1, "date": "29/05/2015", "id": "Hanns-Seidel-Stiftung (HSS)", "subject": "Croatian Membership in the EU: Economic Challenges and Opportunities"}], [{"weight": 0.52410256409, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Redondo Andreu Ignacio", "subject": "Capital Markets Union"}], [{"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/05/2015", "id": "Hardelay Thibaut", "subject": "Skills"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "cabinet DN consulting sprl (cabinet DN)", "subject": "Skills and vacancy forecasting"}, {"weight": 0.380788954615789, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Vanpeteghem Rik", "subject": "Employment and EURES"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "Pradal R\u00e9gis", "subject": "Quality internships"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "Marianne Thyssen", "subject": "Skills forecasting"}, {"weight": 0.380788954615789, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "19/05/2015", "id": "Marianne Thyssen", "subject": "Employment and EURES"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "13/05/2015", "id": "Marianne Thyssen", "subject": "Skills"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "12/05/2015", "id": "Marianne Thyssen", "subject": "Quality internships"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "12/05/2015", "id": "Marianne Thyssen", "subject": "Skills"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "05/05/2015", "id": "Marianne Thyssen", "subject": "Skills and vacancy forecasting"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "Weber Richard", "subject": "Skills forecasting"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "Pennel Denis", "subject": "Skills"}], [{"weight": 0.059500000000000004, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Doherty Ann", "subject": "Meeting with Corporate Europe on Commissioners code of Conduct"}], [{"weight": 0.5127942143188625, "locale": "BERL - CAB HOGAN", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "van Beurden Ben", "subject": "\u2022\tcurrent status & plans of Corrib project (due to start production in the coming months) as well as the wider economic benefits and discuss the project both in the Irish context and also in the wider context of the Energy Union; security of supply and the role of gas in reaching the EU\u2019s decarbonisation objectives, other views on biofuels or other relevant topics from a Shell perspective"}, {"weight": 0.5127942143188625, "locale": "BERL - CAB HOGAN", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "\u2022\tcurrent status & plans of Corrib project (due to start production in the coming months) as well as the wider economic benefits and discuss the project both in the Irish context and also in the wider context of the Energy Union; security of supply and the role of gas in reaching the EU\u2019s decarbonisation objectives, other views on biofuels or other relevant topics from a Shell perspective"}, {"weight": 0.4673183760625213, "locale": "BERL 08/304", "key": 1, "date": "07/05/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Commissioner's simplification agenda"}, {"weight": 0.4673183760625213, "locale": "BERL 08/304", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "BirdWatch Ireland", "subject": "Commissioner's simplification agenda"}], [{"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "NASDAQ", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Heidi Jern", "subject": "Energy Union"}], [{"weight": 0.8833333333, "locale": "BERL, Brussels, BE", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Martin Selmayr", "subject": "Monetary Union"}, {"weight": 0.8833333333, "locale": "BERL, Brussels, BE", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Jacques Delors Institut - Berlin, gemeinn\u00fctzige GmbH (Delors Institut)", "subject": "Monetary Union"}, {"weight": 0.3962524654543294, "locale": "Berlaymont, 10th floor/021", "key": 1, "date": "06/05/2015", "id": "Jacques Delors Institut - Berlin, gemeinn\u00fctzige GmbH (Delors Institut)", "subject": "Four Presidents' report"}, {"weight": 0.3962524654543294, "locale": "Berlaymont, 10th floor/021", "key": 2, "date": "06/05/2015", "id": "Jacques Delors Institut - Berlin, gemeinn\u00fctzige GmbH (Delors Institut)", "subject": "Four Presidents' report"}, {"weight": 0.3962524654543294, "locale": "Berlaymont, 10th floor/021", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Jan Ceyssens", "subject": "Four Presidents' report"}, {"weight": 0.3962524654543294, "locale": "Berlaymont, 10th floor/021", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Taneli Lahti", "subject": "Four Presidents' report"}], [{"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Grewenig Claus", "subject": "Copyright"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Berlin, Germany", "key": 1, "date": "11/05/2015", "id": "Grewenig Claus", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "28/05/2015", "id": "Grewenig Claus", "subject": "Discussion on Digital Single Market"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Berlin", "key": 0, "date": "08/05/2015", "id": "Bsirske Frank", "subject": "Digitalisierung der Industrie und Arbeitswelt"}], [{"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Fabrizia Panzetti", "subject": "Migration Agenda"}, {"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Avaaz", "subject": "Migration Agenda"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "McCoy Danny", "subject": "Preliminary views on the European Commission's upcoming package on Europe's digital economy"}], [{"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 0, "date": "16/05/2015", "id": "Society of Audiovisual Authors (SAA)", "subject": "copyright"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 0, "date": "16/05/2015", "id": "Anna Herold", "subject": "copyright"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.24814266929040762, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Myrto Zambarta", "subject": "Humanitarian aid and access to medicines"}, {"weight": 0.24814266929040762, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Mathieu Briens", "subject": "Disaster Risk Management and Protection of Livelihood"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/05/2015", "id": "Kim Eling", "subject": "EBOLA - Lessons learned ( MSF Belgium General Assembly)"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "30/05/2015", "id": "Kim Eling", "subject": "EBOLA - Lessons learned ( MSF Belgium General Assembly)"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "30/05/2015", "id": "Kim Eling", "subject": "EBOLA - Lessons learned ( MSF Belgium General Assembly)"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "30/05/2015", "id": "Kim Eling", "subject": "EBOLA - Lessons learned ( MSF Belgium General Assembly)"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "30/05/2015", "id": "Kim Eling", "subject": "EBOLA - Lessons learned ( MSF Belgium General Assembly)"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "30/05/2015", "id": "Kim Eling", "subject": "EBOLA - Lessons learned ( MSF Belgium General Assembly)"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "30/05/2015", "id": "Kim Eling", "subject": "EBOLA - Lessons learned ( MSF Belgium General Assembly)"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "30/05/2015", "id": "Kim Eling", "subject": "EBOLA - Lessons learned ( MSF Belgium General Assembly)"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "30/05/2015", "id": "Kim Eling", "subject": "EBOLA - Lessons learned ( MSF Belgium General Assembly)"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "30/05/2015", "id": "Kim Eling", "subject": "EBOLA - Lessons learned ( MSF Belgium General Assembly)"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "30/05/2015", "id": "Kim Eling", "subject": "EBOLA - Lessons learned ( MSF Belgium General Assembly)"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 11, "date": "30/05/2015", "id": "Kim Eling", "subject": "EBOLA - Lessons learned ( MSF Belgium General Assembly)"}], [{"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Prof. Dr. Pfennig Gerhard", "subject": "copyright"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "Mensink Marco", "subject": "ETS"}], [{"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "Cybersecurity, privacy, cooperation with industry"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Chantzos Ilias", "subject": "Cybersecurity, privacy, cooperation with industry"}], [{"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Maria \u00c5senius", "subject": "Forced labour in Uzbekistan"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Nele Eichhorn", "subject": "Forced labour in Uzbekistan"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Anti-Slavery International (Anti-Slavery)", "subject": "Forced labour in Uzbekistan"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "06/05/2015", "id": "Anti-Slavery International (Anti-Slavery)", "subject": "Forced labour in Uzbekistan"}], [{"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/05/2015", "id": "Zappia Andrea", "subject": "Copyright"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 1, "date": "11/05/2015", "id": "Zappia Andrea", "subject": "copyright"}], [{"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Phone call - Brussels", "key": 0, "date": "04/05/2015", "id": "Michelle Sutton", "subject": "Better Regulation"}, {"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Phone call - Brussels", "key": 0, "date": "04/05/2015", "id": "World Federation of Advertisers (WFA)", "subject": "Better Regulation"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "27/05/2015", "id": "World Federation of Advertisers (WFA)", "subject": "Selg regulation in marketing of food as a means to promote healthy eating and fight obesity"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Paula Duarte Gaspar", "subject": "Selg regulation in marketing of food as a means to promote healthy eating and fight obesity"}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Lambe Martin", "subject": "Tax transparency package + VAT"}], [{"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Phone call - Brussels", "key": 0, "date": "04/05/2015", "id": "Loerke Stephan", "subject": "Better Regulation"}, {"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Transparency Register"}, {"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 1, "date": "05/05/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Gibraltar"}, {"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Phone call - Brussels", "key": 2, "date": "04/05/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Better Regulation"}, {"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "watson graham", "subject": "Gibraltar"}, {"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "De Clerck Paul", "subject": "Transparency Register"}], [{"weight": 0.4722682445876529, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Eric Mamer", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Sarah Nelen", "subject": "sustainable development"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Volkswagen Aktiengesellschaft (VOLKSWAGEN AG)", "subject": "sustainable development"}, {"weight": 0.4722682445876529, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "11/05/2015", "id": "Volkswagen Aktiengesellschaft (VOLKSWAGEN AG)", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.042499999999999996, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Better Regulation"}, {"weight": 0.042499999999999996, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "AGC Glass Europe (AGC)", "subject": "Better Regulation"}], [{"weight": 0.4674687705652038, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/05/2015", "id": "Nathalie Chaze", "subject": "PR action around obesity day"}], [{"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Julie Anne Fionda", "subject": "Skills and vacancy forecasting"}], [{"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "Grewenig Claus", "subject": "Discussion on Digital Single Market"}, {"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Richard St\u00e9phane", "subject": "Meeting on key challenges of the future European digital policy"}, {"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "Rodriguez Cocina Carlos", "subject": "EU Telecom Market"}, {"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "Discussion on Digital Single Market"}, {"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "27/05/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "Meeting on key challenges of the future European digital policy"}, {"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "12/05/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "EU Telecom Market"}], [{"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Rajeev Suri", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.8833333333, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Martin Selmayr", "subject": "President Juncker's speech on free and independent press in Europe"}, {"weight": 1.0, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Bundesverband Deutscher Zeitungsverleger (BDZV)", "subject": "Speech on free and independent press in Europe"}, {"weight": 0.8833333333, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "06/05/2015", "id": "Bundesverband Deutscher Zeitungsverleger (BDZV)", "subject": "President Juncker's speech on free and independent press in Europe"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "07/05/2015", "id": "Bundesverband Deutscher Zeitungsverleger (BDZV)", "subject": "DSM"}, {"weight": 1.0, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Speech on free and independent press in Europe"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.2937689020494313, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Confederazione Generale dell'Industria Italiana (Confindustria)", "subject": "Role of the private sector in implementing the future development goals."}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "26/05/2015", "id": "Confederazione Generale dell'Industria Italiana (Confindustria)", "subject": "Initiatives de la Commission sur la transparence fiscale"}, {"weight": 0.2937689020494313, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Paolo Berizzi", "subject": "Role of the private sector in implementing the future development goals."}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Maria Elena Scoppio", "subject": "Initiatives de la Commission sur la transparence fiscale"}], [{"weight": 0.2937689020494313, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "Sullivan Laura", "subject": "Tax and Development (domestic revenue mobilisation)"}], [{"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/05/2015", "id": "Liu Joanne", "subject": "EBOLA - Lessons learned ( MSF Belgium General Assembly)"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "30/05/2015", "id": "Liu Joanne", "subject": "EBOLA - Lessons learned ( MSF Belgium General Assembly)"}, {"weight": 0.24814266929040762, "locale": "Berlaymont", "key": 2, "date": "19/05/2015", "id": "Liu Joanne", "subject": "Humanitarian aid and access to medicines"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "30/05/2015", "id": "Liu Joanne", "subject": "EBOLA - Lessons learned ( MSF Belgium General Assembly)"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "30/05/2015", "id": "Liu Joanne", "subject": "EBOLA - Lessons learned ( MSF Belgium General Assembly)"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "30/05/2015", "id": "Liu Joanne", "subject": "EBOLA - Lessons learned ( MSF Belgium General Assembly)"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "30/05/2015", "id": "Liu Joanne", "subject": "EBOLA - Lessons learned ( MSF Belgium General Assembly)"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "30/05/2015", "id": "Liu Joanne", "subject": "EBOLA - Lessons learned ( MSF Belgium General Assembly)"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "30/05/2015", "id": "Liu Joanne", "subject": "EBOLA - Lessons learned ( MSF Belgium General Assembly)"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "30/05/2015", "id": "Liu Joanne", "subject": "EBOLA - Lessons learned ( MSF Belgium General Assembly)"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "30/05/2015", "id": "Liu Joanne", "subject": "EBOLA - Lessons learned ( MSF Belgium General Assembly)"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 11, "date": "30/05/2015", "id": "Liu Joanne", "subject": "EBOLA - Lessons learned ( MSF Belgium General Assembly)"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 12, "date": "30/05/2015", "id": "Liu Joanne", "subject": "EBOLA - Lessons learned ( MSF Belgium General Assembly)"}, {"weight": 0.3964365548981887, "locale": "Brussels", "key": 13, "date": "04/05/2015", "id": "Liu Joanne", "subject": "Innovation and Access in Medicines"}], [{"weight": 0.2937689020494313, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "Ivan Prusina", "subject": "Tax and Development (domestic revenue mobilisation)"}, {"weight": 0.3522813938018113, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Irena Andrassy", "subject": "Commissioner to deliver speech that will focus mainly on gender equality and women empowerment from the development policy perspective."}, {"weight": 0.3522813938018113, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "13/05/2015", "id": "Irena Andrassy", "subject": "EU development cooperation priorities; EU position for post-2015 agenda; EU development aid and funding mechanisms"}, {"weight": 0.2937689020494313, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Paolo Berizzi", "subject": "Role of the private sector in implementing the future development goals."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Asin Ester", "subject": "Health, inequalities and post-2015. Resilient health systems / Ebola lesson Education in fragile and (post-) conflict situations."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "29/05/2015", "id": "Asin Ester", "subject": "Health, inequalities and post-2015. Resilient health systems / Ebola lesson Education in fragile and (post-) conflict situations."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "29/05/2015", "id": "Asin Ester", "subject": "Health, inequalities and post-2015. Resilient health systems / Ebola lesson Education in fragile and (post-) conflict situations."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "29/05/2015", "id": "Asin Ester", "subject": "Health, inequalities and post-2015. Resilient health systems / Ebola lesson Education in fragile and (post-) conflict situations."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "29/05/2015", "id": "Asin Ester", "subject": "Health, inequalities and post-2015. Resilient health systems / Ebola lesson Education in fragile and (post-) conflict situations."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "29/05/2015", "id": "Asin Ester", "subject": "Health, inequalities and post-2015. Resilient health systems / Ebola lesson Education in fragile and (post-) conflict situations."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "29/05/2015", "id": "Asin Ester", "subject": "Health, inequalities and post-2015. Resilient health systems / Ebola lesson Education in fragile and (post-) conflict situations."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "29/05/2015", "id": "Asin Ester", "subject": "Health, inequalities and post-2015. Resilient health systems / Ebola lesson Education in fragile and (post-) conflict situations."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "29/05/2015", "id": "Asin Ester", "subject": "Health, inequalities and post-2015. Resilient health systems / Ebola lesson Education in fragile and (post-) conflict situations."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "29/05/2015", "id": "Asin Ester", "subject": "Health, inequalities and post-2015. Resilient health systems / Ebola lesson Education in fragile and (post-) conflict situations."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "29/05/2015", "id": "Asin Ester", "subject": "Health, inequalities and post-2015. Resilient health systems / Ebola lesson Education in fragile and (post-) conflict situations."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Maycock Joanna", "subject": "Commissioner to deliver speech that will focus mainly on gender equality and women empowerment from the development policy perspective."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "29/05/2015", "id": "Maycock Joanna", "subject": "Commissioner to deliver speech that will focus mainly on gender equality and women empowerment from the development policy perspective."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "29/05/2015", "id": "Maycock Joanna", "subject": "Commissioner to deliver speech that will focus mainly on gender equality and women empowerment from the development policy perspective."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "29/05/2015", "id": "Maycock Joanna", "subject": "Commissioner to deliver speech that will focus mainly on gender equality and women empowerment from the development policy perspective."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "29/05/2015", "id": "Maycock Joanna", "subject": "Commissioner to deliver speech that will focus mainly on gender equality and women empowerment from the development policy perspective."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "29/05/2015", "id": "Maycock Joanna", "subject": "Commissioner to deliver speech that will focus mainly on gender equality and women empowerment from the development policy perspective."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "29/05/2015", "id": "Maycock Joanna", "subject": "Commissioner to deliver speech that will focus mainly on gender equality and women empowerment from the development policy perspective."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "29/05/2015", "id": "Maycock Joanna", "subject": "Commissioner to deliver speech that will focus mainly on gender equality and women empowerment from the development policy perspective."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "29/05/2015", "id": "Maycock Joanna", "subject": "Commissioner to deliver speech that will focus mainly on gender equality and women empowerment from the development policy perspective."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "29/05/2015", "id": "Maycock Joanna", "subject": "Commissioner to deliver speech that will focus mainly on gender equality and women empowerment from the development policy perspective."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "29/05/2015", "id": "Maycock Joanna", "subject": "Commissioner to deliver speech that will focus mainly on gender equality and women empowerment from the development policy perspective."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "13/05/2015", "id": "Hetherington John David", "subject": "EU development cooperation priorities; EU position for post-2015 agenda; EU development aid and funding mechanisms"}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "13/05/2015", "id": "Hetherington John David", "subject": "EU development cooperation priorities; EU position for post-2015 agenda; EU development aid and funding mechanisms"}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "13/05/2015", "id": "Hetherington John David", "subject": "EU development cooperation priorities; EU position for post-2015 agenda; EU development aid and funding mechanisms"}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "13/05/2015", "id": "Hetherington John David", "subject": "EU development cooperation priorities; EU position for post-2015 agenda; EU development aid and funding mechanisms"}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "13/05/2015", "id": "Hetherington John David", "subject": "EU development cooperation priorities; EU position for post-2015 agenda; EU development aid and funding mechanisms"}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "13/05/2015", "id": "Hetherington John David", "subject": "EU development cooperation priorities; EU position for post-2015 agenda; EU development aid and funding mechanisms"}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "13/05/2015", "id": "Hetherington John David", "subject": "EU development cooperation priorities; EU position for post-2015 agenda; EU development aid and funding mechanisms"}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 7, "date": "13/05/2015", "id": "Hetherington John David", "subject": "EU development cooperation priorities; EU position for post-2015 agenda; EU development aid and funding mechanisms"}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 8, "date": "13/05/2015", "id": "Hetherington John David", "subject": "EU development cooperation priorities; EU position for post-2015 agenda; EU development aid and funding mechanisms"}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 9, "date": "13/05/2015", "id": "Hetherington John David", "subject": "EU development cooperation priorities; EU position for post-2015 agenda; EU development aid and funding mechanisms"}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 10, "date": "13/05/2015", "id": "Hetherington John David", "subject": "EU development cooperation priorities; EU position for post-2015 agenda; EU development aid and funding mechanisms"}], [{"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "13/05/2015", "id": "Neven Mimica", "subject": "EU development cooperation priorities; EU position for post-2015 agenda; EU development aid and funding mechanisms"}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "13/05/2015", "id": "Neven Mimica", "subject": "EU development cooperation priorities; EU position for post-2015 agenda; EU development aid and funding mechanisms"}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "13/05/2015", "id": "Neven Mimica", "subject": "EU development cooperation priorities; EU position for post-2015 agenda; EU development aid and funding mechanisms"}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "13/05/2015", "id": "Neven Mimica", "subject": "EU development cooperation priorities; EU position for post-2015 agenda; EU development aid and funding mechanisms"}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "13/05/2015", "id": "Neven Mimica", "subject": "EU development cooperation priorities; EU position for post-2015 agenda; EU development aid and funding mechanisms"}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "13/05/2015", "id": "Neven Mimica", "subject": "EU development cooperation priorities; EU position for post-2015 agenda; EU development aid and funding mechanisms"}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "13/05/2015", "id": "Neven Mimica", "subject": "EU development cooperation priorities; EU position for post-2015 agenda; EU development aid and funding mechanisms"}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 7, "date": "13/05/2015", "id": "Neven Mimica", "subject": "EU development cooperation priorities; EU position for post-2015 agenda; EU development aid and funding mechanisms"}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 8, "date": "13/05/2015", "id": "Neven Mimica", "subject": "EU development cooperation priorities; EU position for post-2015 agenda; EU development aid and funding mechanisms"}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 9, "date": "13/05/2015", "id": "Neven Mimica", "subject": "EU development cooperation priorities; EU position for post-2015 agenda; EU development aid and funding mechanisms"}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 10, "date": "13/05/2015", "id": "Neven Mimica", "subject": "EU development cooperation priorities; EU position for post-2015 agenda; EU development aid and funding mechanisms"}, {"weight": 0.3522813938018113, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "13/05/2015", "id": "Irena Andrassy", "subject": "EU development cooperation priorities; EU position for post-2015 agenda; EU development aid and funding mechanisms"}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "13/05/2015", "id": "Stichting PSI-Europe (PSI-Europe)", "subject": "EU development cooperation priorities; EU position for post-2015 agenda; EU development aid and funding mechanisms"}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "13/05/2015", "id": "Stichting PSI-Europe (PSI-Europe)", "subject": "EU development cooperation priorities; EU position for post-2015 agenda; EU development aid and funding mechanisms"}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "13/05/2015", "id": "Stichting PSI-Europe (PSI-Europe)", "subject": "EU development cooperation priorities; EU position for post-2015 agenda; EU development aid and funding mechanisms"}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "13/05/2015", "id": "Stichting PSI-Europe (PSI-Europe)", "subject": "EU development cooperation priorities; EU position for post-2015 agenda; EU development aid and funding mechanisms"}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "13/05/2015", "id": "Stichting PSI-Europe (PSI-Europe)", "subject": "EU development cooperation priorities; EU position for post-2015 agenda; EU development aid and funding mechanisms"}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "13/05/2015", "id": "Stichting PSI-Europe (PSI-Europe)", "subject": "EU development cooperation priorities; EU position for post-2015 agenda; EU development aid and funding mechanisms"}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "13/05/2015", "id": "Stichting PSI-Europe (PSI-Europe)", "subject": "EU development cooperation priorities; EU position for post-2015 agenda; EU development aid and funding mechanisms"}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 7, "date": "13/05/2015", "id": "Stichting PSI-Europe (PSI-Europe)", "subject": "EU development cooperation priorities; EU position for post-2015 agenda; EU development aid and funding mechanisms"}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 8, "date": "13/05/2015", "id": "Stichting PSI-Europe (PSI-Europe)", "subject": "EU development cooperation priorities; EU position for post-2015 agenda; EU development aid and funding mechanisms"}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 9, "date": "13/05/2015", "id": "Stichting PSI-Europe (PSI-Europe)", "subject": "EU development cooperation priorities; EU position for post-2015 agenda; EU development aid and funding mechanisms"}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 10, "date": "13/05/2015", "id": "Stichting PSI-Europe (PSI-Europe)", "subject": "EU development cooperation priorities; EU position for post-2015 agenda; EU development aid and funding mechanisms"}, {"weight": 0.3522813938018113, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 11, "date": "13/05/2015", "id": "Stichting PSI-Europe (PSI-Europe)", "subject": "EU development cooperation priorities; EU position for post-2015 agenda; EU development aid and funding mechanisms"}], [{"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Berlaymont, Bruxelles", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "Federica Mogherini", "subject": "EU/Turkey relations"}, {"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Berlaymont, Bruxelles", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "Soyer Mustafa Tunc", "subject": "EU/Turkey relations"}], [{"weight": 0.042499999999999996, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Heris Jean-Fran\u00e7ois", "subject": "Better Regulation"}], [{"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Data Protection Regulation"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "11/05/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Data protection reform"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "11/05/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Digital Single Market Strategy and review of the EU\u2019s copyright framework"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "11/05/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Digital Single Market Strategy and review of the EU\u2019s copyright framework"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "07/05/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Presentation of action plan on activities of ETW related to the portfolio of the Cssr Jourova, (European emigrants policy, voting rights for the next European elections for all expats (as part of European citizenship), European Year for mobile citizens"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "06/05/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Upcoming copyright review"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "04/05/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Digital Single Market strategy"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "De Cock Caroline", "subject": "Digital Single Market Strategy and review of the EU\u2019s copyright framework"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "06/05/2015", "id": "De Cock Caroline", "subject": "Upcoming copyright review"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Thogersen Niels Jorgen", "subject": "Presentation of action plan on activities of ETW related to the portfolio of the Cssr Jourova, (European emigrants policy, voting rights for the next European elections for all expats (as part of European citizenship), European Year for mobile citizens"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Munroe Neil", "subject": "Data Protection Regulation"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "04/05/2015", "id": "von Roenne Hubertus", "subject": "Digital Single Market strategy"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Creativity Works", "subject": "Digital Single Market Strategy and review of the EU\u2019s copyright framework"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Rabe Thomas", "subject": "Data protection reform"}], [{"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "Iwona Piorko", "subject": "Meeting with representatives of the Foundation Max van der Stoel on current political situation in Russia"}, {"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "Foundation Max van der Stoel (FMS)", "subject": "Meeting with representatives of the Foundation Max van der Stoel on current political situation in Russia"}], [{"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "Frazier Kenneth C.", "subject": "Role of Pharma industries in R& I"}], [{"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "J\u00f6rgen Gren", "subject": "Satellite telecom and connectivity"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "SES S.A. (SES)", "subject": "Satellite telecom and connectivity"}], [{"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Lont Auke", "subject": "Energy Union"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Berlin", "key": 0, "date": "08/05/2015", "id": "Vereinte Dienstleistungsgewerkschaft (ver.di)", "subject": "Digitalisierung der Industrie und Arbeitswelt"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Berlin", "key": 0, "date": "08/05/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "Digitalisierung der Industrie und Arbeitswelt"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "Peter Van Kemseke", "subject": "Energy Efficiency in buildings"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "European Building Automation and Controls Association (eu.bac)", "subject": "Energy Efficiency in buildings"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "Lee Foulger", "subject": "Markets in Financial Instruments Directive"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "Citigroup Inc. (Citi)", "subject": "Markets in Financial Instruments Directive"}], [{"weight": 0.14151873767382642, "locale": "Frankfurt, Germany", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "Vodafone Belgium SA (VBSA)", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.14151873767382642, "locale": "Frankfurt, Germany", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Stambasky Jan", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.5560470085373505, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Ensemble contre la peine de mort (ECPM)", "subject": "Situtation in Indonesia"}, {"weight": 0.5560470085373505, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Stefano Manservisi", "subject": "Situtation in Indonesia"}], [{"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "Mika Aho", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "12/05/2015", "id": "Mika Aho", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "08/05/2015", "id": "Etsy Ireland", "subject": "Digital single market proposal"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "08/05/2015", "id": "Eduard Hulicius", "subject": "Digital single market proposal"}], [{"weight": 0.2939784681394165, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Smith Helen", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.2939784681394165, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "TONGUE CAROLE", "subject": "Introductory meeting and presentation of the organization"}, {"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "von Roenne Hubertus", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/05/2015", "id": "de LOOZ-CORSWAREM RODOLPHE", "subject": "Presentation of the activities of the European Historic Houses Association"}, {"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.2939784681394165, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "06/05/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.2939784681394165, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "05/05/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Introductory meeting and presentation of the organization"}, {"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "04/05/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Presentation of the activities of the European Historic Houses Association"}], [{"weight": 0.4673183760625213, "locale": "BERL 08/304", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Dermot Ryan", "subject": "Commissioner's simplification agenda"}, {"weight": 0.4673183760625213, "locale": "BERL 08/304", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Tom Tynan", "subject": "Commissioner's simplification agenda"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Launi Susan", "subject": "Capital Markets Union"}], [{"weight": 0.042499999999999996, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Better Regulation"}, {"weight": 0.042499999999999996, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Umicore", "subject": "Better Regulation"}], [{"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "EUPPORTUNITY (QB, Lda.) (EUPPORTUNITY)", "subject": "Presentation of Eupportunity activity"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "Presentation of Eupportunity activity"}], [{"weight": 0.5201849112566272, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Buchel Christian", "subject": "Utilities-telco synergies in infrastructure roll-out, smart technologies, smart meters."}, {"weight": 0.5201849112566272, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "21/05/2015", "id": "Buchel Christian", "subject": "Utilities-telco synergies in infrastructure roll-out, smart technologies, smart meters."}, {"weight": 0.6647649572715811, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 2, "date": "28/05/2015", "id": "Buchel Christian", "subject": "Energy Union"}], [{"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "Julie Anne Fionda", "subject": "Quality internships"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "InternsGoPro (IGP)", "subject": "Quality internships"}], [{"weight": 0.5711834319613758, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Harris Adrian", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.5711834319613758, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "21/05/2015", "id": "Harris Adrian", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.5201849112566272, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Electricit\u00e9 R\u00e9seau Distribution France (ERDF)", "subject": "Utilities-telco synergies in infrastructure roll-out, smart technologies, smart meters."}, {"weight": 0.5201849112566272, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "21/05/2015", "id": "Electricit\u00e9 R\u00e9seau Distribution France (ERDF)", "subject": "Utilities-telco synergies in infrastructure roll-out, smart technologies, smart meters."}, {"weight": 0.6647649572715811, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 2, "date": "28/05/2015", "id": "Electricit\u00e9 R\u00e9seau Distribution France (ERDF)", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.5201849112566272, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Kamila Kloc", "subject": "Utilities-telco synergies in infrastructure roll-out, smart technologies, smart meters."}, {"weight": 0.6647649572715811, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "Juraj Nociar", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.5201849112566272, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Jasmin Battista", "subject": "Utilities-telco synergies in infrastructure roll-out, smart technologies, smart meters."}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Preliminary views on the European Commission's upcoming package on Europe's digital economy"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "McCoy Danny", "subject": "Preliminary views on the European Commission's upcoming package on Europe's digital economy"}], [{"weight": 0.380788954615789, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Inge Bernaerts", "subject": "Health and Safety 2020"}, {"weight": 0.380788954615789, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Stefaan Hermans", "subject": "Health and Safety 2020"}, {"weight": 0.380788954615789, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Deutsche Gesetzliche Unfallversicherung e.V. (DGUV)", "subject": "Health and Safety 2020"}, {"weight": 0.380788954615789, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "19/05/2015", "id": "Deutsche Gesetzliche Unfallversicherung e.V. (DGUV)", "subject": "Health and Safety 2020"}], [{"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission- Berlaymont", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Perez Javier", "subject": "Development of electronic payment systems in Europe"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "11/05/2015", "id": "Perez Javier", "subject": "Financial Services Policy"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Presentation of Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "Dybvad Karsten", "subject": "Presentation of Energy Union"}], [{"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "11/05/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "European Generic medicines Association (EGA)", "subject": "Meeting with Beata St\u0119pniewska (EGA Deputy Director General )"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "11/05/2015", "id": "European Generic medicines Association (EGA)", "subject": "Meeting with Beata St\u0119pniewska (EGA Deputy Director General )"}, {"weight": 0.3549474029986226, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "11/05/2015", "id": "European Generic medicines Association (EGA)", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.3549474029986226, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "11/05/2015", "id": "European Generic medicines Association (EGA)", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "11/05/2015", "id": "European Generic medicines Association (EGA)", "subject": "Meeting with Beata St\u0119pniewska (EGA Deputy Director General )"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "11/05/2015", "id": "European Generic medicines Association (EGA)", "subject": "Meeting with Beata St\u0119pniewska (EGA Deputy Director General )"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "11/05/2015", "id": "European Generic medicines Association (EGA)", "subject": "Meeting with Beata St\u0119pniewska (EGA Deputy Director General )"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "11/05/2015", "id": "European Generic medicines Association (EGA)", "subject": "Meeting with Beata St\u0119pniewska (EGA Deputy Director General )"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "11/05/2015", "id": "European Generic medicines Association (EGA)", "subject": "Meeting with Beata St\u0119pniewska (EGA Deputy Director General )"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "11/05/2015", "id": "European Generic medicines Association (EGA)", "subject": "Meeting with Beata St\u0119pniewska (EGA Deputy Director General )"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "11/05/2015", "id": "European Generic medicines Association (EGA)", "subject": "Meeting with Beata St\u0119pniewska (EGA Deputy Director General )"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels", "key": 11, "date": "11/05/2015", "id": "European Generic medicines Association (EGA)", "subject": "Meeting with Beata St\u0119pniewska (EGA Deputy Director General )"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels", "key": 12, "date": "11/05/2015", "id": "European Generic medicines Association (EGA)", "subject": "Meeting with Beata St\u0119pniewska (EGA Deputy Director General )"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels", "key": 13, "date": "11/05/2015", "id": "European Generic medicines Association (EGA)", "subject": "Meeting with Beata St\u0119pniewska (EGA Deputy Director General )"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels", "key": 14, "date": "11/05/2015", "id": "European Generic medicines Association (EGA)", "subject": "Meeting with Beata St\u0119pniewska (EGA Deputy Director General )"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 15, "date": "11/05/2015", "id": "European Generic medicines Association (EGA)", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 16, "date": "11/05/2015", "id": "European Generic medicines Association (EGA)", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Meeting with Beata St\u0119pniewska (EGA Deputy Director General )"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "11/05/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Meeting with Beata St\u0119pniewska (EGA Deputy Director General )"}, {"weight": 0.3549474029986226, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "11/05/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.3549474029986226, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "11/05/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "11/05/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Meeting with Beata St\u0119pniewska (EGA Deputy Director General )"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "11/05/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Meeting with Beata St\u0119pniewska (EGA Deputy Director General )"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "11/05/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Meeting with Beata St\u0119pniewska (EGA Deputy Director General )"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "11/05/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Meeting with Beata St\u0119pniewska (EGA Deputy Director General )"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "11/05/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Meeting with Beata St\u0119pniewska (EGA Deputy Director General )"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "11/05/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Meeting with Beata St\u0119pniewska (EGA Deputy Director General )"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "11/05/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Meeting with Beata St\u0119pniewska (EGA Deputy Director General )"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels", "key": 11, "date": "11/05/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Meeting with Beata St\u0119pniewska (EGA Deputy Director General )"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels", "key": 12, "date": "11/05/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Meeting with Beata St\u0119pniewska (EGA Deputy Director General )"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels", "key": 13, "date": "11/05/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Meeting with Beata St\u0119pniewska (EGA Deputy Director General )"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels", "key": 14, "date": "11/05/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Meeting with Beata St\u0119pniewska (EGA Deputy Director General )"}], [{"weight": 0.4000569800725498, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/05/2015", "id": "H\u00f6chli Daniel", "subject": "ERA and Horizon 2020"}, {"weight": 0.4000569800725498, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "13/05/2015", "id": "H\u00f6chli Daniel", "subject": "ERA and Horizon 2020"}, {"weight": 0.4000569800725498, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "13/05/2015", "id": "H\u00f6chli Daniel", "subject": "ERA and Horizon 2020"}], [{"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "FTI Consulting Belgium", "subject": "Priorities of Commissioner Andriukaitis"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Lymbery Philip", "subject": "Animal Welfare"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "Animal Welfare"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "06/05/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "Priorities of Commissioner Andriukaitis"}], [{"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Bridge Charles", "subject": "EU economic outlook"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "21/05/2015", "id": "Bridge Charles", "subject": "EU economic outlook"}], [{"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Michael Hager", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "D\u00fcsseldorf", "key": 0, "date": "04/05/2015", "id": "Ericsson", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "21/05/2015", "id": "Ericsson", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "D\u00fcsseldorf", "key": 0, "date": "04/05/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Destrebecq Frederic", "subject": "Action by EBC and by EU on brain health and mental health in general, possibilities for co-operation"}], [{"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Independent Regulators' Group - Rail (IRG-Rail)", "subject": "Meeting representatives of IRG-Rail"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 1, "date": "26/05/2015", "id": "Independent Regulators' Group - Rail (IRG-Rail)", "subject": "Meeting representatives of IRG-Rail"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Jocelyn Fajardo", "subject": "Meeting representatives of IRG-Rail"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Meeting representatives of IRG-Rail"}], [{"weight": 0.7417735042070085, "locale": "London", "key": 0, "date": "08/05/2015", "id": "Maria \u00c5senius", "subject": "Trade Policy - current & future priorities / Investment Protection / Post-Bali Work Programme / TiSA / Bilateral Negotiations"}, {"weight": 0.7417735042070085, "locale": "London", "key": 1, "date": "08/05/2015", "id": "Maria \u00c5senius", "subject": "Commission Communication on Trade Policy / TTIP"}, {"weight": 0.7417735042070085, "locale": "London", "key": 0, "date": "08/05/2015", "id": "TheCityUK", "subject": "Trade Policy - current & future priorities / Investment Protection / Post-Bali Work Programme / TiSA / Bilateral Negotiations"}, {"weight": 0.7417735042070085, "locale": "London", "key": 1, "date": "08/05/2015", "id": "TheCityUK", "subject": "Commission Communication on Trade Policy / TTIP"}], [{"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "UPM-Kymmene Oyj (UPM)", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "Heidi Jern", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "FacilityLive OpCo (FacilityLive)", "subject": "startups"}, {"weight": 0.4461965811548291, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "07/05/2015", "id": "FacilityLive OpCo (FacilityLive)", "subject": "Skills"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Maximilian Strotmann", "subject": "startups"}, {"weight": 0.4461965811548291, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Stefaan Hermans", "subject": "Skills"}], [{"weight": 0.5094929322988626, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "04/05/2015", "id": "PESONEN Pekka", "subject": "Plant protection materials"}, {"weight": 0.5094929322988626, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "04/05/2015", "id": "PESONEN Pekka", "subject": "Plant protection materials"}, {"weight": 0.5058645627447961, "locale": "Copa Cogeca Secretariat", "key": 2, "date": "20/05/2015", "id": "PESONEN Pekka", "subject": "Copa-Cogeca Lunch on Simplification of CAP"}], [{"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Zhang Jiangang", "subject": "Huawei research activities in Europe"}], [{"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Preparation of the Conference on EPPO 2016"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Christophe Regnard", "subject": "Preparation of the Conference on EPPO 2016"}], [{"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "22/05/2015", "id": "Hood Chris", "subject": "Food related policy issues, and in particular the Commission strategy on nutrition, health and food innovation"}], [{"weight": 0.4461965811548291, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "van Maasakker Steven", "subject": "Employment"}, {"weight": 0.380788954615789, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Prof. Dr. John Swen Malte", "subject": "Health and Safety 2020"}, {"weight": 0.380788954615789, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Breuer Joachim", "subject": "Health and Safety 2020"}, {"weight": 0.380788954615789, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Vanpeteghem Rik", "subject": "Employment and EURES"}, {"weight": 0.4461965811548291, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Lotito Gianpiero", "subject": "Skills"}, {"weight": 0.380788954615789, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Marianne Thyssen", "subject": "Health and Safety 2020"}, {"weight": 0.380788954615789, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "19/05/2015", "id": "Marianne Thyssen", "subject": "Health and Safety 2020"}, {"weight": 0.380788954615789, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "19/05/2015", "id": "Marianne Thyssen", "subject": "Health and Safety 2020"}, {"weight": 0.380788954615789, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "19/05/2015", "id": "Marianne Thyssen", "subject": "Employment and EURES"}, {"weight": 0.4461965811548291, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "18/05/2015", "id": "Marianne Thyssen", "subject": "Social dialogue"}, {"weight": 0.4461965811548291, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "07/05/2015", "id": "Marianne Thyssen", "subject": "Employment"}, {"weight": 0.380788954615789, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "07/05/2015", "id": "Marianne Thyssen", "subject": "Presentation of key areas of work of TSIP."}, {"weight": 0.4461965811548291, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "07/05/2015", "id": "Marianne Thyssen", "subject": "Skills"}, {"weight": 0.4461965811548291, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "G\u00f6hner Dr. Reinhard", "subject": "Social dialogue"}, {"weight": 0.380788954615789, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Induni Nancy", "subject": "Health and Safety 2020"}, {"weight": 0.380788954615789, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Dalton-Brown David", "subject": "Presentation of key areas of work of TSIP."}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Frankfurt", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Dr. Schulte Stefan", "subject": "Aviation"}], [{"weight": 0.6647649572715811, "locale": "Radisson EU", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "Sj\u00f6berg Martin", "subject": "Energie Union"}], [{"weight": 0.5201849112566272, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "DSM and accessibility"}, {"weight": 0.5201849112566272, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "21/05/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "Utilities-telco synergies in infrastructure roll-out, smart technologies, smart meters."}, {"weight": 0.5201849112566272, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Buchel Christian", "subject": "Utilities-telco synergies in infrastructure roll-out, smart technologies, smart meters."}, {"weight": 0.5201849112566272, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "DE LORENZO GARC\u00cdA RAFAEL", "subject": "DSM and accessibility"}], [{"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "04/05/2015", "id": "Alzheimer Europe (AE)", "subject": "Commission and stakeholders' action on Dementia and Alzheimer and cooperation in this area"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "04/05/2015", "id": "Paula Duarte Gaspar", "subject": "Commission and stakeholders' action on Dementia and Alzheimer and cooperation in this area"}], [{"weight": 0.6692948717764102, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/05/2015", "id": "Singer Darren", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "Initiatives de la Commission sur la transparence fiscale"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "19/05/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "FTT and Climate finance"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "06/05/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "Tax transparency package + VAT"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "05/05/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "Bio chemical production"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Barker Steve", "subject": "FTT and Climate finance"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Lambe Martin", "subject": "Tax transparency package + VAT"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Panucci Marcella", "subject": "Initiatives de la Commission sur la transparence fiscale"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Fredriksson Anders", "subject": "Bio chemical production"}], [{"weight": 0.4473109795810717, "locale": "Brussels - Belgium", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Baijens Cornelien", "subject": "Logistics - innovation"}], [{"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Cooper John", "subject": "ETS & Reach"}], [{"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "J\u00f6rgen Gren", "subject": "E-commerce"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "European Small Business Alliance (ESBA)", "subject": "E-commerce"}], [{"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "BONNAF\u00c9 Jean-Laurent", "subject": "Securitisation"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "De Proft Peter", "subject": "CMU"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Elinski Karen", "subject": "EU economic outlook"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "G\u00f6rres Anselm", "subject": "European Semester"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/05/2015", "id": "Bishop Graham", "subject": "Economic and Monetary Union"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Bridge Charles", "subject": "EU economic outlook"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "EU economic outlook"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "21/05/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "EU economic outlook"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "21/05/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "EU economic outlook"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "21/05/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "EU economic outlook"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "21/05/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "CMU"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "20/05/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Investment initiative"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "20/05/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Economic and Monetary Union"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "12/05/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "European Semester"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "08/05/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Investment initiative"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "07/05/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Infrastructure/market + Juncker Plan"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "07/05/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "CMU"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 11, "date": "06/05/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Securitisation"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Von Boetticher Chris", "subject": "EU economic outlook"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "08/05/2015", "id": "Schackmann-Fallis Dr. Karl-Peter", "subject": "Investment initiative"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Kelleher Colm", "subject": "EU economic outlook"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/05/2015", "id": "Leithner Dr. Stephan", "subject": "Investment initiative"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Inglis Jack", "subject": "CMU"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Li\u00e8s Michel", "subject": "Infrastructure/market + Juncker Plan"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "RELX Group", "subject": "Benchmark regulation"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "Lee Foulger", "subject": "Benchmark regulation"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "08/05/2015", "id": "Fodor Mark", "subject": "EFSI"}], [{"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Inge Bernaerts", "subject": "Current topics of EU employment and social policy"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Protection sociale fran\u00e7aise (REIF)", "subject": "Current topics of EU employment and social policy"}], [{"weight": 0.6647649572715811, "locale": "Radisson EU", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "QED (QED)", "subject": "Energie Union"}, {"weight": 0.6647649572715811, "locale": "Radisson EU", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "Juraj Nociar", "subject": "Energie Union"}], [{"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Szabolcs Horvath", "subject": "Introductory meeting, presentation of CONIFA objectives and actions"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Confederation of Independent Football Associations (CONIFA)", "subject": "Introductory meeting, presentation of CONIFA objectives and actions"}], [{"weight": 0.36721934586841054, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Monika Ladmanov\u00e1", "subject": "General agenda of Commissioner for Justice"}, {"weight": 0.36721934586841054, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Daniel Braun", "subject": "General agenda of Commissioner for Justice"}, {"weight": 0.36721934586841054, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Simona Constantin", "subject": "General agenda of Commissioner for Justice"}, {"weight": 0.36721934586841054, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Eduard Hulicius", "subject": "General agenda of Commissioner for Justice"}, {"weight": 0.36721934586841054, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "The General Council of the Bar of England and Wales (The Bar Council)", "subject": "General agenda of Commissioner for Justice"}, {"weight": 0.36721934586841054, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "06/05/2015", "id": "The General Council of the Bar of England and Wales (The Bar Council)", "subject": "General agenda of Commissioner for Justice"}, {"weight": 0.36721934586841054, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "06/05/2015", "id": "The General Council of the Bar of England and Wales (The Bar Council)", "subject": "General agenda of Commissioner for Justice"}, {"weight": 0.36721934586841054, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "06/05/2015", "id": "The General Council of the Bar of England and Wales (The Bar Council)", "subject": "General agenda of Commissioner for Justice"}], [{"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Smith Helen", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.2939784681394165, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "06/05/2015", "id": "Smith Helen", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.61833333331, "locale": "BRUSSELS", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Matthew Baldwin", "subject": "Financial Policy"}, {"weight": 0.61833333331, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "13/05/2015", "id": "Matthew Baldwin", "subject": "Financial Policy"}, {"weight": 0.61833333331, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "12/05/2015", "id": "Matthew Baldwin", "subject": "Financial Policy"}, {"weight": 0.61833333331, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "06/05/2015", "id": "Matthew Baldwin", "subject": "Financial Policy"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "London", "key": 0, "date": "08/05/2015", "id": "Godfrey Daniel", "subject": "Asset management/Capital Markets Union"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "London", "key": 1, "date": "08/05/2015", "id": "Godfrey Daniel", "subject": "Financial Services Policy"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Lee Foulger", "subject": "Capital Markets Union"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "21/05/2015", "id": "Lee Foulger", "subject": "Markets in Financial Instruments Directive II"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "20/05/2015", "id": "Lee Foulger", "subject": "Markets in Financial Instruments Directive II/MIFIR"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "19/05/2015", "id": "Lee Foulger", "subject": "Capital Markets Union"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "19/05/2015", "id": "Lee Foulger", "subject": "Money Market Funds"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "19/05/2015", "id": "Lee Foulger", "subject": "Alternative Investment Fund Managers Directive"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "18/05/2015", "id": "Lee Foulger", "subject": "Markets in Financial Instruments Directive"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "12/05/2015", "id": "Lee Foulger", "subject": "Benchmark regulation"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "07/05/2015", "id": "Lee Foulger", "subject": "Markets in Financial Instruments Directive II/Basel"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "07/05/2015", "id": "Lee Foulger", "subject": "Capital Markets Union/Markets in Financial Instruments Directive"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "05/05/2015", "id": "Lee Foulger", "subject": "Capital Markets Union"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "McCoy Natalie", "subject": "Markets in Financial Instruments Directive II/Energy Companies"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "London", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Marsh and McLennan Companies", "subject": "Capital Markets Union"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Belgium, Brussels, BERL", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "Sebastian Kuck", "subject": "Consolidation in the mobile UK market and possible implications for competition"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Belgium, Brussels, BERL", "key": 1, "date": "22/05/2015", "id": "Sebastian Kuck", "subject": "CBCR, tax transparency, corporate social responsibility and tax avoidance"}, {"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Quaedvlieg-Mihailovic Sneska", "subject": "Cultural Heritage"}, {"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "11/05/2015", "id": "Quaedvlieg-Mihailovic Sneska", "subject": "European Heritage Awards Ceremony and areas of common interests"}, {"weight": 0.52410256409, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Nathalie de Basald\u00faa", "subject": "Capital Markets Union"}, {"weight": 0.52410256409, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "21/05/2015", "id": "Nathalie de Basald\u00faa", "subject": "Capital Markets Union"}, {"weight": 0.52410256409, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "11/05/2015", "id": "Nathalie de Basald\u00faa", "subject": "Capital Markets Union"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Inglis Jack", "subject": "Long-term financing/securitisation"}, {"weight": 0.2939784681394165, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "TONGUE CAROLE", "subject": "Introductory meeting and presentation of the organization"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "London", "key": 0, "date": "08/05/2015", "id": "Evans Huw", "subject": "Financial Services Policy"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Denzil Davidson", "subject": "Financial Services Policy"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "04/05/2015", "id": "Denzil Davidson", "subject": "EU Institutions"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/05/2015", "id": "Mette Toftdal Grolleman", "subject": "Investment plan, Solvency II (infrastructure, ELTIF), Equivalence, insurance in general"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "19/05/2015", "id": "Mette Toftdal Grolleman", "subject": "MREL, BSR"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "07/05/2015", "id": "Mette Toftdal Grolleman", "subject": "Capital Markets Union"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "06/05/2015", "id": "Mette Toftdal Grolleman", "subject": "Motor insurance plicies across the EU"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "London", "key": 0, "date": "01/05/2015", "id": "Vicary-Smith Peter", "subject": "Financial Services Policy"}, {"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Cultural Heritage"}, {"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "11/05/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "European Heritage Awards Ceremony and areas of common interests"}, {"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "06/05/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.2939784681394165, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "06/05/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.2939784681394165, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "05/05/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Introductory meeting and presentation of the organization"}], [{"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/05/2015", "id": "Quagliuolo Giorgio", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "20/05/2015", "id": "Quagliuolo Giorgio", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.4706706114731706, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Paradis Evelyne", "subject": "LGBTI health issues"}, {"weight": 0.5515170940325214, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "Jimenez Joseph", "subject": "Developments of pharmaceutical industry"}, {"weight": 0.4706706114731706, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Vermeeren Cornelius", "subject": "Food regulation"}, {"weight": 0.4706706114731706, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "European Observatory on Health Systems and Policies", "subject": "Health systems' performance in the EU"}, {"weight": 0.5515170940325214, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Guess What (GW)", "subject": "Telemedicine"}, {"weight": 0.5515170940325214, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "Suber Tom", "subject": "Priorities and expectations of the US dairy sector in the ongoing negotiations on a Transatlantic Trade and Investment Partnership Agreement"}, {"weight": 0.5515170940325214, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Christian Behm", "subject": "Preparation for the conference speech on the 11th June 2015"}, {"weight": 0.5515170940325214, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "13/05/2015", "id": "Marescotti  Alessandro", "subject": "Xyllela"}, {"weight": 0.4706706114731706, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "Food regulation"}, {"weight": 0.5515170940325214, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "29/05/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "Preparation for the conference speech on the 11th June 2015"}, {"weight": 0.5515170940325214, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "28/05/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "Developments of pharmaceutical industry"}, {"weight": 0.5515170940325214, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "27/05/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "Telemedicine"}, {"weight": 0.5515170940325214, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "13/05/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "Xyllela"}, {"weight": 0.5515170940325214, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "12/05/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "Priorities and expectations of the US dairy sector in the ongoing negotiations on a Transatlantic Trade and Investment Partnership Agreement"}, {"weight": 0.4706706114731706, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "07/05/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "LGBTI health issues"}, {"weight": 0.4706706114731706, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 7, "date": "05/05/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "Health systems' performance in the EU"}, {"weight": 0.5094929322988626, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 8, "date": "04/05/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "Plant protection materials"}, {"weight": 0.5094929322988626, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 9, "date": "04/05/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "Plant protection materials"}, {"weight": 0.5094929322988626, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "04/05/2015", "id": "PESONEN Pekka", "subject": "Plant protection materials"}, {"weight": 0.5094929322988626, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "04/05/2015", "id": "PESONEN Pekka", "subject": "Plant protection materials"}], [{"weight": 0.7417735042070085, "locale": "London", "key": 0, "date": "08/05/2015", "id": "Mason Gerald", "subject": "EU future trade policy"}, {"weight": 0.7417735042070085, "locale": "London", "key": 0, "date": "08/05/2015", "id": "Cummings Chris", "subject": "Trade Policy - current & future priorities / Investment Protection / Post-Bali Work Programme / TiSA / Bilateral Negotiations"}, {"weight": 0.7417735042070085, "locale": "London", "key": 1, "date": "08/05/2015", "id": "Cummings Chris", "subject": "Commission Communication on Trade Policy / TTIP"}, {"weight": 0.7417735042070085, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/05/2015", "id": "Perlot Antonio", "subject": "EGA negotiations"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/05/2015", "id": "Holla Aarti", "subject": "Open market policy"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Mc Quade Aidan", "subject": "Forced labour in Uzbekistan"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/05/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Open market policy"}, {"weight": 0.7417735042070085, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "13/05/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "EGA negotiations"}, {"weight": 0.7417735042070085, "locale": "London", "key": 2, "date": "08/05/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Trade Policy - current & future priorities / Investment Protection / Post-Bali Work Programme / TiSA / Bilateral Negotiations"}, {"weight": 0.7417735042070085, "locale": "London", "key": 3, "date": "08/05/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Commission Communication on Trade Policy / TTIP"}, {"weight": 0.7417735042070085, "locale": "London", "key": 4, "date": "08/05/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "EU future trade policy"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "07/05/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Anti-dumping duties GOES"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "06/05/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Forced labour in Uzbekistan"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Kaeser Joe", "subject": "Anti-dumping duties GOES"}], [{"weight": 0.6205982906065812, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Helander Mikko", "subject": "Country specific recommendations"}], [{"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Valerie Herzberg", "subject": "Infrastructure/market + Juncker Plan"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Mette Toftdal Grolleman", "subject": "Capital Markets Union"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Swiss Re Ltd.", "subject": "Infrastructure/market + Juncker Plan"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "07/05/2015", "id": "Swiss Re Ltd.", "subject": "Capital Markets Union"}], [{"weight": 0.5922550952986225, "locale": "Helsinki, Finland", "key": 0, "date": "04/05/2015", "id": "Mets\u00e4liitto Cooperative (Mets\u00e4 Group)", "subject": "Lunch meeting"}, {"weight": 0.5922550952986225, "locale": "Helsinki, Finland", "key": 0, "date": "04/05/2015", "id": "Kristian Hedberg", "subject": "Lunch meeting"}], [{"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Kumcu Adem", "subject": "Overview of UNITEE\u00b4s activities"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/05/2015", "id": "Holla Aarti", "subject": "Open market policy"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Kreab", "subject": "Developments in the solar energy sector in Europe"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Hill Ben", "subject": "Developments in the solar energy sector in Europe"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Mc Quade Aidan", "subject": "Forced labour in Uzbekistan"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Overview of UNITEE\u00b4s activities"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "19/05/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Developments in the solar energy sector in Europe"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "19/05/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Developments in the solar energy sector in Europe"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "13/05/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Open market policy"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "07/05/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Anti-dumping duties GOES"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "06/05/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Forced labour in Uzbekistan"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Kaeser Joe", "subject": "Anti-dumping duties GOES"}], [{"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/05/2015", "id": "The European Historic Houses Association (EHHA)", "subject": "Presentation of the activities of the European Historic Houses Association"}, {"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/05/2015", "id": "Adrienn Kiraly", "subject": "Presentation of the activities of the European Historic Houses Association"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Constant Richard", "subject": "Copyright, DSM"}], [{"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Investment plan and EU-Japan Summit"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "06/05/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Investment Initiative"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "05/05/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Investment Initiative"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Lannoo Karel", "subject": "Investment Initiative"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Gal\u00e1n Ignacio", "subject": "Investment Initiative"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "Fukunaga Tetsuro", "subject": "Investment plan and EU-Japan Summit"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Mette Toftdal Grolleman", "subject": "Motor insurance plicies across the EU"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "Peter Van Kemseke", "subject": "ETS"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "Confederation of European Paper Industries (CEPI)", "subject": "ETS"}], [{"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "Science priorities of the new Commission/Trans-Atlantic cooperation/AAAS - EC Cooperation"}, {"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "American Association for the Advancement of Science (AAAS)", "subject": "Science priorities of the new Commission/Trans-Atlantic cooperation/AAAS - EC Cooperation"}], [{"weight": 0.4706706114731706, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Vermeeren Cornelius", "subject": "Food regulation"}, {"weight": 0.4706706114731706, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "29/05/2015", "id": "Vermeeren Cornelius", "subject": "Food regulation"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/05/2015", "id": "Tshidimba Didier", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.5963116370645808, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "06/05/2015", "id": "Tshidimba Didier", "subject": "Smart industries"}, {"weight": 0.5963116370645808, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "06/05/2015", "id": "Tshidimba Didier", "subject": "Smart industries"}], [{"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "20/05/2015", "id": "European Alliance to Save Energy (EU-ASE)", "subject": "Meeting with EU-ASE"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "20/05/2015", "id": "Nikolaus von Peter", "subject": "Meeting with EU-ASE"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Peter Van Kemseke", "subject": "Ocean energy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Andr\u00e1s G. Inotai", "subject": "Ocean Energy, Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Ocean Energy Europe (OEE)", "subject": "Ocean energy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "06/05/2015", "id": "Ocean Energy Europe (OEE)", "subject": "Ocean Energy, Energy Union"}], [{"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Li\u00e8s Michel", "subject": "Infrastructure/market + Juncker Plan"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "07/05/2015", "id": "Li\u00e8s Michel", "subject": "Capital Markets Union"}], [{"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Kaeser Joe", "subject": "Anti-dumping duties GOES"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "07/05/2015", "id": "Kaeser Joe", "subject": "Anti-dumping duties GOES"}], [{"weight": 0.59717948721, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/05/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Financing"}], [{"weight": 0.5515170940325214, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "13/05/2015", "id": "Marescotti  Alessandro", "subject": "Xyllela"}], [{"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "International Association of Scientific, Technical and Medical Publishers (STM)", "subject": "Meeting with the CEO of the International Association of Scientific, Technical and Medical Publishers , STM on Digital Single Market, DSM communication and copyright reform, Text and Data Mining (TDM)"}, {"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "Meeting with the CEO of the International Association of Scientific, Technical and Medical Publishers , STM on Digital Single Market, DSM communication and copyright reform, Text and Data Mining (TDM)"}], [{"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/05/2015", "id": "Christos Stylianides", "subject": "EBOLA - Lessons learned ( MSF Belgium General Assembly)"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "30/05/2015", "id": "Christos Stylianides", "subject": "EBOLA - Lessons learned ( MSF Belgium General Assembly)"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "30/05/2015", "id": "Christos Stylianides", "subject": "EBOLA - Lessons learned ( MSF Belgium General Assembly)"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "30/05/2015", "id": "Christos Stylianides", "subject": "EBOLA - Lessons learned ( MSF Belgium General Assembly)"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "30/05/2015", "id": "Christos Stylianides", "subject": "EBOLA - Lessons learned ( MSF Belgium General Assembly)"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "30/05/2015", "id": "Christos Stylianides", "subject": "EBOLA - Lessons learned ( MSF Belgium General Assembly)"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "30/05/2015", "id": "Christos Stylianides", "subject": "EBOLA - Lessons learned ( MSF Belgium General Assembly)"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "30/05/2015", "id": "Christos Stylianides", "subject": "EBOLA - Lessons learned ( MSF Belgium General Assembly)"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "30/05/2015", "id": "Christos Stylianides", "subject": "EBOLA - Lessons learned ( MSF Belgium General Assembly)"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "30/05/2015", "id": "Christos Stylianides", "subject": "EBOLA - Lessons learned ( MSF Belgium General Assembly)"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "30/05/2015", "id": "Christos Stylianides", "subject": "EBOLA - Lessons learned ( MSF Belgium General Assembly)"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 11, "date": "30/05/2015", "id": "Christos Stylianides", "subject": "EBOLA - Lessons learned ( MSF Belgium General Assembly)"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/05/2015", "id": "Liu Joanne", "subject": "EBOLA - Lessons learned ( MSF Belgium General Assembly)"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "30/05/2015", "id": "Liu Joanne", "subject": "EBOLA - Lessons learned ( MSF Belgium General Assembly)"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "30/05/2015", "id": "Liu Joanne", "subject": "EBOLA - Lessons learned ( MSF Belgium General Assembly)"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "30/05/2015", "id": "Liu Joanne", "subject": "EBOLA - Lessons learned ( MSF Belgium General Assembly)"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "30/05/2015", "id": "Liu Joanne", "subject": "EBOLA - Lessons learned ( MSF Belgium General Assembly)"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "30/05/2015", "id": "Liu Joanne", "subject": "EBOLA - Lessons learned ( MSF Belgium General Assembly)"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "30/05/2015", "id": "Liu Joanne", "subject": "EBOLA - Lessons learned ( MSF Belgium General Assembly)"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "30/05/2015", "id": "Liu Joanne", "subject": "EBOLA - Lessons learned ( MSF Belgium General Assembly)"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "30/05/2015", "id": "Liu Joanne", "subject": "EBOLA - Lessons learned ( MSF Belgium General Assembly)"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "30/05/2015", "id": "Liu Joanne", "subject": "EBOLA - Lessons learned ( MSF Belgium General Assembly)"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "30/05/2015", "id": "Liu Joanne", "subject": "EBOLA - Lessons learned ( MSF Belgium General Assembly)"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 11, "date": "30/05/2015", "id": "Liu Joanne", "subject": "EBOLA - Lessons learned ( MSF Belgium General Assembly)"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "08/05/2015", "id": "CEE Bankwatch Network (BWN)", "subject": "EFSI"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "08/05/2015", "id": "Paulina Dejmek Hack", "subject": "EFSI"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Barcelona, Spain", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Villaseca Marco Rafael", "subject": "LNG Strategy and Gas Market in  Europe and relations with 3rd countries"}], [{"weight": 0.5127942143188625, "locale": "BERL - CAB HOGAN", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "van Beurden Ben", "subject": "\u2022\tcurrent status & plans of Corrib project (due to start production in the coming months) as well as the wider economic benefits and discuss the project both in the Irish context and also in the wider context of the Energy Union; security of supply and the role of gas in reaching the EU\u2019s decarbonisation objectives, other views on biofuels or other relevant topics from a Shell perspective"}], [{"weight": 0.6692948717764102, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Rothberg Richard", "subject": "DSM strategy"}], [{"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Grewenig Claus", "subject": "Copyright"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Konsentio ApS (Konsentio)", "subject": "DSM, Industry 4.0"}, {"weight": 0.5711834319613758, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Harris Adrian", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Bellut Thomas", "subject": "Copyright"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Oberst Gerald", "subject": "Satellite telecom and connectivity"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Gibbels Patrick", "subject": "E-commerce"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "Leviten Edward", "subject": "Copyright, copyright enforcement"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Mouchart Patrick", "subject": "Data cloud and security, NIS"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/05/2015", "id": "Zappia Andrea", "subject": "Copyright"}, {"weight": 0.5711834319613758, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Eom Young Hoon", "subject": "mHealth and Internet of Things"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/05/2015", "id": "Simon Little", "subject": "Copyright"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Desbrosses V\u00e9ronique", "subject": "Copyright"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "E-commerce"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "29/05/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "Copyright"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "27/05/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "E-commerce, platforms"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "27/05/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "Copyright"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "22/05/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "Copyright"}, {"weight": 0.5711834319613758, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "21/05/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "21/05/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "Copyright"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "21/05/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "Satellite telecom and connectivity"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "20/05/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "Copyright, media"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "18/05/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "Copyright, copyright enforcement"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "13/05/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "Copyright"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 11, "date": "11/05/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "DSM, Industry 4.0"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 12, "date": "07/05/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "Data cloud and security, NIS"}, {"weight": 0.5711834319613758, "locale": "Brussels", "key": 13, "date": "07/05/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "mHealth and Internet of Things"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/05/2015", "id": "Bush Antoinette Cook", "subject": "Copyright, media"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Lowe Luther", "subject": "E-commerce, platforms"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Association Fran\u00e7aise de la Gestion financi\u00e8re (AFG)", "subject": "Money Market Funds"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Lee Foulger", "subject": "Money Market Funds"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "Hug Peter", "subject": "Energy Efficiency in buildings"}], [{"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "04/05/2015", "id": "von Roenne Hubertus", "subject": "Digital Single Market strategy"}, {"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "27/05/2015", "id": "von Roenne Hubertus", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Miguel Ceballos Bar\u00f3n", "subject": "Copyright and digital market"}], [{"weight": 0.7417735042070085, "locale": "London", "key": 0, "date": "08/05/2015", "id": "Cummings Chris", "subject": "Trade Policy - current & future priorities / Investment Protection / Post-Bali Work Programme / TiSA / Bilateral Negotiations"}, {"weight": 0.7417735042070085, "locale": "London", "key": 1, "date": "08/05/2015", "id": "Cummings Chris", "subject": "Commission Communication on Trade Policy / TTIP"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Biggane Michael", "subject": "Shannon LNG Terminal"}], [{"weight": 0.61833333331, "locale": "BRUSSELS", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Matthew Baldwin", "subject": "Financial Policy"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels- European Commission- Berlaymont", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Jan Ceyssens", "subject": "Securitisation"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Valerie Herzberg", "subject": "Securitisation"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels- European Commission- Berlaymont", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "BNP PARIBAS", "subject": "Securitisation"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "06/05/2015", "id": "BNP PARIBAS", "subject": "Securitisation"}, {"weight": 0.61833333331, "locale": "BRUSSELS", "key": 2, "date": "27/05/2015", "id": "BNP PARIBAS", "subject": "Financial Policy"}], [{"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Teachers Insurance and Annuity Association-College Retirement Equities Fund (TIAA-CREF)", "subject": "EU economic outlook"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "21/05/2015", "id": "Teachers Insurance and Annuity Association-College Retirement Equities Fund (TIAA-CREF)", "subject": "EU economic outlook"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Edward Bannerman", "subject": "EU economic outlook"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Valerie Herzberg", "subject": "EU economic outlook"}], [{"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "TRONC Jean-No\u00ebl", "subject": "copyright"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Zappia Andrea", "subject": "copyright"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Prof. Dr. Pfennig Gerhard", "subject": "copyright"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 0, "date": "16/05/2015", "id": "Despringre C\u00e9cile", "subject": "copyright"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Crowfoot Amanda", "subject": "copyright"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "copyright"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 1, "date": "21/05/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "copyright"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 2, "date": "16/05/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "copyright"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 3, "date": "11/05/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "copyright"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 4, "date": "07/05/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "copyright"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 5, "date": "07/05/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "copyright"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 6, "date": "05/05/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "copyright"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "MEHEUT Bertrand", "subject": "copyright"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "McCoy Stan", "subject": "copyright"}], [{"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "08/05/2015", "id": "Earnshaw David", "subject": "Small volume manufacturers (SVM) sector"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "08/05/2015", "id": "Earnshaw David", "subject": "Small volume manufacturers (SVM) sector"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/05/2015", "id": "Keane Benoit", "subject": "EU Institutions"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Mandery Hubert", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "29/05/2015", "id": "Mandery Hubert", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "29/05/2015", "id": "Mandery Hubert", "subject": "ETS, carbon leakage"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "07/05/2015", "id": "Mandery Hubert", "subject": "Consumer protection"}], [{"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "European Confederation of Private Employment Services (Eurociett)", "subject": "Skills"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "Julie Anne Fionda", "subject": "Skills"}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "Capital Markets Union"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Roy Marcel", "subject": "Capital Markets Union"}], [{"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "De Proft Peter", "subject": "CMU"}], [{"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/05/2015", "id": "Humane Society International/Europe (HSI/Europe)", "subject": "REACH"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/05/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "REACH"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Lee Foulger", "subject": "Alternative Investment Fund Managers Directive"}], [{"weight": 0.61833333331, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Oud\u00e9a Fr\u00e9d\u00e9ric", "subject": "Financial Policy"}], [{"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "08/05/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Digital single market proposal"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "07/05/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Consumer protection"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "07/05/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Financial and pensions arrangements in UK"}, {"weight": 0.36721934586841054, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "06/05/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "General agenda of Commissioner for Justice"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "06/05/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Working lunch on 'nudge' initiatives"}, {"weight": 0.4223471400744625, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "05/05/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Digital Single Market strategy"}, {"weight": 0.4223471400744625, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Richard St\u00e9phane", "subject": "Digital Single Market strategy"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Mandery Hubert", "subject": "Consumer protection"}, {"weight": 0.36721934586841054, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Crowne Stephen", "subject": "General agenda of Commissioner for Justice"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Galaski Alain", "subject": "Working lunch on 'nudge' initiatives"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Dalton-Brown David", "subject": "Financial and pensions arrangements in UK"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "08/05/2015", "id": "Dickerson Chad", "subject": "Digital single market proposal"}], [{"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "Pradal R\u00e9gis", "subject": "Quality internships"}], [{"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Billing Magnus", "subject": "Energy Union"}], [{"weight": 0.5672978303669132, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "Guess What (GW)", "subject": "DSM & platforms"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "19/05/2015", "id": "Guess What (GW)", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.5515170940325214, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "27/05/2015", "id": "Guess What (GW)", "subject": "Telemedicine"}], [{"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Choumert Denis", "subject": "Meeting with European Shippers' Council"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Don Henk", "subject": "Meeting representatives of IRG-Rail"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Lehtoranta Ari", "subject": "Meeting with Nokian Tyres"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "13/05/2015", "id": "W\u00e4scher Dagmar", "subject": "Meeting with UETR"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Meeting representatives of IRG-Rail"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "13/05/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Meeting with UETR"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "07/05/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Meeting with European Shippers' Council"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "06/05/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Meeting with Nokian Tyres"}], [{"weight": 0.567225509554234, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.567225509554234, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "SUEZ", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "Berkvens Arjen", "subject": "Meeting with representatives of the Foundation Max van der Stoel on current political situation in Russia"}], [{"weight": 0.059500000000000004, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Angelina Gros Tchorbadjiyska", "subject": "Meeting with Corporate Europe on Commissioners code of Conduct"}], [{"weight": 0.62820512818, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Markets in Financial Instruments Directive II/Energy Companies"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "Council of European Energy Regulators (CEER)", "subject": "Markets in Financial Instruments Directive II/Energy Companies"}], [{"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Blackburn Malcolm", "subject": "Introductory meeting, presentation of CONIFA objectives and actions"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "De Vries Jannewietske", "subject": "The European Roadmap for Linguistic Diversity"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Bichi Alberto", "subject": "Preparation of the meeting between Commissioner Navracsics and Mr Luca Businaro, President of FESI"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Niggli Olivier", "subject": "EU data protection regulation and EU cooperation with WADA"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "EU data protection regulation and EU cooperation with WADA"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "27/05/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "The European Roadmap for Linguistic Diversity"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "19/05/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Introductory meeting, presentation of CONIFA objectives and actions"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "06/05/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Preparation of the meeting between Commissioner Navracsics and Mr Luca Businaro, President of FESI"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/05/2015", "id": "Shane Sutherland", "subject": "Aviation"}], [{"weight": 0.042499999999999996, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Better Regulation"}], [{"weight": 0.758974359, "locale": "Brussels, Berlaymont", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Polman Paul", "subject": "Political priorities of this Commission"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Nomura International plc (Nomura)", "subject": "Markets in Financial Instruments Directive II"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Lee Foulger", "subject": "Markets in Financial Instruments Directive II"}], [{"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Dijksterhuis Petrusa Johanna", "subject": "Roma issues"}], [{"weight": 0.5922550952986225, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Kristian Hedberg", "subject": "European Textile & Clothing sector"}, {"weight": 0.5922550952986225, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "EUROPEAN APPAREL AND TEXTILE CONFEDERATION (EURATEX)", "subject": "European Textile & Clothing sector"}], [{"weight": 0.119435897442, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Fortum Oyj", "subject": "Work of the Commission and Investment plan"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "06/05/2015", "id": "Fortum Oyj", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.119435897442, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Work of the Commission and Investment plan"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Heidi Jern", "subject": "Energy Union"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Universal Music Group International (UMGI)", "subject": "Copyright, DSM"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "Copyright, DSM"}], [{"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "E.ON SE", "subject": "EC/Russian/Ukrainian gas talks; Gas supply South-East Europe"}, {"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Bernd Biervert", "subject": "EC/Russian/Ukrainian gas talks; Gas supply South-East Europe"}], [{"weight": 0.5963116370645808, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Tshidimba Didier", "subject": "Smart industries"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "22/05/2015", "id": "Hood Chris", "subject": "Food related policy issues, and in particular the Commission strategy on nutrition, health and food innovation"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "08/05/2015", "id": "Konsentio ApS (Konsentio)", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "rue du Trone", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Zuleeg Fabian", "subject": "speech at EPC event: Roadmap for the circular Economy"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Mandery Hubert", "subject": "ETS, carbon leakage"}, {"weight": 0.649553747510419, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Eggert Axel", "subject": "Energy Intensive Industries, ETS, HLG EII"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Cooper John", "subject": "ETS & Reach"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Haggar Nick", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "11/05/2015", "id": "Haggar Nick", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.649553747510419, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Energy Intensive Industries, ETS, HLG EII"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "29/05/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "ETS, carbon leakage"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "26/05/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "ETS & Reach"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "22/05/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Food related policy issues, and in particular the Commission strategy on nutrition, health and food innovation"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "21/05/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "High Level Forum for a Better Functioning Food Supply Chain"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "rue du Trone", "key": 5, "date": "21/05/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "speech at EPC event: Roadmap for the circular Economy"}, {"weight": 0.5621690773560081, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "18/05/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Presentation of a study"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "11/05/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "11/05/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "08/05/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.5963116370645808, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 10, "date": "06/05/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Smart industries"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "FREWEN Mella", "subject": "High Level Forum for a Better Functioning Food Supply Chain"}, {"weight": 0.5621690773560081, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "Nadella  Satya", "subject": "Presentation of a study"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "de Bie Francois", "subject": "circular economy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "21/05/2015", "id": "de Bie Francois", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "ZAVRAS VRASIDAS", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "Struss Colleen", "subject": "Science priorities of the new Commission/Trans-Atlantic cooperation/AAAS - EC Cooperation"}], [{"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "Alfredo Sousa", "subject": "Digital Single Market - Research and Innovation aspects"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "Keith Sequeira", "subject": "Digital Single Market - Research and Innovation aspects"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "DIGITALEUROPE (DE)", "subject": "Digital Single Market - Research and Innovation aspects"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "18/05/2015", "id": "DIGITALEUROPE (DE)", "subject": "Digital Single Market - Research and Innovation aspects"}], [{"weight": 0.4000569800725498, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/05/2015", "id": "H\u00f6chli Daniel", "subject": "ERA and Horizon 2020"}, {"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Business Bridge Europe (BBE)", "subject": "Meeting with Gra\u00e7a Carvalho"}, {"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Meeting with Mr Pavia, KIC Inno Energy", "subject": "Meeting with Gra\u00e7a Carvalho"}, {"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "Meeting with Gra\u00e7a Carvalho"}, {"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "26/05/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "Meeting with Gra\u00e7a Carvalho"}, {"weight": 0.4000569800725498, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "13/05/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "ERA and Horizon 2020"}], [{"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/05/2015", "id": "J\u00f6rgen Gren", "subject": "Copyright"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/05/2015", "id": "Sky Italia (SkyIT)", "subject": "Copyright"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 1, "date": "11/05/2015", "id": "Sky Italia (SkyIT)", "subject": "copyright"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Anna Herold", "subject": "copyright"}], [{"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/05/2015", "id": "Michael Curtis", "subject": "Migration/Mediterranean"}, {"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/05/2015", "id": "International Crisis Group (ICG)", "subject": "Migration/Mediterranean"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "Peter Van Kemseke", "subject": "Ventilation system"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "AGORIA", "subject": "Ventilation system"}], [{"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/05/2015", "id": "Leithner Dr. Stephan", "subject": "Investment initiative"}], [{"weight": 0.119435897442, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Kokkila Ilpo", "subject": "Work of the Commission and Investment plan"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "Conyers James", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "Wilmott James", "subject": "Industrialisation conference"}], [{"weight": 0.5560470085373505, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Starace Francesco", "subject": "Climate change diplomacy"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "13/05/2015", "id": "Starace Francesco", "subject": "Italian electricity market"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "13/05/2015", "id": "Starace Francesco", "subject": "Italian electricity market"}], [{"weight": 0.4706706114731706, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Paradis Evelyne", "subject": "LGBTI health issues"}, {"weight": 0.4706706114731706, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "07/05/2015", "id": "Paradis Evelyne", "subject": "LGBTI health issues"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "VIVENDI", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Pauline Rouch", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.8833333333, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Wolff Dietmar", "subject": "President Juncker's speech on free and independent press in Europe"}, {"weight": 0.8833333333, "locale": "BERL, Brussels, BE", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Enderlein Henrik", "subject": "Monetary Union"}, {"weight": 0.8833333333, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "08/05/2015", "id": "Mestrallet G\u00e9rard", "subject": "Meeting with Etienne Davignon on political priorities of this Commission"}, {"weight": 0.8833333333, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "08/05/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Meeting with Etienne Davignon on political priorities of this Commission"}, {"weight": 0.8833333333, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "06/05/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "President Juncker's speech on free and independent press in Europe"}, {"weight": 0.8833333333, "locale": "BERL, Brussels, BE", "key": 2, "date": "06/05/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Monetary Union"}], [{"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "22/05/2015", "id": "Kellogg Company", "subject": "Food related policy issues, and in particular the Commission strategy on nutrition, health and food innovation"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "22/05/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "Food related policy issues, and in particular the Commission strategy on nutrition, health and food innovation"}], [{"weight": 0.042499999999999996, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Vanthemsche Piet", "subject": "Better Regulation"}], [{"weight": 0.31983974360499995, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Mustonen Niilo", "subject": "Energy Union and industry"}, {"weight": 0.119435897442, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "05/05/2015", "id": "Mustonen Niilo", "subject": "Work of the Commission and Investment plan"}], [{"weight": 0.6003681788305391, "locale": "rue du Trone", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Zuleeg Fabian", "subject": "speech at EPC event: Roadmap for the circular Economy"}], [{"weight": 0.6647649572715811, "locale": "Radisson EU", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "Sj\u00f6berg Martin", "subject": "Energie Union"}, {"weight": 0.6647649572715811, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "18/05/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Presentation of TEAS; Organisation of a possible conference"}, {"weight": 0.6647649572715811, "locale": "Radisson EU", "key": 2, "date": "12/05/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energie Union"}, {"weight": 0.6647649572715811, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "Buchel Christian", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "HUNA Roman", "subject": "Presentation of TEAS; Organisation of a possible conference"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "ALONSO  Natalia", "subject": "Fiscalit\u00e9/Changement climatique"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "27/05/2015", "id": "ALONSO  Natalia", "subject": "Fiscalit\u00e9/Changement climatique"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 2, "date": "11/05/2015", "id": "ALONSO  Natalia", "subject": "Energy Union Governance"}, {"weight": 0.44679487176, "locale": "European Commission \u2013Brussels (Berlaymont)", "key": 3, "date": "27/05/2015", "id": "ALONSO  Natalia", "subject": "Corporate Taxation"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission \u2013Brussels (Berlaymont)", "key": 4, "date": "27/05/2015", "id": "ALONSO  Natalia", "subject": "Corporate Taxation"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Belgium, Brussels, BERL", "key": 5, "date": "22/05/2015", "id": "ALONSO  Natalia", "subject": "CBCR, tax transparency, corporate social responsibility and tax avoidance"}], [{"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "13/05/2015", "id": "Agnieszka Drzewoska", "subject": "Italian electricity market"}, {"weight": 0.5560470085373505, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Stefano Manservisi", "subject": "Climate change diplomacy"}, {"weight": 0.5560470085373505, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "ENEL SpA", "subject": "Climate change diplomacy"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "13/05/2015", "id": "ENEL SpA", "subject": "Italian electricity market"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "13/05/2015", "id": "ENEL SpA", "subject": "Italian electricity market"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "13/05/2015", "id": "Kristian Hedberg", "subject": "Italian electricity market"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Brinker Dr. Werner", "subject": "Digitalisierung des Energie- und Telekommunikationssektors"}], [{"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/05/2015", "id": "Bundesverband der Deutschen Industrie e.V. (BDI)", "subject": "Digitalisierung der Industrie"}, {"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/05/2015", "id": "Michael Hager", "subject": "Digitalisierung der Industrie"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "04/05/2015", "id": "France T\u00e9l\u00e9visions", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "04/05/2015", "id": "Pauline Rouch", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.4473109795810717, "locale": "Brussels - Belgium", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "D\u00e9sir\u00e9e Oen", "subject": "Logistics"}, {"weight": 0.4473109795810717, "locale": "Brussels - Belgium", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "CLECAT - European association for forwarding, transport, logistic and Customs services (CLECAT)", "subject": "Logistics"}], [{"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Combes Michel", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Blumer David", "subject": "Capital Markets Union"}], [{"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "08/05/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Interconnections"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "08/05/2015", "id": "National Grid PLC (NG)", "subject": "Interconnections"}], [{"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Retail Market"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "28/05/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Retail Market"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "28/05/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Retail Market"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "28/05/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Retail Market"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "28/05/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Retail Market"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "28/05/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Retail Market"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "28/05/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Retail Market"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "28/05/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Retail Market"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "28/05/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Retail Market"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "28/05/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Retail Market"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "28/05/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Retail Market"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 11, "date": "28/05/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Retail Market"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "European Federation of Local Energy Companies (CEDEC)", "subject": "Retail Market"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "28/05/2015", "id": "European Federation of Local Energy Companies (CEDEC)", "subject": "Retail Market"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "28/05/2015", "id": "European Federation of Local Energy Companies (CEDEC)", "subject": "Retail Market"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "28/05/2015", "id": "European Federation of Local Energy Companies (CEDEC)", "subject": "Retail Market"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "28/05/2015", "id": "European Federation of Local Energy Companies (CEDEC)", "subject": "Retail Market"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "28/05/2015", "id": "European Federation of Local Energy Companies (CEDEC)", "subject": "Retail Market"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "28/05/2015", "id": "European Federation of Local Energy Companies (CEDEC)", "subject": "Retail Market"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "28/05/2015", "id": "European Federation of Local Energy Companies (CEDEC)", "subject": "Retail Market"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "28/05/2015", "id": "European Federation of Local Energy Companies (CEDEC)", "subject": "Retail Market"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "28/05/2015", "id": "European Federation of Local Energy Companies (CEDEC)", "subject": "Retail Market"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "28/05/2015", "id": "European Federation of Local Energy Companies (CEDEC)", "subject": "Retail Market"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 11, "date": "28/05/2015", "id": "European Federation of Local Energy Companies (CEDEC)", "subject": "Retail Market"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "13/05/2015", "id": "Riddoch Fiona", "subject": "Heating and cooling"}], [{"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/05/2015", "id": "Rabe Thomas", "subject": "Introductory meeting / DSM"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "11/05/2015", "id": "Rabe Thomas", "subject": "Data protection reform"}], [{"weight": 0.2939784681394165, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "TONGUE CAROLE", "subject": "Introductory meeting and presentation of the organization"}, {"weight": 0.2939784681394165, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "05/05/2015", "id": "TONGUE CAROLE", "subject": "Introductory meeting and presentation of the organization"}], [{"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Munroe Neil", "subject": "Data Protection Regulation"}], [{"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Czech Susanne", "subject": "Single Market"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "26/05/2015", "id": "Czech Susanne", "subject": "Single Market"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Single Market"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "26/05/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Single Market"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "19/05/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "07/05/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Guess What (GW)", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Political Intelligence (PI)", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "08/05/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "BUSINESSEUROPE", "subject": "DSM, Industry 4.0"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "11/05/2015", "id": "BUSINESSEUROPE", "subject": "DSM, Industry 4.0"}, {"weight": 0.567225509554234, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "26/05/2015", "id": "BUSINESSEUROPE", "subject": "Circular Economy, MCP Proposal"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "19/05/2015", "id": "BUSINESSEUROPE", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "08/05/2015", "id": "BUSINESSEUROPE", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "08/05/2015", "id": "BUSINESSEUROPE", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "DSM, Industry 4.0"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "J\u00f6rgen Gren", "subject": "DSM, Industry 4.0"}, {"weight": 0.567225509554234, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Circular Economy, MCP Proposal"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "08/05/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/05/2015", "id": "Deutsche Bank AG (DB)", "subject": "Investment initiative"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/05/2015", "id": "Valerie Herzberg", "subject": "Investment initiative"}], [{"weight": 0.24814266929040762, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "Myrto Zambarta", "subject": "Humanitarian aid and access to medicines"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/05/2015", "id": "M\u00e9decins Sans Fronti\u00e8res (MSF)", "subject": "EBOLA - Lessons learned ( MSF Belgium General Assembly)"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "30/05/2015", "id": "M\u00e9decins Sans Fronti\u00e8res (MSF)", "subject": "EBOLA - Lessons learned ( MSF Belgium General Assembly)"}, {"weight": 0.24814266929040762, "locale": "Berlaymont", "key": 2, "date": "19/05/2015", "id": "M\u00e9decins Sans Fronti\u00e8res (MSF)", "subject": "Humanitarian aid and access to medicines"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "30/05/2015", "id": "M\u00e9decins Sans Fronti\u00e8res (MSF)", "subject": "EBOLA - Lessons learned ( MSF Belgium General Assembly)"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "30/05/2015", "id": "M\u00e9decins Sans Fronti\u00e8res (MSF)", "subject": "EBOLA - Lessons learned ( MSF Belgium General Assembly)"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "30/05/2015", "id": "M\u00e9decins Sans Fronti\u00e8res (MSF)", "subject": "EBOLA - Lessons learned ( MSF Belgium General Assembly)"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "30/05/2015", "id": "M\u00e9decins Sans Fronti\u00e8res (MSF)", "subject": "EBOLA - Lessons learned ( MSF Belgium General Assembly)"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "30/05/2015", "id": "M\u00e9decins Sans Fronti\u00e8res (MSF)", "subject": "EBOLA - Lessons learned ( MSF Belgium General Assembly)"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "30/05/2015", "id": "M\u00e9decins Sans Fronti\u00e8res (MSF)", "subject": "EBOLA - Lessons learned ( MSF Belgium General Assembly)"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "30/05/2015", "id": "M\u00e9decins Sans Fronti\u00e8res (MSF)", "subject": "EBOLA - Lessons learned ( MSF Belgium General Assembly)"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "30/05/2015", "id": "M\u00e9decins Sans Fronti\u00e8res (MSF)", "subject": "EBOLA - Lessons learned ( MSF Belgium General Assembly)"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 11, "date": "30/05/2015", "id": "M\u00e9decins Sans Fronti\u00e8res (MSF)", "subject": "EBOLA - Lessons learned ( MSF Belgium General Assembly)"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 12, "date": "30/05/2015", "id": "M\u00e9decins Sans Fronti\u00e8res (MSF)", "subject": "EBOLA - Lessons learned ( MSF Belgium General Assembly)"}, {"weight": 0.3964365548981887, "locale": "Brussels", "key": 13, "date": "04/05/2015", "id": "M\u00e9decins Sans Fronti\u00e8res (MSF)", "subject": "Innovation and Access in Medicines"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/05/2015", "id": "Kim Eling", "subject": "EBOLA - Lessons learned ( MSF Belgium General Assembly)"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "30/05/2015", "id": "Kim Eling", "subject": "EBOLA - Lessons learned ( MSF Belgium General Assembly)"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "30/05/2015", "id": "Kim Eling", "subject": "EBOLA - Lessons learned ( MSF Belgium General Assembly)"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "30/05/2015", "id": "Kim Eling", "subject": "EBOLA - Lessons learned ( MSF Belgium General Assembly)"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "30/05/2015", "id": "Kim Eling", "subject": "EBOLA - Lessons learned ( MSF Belgium General Assembly)"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "30/05/2015", "id": "Kim Eling", "subject": "EBOLA - Lessons learned ( MSF Belgium General Assembly)"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "30/05/2015", "id": "Kim Eling", "subject": "EBOLA - Lessons learned ( MSF Belgium General Assembly)"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "30/05/2015", "id": "Kim Eling", "subject": "EBOLA - Lessons learned ( MSF Belgium General Assembly)"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "30/05/2015", "id": "Kim Eling", "subject": "EBOLA - Lessons learned ( MSF Belgium General Assembly)"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "30/05/2015", "id": "Kim Eling", "subject": "EBOLA - Lessons learned ( MSF Belgium General Assembly)"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "30/05/2015", "id": "Kim Eling", "subject": "EBOLA - Lessons learned ( MSF Belgium General Assembly)"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 11, "date": "30/05/2015", "id": "Kim Eling", "subject": "EBOLA - Lessons learned ( MSF Belgium General Assembly)"}, {"weight": 0.3964365548981887, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/05/2015", "id": "Giulia Del Brenna", "subject": "Innovation and Access in Medicines"}], [{"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "University of Ulm, Institute for Complex Quantum Systems (UULM)", "subject": "Quantentechnologien"}, {"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Michael Hager", "subject": "Quantentechnologien"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "ALONSO  Natalia", "subject": "Fiscalit\u00e9/Changement climatique"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Fiscalit\u00e9/Changement climatique"}], [{"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Anna Herold", "subject": "copyright"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Initiative Urheberrecht", "subject": "copyright"}], [{"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "HUNA Roman", "subject": "Presentation of TEAS; Organisation of a possible conference"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "18/05/2015", "id": "HUNA Roman", "subject": "Presentation of TEAS; Organisation of a possible conference"}], [{"weight": 0.14875, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/05/2015", "id": "Vanderslycke Didier", "subject": "Upcoming migration agenda"}], [{"weight": 0.042499999999999996, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/05/2015", "id": "Saverys Marc", "subject": "Better Regulation"}], [{"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Nordic Financial Unions (NFU)", "subject": "Financial services outlook"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Edward Bannerman", "subject": "Financial services outlook"}], [{"weight": 0.45332018404596974, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "Schraml Sigrid", "subject": "European social dialogue"}], [{"weight": 0.3964365548981887, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "GUENTER Peter", "subject": "Implementation Council Conclusions on Vaccination"}, {"weight": 0.3964365548981887, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/05/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "Implementation Council Conclusions on Vaccination"}, {"weight": 0.3964365548981887, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "04/05/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "Innovation and Access in Medicines"}, {"weight": 0.3964365548981887, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/05/2015", "id": "Liu Joanne", "subject": "Innovation and Access in Medicines"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Belgium, Brussels, BERL", "key": 0, "date": "22/05/2015", "id": "ALONSO  Natalia", "subject": "CBCR, tax transparency, corporate social responsibility and tax avoidance"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Belgium, Brussels, BERL", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Consolidation in the mobile UK market and possible implications for competition"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Belgium, Brussels, BERL", "key": 1, "date": "22/05/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "CBCR, tax transparency, corporate social responsibility and tax avoidance"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Belgium, Brussels, BERL", "key": 0, "date": "28/05/2015", "id": "Howell Graham", "subject": "Consolidation in the mobile UK market and possible implications for competition"}], [{"weight": 0.62820512818, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/05/2015", "id": "McCoy Natalie", "subject": "Markets in Financial Instruments Directive II/Energy Companies"}], [{"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "TRONC Jean-No\u00ebl", "subject": "copyright"}], [{"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Szabolcs Horvath", "subject": "The European Roadmap for Linguistic Diversity"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/05/2015", "id": "Network to Promote Linguistic Diversity (NPLD)", "subject": "The European Roadmap for Linguistic Diversity"}], [{"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels- European Commission- Berlaymont", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "BONNAF\u00c9 Jean-Laurent", "subject": "Securitisation"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "06/05/2015", "id": "BONNAF\u00c9 Jean-Laurent", "subject": "Securitisation"}, {"weight": 0.61833333331, "locale": "BRUSSELS", "key": 2, "date": "27/05/2015", "id": "BONNAF\u00c9 Jean-Laurent", "subject": "Financial Policy"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Peter Van Kemseke", "subject": "Energy Efficiency in buildings"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Glass for Europe", "subject": "Energy Efficiency in buildings"}], [{"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "Patrucco Gianfranco", "subject": "EU bioeconomy policy"}], [{"weight": 0.4722682445876529, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/05/2015", "id": "Almeida Antonio", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Neven Mimica", "subject": "Commissioner to deliver speech that will focus mainly on gender equality and women empowerment from the development policy perspective."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "29/05/2015", "id": "Neven Mimica", "subject": "Commissioner to deliver speech that will focus mainly on gender equality and women empowerment from the development policy perspective."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "29/05/2015", "id": "Neven Mimica", "subject": "Commissioner to deliver speech that will focus mainly on gender equality and women empowerment from the development policy perspective."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "29/05/2015", "id": "Neven Mimica", "subject": "Commissioner to deliver speech that will focus mainly on gender equality and women empowerment from the development policy perspective."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "29/05/2015", "id": "Neven Mimica", "subject": "Commissioner to deliver speech that will focus mainly on gender equality and women empowerment from the development policy perspective."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "29/05/2015", "id": "Neven Mimica", "subject": "Commissioner to deliver speech that will focus mainly on gender equality and women empowerment from the development policy perspective."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "29/05/2015", "id": "Neven Mimica", "subject": "Commissioner to deliver speech that will focus mainly on gender equality and women empowerment from the development policy perspective."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "29/05/2015", "id": "Neven Mimica", "subject": "Commissioner to deliver speech that will focus mainly on gender equality and women empowerment from the development policy perspective."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "29/05/2015", "id": "Neven Mimica", "subject": "Commissioner to deliver speech that will focus mainly on gender equality and women empowerment from the development policy perspective."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "29/05/2015", "id": "Neven Mimica", "subject": "Commissioner to deliver speech that will focus mainly on gender equality and women empowerment from the development policy perspective."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "29/05/2015", "id": "Neven Mimica", "subject": "Commissioner to deliver speech that will focus mainly on gender equality and women empowerment from the development policy perspective."}, {"weight": 0.3522813938018113, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "Irena Andrassy", "subject": "Commissioner to deliver speech that will focus mainly on gender equality and women empowerment from the development policy perspective."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/05/2015", "id": "European Women's Lobby (EWL)", "subject": "Commissioner to deliver speech that will focus mainly on gender equality and women empowerment from the development policy perspective."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "29/05/2015", "id": "European Women's Lobby (EWL)", "subject": "Commissioner to deliver speech that will focus mainly on gender equality and women empowerment from the development policy perspective."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "29/05/2015", "id": "European Women's Lobby (EWL)", "subject": "Commissioner to deliver speech that will focus mainly on gender equality and women empowerment from the development policy perspective."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "29/05/2015", "id": "European Women's Lobby (EWL)", "subject": "Commissioner to deliver speech that will focus mainly on gender equality and women empowerment from the development policy perspective."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "29/05/2015", "id": "European Women's Lobby (EWL)", "subject": "Commissioner to deliver speech that will focus mainly on gender equality and women empowerment from the development policy perspective."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "29/05/2015", "id": "European Women's Lobby (EWL)", "subject": "Commissioner to deliver speech that will focus mainly on gender equality and women empowerment from the development policy perspective."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "29/05/2015", "id": "European Women's Lobby (EWL)", "subject": "Commissioner to deliver speech that will focus mainly on gender equality and women empowerment from the development policy perspective."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "29/05/2015", "id": "European Women's Lobby (EWL)", "subject": "Commissioner to deliver speech that will focus mainly on gender equality and women empowerment from the development policy perspective."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "29/05/2015", "id": "European Women's Lobby (EWL)", "subject": "Commissioner to deliver speech that will focus mainly on gender equality and women empowerment from the development policy perspective."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "29/05/2015", "id": "European Women's Lobby (EWL)", "subject": "Commissioner to deliver speech that will focus mainly on gender equality and women empowerment from the development policy perspective."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "29/05/2015", "id": "European Women's Lobby (EWL)", "subject": "Commissioner to deliver speech that will focus mainly on gender equality and women empowerment from the development policy perspective."}, {"weight": 0.3522813938018113, "locale": "Brussels", "key": 11, "date": "29/05/2015", "id": "European Women's Lobby (EWL)", "subject": "Commissioner to deliver speech that will focus mainly on gender equality and women empowerment from the development policy perspective."}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "21/05/2015", "id": "Biggane Michael", "subject": "Shannon LNG Terminal"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Barcelona, Spain", "key": 0, "date": "08/05/2015", "id": "Armero Mario", "subject": "Climate and Energy priorities of the EU and future of the car sector"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Barcelona, Spain", "key": 0, "date": "26/05/2015", "id": "Villaseca Marco Rafael", "subject": "LNG Strategy and Gas Market in  Europe and relations with 3rd countries"}], [{"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Hotel Plaza, Brussels", "key": 0, "date": "19/05/2015", "id": "G\u00f6hner Dr. Reinhard", "subject": "Social dialogue"}, {"weight": 0.4461965811548291, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "18/05/2015", "id": "G\u00f6hner Dr. Reinhard", "subject": "Social dialogue"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "06/05/2015", "id": "Gruet Remi", "subject": "Ocean energy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "06/05/2015", "id": "Gruet Remi", "subject": "Ocean Energy, Energy Union"}]], "multigraph": true}