{"directed": false, "graph": [["weighted", true]], "nodes": [{"type": "lobby", "id": "Youth for Exchange and Understanding (YEU)"}, {"type": "lobby", "id": "DAF Trucks N.V. (DAF)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Aldo Minucci"}, {"type": "lobby", "id": "OMV Aktiengesellschaft (OMV)"}, {"type": "lobby", "id": "Spotify AB"}, {"type": "lobby", "id": "Koch Companies Public Sector, LLC"}, {"type": "lobbyist", "id": "Johnson Daniel"}, {"type": "lobbyist", "id": "DE HAAS Caroline"}, {"type": "lobbyist", "id": "Mollenkopf Steve"}, {"type": "staffer", "id": "Antoine Colombani"}, {"type": "lobbyist", "id": "Warland Philip"}, {"type": "commissioner", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1"}, {"type": "lobby", "id": "Euroheat & Power (EHP)"}, {"type": "lobby", "id": "Union des Classes des Moyennes National (UCM National)"}, {"type": "lobby", "id": "SPP"}, {"type": "lobby", "id": "C\u00e1mara Oficial de Comercio, Industria, Servicios y Navegaci\u00f3n de Espa\u00f1a (C\u00e1mara de Espa\u00f1a)"}, {"type": "lobby", "id": "Verband der Anbieter von Telekommunikations- und Mehrwertdiensten (VATM)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Baamonde Noche Eduardo"}, {"type": "staffer", "id": "Andr\u00e1s G. Inotai"}, {"type": "lobbyist", "id": "Braden-Golay Jane"}, {"type": "staffer", "id": "Simona Constantin"}, {"type": "staffer", "id": "Nathalie de Basald\u00faa"}, {"type": "staffer", "id": "Carlo Zadra"}, {"type": "staffer", "id": "Nils Behrndt"}, {"type": "lobby", "id": "Le Cercle de l'Industrie"}, {"type": "lobbyist", "id": "Trent Steve"}, {"type": "lobbyist", "id": "Vermeeren Cornelius"}, {"type": "lobbyist", "id": "Aviation Strategy & Concepts (AS&C)"}, {"type": "lobby", "id": "ProSiebenSat.1 Media AG"}, {"type": "lobbyist", "id": "von Roenne Hubertus"}, {"type": "lobby", "id": "John Wiley & Sons"}, {"type": "lobby", "id": "RTL Group (RTL)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Junge Michael"}, {"type": "lobbyist", "id": "Trio Wendel"}, {"type": "lobby", "id": "Svensk Handel (Swedish Trade Federation)"}, {"type": "staffer", "id": "Telmo Baltazar"}, {"type": "lobby", "id": "Statoil ASA (STL/STO)"}, {"type": "lobbyist", "id": "AYESA PASCUAL PABLO"}, {"type": "staffer", "id": "C\u00e9cile Billaux"}, {"type": "lobbyist", "id": "Ackroyd Peter"}, {"type": "lobby", "id": "Climate Action Network Europe (CAN Europe)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Farley Jim"}, {"type": "lobby", "id": "GasTerra"}, {"type": "lobbyist", "id": "Montes P\u00e9rez del Real Eduardo"}, {"type": "lobby", "id": "Volkswagen Aktiengesellschaft (VOLKSWAGEN AG)"}, {"type": "staffer", "id": "Sarah Nelen"}, {"type": "lobbyist", "id": "Janssens Virginia"}, {"type": "lobby", "id": "Fertilizers Europe"}, {"type": "lobbyist", "id": "Sahi Antti"}, {"type": "lobbyist", "id": "Flynn Sonia"}, {"type": "lobby", "id": "Goethe-Institut e.V. (GI)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Schmidt Roland"}, {"type": "lobby", "id": "Transat A.T Inc"}, {"type": "lobbyist", "id": "Weber Shandwick"}, {"type": "lobby", "id": "AeroSpace and Defence Industries Association of Europe (ASD)"}, {"type": "staffer", "id": "Kristian Hedberg"}, {"type": "lobby", "id": "Vattenfall"}, {"type": "lobbyist", "id": "Bernard Antoine"}, {"type": "lobbyist", "id": "Jarman Hywel"}, {"type": "lobby", "id": "Orange"}, {"type": "staffer", "id": "Riccardo Maggi"}, {"type": "lobby", "id": "Brazilian Sugarcane Industry Association (UNICA)"}, {"type": "lobby", "id": "World NGO Day Initiative's Secretariat (World NGO Day)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Verschueren Christian"}, {"type": "lobby", "id": "United States Meat Export Federation (USMEF)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Patuelli Antonio"}, {"type": "lobbyist", "id": "WATES JEREMY"}, {"type": "lobbyist", "id": "Adams Timothy"}, {"type": "lobbyist", "id": "Kr\u00fcger Harald"}, {"type": "lobby", "id": "BUSINESSEUROPE"}, {"type": "lobby", "id": "IFPI Representing recording industry worldwide (I.F.P.I.)"}, {"type": "lobbyist", "id": "SEGOL Bernadette"}, {"type": "staffer", "id": "Edward Bannerman"}, {"type": "lobbyist", "id": "Willemen Johan"}, {"type": "lobby", "id": "Spitzenorganisation der Filmwirtschaft e.V. (SPIO)"}, {"type": "lobby", "id": "Oil Companies International Marine Forum (OCIMF)"}, {"type": "lobbyist", "id": "priem niels"}, {"type": "lobbyist", "id": "Grewenig Claus"}, {"type": "lobby", "id": "ETP ZEP (ZEP)"}, {"type": "lobby", "id": "Mets\u00e4liitto Cooperative (Mets\u00e4 Group)"}, {"type": "lobbyist", "id": "ten Berge Hans"}, {"type": "lobby", "id": "Volvo AB (Volvo)"}, {"type": "staffer", "id": "Markus Schulte"}, {"type": "lobbyist", "id": "Peters David"}, {"type": "lobbyist", "id": "Wiedermann Annett"}, {"type": "lobbyist", "id": "Hedstr\u00f6m Jens"}, {"type": "lobbyist", "id": "Foerster Karl-H"}, {"type": "lobby", "id": "E\u00f6tv\u00f6s Lor\u00e1nd University (ELTE)"}, {"type": "lobby", "id": "European Advertising Standards Alliance (EASA)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Meehan Michael"}, {"type": "staffer", "id": "Aurore Maillet"}, {"type": "lobby", "id": "Association des Constructeurs Europ\u00e9ens d'Automobiles (ACEA)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Dionelis Kallistratos"}, {"type": "lobbyist", "id": "COUCHY France-Lise"}, {"type": "lobbyist", "id": "Rubinstein Javier"}, {"type": "staffer", "id": "Kyriacos Charalambous"}, {"type": "lobbyist", "id": "Vanthemsche Piet"}, {"type": "lobbyist", "id": "EPPA SA"}, {"type": "lobby", "id": "Motion Picture Association (MPA)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Goyens Monique"}, {"type": "lobby", "id": "CELGENE"}, {"type": "lobby", "id": "IFPI Danmark (IFPI)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Jaatinen Timo"}, {"type": "lobby", "id": "Health Food Manufacturers' Association (HFMA)"}, {"type": "lobbyist", "id": "H\u00e6kkerup Karen"}, {"type": "lobby", "id": "New Energy World Industry Grouping - European Industry Grouping for a Hydrogen and Fuel Cell Joint Undertaking (NEW-IG)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Valentin Olivier"}, {"type": "lobby", "id": "Ericsson"}, {"type": "lobbyist", "id": "Nish David"}, {"type": "lobbyist", "id": "PESONEN Pekka"}, {"type": "staffer", "id": "Peteris Ustubs"}, {"type": "lobbyist", "id": "BALLY Gerard"}, {"type": "staffer", "id": "Aare J\u00e4rvan"}, {"type": "lobby", "id": "Foreign Trade Association (FTA)"}, {"type": "lobby", "id": "Confederation of Finnish Industries EK (EK)"}, {"type": "lobby", "id": "Environmental Services Association (ESA)"}, {"type": "commissioner", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska"}, {"type": "lobby", "id": "Carl-Christian Buhr"}, {"type": "lobbyist", "id": "SENARD Jean Dominique"}, {"type": "staffer", "id": "Monika Ladmanov\u00e1"}, {"type": "lobbyist", "id": "Glaser Dr. Roman"}, {"type": "staffer", "id": "Elisabetta Siracusa"}, {"type": "staffer", "id": "Shane Sutherland"}, {"type": "lobby", "id": "DER MITTELSTANDSVERBUND (ZGV)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Blumer David"}, {"type": "lobby", "id": "European Digital Media Association (EDiMA)"}, {"type": "lobby", "id": "Schweizerische Bankiervereinigung (SBVg)"}, {"type": "lobby", "id": "European Network Against Racism (ENAR)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Mandery Hubert"}, {"type": "lobby", "id": "LEXMARK (LXK)"}, {"type": "lobby", "id": "European CIO Association (EuroCIO)"}, {"type": "staffer", "id": "Daniel Braun"}, {"type": "lobbyist", "id": "Jurczik-Arnold Brian"}, {"type": "lobbyist", "id": "SHIN Seung Kyu"}, {"type": "lobbyist", "id": "Lewis Sue"}, {"type": "lobby", "id": "Independent Retail Europe (formerly UGAL - Union of Groups of Independent Retailers of Europe)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Kaufmann Marc Philip"}, {"type": "lobbyist", "id": "Lochman Libor"}, {"type": "lobby", "id": "Y.E.S.-EWIV YOUTH AND EUROPEAN SOCIAL WORK- EUROPAISCHE WIRTSCHAFTLICHE INTERESSENVEREINIGUNG ZUR FORDERUNG DER HUMANRESSOURCEN (YES Forum)"}, {"type": "lobby", "id": "Swedish Institute of International Affairs"}, {"type": "commissioner", "id": "Pierre Moscovici"}, {"type": "lobby", "id": "BP p.l.c. (BP)"}, {"type": "lobby", "id": "Extended Producer Responsibility Alliance (EXPRA)"}, {"type": "lobby", "id": "Zweites Deutsches Fernsehen (ZDF)"}, {"type": "staffer", "id": "Jon Nyman"}, {"type": "lobby", "id": "Telecom Italia"}, {"type": "lobbyist", "id": "Gj\u00e6rum Reidar"}, {"type": "lobbyist", "id": "Himes Wes"}, {"type": "lobbyist", "id": "UHERECZKY Agnes"}, {"type": "lobbyist", "id": "Immelt Jeffrey"}, {"type": "lobby", "id": "Mlad\u00e1 fronta a.s."}, {"type": "lobby", "id": "Lindau Nobel Laureate Meetings (LNLM)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Bene\u0161 Daniel"}, {"type": "lobbyist", "id": "Paul Voss"}, {"type": "lobby", "id": "Energy UK"}, {"type": "lobby", "id": "Ecole nationale d'administration (ENA)"}, {"type": "lobby", "id": "Commerzbank AG"}, {"type": "commissioner", "id": "Federica Mogherini"}, {"type": "commissioner", "id": "Jyrki Katainen"}, {"type": "lobby", "id": "Cisco Systems Inc. (Cisco)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Ms. Anke Sch\u00e4ferkordt Guillaume de Posch and"}, {"type": "lobbyist", "id": "Terium Peter"}, {"type": "lobby", "id": "Society of Audiovisual Authors (SAA)"}, {"type": "lobby", "id": "ACT Alliance Advocacy to the European Union (ACT Alliance EU)"}, {"type": "lobby", "id": "Jeunes Entrepreneurs de l'Union Europ\u00e9enne (JEUNE)"}, {"type": "lobby", "id": "HERMES INTERNATIONAL"}, {"type": "lobbyist", "id": "Roethig Oliver"}, {"type": "lobby", "id": "EEF, the manufacturers' organisation (EEF)"}, {"type": "commissioner", "id": "Carlos Moedas"}, {"type": "lobby", "id": "Hyundai Motor Company Brussels Office (HMCBO)"}, {"type": "lobbyist", "id": "von Schoppenthau Philip"}, {"type": "lobbyist", "id": "Gressler Guenter"}, {"type": "lobby", "id": "Danish Chamber of Commerce (Dansk Erhverv)"}, {"type": "lobbyist", "id": "de Blust Michel"}, {"type": "lobbyist", "id": "De Schepper Karin"}, {"type": "lobbyist", "id": "Bruggink Maurits"}, {"type": "lobbyist", "id": "Dirlk Dobbelaere"}, {"type": "lobby", "id": "PANASONIC EUROPE LTD (PEELIA)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Tanhua Jarmo"}, {"type": "lobby", "id": "International Association of Scientific, Technical and Medical Publishers (STM)"}, {"type": "lobby", "id": "Daimler Aktiengesellschaft (DAI)"}, {"type": "lobby", "id": "British Bankers' Association (BBA)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Fellenius Omnell Caroline"}, {"type": "lobbyist", "id": "Klein Michael"}, {"type": "lobbyist", "id": "Kent Muhtar"}, {"type": "lobbyist", "id": "Eom Young Hoon"}, {"type": "lobby", "id": "IBM Corporation (IBM)"}, {"type": "staffer", "id": "Miguel Ceballos Bar\u00f3n"}, {"type": "lobby", "id": "Turku-Southwest Finland European office (Turku-Southwest)"}, {"type": "lobby", "id": "Cerame-Unie"}, {"type": "lobby", "id": "Jaguar Land Rover Limited (JLR)"}, {"type": "lobby", "id": "E.ON SE"}, {"type": "lobby", "id": "Foro Mundial sobre el Acceso a la Tierra y a los Recursos Naturales (FMAT)"}, {"type": "lobby", "id": "The Mentor Group"}, {"type": "lobby", "id": "L'Or\u00e9al"}, {"type": "lobbyist", "id": "Scarafia Barbara"}, {"type": "commissioner", "id": "Corina Cre\u021bu"}, {"type": "lobbyist", "id": "Gray Oliver"}, {"type": "lobby", "id": "EuroCommerce"}, {"type": "commissioner", "id": "Valdis Dombrovskis"}, {"type": "lobby", "id": "UNITEE AISBL"}, {"type": "lobbyist", "id": "McGowan-Smyth Iverna"}, {"type": "lobbyist", "id": "Franc Pierre-Etienne"}, {"type": "lobby", "id": "Japan Machinery Center for Trade and Investment"}, {"type": "lobbyist", "id": "Vrgoc Dubravka"}, {"type": "lobby", "id": "Vodafone Belgium SA (VBSA)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Gurander Jan"}, {"type": "lobby", "id": "Uber"}, {"type": "lobby", "id": "RWE AG (RWE AG)"}, {"type": "lobby", "id": "Open Society European Policy Institute (OSEPI)"}, {"type": "staffer", "id": "Szabolcs Horvath"}, {"type": "staffer", "id": "Peter Van Kemseke"}, {"type": "staffer", "id": "Mathieu Fichter"}, {"type": "lobbyist", "id": "VERDEGUER CASTELLO JOS\u00c9 MAR\u00cdA"}, {"type": "lobby", "id": "Nera"}, {"type": "commissioner", "id": "Karmenu Vella"}, {"type": "lobbyist", "id": "Sullivan Laura"}, {"type": "lobby", "id": "Public Health Foundation of India (PHFI)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Ligne Sigrid"}, {"type": "lobbyist", "id": "Guess What (GW)"}, {"type": "lobby", "id": "Fidelity Worldwide Investment"}, {"type": "lobby", "id": "PlasticsEurope"}, {"type": "lobby", "id": "DOUX"}, {"type": "lobbyist", "id": "Rodr\u00edguez Morales Jos\u00e9 Javier"}, {"type": "lobby", "id": "Cooperativas Agro-alimentarias de Espa\u00f1a"}, {"type": "lobby", "id": "Deutscher Naturschutzring, Dachverband der deutschen Natur-, Tier- und Umweltschutzverb\u00e4nde (DNR e.V.) (DNR)"}, {"type": "lobbyist", "id": "ten Kate Warner"}, {"type": "lobby", "id": "Zentralverband der deutschen Seehafenbetriebe e.V."}, {"type": "lobbyist", "id": "Kuypers Pieter"}, {"type": "lobbyist", "id": "Smith Jan G."}, {"type": "lobby", "id": "European Risk Forum (ERF)"}, {"type": "staffer", "id": "Massimo Suardi"}, {"type": "lobby", "id": "Lumos Foundation (Lumos)"}, {"type": "lobby", "id": "Barclays PLC"}, {"type": "staffer", "id": "Matthew Baldwin"}, {"type": "lobbyist", "id": "Moglia Giovanni"}, {"type": "lobbyist", "id": "Peters Klaus-Dieter"}, {"type": "lobby", "id": "ICMP, the global voice of music publishing (ICMP)"}, {"type": "lobby", "id": "Federation of European Publishers (FEP-FEE)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Rajeev Suri"}, {"type": "lobbyist", "id": "Mazzucchelli  Marco"}, {"type": "staffer", "id": "D\u00e9sir\u00e9e Oen"}, {"type": "lobbyist", "id": "Ellender Philip"}, {"type": "lobby", "id": "UNI MEI Global Union (UNI MEI)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Timmermans Pieter"}, {"type": "lobby", "id": "SAP"}, {"type": "lobbyist", "id": "Brogren Charlotte"}, {"type": "lobby", "id": "Association Fran\u00e7aise des March\u00e9s Financiers (AMAFI)"}, {"type": "lobby", "id": "Bertelsmann Stiftung"}, {"type": "lobbyist", "id": "Smith Helen"}, {"type": "lobbyist", "id": "TRONC Jean-No\u00ebl"}, {"type": "lobbyist", "id": "Anneliese Ettmayer"}, {"type": "lobby", "id": "Hewlett-Packard (HP)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Helseth Jonas"}, {"type": "lobby", "id": "Landbrug & F\u00f8devarer - Danish Agriculture and Food Council (DAFC)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Dale Mark"}, {"type": "commissioner", "id": "Frans Timmermans"}, {"type": "lobbyist", "id": "van Seggelen Theo"}, {"type": "lobbyist", "id": "Luquer Dominick"}, {"type": "staffer", "id": "Myrto Zambarta"}, {"type": "lobby", "id": "The Pew Charitable Trusts (Pew)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Kuznetsova Ekaterina"}, {"type": "lobby", "id": "Transatlantic Institute (TAI)"}, {"type": "lobby", "id": "BlaBlaCar"}, {"type": "lobby", "id": "Financial Reporting Council (FRC)"}, {"type": "lobby", "id": "Euronews"}, {"type": "staffer", "id": "Liene Balta"}, {"type": "lobby", "id": "Friedrich-Ebert-Stiftung (FES)"}, {"type": "lobby", "id": "Association of European Public Postal Operators (PostEurop AISBL)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Lochbihler Peter"}, {"type": "lobbyist", "id": "Akkanen Mika"}, {"type": "lobby", "id": "The Coca-Cola Company (Coca-Cola (NYSE: KO))"}, {"type": "lobbyist", "id": "RIVKIN Leonid"}, {"type": "staffer", "id": "Denzil Davidson"}, {"type": "lobby", "id": "EnBW Energie Baden-W\u00fcrttemberg AG (EnBW)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Arola Miika"}, {"type": "lobbyist", "id": "Falcioni Paolo"}, {"type": "lobby", "id": "1&1 Internet AG"}, {"type": "lobby", "id": "Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Cogeneraci\u00f3n (ACOGEN)"}, {"type": "commissioner", "id": "Phil Hogan"}, {"type": "lobbyist", "id": "Kov\u00e1cs Patrik"}, {"type": "lobbyist", "id": "Stock G\u00fcnter"}, {"type": "lobby", "id": "Verband Deutscher Maschinen- und Anlagenbau e.V. (VDMA)"}, {"type": "lobby", "id": "CEJI - A Jewish Contribution to an Inclusive Europe (CEJI)"}, {"type": "lobby", "id": "EUROCHAMBRES \u2013 Association of European Chambers of Commerce and Industry (eurochambres)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Bortenl\u00e4nger Dr. Christine"}, {"type": "staffer", "id": "Paulina Dejmek Hack"}, {"type": "lobbyist", "id": "Richard St\u00e9phane"}, {"type": "lobby", "id": "EUROPEAN TRADE UNION CONFEDERATION (ETUC)"}, {"type": "staffer", "id": "Patricia Reilly"}, {"type": "lobbyist", "id": "Nourry Arnaud"}, {"type": "lobby", "id": "Seldia - The European Direct Selling Association (Seldia)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Passerelle public affairs"}, {"type": "lobby", "id": "IHKs BW"}, {"type": "lobbyist", "id": "Pie Jan"}, {"type": "staffer", "id": "Heidi Jern"}, {"type": "lobby", "id": "Amnesty International European Institutions Office (AI EIO)"}, {"type": "lobby", "id": "HSBC Holdings PLC"}, {"type": "lobby", "id": "THALES"}, {"type": "lobbyist", "id": "Kherigi Intissar"}, {"type": "staffer", "id": "Michael Curtis"}, {"type": "lobbyist", "id": "Rosenberg Raul"}, {"type": "lobbyist", "id": "Claffee Lily"}, {"type": "lobby", "id": "International Federation of Actors (FIA)"}, {"type": "lobby", "id": "consortium of CERN and large European national laboratories with accelerator driven research infrastructures and major detector development effort (EU-Acc-Det-Lab)"}, {"type": "lobby", "id": "Associazione Bancaria Italiana (ABI)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Cotterell David"}, {"type": "lobby", "id": "Platform of European Social NGOs (Social Platform)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Mestrallet G\u00e9rard"}, {"type": "lobbyist", "id": "Speth Dr Ralf"}, {"type": "lobby", "id": "Facebook Ireland Limited (FB-I)"}, {"type": "lobby", "id": "F\u00e9d\u00e9ration G\u00e9n\u00e9rale du Travail de Belgique (FGTB)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Leavy Loretto"}, {"type": "lobby", "id": "Deutscher Bauernverband (DBV)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Hilton-Johnson Julian"}, {"type": "lobby", "id": "ARD Verbindungsb\u00fcro Br\u00fcssel"}, {"type": "lobby", "id": "Airbus Group N.V."}, {"type": "staffer", "id": "Nathalie Chaze"}, {"type": "lobbyist", "id": "G Plus Ltd (gplus brussels)"}, {"type": "lobby", "id": "The European Federation of Financial Services Users (EuroFinuse)"}, {"type": "staffer", "id": "S\u00f8ren Sch\u00f8nberg"}, {"type": "lobby", "id": "BREIZ EUROPE"}, {"type": "lobbyist", "id": "De Swardt Cobus"}, {"type": "lobby", "id": "European Federation of Building Societies (EFBS)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Lowe Luther"}, {"type": "lobbyist", "id": "Brandenburg Felix"}, {"type": "lobby", "id": "EUROCITIES"}, {"type": "lobby", "id": "Film- och TV-branschens Samarbetskommitt\u00e9 (FTVS)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Hennemand Michel"}, {"type": "lobbyist", "id": "Hardelay Thibaut"}, {"type": "lobby", "id": "Confederation of Swedish Enterprise"}, {"type": "lobby", "id": "National Franchised Dealers Association (NFDA)"}, {"type": "lobbyist", "id": "LABAT ARANG\u00dcENA JUAN ANTONIO"}, {"type": "lobbyist", "id": "MARION Arnaud"}, {"type": "lobby", "id": "Microsoft Corporation"}, {"type": "lobby", "id": "ECTAA, Group of National Travel Agents' and Tour Operators' Associations within the EU (ECTAA)"}, {"type": "lobby", "id": "Bundesverband der Deutschen Industrie e.V. (BDI)"}, {"type": "lobby", "id": "BT Group plc (BT)"}, {"type": "staffer", "id": "Rodrigo Ballester"}, {"type": "lobby", "id": "European Youth Forum"}, {"type": "staffer", "id": "Bernd Biervert"}, {"type": "commissioner", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m"}, {"type": "lobbyist", "id": "Cridland John"}, {"type": "lobby", "id": "European Association of Corporate Treasurers (EACT)"}, {"type": "lobbyist", "id": "von Wahlert Christiane"}, {"type": "lobby", "id": "Reuse and Recycling European Union Social Enterprises (RREUSE)"}, {"type": "lobby", "id": "Manufacture Fran\u00e7aise des Pneumatiques Michelin (MFPM)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Ghosn Carlos"}, {"type": "staffer", "id": "Eric Mamer"}, {"type": "lobby", "id": "Iliad"}, {"type": "lobby", "id": "\u00d6sterreichische Post AG (\u00d6PAG)"}, {"type": "lobbyist", "id": "De Geus Aart Jan"}, {"type": "lobbyist", "id": "Meysztowicz Olgierd"}, {"type": "lobby", "id": "Teollisuuden Voima Oyj (TVO)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Borremans Philippe"}, {"type": "staffer", "id": "Taneli Lahti"}, {"type": "lobby", "id": "Transparency International (TI)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Ruggieri Andrea"}, {"type": "lobby", "id": "RAI RADIOTELEVISIONE ITALIANA SpA (RAI)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Sierra Armas Ignacio"}, {"type": "lobbyist", "id": "Blessing Martin"}, {"type": "lobbyist", "id": "Herbst Stephan"}, {"type": "lobby", "id": "Conseil de Coop\u00e9ration Economique (CCE)"}, {"type": "lobbyist", "id": "ANCRE"}, {"type": "lobby", "id": "Eni S.p.A."}, {"type": "lobbyist", "id": "Hall Magnus"}, {"type": "lobbyist", "id": "Rabe Thomas"}, {"type": "lobbyist", "id": "Rometty Virginia"}, {"type": "lobbyist", "id": "Dr. Br\u00fcggemann Klaus"}, {"type": "lobbyist", "id": "Hatton Ger"}, {"type": "lobbyist", "id": "Koch-Mehrin  Silvana"}, {"type": "lobby", "id": "Computer & Communications Industry Association (CCIA)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Claes Paul"}, {"type": "lobby", "id": "European Newspaper Publishers' Association (ENPA)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Gehrke Elisabeth"}, {"type": "lobbyist", "id": "H. Schippers Harrie"}, {"type": "lobby", "id": "European Chemical Industry Council (Cefic)"}, {"type": "staffer", "id": "Inge Bernaerts"}, {"type": "commissioner", "id": "Johannes Hahn"}, {"type": "staffer", "id": "Christine Grau"}, {"type": "lobbyist", "id": "Schockmel Paul"}, {"type": "lobbyist", "id": "Hollmann Wilfried"}, {"type": "staffer", "id": "Ben Smulders"}, {"type": "lobby", "id": "Bureau Europ\u00e9en des Unions de Consommateurs (BEUC)"}, {"type": "lobbyist", "id": "H\u00e4gglund Sam"}, {"type": "lobby", "id": "Chamber of Commerce of the United States of America"}, {"type": "lobbyist", "id": "Garc\u00eda del Riego Antonio Hilario"}, {"type": "lobbyist", "id": "Kirschall Alexander"}, {"type": "lobby", "id": "Fur Europe (Fur Europe)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Cunningham Douwe"}, {"type": "lobbyist", "id": "Reichert Mike"}, {"type": "lobbyist", "id": "Zehnder Andreas J."}, {"type": "lobbyist", "id": "Flint Douglas"}, {"type": "lobby", "id": "International Federation for Human Rights (FIDH)"}, {"type": "lobby", "id": "THE AMERICAN COLLEGE OF GREECE (ACG)"}, {"type": "lobby", "id": "European Federation of Local Energy Companies (CEDEC)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Flausch Alain"}, {"type": "staffer", "id": "Arianna Vannini"}, {"type": "lobby", "id": "General Electric Company (GE)"}, {"type": "lobby", "id": "Samsung Electronics Europe"}, {"type": "commissioner", "id": "Marianne Thyssen"}, {"type": "commissioner", "id": "Violeta Bulc"}, {"type": "lobby", "id": "Deutsche Sozialversicherung Arbeitsgemeinschaft Europa (DSVAE)"}, {"type": "lobby", "id": "ENGIE (ENGIE)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Polint Ltd (Polint)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Trillingsgaard Peter"}, {"type": "lobby", "id": "Koninklijke Vereniging MKB-Nederland (MKB-Nederland)"}, {"type": "staffer", "id": "Annika Nowak"}, {"type": "lobbyist", "id": "Alexander Wilmot-Sitwell"}, {"type": "staffer", "id": "Andreja Kodrin"}, {"type": "lobby", "id": "Verket f\u00f6r innovationssystem (VINNOVA)"}, {"type": "commissioner", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d"}, {"type": "lobbyist", "id": "Jensen Genon"}, {"type": "lobbyist", "id": "Terwey Dr. Franz"}, {"type": "lobby", "id": "Save the Children International"}, {"type": "lobbyist", "id": "de Lauzun Pierre"}, {"type": "lobbyist", "id": "Plaza Arregui Ana"}, {"type": "staffer", "id": "Bodo Lehmann"}, {"type": "lobby", "id": "M\u00e9decins Sans Fronti\u00e8res (MSF)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Nadella  Satya"}, {"type": "commissioner", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger"}, {"type": "lobby", "id": "Eindhoven-Brainport EU Office (Eindhoven-Brianport)"}, {"type": "lobby", "id": "European Construction Industry Federation (FIEC)"}, {"type": "lobby", "id": "UNIFE (UNIFE)"}, {"type": "lobby", "id": "European Fund for Strategic Investment"}, {"type": "lobbyist", "id": "Gal\u00e1n Ignacio"}, {"type": "lobbyist", "id": "Reinoso Torres Carlos"}, {"type": "lobby", "id": "QUALCOMM Inc. (QCOM (NASDAQ))"}, {"type": "lobbyist", "id": "Kumcu Adem"}, {"type": "lobbyist", "id": "Van Reeth Catherine"}, {"type": "lobby", "id": "European Disability Forum (EDF)"}, {"type": "lobby", "id": "Association Europ\u00e9enne des Concessionnaires d'Autoroutes et d'Ouvrages \u00e0 P\u00e9age (ASECAP)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Feix Michal"}, {"type": "lobby", "id": "European Cockpit Association (ECA)"}, {"type": "staffer", "id": "Michael Hager"}, {"type": "lobbyist", "id": "VISSER Leendert-Jan"}, {"type": "staffer", "id": "Patrick Costello"}, {"type": "lobbyist", "id": "Houz\u00e9 Sebastien"}, {"type": "lobby", "id": "Bayerische Motoren Werke Aktiengesellschaft (BMW Group)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Fukunaga Tetsuro"}, {"type": "lobbyist", "id": "McArthur  Anne"}, {"type": "staffer", "id": "Jan Ceyssens"}, {"type": "lobby", "id": "Checks and Balances Network"}, {"type": "lobby", "id": "VERBOND VAN BELGISCHE ONDERNEMINGEN / FEDERATION DES ENTREPRISES DE BELGIQUE (VBO / FEB)"}, {"type": "lobby", "id": "Fastweb S.p.A."}, {"type": "lobbyist", "id": "ALEXOPOULOS GABRIEL"}, {"type": "staffer", "id": "Igor Driesmans"}, {"type": "lobbyist", "id": "Descalzi Claudio"}, {"type": "lobby", "id": "Google"}, {"type": "lobby", "id": "France T\u00e9l\u00e9visions"}, {"type": "staffer", "id": "Cristina Rueda Catry"}, {"type": "lobby", "id": "Conf\u00e9d\u00e9ration des Syndicats Chr\u00e9tiens (ACV-CSC)"}, {"type": "staffer", "id": "Kamila Kloc"}, {"type": "lobbyist", "id": "RAUX Jean-Fran\u00e7ois"}, {"type": "lobbyist", "id": "Zhang Jiangang"}, {"type": "staffer", "id": "Eveline Lecoq"}, {"type": "lobbyist", "id": "Bishop Graham"}, {"type": "lobby", "id": "FEDERACI\u00d3N EMPRESARIAL DE LA INDUSTRIA QU\u00cdMICA ESPA\u00d1OLA (FEIQUE)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Koller Michaela"}, {"type": "lobbyist", "id": "G\u00f6hner Dr. Reinhard"}, {"type": "lobbyist", "id": "Cami Geert"}, {"type": "lobbyist", "id": "H\u00e4k\u00e4mies Jyri"}, {"type": "lobbyist", "id": "Godfroid Philippe"}, {"type": "lobbyist", "id": "BAUSSAND Pierre"}, {"type": "lobbyist", "id": "Almgren Gunilla"}, {"type": "lobby", "id": "EU-Japan Centre for Industrial Cooperation (EU-Japan Centre)"}, {"type": "lobby", "id": "EURELECTRIC aisbl (EURELECTRIC)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Hudig Dirk"}, {"type": "lobby", "id": "European Federation for Intercultural Learning (EFIL)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Kozlovska Lyudmyla"}, {"type": "lobbyist", "id": "Cogliati Dezza Luigi Vittorio"}, {"type": "lobbyist", "id": "ALONSO  Natalia"}, {"type": "lobby", "id": "Association for Financial Markets in Europe (AFME)"}, {"type": "lobby", "id": "FEDERACI\u00d3N ESPA\u00d1OLA DE COMERCIANTES DE ELECTRODOM\u00c9STICOS (FECE)"}, {"type": "lobby", "id": "streetfootballworld gGmbH"}, {"type": "lobby", "id": "Global CCS Institute Ltd (GCCSI)"}, {"type": "lobby", "id": "Confederation of Family Organisations in the European Union (COFACE)"}, {"type": "lobby", "id": "Union of European Beverages Association (UNESDA)"}, {"type": "lobby", "id": "Fortum Oyj"}, {"type": "lobby", "id": "Confederazione Generale dell'Industria Italiana (Confindustria)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Mazzella Fr\u00e9d\u00e9ric"}, {"type": "lobby", "id": "International Organization for Migration (IOM)"}, {"type": "lobby", "id": "3M (3M)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Bellut Thomas"}, {"type": "lobby", "id": "International Wool Textile Organisation (IWTO)"}, {"type": "staffer", "id": "Bernd Martenczuk"}, {"type": "lobbyist", "id": "Hall Bryan"}, {"type": "lobby", "id": "Vereinigung der \u00f6sterreichischen Industrie - Industriellenvereinigung (IV)"}, {"type": "staffer", "id": "Fabrice Comptour"}, {"type": "lobbyist", "id": "Elbrink Robert"}, {"type": "staffer", "id": "Adrienn Kiraly"}, {"type": "lobby", "id": "Bellona Europa"}, {"type": "lobby", "id": "Federation of European Direct and Interactive Marketing (FEDMA)"}, {"type": "lobby", "id": "Yelp"}, {"type": "lobbyist", "id": "D\u00f6pfner Dr. Mathias"}, {"type": "lobbyist", "id": "Riss Jorgo"}, {"type": "staffer", "id": "Irena Andrassy"}, {"type": "lobby", "id": "European Branded Clothing Alliance (EBCA)"}, {"type": "lobbyist", "id": "LEN Michal"}, {"type": "lobbyist", "id": "Luc Domergue Consultants (LDC conseil)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Schwammenthal Daniel"}, {"type": "lobby", "id": "Apple Inc."}, {"type": "lobbyist", "id": "Niersbach Wolfgang"}, {"type": "lobbyist", "id": "Sillard Beno\u00eet"}, {"type": "lobbyist", "id": "Van Zyl Johan"}, {"type": "lobbyist", "id": "Danger Susan"}, {"type": "lobby", "id": "Associazione Nazionale fra le Imprese Assicuratrici (ANIA)"}, {"type": "lobby", "id": "ERRIN"}, {"type": "lobby", "id": "Deutscher Fussball-Bund e.V. (DFB)"}, {"type": "lobby", "id": "Deutsches Aktieninstitut (DAI)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Hansen Jacob"}, {"type": "lobby", "id": "Forum of European Muslim Youth and Student organisations (FEMYSO)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Patsi Tuomo"}, {"type": "lobby", "id": "EF Education First (EF)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Wilson Anne Kaiper"}, {"type": "lobby", "id": "Liberty Global PLC. (LGI)"}, {"type": "commissioner", "id": "Vytenis Andriukaitis"}, {"type": "lobbyist", "id": "Posen Adam"}, {"type": "lobbyist", "id": "Privot Michael"}, {"type": "lobby", "id": "Lantm\u00e4nnen ek f\u00f6r"}, {"type": "staffer", "id": "Nikolaus von Peter"}, {"type": "lobby", "id": "Zentralverband des Deutschen Handwerks e.V. (ZDH)"}, {"type": "staffer", "id": "Marjeta Jager"}, {"type": "lobby", "id": "CECED (European Committee of Domestic Equipment Manufacturers) (CECED)"}, {"type": "lobby", "id": "Standard Chartered Bank"}, {"type": "lobbyist", "id": "Johansson Karin"}, {"type": "lobbyist", "id": "Browne Anthony"}, {"type": "lobby", "id": "TOYOTA MOTOR EUROPE"}, {"type": "lobbyist", "id": "VERMEEREN Cornelius"}, {"type": "staffer", "id": "Ant\u00f3nio Vicente"}, {"type": "lobbyist", "id": "van Iperen Gert"}, {"type": "lobby", "id": "The Coalition for Energy Savings"}, {"type": "lobbyist", "id": "Van Eetvelt Karel"}, {"type": "staffer", "id": "Kevin O'Connell"}, {"type": "lobby", "id": "Elektrizit\u00e4tswerke Sch\u00f6nau Vertriebs GmbH (EWS)"}, {"type": "lobby", "id": "Deutsch-Georgischer Verein f\u00fcr Wirtschaft und Kultur e.V. (DGVWK)"}, {"type": "lobbyist", "id": "HAMON CHRISTOPHE"}, {"type": "lobbyist", "id": "Friebel Julia"}, {"type": "lobbyist", "id": "Joshua Susan"}, {"type": "lobby", "id": "IBERDROLA (IBE)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Silverstein Mark"}, {"type": "lobby", "id": "\u010cEZ, a.s. (CEZ Group)"}, {"type": "lobby", "id": "Verband der T\u00dcV e.V. (VdT\u00dcV)"}, {"type": "lobby", "id": "Klima-Allianz Deutschland"}, {"type": "lobby", "id": "Rolls-Royce plc"}, {"type": "lobbyist", "id": "Vardakastanis Ioannis"}, {"type": "lobbyist", "id": "Fredriksson Anders"}, {"type": "lobby", "id": "European Environmental Bureau (EEB)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Berthon Jean"}, {"type": "lobbyist", "id": "Allgeier Peter"}, {"type": "staffer", "id": "Denis \u010cajo"}, {"type": "lobbyist", "id": "Cunningham Francine"}, {"type": "lobby", "id": "Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Operadores de Productos Petrol\u00edferos (AOP)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Renard Guy"}, {"type": "lobbyist", "id": "Unseld Liselotte"}, {"type": "lobby", "id": "ASOCIACI\u00d3N ESPA\u00d1OLA DE LA INDUSTRIA EL\u00c9CTRICA (UNESA)"}, {"type": "lobby", "id": "RENAULT"}, {"type": "lobby", "id": "BOUYGUES EUROPE (BY EUR)"}, {"type": "lobby", "id": "The European Organization for Packaging and the Environment (EUROPEN)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Eggert Axel"}, {"type": "lobby", "id": "The European Lotteries (EL)"}, {"type": "lobby", "id": "F\u00e9d\u00e9ration Internationale des Footballeurs Professionnelles Division Europe (FIFPro)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Ward Tim"}, {"type": "staffer", "id": "Keith Sequeira"}, {"type": "lobby", "id": "Finanssialan Keskusliitto - Federation of Finnish Financial Services (FK - FFI)"}, {"type": "lobby", "id": "AKD advocaten & notarissen"}, {"type": "lobby", "id": "Soci\u00e9t\u00e9 Nationale des Chemins de Fer Fran\u00e7ais (SNCF)"}, {"type": "lobby", "id": "IMPALA Association Internationale AISBL (IMPALA)"}, {"type": "lobby", "id": "Bosch Sicherheitssysteme GmbH (Bosch ST)"}, {"type": "lobby", "id": "Institute of International Finance (IIF)"}, {"type": "lobby", "id": "Robert Bosch GmbH"}, {"type": "lobbyist", "id": "Ewert Christian"}, {"type": "lobby", "id": "United Technologies Corporation (UTC)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Baehr Renate"}, {"type": "lobbyist", "id": "LOISEAU Nathalie"}, {"type": "lobby", "id": "W\u00e4rtsil\u00e4 Corporation"}, {"type": "lobby", "id": "European Broadcasting Union - Union Europ\u00e9enne de Radio-t\u00e9l\u00e9vision AISBL (EBU-UERAISBL)"}, {"type": "staffer", "id": "Pauline Rouch"}, {"type": "lobby", "id": "Association of European Hatching Eggs, One-Day Olds and Pullets Exporters in EU Countries . (EPEXA)"}, {"type": "lobby", "id": "Maa- ja mets\u00e4taloustuottajain Keskusliitto \u2013 Central Union of Agricultural Producers and Forest Owners (MTK)"}, {"type": "lobby", "id": "McDonald's Europe (McDonald's Europe)"}, {"type": "lobby", "id": "Scope Ratings AG"}, {"type": "staffer", "id": "Friedrich Wenzel Bulst"}, {"type": "staffer", "id": "Manuel Szapiro"}, {"type": "lobby", "id": "Ford Motor Company (FMC)"}, {"type": "lobby", "id": "The European Steel Association (EUROFER)"}, {"type": "staffer", "id": "Lee Foulger"}, {"type": "lobbyist", "id": "van der Lande Robert"}, {"type": "lobbyist", "id": "Zapatero Ochoa Alberto Francisco"}, {"type": "lobby", "id": "Legambiente Onlus (Legambiente)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Perbos Pierre"}, {"type": "lobbyist", "id": "Blankfein Lloyd"}, {"type": "lobby", "id": "Friends of Europe (FoE)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Mazarrasa Alvear Alvaro"}, {"type": "lobby", "id": "The Quoted Companies Alliance (QCA)"}, {"type": "lobby", "id": "MetLife"}, {"type": "lobbyist", "id": "Simply Europe (HDR)"}, {"type": "lobby", "id": "European Union of Jewish Students (EUJS)"}, {"type": "lobby", "id": "Banco Santander, S.A."}, {"type": "lobbyist", "id": "Leemans Marc"}, {"type": "lobby", "id": "European Network of Transmission System Operators for Electricity (ENTSO-E)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Hayler Jacob"}, {"type": "lobbyist", "id": "Lewis Simon"}, {"type": "lobby", "id": "Institute of Directors (IoD)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Kron Patrick"}, {"type": "lobby", "id": "Conservation International Europe (CI-E)"}, {"type": "lobby", "id": "Alliance for Synthetic Fuels in Europe (ASFE)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Enders Tom"}, {"type": "lobbyist", "id": "Ben\u00edtez L\u00f3pez H\u00e9ctor"}, {"type": "lobby", "id": "EUREC- The association of European Renewable Energy Research Centres (EUREC)"}, {"type": "lobbyist", "id": "APCO Worldwide"}, {"type": "lobby", "id": "Jeunes Agriculteurs Outre Mer (JA OM)"}, {"type": "lobby", "id": "Inland Navigation Europe (INE)"}, {"type": "lobby", "id": "CONFAGRICOLTURA EMILIA-ROMAGNA"}, {"type": "lobbyist", "id": "P\u00e4ll Allan"}, {"type": "lobbyist", "id": "DE CHAUNAC ANNICK"}, {"type": "lobby", "id": "DSW (Deutsche Stiftung Weltbevoelkerung) (DSW)"}, {"type": "lobby", "id": "Ships and Maritime Equipment Association (SEA Europe)"}, {"type": "staffer", "id": "Juho Romakkaniemi"}, {"type": "lobby", "id": "Etihad Airways"}, {"type": "lobby", "id": "The Goldman Sachs Group, Inc. (GS)"}, {"type": "lobby", "id": "LEGO System A/S"}, {"type": "lobbyist", "id": "Gr\u00fctzner J\u00fcrgen"}, {"type": "lobbyist", "id": "Asin Ester"}, {"type": "lobbyist", "id": "Kambegashvili Nino"}, {"type": "lobby", "id": "Unie van Zelfstandige Ondernemers (UNIZO)"}, {"type": "lobbyist", "id": "McCoy Stan"}, {"type": "lobbyist", "id": "Weber Richard"}, {"type": "lobby", "id": "American Chamber of Commerce to the European Union (AmCham EU)"}, {"type": "commissioner", "id": "Neven Mimica"}, {"type": "commissioner", "id": "Tibor Navracsics"}, {"type": "lobbyist", "id": "Reynaert Thomas"}, {"type": "staffer", "id": "Maximilian Strotmann"}, {"type": "lobbyist", "id": "Mazzucchelli Paola"}, {"type": "lobby", "id": "Polskie Gornictwo Naftowe i Gazownictwo SA-Polish Oil and Gas Company (PGNiG SA)"}, {"type": "lobbyist", "id": "San Mart\u00edn S\u00e1nchez Cristina"}, {"type": "staffer", "id": "Raquel Lucas"}, {"type": "lobby", "id": "European Theatre Convention (ETC)"}, {"type": "lobby", "id": "TDF"}, {"type": "lobbyist", "id": "RAEBURN Richard"}, {"type": "lobby", "id": "All European Academies (ALLEA)"}, {"type": "lobby", "id": "Global Reporting Initiative (GRI)"}, {"type": "lobby", "id": "DIGITALEUROPE (DE)"}, {"type": "commissioner", "id": "Andrus Ansip"}, {"type": "lobby", "id": "AGRUPACI\u00d3N DE FABRICANTES DE CEMENTO DE ESPA\u00d1A (OFICEMEN)"}, {"type": "lobby", "id": "Channel 4"}, {"type": "lobby", "id": "Hachette Livre"}, {"type": "lobbyist", "id": "Regan Mike"}, {"type": "lobbyist", "id": "Keim Christian"}, {"type": "lobbyist", "id": "Fleishman-Hillard"}, {"type": "commissioner", "id": "Jean-Claude Juncker"}, {"type": "lobby", "id": "European Federation of Waste Management and Environmental Services (FEAD)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Ebeling Thomas"}, {"type": "lobbyist", "id": "Schwannecke Holger"}, {"type": "lobby", "id": "ASOCIACION DE EMPRESAS DE FRIO Y SUS TECNOLOGIAS (AEFYT)"}, {"type": "staffer", "id": "Iwona Piorko"}, {"type": "lobby", "id": "PwCIL (PwC)"}, {"type": "lobby", "id": "Junior Achievement Young Enterprise Europe (JA-YE Europe)"}, {"type": "lobby", "id": "Tele2 AB"}, {"type": "lobbyist", "id": "de Larosi\u00e8re Jacques"}, {"type": "lobby", "id": "Union Europ\u00e9enne du Commerce du B\u00e9tail et des M\u00e9tiers de la Viande (U.E.C.B.V.)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Soto Martos Fernando"}, {"type": "lobbyist", "id": "Mastiaux Frank"}, {"type": "staffer", "id": "Chantal Hughes"}, {"type": "lobby", "id": "Association Fran\u00e7aise des Entreprises Priv\u00e9es (AFEP)"}, {"type": "staffer", "id": "Claes Bengtsson"}, {"type": "lobbyist", "id": "K\u00fcbel Christoph"}, {"type": "lobbyist", "id": "SOLSONA CABALLER ROBERTO"}, {"type": "lobbyist", "id": "Wedekind Oliver"}, {"type": "lobbyist", "id": "Kallen Dr. Paul-Bernhard"}, {"type": "lobbyist", "id": "Rimel Rebecca"}, {"type": "lobby", "id": "SEKAB BioFuels & Chemicals (SEKAB)"}, {"type": "lobby", "id": "CEMBUREAU - The European Cement Association (CEMBUREAU)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Deventer Kathrin"}, {"type": "lobby", "id": "McGraw Hill Financial, Inc. (MHFI)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Quoden Joachim"}, {"type": "lobby", "id": "Environmental Justice Foundation (EJF)"}, {"type": "lobby", "id": "Friends of the Earth Europe (FoEE)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Abraham David"}, {"type": "lobby", "id": "Bertelsmann SE & Co. KGaA"}, {"type": "lobby", "id": "21st Century Fox (21CF)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Boni Anna Lisa"}, {"type": "lobby", "id": "EUROFI"}, {"type": "lobby", "id": "GrahamBishop.com"}, {"type": "lobby", "id": "Maaelu Edendamise Sihtasutus"}, {"type": "lobbyist", "id": "Batier Renaud"}, {"type": "lobby", "id": "LT-Innovate (LTi)"}, {"type": "lobby", "id": "Women In Parliaments Global Forum (WIP)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Meier Johannes"}, {"type": "lobbyist", "id": "Almeida Antonio"}, {"type": "lobbyist", "id": "Bergman-Tahon Anne"}, {"type": "lobbyist", "id": "Grabbe Heather"}, {"type": "lobbyist", "id": "Philippson Alain"}, {"type": "lobbyist", "id": "Whitman Meg"}, {"type": "staffer", "id": "Renate Nikolay"}, {"type": "lobby", "id": "Baden-W\u00fcrttembergischer Genossenschaftsverband e.V. (BWGV)"}, {"type": "lobby", "id": "Asociaci\u00f3n de Empresas con Gran Consumo de Energ\u00eda (AEGE)"}, {"type": "staffer", "id": "Matej Zakonj\u0161ek"}, {"type": "lobbyist", "id": "Bund Dr. Stefan"}, {"type": "lobbyist", "id": "Margelisch Claude-Alain"}, {"type": "staffer", "id": "Julie Anne Fionda"}, {"type": "staffer", "id": "Dermot Ryan"}, {"type": "lobbyist", "id": "Pons-Deladri\u00e8re Genevi\u00e8ve"}, {"type": "lobby", "id": "Przedsi\u0119biorstwo Produkcyjno-Hanlowo-Us\u0142ugowe Laktopol sp. z o.o. (Laktopol sp. z o.o.)"}, {"type": "lobby", "id": "Verband Privater Rundfunk und Telemedien e.V. (VPRT)"}, {"type": "lobby", "id": "R\u00e9seau Action Climat France (RAC-F)"}, {"type": "lobby", "id": "European Association Automotive Suppliers (CLEPA)"}, {"type": "lobbyist", "id": "De Leeuw Rudy"}, {"type": "lobbyist", "id": "Despringre C\u00e9cile"}, {"type": "lobbyist", "id": "Mulheir Georgette"}, {"type": "commissioner", "id": "Christos Stylianides"}, {"type": "staffer", "id": "Tom Tynan"}, {"type": "lobby", "id": "Confederation of European Paper Industries (CEPI)"}, {"type": "staffer", "id": "Laure Chapuis"}, {"type": "lobbyist", "id": "Scheuer Stefan"}, {"type": "lobbyist", "id": "AGON Jean-Paul"}, {"type": "lobby", "id": "Landis+Gyr AG"}, {"type": "staffer", "id": "Michelle Sutton"}, {"type": "lobbyist", "id": "Winterkorn Prof. Dr. rer. nat. Martin"}, {"type": "lobby", "id": "Centre de liaison des industries transformatrices de viande de l'UE (CLITRAVI)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Robinson Sue"}, {"type": "lobby", "id": "Nokia"}, {"type": "lobbyist", "id": "TUFFS Richard"}, {"type": "lobby", "id": "IVECO S.p.A."}, {"type": "lobby", "id": "European Climate Foundation (ECF)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Panucci Marcella"}, {"type": "lobby", "id": "ActionAid (AAI)"}, {"type": "lobby", "id": "Open Internet Project (OIP)"}, {"type": "lobby", "id": "Joachim Bitterlich, Ambassadeur e.r., Professeur (affili\u00e9) \u00e0 l'ESCP Europe Paris"}, {"type": "staffer", "id": "Anna Vezyroglou"}, {"type": "staffer", "id": "Karolina Leib"}, {"type": "lobby", "id": "CA Technologies"}, {"type": "lobbyist", "id": "ZARAGOZA RAMIREZ ANICETO"}, {"type": "lobby", "id": "Standard Life plc (Standard Life)"}, {"type": "staffer", "id": "Juhan Lepassaar"}, {"type": "lobbyist", "id": "GROEN Else"}, {"type": "lobbyist", "id": "Faber Floris"}, {"type": "lobbyist", "id": "Stone Larry"}, {"type": "lobbyist", "id": "Bauer Bill"}, {"type": "lobbyist", "id": "Scully Patrick"}, {"type": "lobby", "id": "Greenpeace European Unit"}, {"type": "lobby", "id": "FUNDACI\u00d3N CENER CIEMAT (CENER)"}, {"type": "lobby", "id": "European Barge Union (EBU)"}, {"type": "lobby", "id": "EURODOM"}, {"type": "lobbyist", "id": "Wacker Philippe"}, {"type": "lobbyist", "id": "AMBROSI Eugenio"}, {"type": "lobby", "id": "Qatar Airways (QR)"}, {"type": "lobby", "id": "Electricit\u00e9 R\u00e9seau Distribution France (ERDF)"}, {"type": "lobby", "id": "Seznam.cz, a.s. (Seznam.cz)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Pepy Guillaume"}, {"type": "lobbyist", "id": "Buchel Christian"}, {"type": "lobbyist", "id": "Soulmagnon Fran\u00e7ois"}, {"type": "lobbyist", "id": "TARANTOLA ANNA MARIA"}, {"type": "lobbyist", "id": "Ardalan Cyrus"}, {"type": "staffer", "id": "Baudouin Baudru"}, {"type": "lobby", "id": "Amazon Europe Core SARL"}, {"type": "lobby", "id": "Finnish Forest Industries Federation (Mets\u00e4teollisuus ry) (FFIF)"}, {"type": "staffer", "id": "Christian Linder"}, {"type": "lobby", "id": "Intesa Sanpaolo"}, {"type": "lobby", "id": "Global Health Group, University of California, San Francisco (UCSF GHG)"}, {"type": "lobby", "id": "European Telecommunications Network Operators' Association (ETNO)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Peters Michael"}, {"type": "lobbyist", "id": "Political Intelligence (PI)"}, {"type": "staffer", "id": "Marco Valletta"}, {"type": "lobbyist", "id": "Freiherr Frank von F\u00fcrstenwerth Dr. J\u00f6rg"}, {"type": "lobby", "id": "European Confederation of Youth Clubs (ECYC)"}, {"type": "lobbyist", "id": "FFINCH Christopher"}, {"type": "lobbyist", "id": "Gross Bruno"}, {"type": "lobby", "id": "European Farmers (COPA)"}, {"type": "lobby", "id": "EUROPEAN FEDERATION OF BUILDING AND WOODWORKERS (EFBWW)"}, {"type": "lobby", "id": "Unione Italiana del Lavoro (UIL)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Walker Kristen"}, {"type": "lobby", "id": "UNION FRANCAISE DE L'ELECTRICITE (UFE)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Varin Philippe"}, {"type": "staffer", "id": "Jasmin Battista"}, {"type": "staffer", "id": "Maria Elena Scoppio"}, {"type": "lobbyist", "id": "De Boysson Gaetan"}, {"type": "lobbyist", "id": "Al Baker Akbar"}, {"type": "lobbyist", "id": "Klarskov Jens"}, {"type": "lobby", "id": "Ega\u00e9, d'\u00e9gal \u00e0 \u00e9gale"}, {"type": "lobby", "id": "FINPOINT GmbH (FINPOINT)"}, {"type": "staffer", "id": "Valerie Herzberg"}, {"type": "lobby", "id": "DD Unternehmensentwicklungsgesellschaft mbH"}, {"type": "staffer", "id": "Zacharias Giakoumis"}, {"type": "lobbyist", "id": "Kosmo Thomas"}, {"type": "lobbyist", "id": "Brodtmann Thilo"}, {"type": "lobbyist", "id": "CASADO MARCOS"}, {"type": "lobbyist", "id": "Ricardo Gutierrez"}, {"type": "lobbyist", "id": "Citro\u00ebn Philippe"}, {"type": "lobbyist", "id": "Barbagallo Carmelo"}, {"type": "lobby", "id": "Axel Springer SE (AS SE)"}, {"type": "lobby", "id": "IRG Advisors LLP (Odgers Berndtson)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Sk\u0159iv\u00e1nek Tom\u00e1\u0161"}, {"type": "staffer", "id": "Jonathan Hill"}, {"type": "lobbyist", "id": "Sewell Bruce"}, {"type": "lobbyist", "id": "Keen Graham"}, {"type": "lobby", "id": "ASOCIACI\u00d3N NACIONAL DE GRANDES EMPRESAS DE DISTRIBUCI\u00d3N (ANGED)"}, {"type": "staffer", "id": "Agnieszka Drzewoska"}, {"type": "lobbyist", "id": "Stoczkiewicz Magda"}, {"type": "staffer", "id": "Ar\u016bnas Vin\u010di\u016bnas"}, {"type": "staffer", "id": "Maria \u00c5senius"}, {"type": "lobbyist", "id": "MacGann Mark"}, {"type": "lobbyist", "id": "GARCES Vicent"}, {"type": "lobbyist", "id": "Szebeny Botond"}, {"type": "staffer", "id": "Nele Eichhorn"}, {"type": "lobbyist", "id": "Martinache Patrick"}, {"type": "lobby", "id": "Coalition of Services Industries (CSI)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Sch\u00fcrer Wolfgang"}, {"type": "lobbyist", "id": "MEHTIYEVA Kamalia"}, {"type": "lobby", "id": "Toy Industries of Europe (TIE)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Hogan James"}, {"type": "lobbyist", "id": "Mensink Marco"}, {"type": "lobbyist", "id": "Seng Phil"}, {"type": "lobbyist", "id": "DE GREEF Nadine"}, {"type": "lobbyist", "id": "Peter Sands"}, {"type": "lobby", "id": "Association de l'Aviculture, de l'Industrie et du Commerce de Volailles dans les Pays de l'Union Europeenne asbl (a.v.e.c.)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Hellqvist Kongstad Madelaine"}, {"type": "lobby", "id": "European Federation of Journalists (EFJ)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Petsikas George"}, {"type": "lobby", "id": "European Students' Union (ESU)"}, {"type": "lobby", "id": "Italian Cooperatives Alliance"}, {"type": "lobbyist", "id": "Messina Carlo"}, {"type": "lobby", "id": "Associazione Peacelink (PL)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Mabe Michael"}, {"type": "lobby", "id": "WWF European Policy Programme (WWF EPO)"}, {"type": "lobby", "id": "MAC Clinical Research Limited (MAC)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Vestberg Hans"}, {"type": "lobby", "id": "Adobe Systems Benelux bv (Adobe)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Hartveld Leo"}, {"type": "staffer", "id": "Peter Power"}, {"type": "lobby", "id": "Comit\u00e9 europ\u00e9en interprofessionnel du thon tropical (EUROTHON)"}, {"type": "staffer", "id": "J\u00f6rgen Gren"}, {"type": "lobby", "id": "Federatie Nederlandse Vakbeweging (FNV)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Marescotti  Alessandro"}, {"type": "lobby", "id": "European Competitive Telecommuniations Association (ECTA)"}, {"type": "lobby", "id": "Schneider Electric (SE)"}, {"type": "lobby", "id": "Alliance for European Logistics (AEL)"}, {"type": "lobby", "id": "Bundesverband deutscher Banken e.V. (Bankenverband)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Coppenholle Koen"}, {"type": "lobby", "id": "Confederation of British Industry (CBI)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Kemmer Dr. Michael"}, {"type": "lobby", "id": "European Steel Tube Association (ESTA)"}, {"type": "lobby", "id": "Alstom"}, {"type": "staffer", "id": "Anna Herold"}, {"type": "lobby", "id": "ASOCIACI\u00d3N ESPA\u00d1OLA DE FABRICANTES DE PASTA, PAPEL Y CART\u00d3N (ASPAPEL)"}, {"type": "staffer", "id": "Giulia Del Brenna"}, {"type": "lobbyist", "id": "Dr. Mezey Barna"}, {"type": "lobby", "id": "Community of European Railway and Infrastructure Companies (CER)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Ludewig Damian"}, {"type": "staffer", "id": "Zaneta Vegnere"}, {"type": "lobbyist", "id": "VIEITES BAPTISTA DE SOUSA Juan Manuel"}, {"type": "lobbyist", "id": "Hagedoorn Peter"}, {"type": "lobbyist", "id": "Griesbeck J\u00fcrgen"}, {"type": "lobbyist", "id": "STASCHUS KONSTANTIN"}, {"type": "lobby", "id": "ASSUC- European Association of Sugar Traders (ASSUC)"}, {"type": "staffer", "id": "Fabien Dell"}, {"type": "lobby", "id": "European Educational Exchanges - Youth For Understanding (EEE-YFU)"}, {"type": "lobby", "id": "Invest Europe - the voice of Private Capital (Invest Europe)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Plesner Mathiasen Jakob"}, {"type": "lobbyist", "id": "Geduldig Courtney"}, {"type": "lobbyist", "id": "Hacksteiner Theresia"}, {"type": "staffer", "id": "Eduard Hulicius"}, {"type": "staffer", "id": "Jocelyn Fajardo"}, {"type": "lobby", "id": "Open Dialog Foundation (ODF)"}, {"type": "lobby", "id": "Bank of America Merrill Lynch (BAC)"}, {"type": "lobbyist", "id": "CRAIG GRAY Simon"}, {"type": "staffer", "id": "Mette Toftdal Grolleman"}, {"type": "lobby", "id": "Health & Environment Alliance (HEAL)"}, {"type": "lobby", "id": "Bank Julius Baer & Co."}, {"type": "lobby", "id": "Huawei Technologies (Huawei)"}, {"type": "lobby", "id": "Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de fabricantes de Equipos y Componentes para Automoci\u00f3n (SERNAUTO)"}, {"type": "lobby", "id": "European Youth Press (EYP)"}, {"type": "lobby", "id": "Yahoo! EMEA Ltd."}, {"type": "lobby", "id": "Hubert Burda Media Holding Kommanditgesellschaft"}, {"type": "lobbyist", "id": "Skadmanis  Marcis"}, {"type": "lobby", "id": "Insurance Europe (Insurance Europe)"}, {"type": "commissioner", "id": "Margrethe Vestager"}, {"type": "lobbyist", "id": "NEUMAYER Christoph"}, {"type": "lobby", "id": "Union europ\u00e9enne de l'Artisanat et des petites et moyennes entreprises, aisbl (UEAPME)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Karttinen Timo"}, {"type": "lobbyist", "id": "Umbach Andreas"}, {"type": "lobbyist", "id": "Kauppi Piia-Noora"}, {"type": "lobbyist", "id": "Teyssen Dr. Johannes"}, {"type": "staffer", "id": "Carsten Bermig"}, {"type": "lobby", "id": "Deutsche Messe AG"}, {"type": "staffer", "id": "Tomasz Husak"}, {"type": "lobbyist", "id": "H\u00f6ltkemeier Hansj\u00f6rg"}, {"type": "lobbyist", "id": "PALLEZ St\u00e9phane"}, {"type": "lobbyist", "id": "Higgins John"}, {"type": "staffer", "id": "Maria da Gra\u00e7a Carvalho"}, {"type": "lobbyist", "id": "GARAGNANI Gugliemo"}, {"type": "lobby", "id": "Deutsche Bank AG (DB)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Lavorel Laure"}, {"type": "lobby", "id": "Peterson Institute for International Economics (PIIE)"}, {"type": "staffer", "id": "Justyna Morek"}, {"type": "lobbyist", "id": "Page Brad"}, {"type": "lobbyist", "id": "Kr\u00fcsken Bernhard"}, {"type": "lobby", "id": "La Fran\u00e7aise des Jeux (FDJ)"}, {"type": "staffer", "id": "Martin Selmayr"}, {"type": "lobby", "id": "Boerenbond (BB)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Moore Frances"}, {"type": "lobby", "id": "E3G (E3G)"}, {"type": "staffer", "id": "Juraj Nociar"}, {"type": "lobbyist", "id": "Dudley Bob"}, {"type": "lobby", "id": "OXFAM INTERNATIONAL EU ADVOCACY OFFICE (OXFAM INTERNATIONAL)"}, {"type": "lobby", "id": "UITP - International Association of Public Transport (UITP)"}, {"type": "staffer", "id": "Dragos Bucurenci"}, {"type": "lobbyist", "id": "Poidatz Cyril"}, {"type": "lobby", "id": "Financial Services Consumer Panel (FSCP)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Kerber Dr. Markus"}, {"type": "lobbyist", "id": "Pflimlin R\u00e9my"}, {"type": "lobby", "id": "Bureau International des Containers (BIC)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Huart Olivier"}, {"type": "lobby", "id": "BlackRock (BLK)"}, {"type": "lobbyist", "id": "DE BLOCK Gert"}, {"type": "lobbyist", "id": "Tomar Neha"}, {"type": "lobbyist", "id": "Farina Elizabeth"}, {"type": "lobbyist", "id": "Slade Lawrence"}, {"type": "staffer", "id": "Alice Richard"}, {"type": "staffer", "id": "Grzegorz Radziejewski"}, {"type": "lobby", "id": "European Network on Debt and Development (Eurodad)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Leithner Dr. Stephan"}, {"type": "lobbyist", "id": "Rands Martin"}, {"type": "staffer", "id": "Antoine Kasel"}, {"type": "lobby", "id": "Centrale G\u00e9n\u00e9rale des Syndicats Lib\u00e9raux de Belgique (CGSLB)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Lundstedt Martin"}, {"type": "lobby", "id": "European Festivals Association (EFA)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Griffiths Jesse"}, {"type": "lobby", "id": "Asociaci\u00f3n Nacional de Fabricantes e Importadores de Electrodom\u00e9sticos (ANFEL)"}, {"type": "lobby", "id": "Gesamtverband der Deutschen Versicherungswirtschaft e.V. (GDV)"}, {"type": "staffer", "id": "Sebastian Kuck"}, {"type": "lobby", "id": "Soci\u00e9t\u00e9 des Auteurs, Compositeurs et Editeurs de Musique (SACEM)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Jonnaert Erik"}, {"type": "lobby", "id": "Scania AB (publ) (Scania)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Fewer Sara"}, {"type": "lobby", "id": "Confederaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Organizaciones Empresariales (CEOE)"}, {"type": "lobby", "id": "TUI Travel PLC (TTPLC)"}, {"type": "lobbyist", "id": "FOREST Emmanuel"}, {"type": "lobbyist", "id": "Gojkovic Tamara"}, {"type": "lobbyist", "id": "Gregfelt Bj\u00f6rn"}, {"type": "lobbyist", "id": "Burggraf J\u00fcrgen"}, {"type": "lobby", "id": "European Confederation of Pharmaceutical Entrepreneurs (EUCOPE)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Konsentio ApS (Konsentio)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Liu Joanne"}, {"type": "commissioner", "id": "Miguel Arias Ca\u00f1ete"}, {"type": "lobby", "id": "Bundesvereinigung der Deutschen Arbeitgeberverb\u00e4nde e.V. (BDA)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Craiut Rares"}, {"type": "lobbyist", "id": "CAINE Patrice"}], "adjacency": [[{"weight": 0.029391548624698463, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Gojkovic Tamara", "subject": "Tackling the radicalisation of young people"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/04/2015", "id": "H. Schippers Harrie", "subject": "Decabornisation of Road Transport"}], [{"weight": 0.08935897435199999, "locale": "Rome, Italy", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Meeting with social partners"}, {"weight": 0.08935897435199999, "locale": "Rome, Italy", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "Associazione Nazionale fra le Imprese Assicuratrici (ANIA)", "subject": "Meeting with social partners"}, {"weight": 0.3935568704397962, "locale": "Rome, Italy", "key": 1, "date": "13/04/2015", "id": "Associazione Nazionale fra le Imprese Assicuratrici (ANIA)", "subject": "Meeting with social partners"}, {"weight": 0.3935568704397962, "locale": "Rome, Italy", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "Massimo Suardi", "subject": "Meeting with social partners"}], [{"weight": 0.07995993590124999, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Friebel Julia", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "20/04/2015", "id": "Friebel Julia", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "20/04/2015", "id": "Friebel Julia", "subject": "Gas storage"}], [{"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Silverstein Mark", "subject": "Copyright"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Ellender Philip", "subject": "Energy markets/financial regulation"}], [{"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Computer & Communications Industry Association (CCIA)", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "17/04/2015", "id": "Computer & Communications Industry Association (CCIA)", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Markus Schulte", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/04/2015", "id": "Carl-Christian Buhr", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.3522813938018113, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Irena Andrassy", "subject": "Presentation of the Groupe Egalis and exchange of views with regard to future collaboration"}, {"weight": 0.3522813938018113, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Ega\u00e9, d'\u00e9gal \u00e0 \u00e9gale", "subject": "Presentation of the Groupe Egalis and exchange of views with regard to future collaboration"}], [{"weight": 0.5711834319613758, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "Juhan Lepassaar", "subject": "DSM with a focus on wireless / IoT"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "QUALCOMM Inc. (QCOM (NASDAQ))", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.5711834319613758, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "22/04/2015", "id": "QUALCOMM Inc. (QCOM (NASDAQ))", "subject": "DSM with a focus on wireless / IoT"}, {"weight": 0.5711834319613758, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "22/04/2015", "id": "QUALCOMM Inc. (QCOM (NASDAQ))", "subject": "DSM with a focus on wireless / IoT"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "22/04/2015", "id": "QUALCOMM Inc. (QCOM (NASDAQ))", "subject": "Patents and standards in the ICT sector"}, {"weight": 0.3964365548981887, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "22/04/2015", "id": "QUALCOMM Inc. (QCOM (NASDAQ))", "subject": "Presentation og Qualcomm / Internet of things"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Pauline Rouch", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "Miguel Ceballos Bar\u00f3n", "subject": "Patents and standards in the ICT sector"}, {"weight": 0.5711834319613758, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "J\u00f6rgen Gren", "subject": "DSM with a focus on wireless / IoT"}, {"weight": 0.3964365548981887, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "Giulia Del Brenna", "subject": "Presentation og Qualcomm / Internet of things"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Kumcu Adem", "subject": "New European Forums/Awards"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Better Regulation"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "27/04/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "New European Forums/Awards"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "21/04/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Better Regulation"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "13/04/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Better regulation / Small Business Act"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Leavy Loretto", "subject": "Better Regulation"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "Almgren Gunilla", "subject": "Better regulation / Small Business Act"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Batier Renaud", "subject": "Better Regulation"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Fidelity Worldwide Investment", "subject": "Capital Markets Union"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Lee Foulger", "subject": "Capital Markets Union"}], [{"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Kevin O'Connell", "subject": "Data protection reform"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "21/04/2015", "id": "Kevin O'Connell", "subject": "Copyrights"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "20/04/2015", "id": "Kevin O'Connell", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "09/04/2015", "id": "Kevin O'Connell", "subject": "Data protection reform"}, {"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Feix Michal", "subject": "Data protection"}, {"weight": 0.4948931624129914, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Renate Nikolay", "subject": "Mutual Legal Assistance"}, {"weight": 0.4948931624129914, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "10/04/2015", "id": "Renate Nikolay", "subject": "Consumer policy"}, {"weight": 0.502794214351683, "locale": "Prague, Czech republic", "key": 0, "date": "24/04/2015", "id": "Sk\u0159iv\u00e1nek Tom\u00e1\u0161", "subject": "Digital Single Market, Digital contracts proposal, Data protection reform"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/04/2015", "id": "Simona Constantin", "subject": "Copyright and consumer protection aspects in the Digital Single Market"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "16/04/2015", "id": "Simona Constantin", "subject": "Corporate social responsibility, Tax transparency"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, belgium", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Eduard Hulicius", "subject": "Options for new rules for online purchases \u00a0(Digital single market)"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "23/04/2015", "id": "Eduard Hulicius", "subject": "Ban on Bisphenol A in France"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "23/04/2015", "id": "Eduard Hulicius", "subject": "Ban on Bisphenol A in France"}, {"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "SEGOL Bernadette", "subject": "New strategy on gender equality post 2015; Current legislative proposals on gender equality (maternity protection & women on boards)"}, {"weight": 0.4194740302658415, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Daniel Braun", "subject": "Fundamental rights, anti-Semitism, hate speech"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "08/04/2015", "id": "Monika Ladmanov\u00e1", "subject": "Family issues"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 10/286", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Paul Voss", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 1, "date": "08/04/2015", "id": "Paul Voss", "subject": "The Commission's upcoming Heating and Cooling strategy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "20/04/2015", "id": "Paul Voss", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "20/04/2015", "id": "Paul Voss", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.06382783882285714, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Godfroid Philippe", "subject": "Meeting in frames of European Semester meetings with Belgian Authorities and Social Partners"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "30/04/2015", "id": "Godfroid Philippe", "subject": "Meeting in frames of European Semester meetings with Belgian Authorities and Social Partners"}], [{"weight": 0.07995993590124999, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Bernd Biervert", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Juraj Nociar", "subject": "Gas storage"}], [{"weight": 0.5515170940325214, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Ben\u00edtez L\u00f3pez H\u00e9ctor", "subject": "Speech: Priorities of the Commissioner ANDRIUKAITIS in health and food safety sectors"}], [{"weight": 0.5201849112566272, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Gr\u00fctzner J\u00fcrgen", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.5201849112566272, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "30/04/2015", "id": "Gr\u00fctzner J\u00fcrgen", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.5094929322988626, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Ar\u016bnas Vin\u010di\u016bnas", "subject": "Plant diseases"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Cooperativas Agro-alimentarias de Espa\u00f1a", "subject": "Black spot citrus disease"}, {"weight": 0.5094929322988626, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "30/04/2015", "id": "Cooperativas Agro-alimentarias de Espa\u00f1a", "subject": "Plant diseases"}, {"weight": 0.5094929322988626, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "30/04/2015", "id": "Cooperativas Agro-alimentarias de Espa\u00f1a", "subject": "Plant diseases"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "C\u00e9cile Billaux", "subject": "Black spot citrus disease"}, {"weight": 0.5094929322988626, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Nathalie Chaze", "subject": "Plant diseases"}], [{"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Rimel Rebecca", "subject": "IUU fishing"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "IUU fishing"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "30/04/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "IUU fishing"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "30/04/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "IUU fishing"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "24/04/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "IUU fishing"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "22/04/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Google, Digital Single Market"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "17/04/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Illegal, Unreported and Unregulated Fishing"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Pons-Deladri\u00e8re Genevi\u00e8ve", "subject": "IUU fishing"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "24/04/2015", "id": "Pons-Deladri\u00e8re Genevi\u00e8ve", "subject": "IUU fishing"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "Lowe Luther", "subject": "Google, Digital Single Market"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Trent Steve", "subject": "IUU fishing"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "17/04/2015", "id": "Trent Steve", "subject": "Illegal, Unreported and Unregulated Fishing"}], [{"weight": 0.029391548624698463, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "European Union of Jewish Students (EUJS)", "subject": "Tackling the radicalisation of young people"}, {"weight": 0.029391548624698463, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Tackling the radicalisation of young people"}], [{"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "ALONSO  Natalia", "subject": "Corporate social responsibility, Tax transparency"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/04/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Copyright and consumer protection aspects in the Digital Single Market"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "16/04/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Corporate social responsibility, Tax transparency"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/04/2015", "id": "Despringre C\u00e9cile", "subject": "Copyright and consumer protection aspects in the Digital Single Market"}], [{"weight": 0.52410256409, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "Slade Lawrence", "subject": "Introductory Meeting"}, {"weight": 0.52410256409, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Flint Douglas", "subject": "Financing Growth"}, {"weight": 0.52410256409, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Capital Markets Union"}, {"weight": 0.52410256409, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "23/04/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Financial Services Policy"}, {"weight": 0.52410256409, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "22/04/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Introductory Meeting"}, {"weight": 0.52410256409, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "16/04/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Introductory Meeting"}, {"weight": 0.52410256409, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "15/04/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Benchmark Regulation"}, {"weight": 0.52410256409, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "15/04/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Financing Growth"}, {"weight": 0.52410256409, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "09/04/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Topical Regulatory Issues"}, {"weight": 0.52410256409, "locale": "Brussles", "key": 7, "date": "09/04/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Introductory Meeting"}, {"weight": 0.52410256409, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Geduldig Courtney", "subject": "Benchmark Regulation"}, {"weight": 0.52410256409, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Mazzucchelli  Marco", "subject": "Financial Services Policy"}, {"weight": 0.52410256409, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Bishop Graham", "subject": "Introductory Meeting"}, {"weight": 0.52410256409, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Berthon Jean", "subject": "Capital Markets Union"}, {"weight": 0.52410256409, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "09/04/2015", "id": "Garc\u00eda del Riego Antonio Hilario", "subject": "Topical Regulatory Issues"}, {"weight": 0.52410256409, "locale": "Brussles", "key": 0, "date": "09/04/2015", "id": "Fleishman-Hillard", "subject": "Introductory Meeting"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "AMBROSI Eugenio", "subject": "Migration issues"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "29/04/2015", "id": "AMBROSI Eugenio", "subject": "Migration issues"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Migration issues"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "29/04/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Migration issues"}], [{"weight": 0.41561965809264956, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Skadmanis  Marcis", "subject": "Process to reach a World NGO Day"}, {"weight": 0.41561965809264956, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Neven Mimica", "subject": "Process to reach a World NGO Day"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Varin Philippe", "subject": "Energy Union Strategy"}], [{"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Environmental Justice Foundation (EJF)", "subject": "IUU fishing"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "17/04/2015", "id": "Environmental Justice Foundation (EJF)", "subject": "Illegal, Unreported and Unregulated Fishing"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Andr\u00e1s G. Inotai", "subject": "IUU fishing"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "17/04/2015", "id": "Andr\u00e1s G. Inotai", "subject": "Illegal, Unreported and Unregulated Fishing"}], [{"weight": 0.4801671049566129, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Cristina Rueda Catry", "subject": "Challenges for the poultry meat industry"}, {"weight": 0.4801671049566129, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Tom Tynan", "subject": "Challenges for the poultry meat industry"}, {"weight": 0.4801671049566129, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Peter Power", "subject": "Challenges for the poultry meat industry"}, {"weight": 0.6852523010605834, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Maria \u00c5senius", "subject": "Sanitary and Phitosanitary issues in Trade negotiations"}, {"weight": 0.6852523010605834, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Miguel Ceballos Bar\u00f3n", "subject": "Sanitary and Phitosanitary issues in Trade negotiations"}, {"weight": 0.6852523010605834, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Association de l'Aviculture, de l'Industrie et du Commerce de Volailles dans les Pays de l'Union Europeenne asbl (a.v.e.c.)", "subject": "Sanitary and Phitosanitary issues in Trade negotiations"}, {"weight": 0.6852523010605834, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "30/04/2015", "id": "Association de l'Aviculture, de l'Industrie et du Commerce de Volailles dans les Pays de l'Union Europeenne asbl (a.v.e.c.)", "subject": "Sanitary and Phitosanitary issues in Trade negotiations"}, {"weight": 0.4801671049566129, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "30/04/2015", "id": "Association de l'Aviculture, de l'Industrie et du Commerce de Volailles dans les Pays de l'Union Europeenne asbl (a.v.e.c.)", "subject": "Challenges for the poultry meat industry"}, {"weight": 0.4801671049566129, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "30/04/2015", "id": "Association de l'Aviculture, de l'Industrie et du Commerce de Volailles dans les Pays de l'Union Europeenne asbl (a.v.e.c.)", "subject": "Challenges for the poultry meat industry"}, {"weight": 0.4801671049566129, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "30/04/2015", "id": "Association de l'Aviculture, de l'Industrie et du Commerce de Volailles dans les Pays de l'Union Europeenne asbl (a.v.e.c.)", "subject": "Challenges for the poultry meat industry"}], [{"weight": 0.698739316190299, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "Tomasz Husak", "subject": "Aviation issues"}, {"weight": 0.698739316190299, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "13/04/2015", "id": "Tomasz Husak", "subject": "Aviation issues"}], [{"weight": 0.28303747534765283, "locale": "Rust, Germany", "key": 0, "date": "25/04/2015", "id": "Ebeling Thomas", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "European Competitive Telecommuniations Association (ECTA)", "subject": "Digital Singe Market Strategy, investment in rural broadband"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "27/04/2015", "id": "European Competitive Telecommuniations Association (ECTA)", "subject": "Digital Singe Market Strategy, investment in rural broadband"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Carl-Christian Buhr", "subject": "Digital Singe Market Strategy, investment in rural broadband"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "27/04/2015", "id": "Carl-Christian Buhr", "subject": "Digital Singe Market Strategy, investment in rural broadband"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "Joshua Susan", "subject": "Research, science and innovation issues"}, {"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "13/04/2015", "id": "Joshua Susan", "subject": "Meeting with Tiernan Kenny & delegation"}], [{"weight": 0.28303747534765283, "locale": "Rust, Germany", "key": 0, "date": "25/04/2015", "id": "Ms. Anke Sch\u00e4ferkordt Guillaume de Posch and", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "10/04/2015", "id": "Ms. Anke Sch\u00e4ferkordt Guillaume de Posch and", "subject": "Hungarian advertising tax"}, {"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "29/04/2015", "id": "Ms. Anke Sch\u00e4ferkordt Guillaume de Posch and", "subject": "Meeting on Digital Single Market"}], [{"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "SAP", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Markus Schulte", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Peter Van Kemseke", "subject": "Energy Union Governance"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Climate Action Network Europe (CAN Europe)", "subject": "Energy Union Governance"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "30/04/2015", "id": "Climate Action Network Europe (CAN Europe)", "subject": "International climate talks and EU climate diplomacy.State of play of legislative files"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "30/04/2015", "id": "Climate Action Network Europe (CAN Europe)", "subject": "International climate talks and EU climate diplmacy. State of the play of legislative files"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Miguel Arias Ca\u00f1ete", "subject": "International climate talks and EU climate diplomacy.State of play of legislative files"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "30/04/2015", "id": "Miguel Arias Ca\u00f1ete", "subject": "International climate talks and EU climate diplmacy. State of the play of legislative files"}], [{"weight": 0.7417735042070085, "locale": "Stockholm", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Johansson Karin", "subject": "Barriers for trade with concrete examples"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Winterkorn Prof. Dr. rer. nat. Martin", "subject": "Energy Union and Transport"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Unseld Liselotte", "subject": "Climate Action and Energy Union"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Energy Union and Transport"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "16/04/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Climate Action and Energy Union"}], [{"weight": 0.07995993590124999, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Gj\u00e6rum Reidar", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.6647649572715811, "locale": "Statoil, Brussels", "key": 1, "date": "28/04/2015", "id": "Gj\u00e6rum Reidar", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "20/04/2015", "id": "Gj\u00e6rum Reidar", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "20/04/2015", "id": "Gj\u00e6rum Reidar", "subject": "Gas storage"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Miguel Arias Ca\u00f1ete", "subject": "Renewables energies and R&D"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "FUNDACI\u00d3N CENER CIEMAT (CENER)", "subject": "Renewables energies and R&D"}], [{"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Baamonde Noche Eduardo", "subject": "Black spot citrus disease"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Black spot citrus disease"}], [{"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "08/04/2015", "id": "International Wool Textile Organisation (IWTO)", "subject": "Animal Welfare"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "08/04/2015", "id": "Marco Valletta", "subject": "Animal Welfare"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Trio Wendel", "subject": "Energy Union Governance"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "30/04/2015", "id": "Trio Wendel", "subject": "International climate talks and EU climate diplomacy.State of play of legislative files"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "30/04/2015", "id": "Trio Wendel", "subject": "International climate talks and EU climate diplmacy. State of the play of legislative files"}], [{"weight": 0.5621690773560081, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Ford Motor Company (FMC)", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.5621690773560081, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "16/04/2015", "id": "Ford Motor Company (FMC)", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.5621690773560081, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "16/04/2015", "id": "Ford Motor Company (FMC)", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.5621690773560081, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.5621690773560081, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Kristian Hedberg", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.5621690773560081, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Justyna Morek", "subject": "Introductory meeting"}], [{"weight": 0.15991987180249997, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "ten Kate Warner", "subject": "Energy Union"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Madrid, Spain", "key": 0, "date": "10/04/2015", "id": "ASOCIACI\u00d3N ESPA\u00d1OLA DE LA INDUSTRIA EL\u00c9CTRICA (UNESA)", "subject": "Energy Union and the Electricity sector in the EU"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Madrid, Spain", "key": 0, "date": "10/04/2015", "id": "Miguel Arias Ca\u00f1ete", "subject": "Energy Union and the Electricity sector in the EU"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Winterkorn Prof. Dr. rer. nat. Martin", "subject": "Energy Union and Transport"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "27/04/2015", "id": "Winterkorn Prof. Dr. rer. nat. Martin", "subject": "standards, data, transport"}, {"weight": 0.44679487176, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "30/04/2015", "id": "Winterkorn Prof. Dr. rer. nat. Martin", "subject": "Visit to Audi Brussels in frames of European Semester meetings with Belgian Authorities and Social Partners"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "30/04/2015", "id": "Winterkorn Prof. Dr. rer. nat. Martin", "subject": "Visit to Audi Brussels in frames of European Semester meetings with Belgian Authorities and Social Partners"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "09/04/2015", "id": "Winterkorn Prof. Dr. rer. nat. Martin", "subject": "Decabornisation of Road Transport"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 8/275", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "priem niels", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "ten Berge Hans", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 10/286", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "WATES JEREMY", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 8/275", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "LEN Michal", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 10/286", "key": 0, "date": "24/04/2015", "id": "Hayler Jacob", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 10/286", "key": 1, "date": "24/04/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont", "key": 2, "date": "23/04/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "circular economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 12/243", "key": 3, "date": "23/04/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 8/275", "key": 4, "date": "21/04/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 10/286", "key": 5, "date": "20/04/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 10/286", "key": 6, "date": "20/04/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 8/275", "key": 7, "date": "15/04/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 10/286", "key": 8, "date": "14/04/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 10/286", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Jaatinen Timo", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 10/286", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Paul Voss", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Quoden Joachim", "subject": "circular economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 12/243", "key": 1, "date": "23/04/2015", "id": "Quoden Joachim", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "The European Organization for Packaging and the Environment (EUROPEN)", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Heidi Jern", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.6205982906065812, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Hansen Jacob", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "14/04/2015", "id": "Hansen Jacob", "subject": "Circular economy, Air quality, Nitrates"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Maa- ja mets\u00e4taloustuottajain Keskusliitto \u2013 Central Union of Agricultural Producers and Forest Owners (MTK)", "subject": "Permanent grassland"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Tom Tynan", "subject": "Permanent grassland"}], [{"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/04/2015", "id": "Facebook Ireland Limited (FB-I)", "subject": "Social media"}, {"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/04/2015", "id": "Michael Hager", "subject": "Social media"}], [{"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Gross Bruno", "subject": "Meeting to discuss Cultural Diplomacy"}, {"weight": 0.2939784681394165, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "16/04/2015", "id": "Gross Bruno", "subject": "Cooperation between the Goethe-Institut and the Cabinet/DG EAC"}, {"weight": 0.2939784681394165, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "16/04/2015", "id": "Gross Bruno", "subject": "Cooperation between the Goethe-Institut and the Cabinet/DG EAC"}], [{"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "Friedrich-Ebert-Stiftung (FES)", "subject": "Trade relations with the Americas"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "Miguel Ceballos Bar\u00f3n", "subject": "Trade relations with the Americas"}], [{"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels/BE", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Petsikas George", "subject": "Aviation issues -Transat Senior Director Petsikas"}], [{"weight": 0.7417735042070085, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Maria \u00c5senius", "subject": "Bio-ethanol; prospects of lowering duty"}], [{"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "06/04/2015", "id": "Pie Jan", "subject": "Meeting on Aviation issues"}], [{"weight": 0.5922550952986225, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Reynaert Thomas", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.5922550952986225, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Immelt Jeffrey", "subject": "Preparatory meeting ahead of the mtg with the Commissioner"}, {"weight": 0.5963116370645808, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Patsi Tuomo", "subject": "Biopharmaceutical industry"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Hedstr\u00f6m Jens", "subject": "Tourism"}, {"weight": 0.5922550952986225, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Leavy Loretto", "subject": "Services and Industrial Policy"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.5963116370645808, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "27/04/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Biopharmaceutical industry"}, {"weight": 0.5922550952986225, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "20/04/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Services and Industrial Policy"}, {"weight": 0.5922550952986225, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "20/04/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Preparatory meeting ahead of the mtg with the Commissioner"}, {"weight": 0.5621690773560081, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "16/04/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "15/04/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Tourism"}, {"weight": 0.5922550952986225, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "14/04/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.5922550952986225, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 7, "date": "13/04/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Bioeconomy"}, {"weight": 0.5922550952986225, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 8, "date": "08/04/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "The Commission's Strategy on goods & services"}, {"weight": 0.5922550952986225, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "08/04/2015", "id": "Verschueren Christian", "subject": "The Commission's Strategy on goods & services"}, {"weight": 0.5922550952986225, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "Arola Miika", "subject": "Bioeconomy"}, {"weight": 0.5621690773560081, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Farley Jim", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Kaufmann Marc Philip", "subject": "Introductory meeting"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "08/04/2015", "id": "Hall Magnus", "subject": "Financial Market legislation"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "08/04/2015", "id": "Hall Magnus", "subject": "Markets in Financial Instruments Directive"}], [{"weight": 0.074375, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Alice Richard", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Liene Balta", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.074375, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "International Federation for Human Rights (FIDH)", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 1, "date": "14/04/2015", "id": "International Federation for Human Rights (FIDH)", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 2, "date": "14/04/2015", "id": "International Federation for Human Rights (FIDH)", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 3, "date": "14/04/2015", "id": "International Federation for Human Rights (FIDH)", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Bernd Martenczuk", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}], [{"weight": 0.62820512818, "locale": "London", "key": 0, "date": "17/04/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Financial Services Policy"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "London", "key": 0, "date": "17/04/2015", "id": "EEF, the manufacturers' organisation (EEF)", "subject": "Financial Services Policy"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Richard St\u00e9phane", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 12/217", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Better Regulation"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 12/217", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Keen Graham", "subject": "Better Regulation"}], [{"weight": 0.16165351743584155, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Farina Elizabeth", "subject": "Higher education policy, including Erasmus+, EFSI and the role of UNICA"}], [{"weight": 0.41561965809264956, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Skadmanis  Marcis", "subject": "Process to reach a World NGO Day"}], [{"weight": 0.5277350426834188, "locale": "BE/Brussels", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "Marjeta Jager", "subject": "Eurocommerce"}, {"weight": 0.6647649572715811, "locale": "BERL, Brussels", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Juraj Nociar", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.5922550952986225, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "08/04/2015", "id": "Kristian Hedberg", "subject": "The Commission's Strategy on goods & services"}, {"weight": 0.6647649572715811, "locale": "BERL, Brussels", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "EuroCommerce", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "BE/Brussels", "key": 1, "date": "13/04/2015", "id": "EuroCommerce", "subject": "Eurocommerce"}, {"weight": 0.5922550952986225, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "08/04/2015", "id": "EuroCommerce", "subject": "The Commission's Strategy on goods & services"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Seng Phil", "subject": "Prospects for trade of the US meat in the medium term"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "23/04/2015", "id": "Seng Phil", "subject": "Prospects for trade of the US meat in the medium term"}], [{"weight": 0.08935897435199999, "locale": "Rome, Italy", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Meeting with social partners"}, {"weight": 0.08935897435199999, "locale": "Rome, Italy", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "Associazione Bancaria Italiana (ABI)", "subject": "Meeting with social partners"}, {"weight": 0.3935568704397962, "locale": "Rome, Italy", "key": 1, "date": "13/04/2015", "id": "Associazione Bancaria Italiana (ABI)", "subject": "Meeting with social partners"}, {"weight": 0.3935568704397962, "locale": "Rome, Italy", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "Massimo Suardi", "subject": "Meeting with social partners"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 10/286", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "European Environmental Bureau (EEB)", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "21/04/2015", "id": "European Environmental Bureau (EEB)", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "21/04/2015", "id": "European Environmental Bureau (EEB)", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 10/286", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Sarah Nelen", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Heidi Jern", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.44679487176, "locale": "Washington", "key": 0, "date": "18/04/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Financial integration of the Euro area"}, {"weight": 0.373564540851613, "locale": "Washington", "key": 0, "date": "18/04/2015", "id": "Zaneta Vegnere", "subject": "Financial integration of the Euro area"}, {"weight": 0.373564540851613, "locale": "Washington", "key": 0, "date": "18/04/2015", "id": "Taneli Lahti", "subject": "Financial integration of the Euro area"}, {"weight": 0.373564540851613, "locale": "Washington", "key": 0, "date": "18/04/2015", "id": "Karolina Leib", "subject": "Financial integration of the Euro area"}, {"weight": 0.44679487176, "locale": "Washington", "key": 0, "date": "18/04/2015", "id": "Institute of International Finance (IIF)", "subject": "Financial integration of the Euro area"}, {"weight": 0.373564540851613, "locale": "Washington", "key": 1, "date": "18/04/2015", "id": "Institute of International Finance (IIF)", "subject": "Financial integration of the Euro area"}, {"weight": 0.373564540851613, "locale": "Washington", "key": 2, "date": "18/04/2015", "id": "Institute of International Finance (IIF)", "subject": "Financial integration of the Euro area"}, {"weight": 0.373564540851613, "locale": "Washington", "key": 3, "date": "18/04/2015", "id": "Institute of International Finance (IIF)", "subject": "Financial integration of the Euro area"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/04/2015", "id": "Miguel Arias Ca\u00f1ete", "subject": "Decabornisation of Road Transport"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/04/2015", "id": "Bayerische Motoren Werke Aktiengesellschaft (BMW Group)", "subject": "Decabornisation of Road Transport"}], [{"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Konsentio ApS (Konsentio)", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Moore Frances", "subject": "Copyright, value gap"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "28/04/2015", "id": "Moore Frances", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "28/04/2015", "id": "Moore Frances", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "27/04/2015", "id": "Moore Frances", "subject": "Digital Single Market, Copyright"}], [{"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "New strategy on gender equality post 2015; Current legislative proposals on gender equality (maternity protection & women on boards)"}, {"weight": 0.38337935567859305, "locale": "Strasbourg", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Baudouin Baudru", "subject": "Occupational Health and Safety"}, {"weight": 0.45332018404596974, "locale": "Strasbourg", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "EUROPEAN TRADE UNION CONFEDERATION (ETUC)", "subject": "Occupational Health and Safety"}, {"weight": 0.38337935567859305, "locale": "Strasbourg", "key": 1, "date": "28/04/2015", "id": "EUROPEAN TRADE UNION CONFEDERATION (ETUC)", "subject": "Occupational Health and Safety"}, {"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "29/04/2015", "id": "EUROPEAN TRADE UNION CONFEDERATION (ETUC)", "subject": "New strategy on gender equality post 2015; Current legislative proposals on gender equality (maternity protection & women on boards)"}, {"weight": 0.45332018404596974, "locale": "Strasbourg", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Marianne Thyssen", "subject": "Occupational Health and Safety"}], [{"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Browne Anthony", "subject": "BBA\u2019s Annual EU Reception"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Possible speaking opportunities for the VP"}, {"weight": 0.5296252465780869, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "16/04/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Business opportunities in Europe"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "15/04/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "BBA\u2019s Annual EU Reception"}, {"weight": 0.5296252465780869, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Lochbihler Peter", "subject": "Business opportunities in Europe"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Danger Susan", "subject": "Possible speaking opportunities for the VP"}], [{"weight": 0.22666009202298487, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/04/2015", "id": "European Construction Industry Federation (FIEC)", "subject": "Labour mobility and social protection in the EU construction sector"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "17/04/2015", "id": "European Construction Industry Federation (FIEC)", "subject": "Labour mobility and social protection in the EU construction sector"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 2, "date": "13/04/2015", "id": "European Construction Industry Federation (FIEC)", "subject": "Meeting Commissioner Bulc"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 3, "date": "13/04/2015", "id": "European Construction Industry Federation (FIEC)", "subject": "Meeting Commissioner Bulc"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "Andreja Kodrin", "subject": "Meeting Commissioner Bulc"}, {"weight": 0.22666009202298487, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/04/2015", "id": "Marianne Thyssen", "subject": "Labour mobility and social protection in the EU construction sector"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Meeting Commissioner Bulc"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/04/2015", "id": "Inge Bernaerts", "subject": "Labour mobility and social protection in the EU construction sector"}], [{"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "von Wahlert Christiane", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Cotterell David", "subject": "Meeting with Oil Companies International Marine Forum (OCIMF)"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 8/275", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Sarah Nelen", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Heidi Jern", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 8/275", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "LEXMARK (LXK)", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "21/04/2015", "id": "LEXMARK (LXK)", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "21/04/2015", "id": "LEXMARK (LXK)", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Verband Privater Rundfunk und Telemedien e.V. (VPRT)", "subject": "Digital Single Market, Copyright"}, {"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Adrienn Kiraly", "subject": "Digital Single Market, Copyright"}], [{"weight": 0.19022572868042517, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "van der Lande Robert", "subject": "CCS presentation to the Commissioner"}], [{"weight": 0.6205982906065812, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Arola Miika", "subject": "European Fund for Strategic Investment, Energy Union"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "23/04/2015", "id": "Arola Miika", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "13/04/2015", "id": "Arola Miika", "subject": "Bioeconomy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "24/04/2015", "id": "Arola Miika", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "24/04/2015", "id": "Arola Miika", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "24/04/2015", "id": "Arola Miika", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "24/04/2015", "id": "Arola Miika", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "24/04/2015", "id": "Arola Miika", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "24/04/2015", "id": "Arola Miika", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "24/04/2015", "id": "Arola Miika", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "24/04/2015", "id": "Arola Miika", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 11, "date": "24/04/2015", "id": "Arola Miika", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 12, "date": "24/04/2015", "id": "Arola Miika", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 13, "date": "24/04/2015", "id": "Arola Miika", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 14, "date": "24/04/2015", "id": "Arola Miika", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 15, "date": "24/04/2015", "id": "Arola Miika", "subject": "Bio economy"}, {"weight": 0.5922550952986225, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 16, "date": "13/04/2015", "id": "Arola Miika", "subject": "Bioeconomy"}], [{"weight": 0.595, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Sarah Nelen", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.595, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "EURELECTRIC aisbl (EURELECTRIC)", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "30/04/2015", "id": "EURELECTRIC aisbl (EURELECTRIC)", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 2, "date": "29/04/2015", "id": "EURELECTRIC aisbl (EURELECTRIC)", "subject": "Energy Union governance"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Peter Van Kemseke", "subject": "Energy Union governance"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/04/2015", "id": "Gurander Jan", "subject": "Decabornisation of Road Transport"}], [{"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Stone Larry", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Kemmer Dr. Michael", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Scarafia Barbara", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Anneliese Ettmayer", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Klein Michael", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.47550295860550296, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/04/2015", "id": "Ruggieri Andrea", "subject": "Internet of Everything / digital transformation"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Johnson Daniel", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Junge Michael", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "29/04/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "29/04/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "27/04/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "27/04/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "27/04/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "23/04/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "Industry 4.0"}, {"weight": 0.47550295860550296, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "17/04/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "Internet of Everything / digital transformation"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "16/04/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "16/04/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "15/04/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 11, "date": "15/04/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.47550295860550296, "locale": "Brussels", "key": 12, "date": "15/04/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Nera", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Brodtmann Thilo", "subject": "Industry 4.0"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Falcioni Paolo", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Bauer Bill", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.47550295860550296, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Cridland John", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "IRG Advisors LLP (Odgers Berndtson)", "subject": "Transfert of data, cloud-based database"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Laure Chapuis", "subject": "Transfert of data, cloud-based database"}], [{"weight": 0.029391548624698463, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Y.E.S.-EWIV YOUTH AND EUROPEAN SOCIAL WORK- EUROPAISCHE WIRTSCHAFTLICHE INTERESSENVEREINIGUNG ZUR FORDERUNG DER HUMANRESSOURCEN (YES Forum)", "subject": "Tackling the radicalisation of young people"}, {"weight": 0.029391548624698463, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Tackling the radicalisation of young people"}], [{"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Kristian Hedberg", "subject": "Tourism"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Confederation of Swedish Enterprise", "subject": "Tourism"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "15/04/2015", "id": "Confederation of Swedish Enterprise", "subject": "Tourism"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Justyna Morek", "subject": "Tourism"}], [{"weight": 0.5471260683847008, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/04/2015", "id": "Agnieszka Drzewoska", "subject": "French suspension of the use of Bisphenol A (BPA)-based materials for packaging products"}, {"weight": 0.5471260683847008, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/04/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "French suspension of the use of Bisphenol A (BPA)-based materials for packaging products"}, {"weight": 0.5471260683847008, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/04/2015", "id": "PlasticsEurope", "subject": "French suspension of the use of Bisphenol A (BPA)-based materials for packaging products"}, {"weight": 0.5471260683847008, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "17/04/2015", "id": "PlasticsEurope", "subject": "French suspension of the use of Bisphenol A (BPA)-based materials for packaging products"}], [{"weight": 0.16165351743584155, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Dr. Mezey Barna", "subject": "Higher education policy, including Erasmus+, EFSI and the role of UNICA"}], [{"weight": 0.4948931624129914, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "10/04/2015", "id": "Gray Oliver", "subject": "Consumer policy"}], [{"weight": 0.62820512818, "locale": "Belgium, Brussels, BERL", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Global Reporting Initiative (GRI)", "subject": "Non-financial reporting"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "Belgium, Brussels, BERL", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Non-financial reporting"}], [{"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "priem niels", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Konsentio ApS (Konsentio)", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Paul Voss", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "WATES JEREMY", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Mandery Hubert", "subject": "Sustainable Chemistry"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "LEN Michal", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Jaatinen Timo", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "08/04/2015", "id": "Walker Kristen", "subject": "Deforestation"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Quoden Joachim", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "23/04/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "21/04/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "21/04/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "20/04/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "20/04/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "15/04/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "14/04/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Sustainable Chemistry"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "08/04/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Deforestation"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/04/2015", "id": "Jonnaert Erik", "subject": "Decabornisation of Road Transport"}], [{"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Jocelyn Fajardo", "subject": "Meeting Commissioner Bulc"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Association Europ\u00e9enne des Concessionnaires d'Autoroutes et d'Ouvrages \u00e0 P\u00e9age (ASECAP)", "subject": "Meeting Commissioner Bulc"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 1, "date": "14/04/2015", "id": "Association Europ\u00e9enne des Concessionnaires d'Autoroutes et d'Ouvrages \u00e0 P\u00e9age (ASECAP)", "subject": "Meeting Commissioner Bulc"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Meeting Commissioner Bulc"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Jeunes Agriculteurs Outre Mer (JA OM)", "subject": "Potential reform of the POSEI scheme, specific problems of young farmers in peripheral regions to access finance and get started"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "28/04/2015", "id": "Jeunes Agriculteurs Outre Mer (JA OM)", "subject": "Potential reform of the POSEI scheme, specific problems of young farmers in peripheral regions to access finance and get started"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Carl-Christian Buhr", "subject": "Potential reform of the POSEI scheme, specific problems of young farmers in peripheral regions to access finance and get started"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "28/04/2015", "id": "Carl-Christian Buhr", "subject": "Potential reform of the POSEI scheme, specific problems of young farmers in peripheral regions to access finance and get started"}], [{"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "PwCIL (PwC)", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Michael Hager", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Johannes Hahn", "subject": "Development of Western Balkans"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "14/04/2015", "id": "Johannes Hahn", "subject": "Development of Western Balkans"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "14/04/2015", "id": "Johannes Hahn", "subject": "Development of Western Balkans"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "14/04/2015", "id": "Johannes Hahn", "subject": "Development of Western Balkans"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "14/04/2015", "id": "Johannes Hahn", "subject": "Development of Western Balkans"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "14/04/2015", "id": "Johannes Hahn", "subject": "Development of Western Balkans"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "14/04/2015", "id": "Johannes Hahn", "subject": "Development of Western Balkans"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "14/04/2015", "id": "Johannes Hahn", "subject": "Development of Western Balkans"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "14/04/2015", "id": "Johannes Hahn", "subject": "Development of Western Balkans"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "14/04/2015", "id": "Johannes Hahn", "subject": "Development of Western Balkans"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "14/04/2015", "id": "Johannes Hahn", "subject": "Development of Western Balkans"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Brussels", "key": 11, "date": "14/04/2015", "id": "Johannes Hahn", "subject": "Development of Western Balkans"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "NEUMAYER Christoph", "subject": "Development of Western Balkans"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "14/04/2015", "id": "NEUMAYER Christoph", "subject": "Development of Western Balkans"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "14/04/2015", "id": "NEUMAYER Christoph", "subject": "Development of Western Balkans"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "14/04/2015", "id": "NEUMAYER Christoph", "subject": "Development of Western Balkans"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "14/04/2015", "id": "NEUMAYER Christoph", "subject": "Development of Western Balkans"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "14/04/2015", "id": "NEUMAYER Christoph", "subject": "Development of Western Balkans"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "14/04/2015", "id": "NEUMAYER Christoph", "subject": "Development of Western Balkans"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "14/04/2015", "id": "NEUMAYER Christoph", "subject": "Development of Western Balkans"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "14/04/2015", "id": "NEUMAYER Christoph", "subject": "Development of Western Balkans"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "14/04/2015", "id": "NEUMAYER Christoph", "subject": "Development of Western Balkans"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "14/04/2015", "id": "NEUMAYER Christoph", "subject": "Development of Western Balkans"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Brussels", "key": 11, "date": "14/04/2015", "id": "NEUMAYER Christoph", "subject": "Development of Western Balkans"}], [{"weight": 0.06382783882285714, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Meeting in frames of European Semester meetings with Belgian Authorities and Social Partners"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Raquel Lucas", "subject": "Meeting in frames of European Semester meetings with Belgian Authorities and Social Partners"}, {"weight": 0.06382783882285714, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Boerenbond (BB)", "subject": "Meeting in frames of European Semester meetings with Belgian Authorities and Social Partners"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "30/04/2015", "id": "Boerenbond (BB)", "subject": "Meeting in frames of European Semester meetings with Belgian Authorities and Social Partners"}], [{"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "Intro meeting"}], [{"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "McCoy Stan", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "29/04/2015", "id": "McCoy Stan", "subject": "Meeting on Digital Single Market"}], [{"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, belgium", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Bureau Europ\u00e9en des Unions de Consommateurs (BEUC)", "subject": "Options for new rules for online purchases \u00a0(Digital single market)"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, belgium", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Eduard Hulicius", "subject": "Options for new rules for online purchases \u00a0(Digital single market)"}], [{"weight": 0.5963116370645808, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Patsi Tuomo", "subject": "Biopharmaceutical industry"}, {"weight": 0.5963116370645808, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "27/04/2015", "id": "Patsi Tuomo", "subject": "Biopharmaceutical industry"}], [{"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Plesner Mathiasen Jakob", "subject": "copyright"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 10/286", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Sarah Nelen", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Heidi Jern", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 10/286", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Finnish Forest Industries Federation (Mets\u00e4teollisuus ry) (FFIF)", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "20/04/2015", "id": "Finnish Forest Industries Federation (Mets\u00e4teollisuus ry) (FFIF)", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "20/04/2015", "id": "Finnish Forest Industries Federation (Mets\u00e4teollisuus ry) (FFIF)", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 12/217", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Keen Graham", "subject": "Better Regulation"}], [{"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Copenhagen, Denmark", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Landbrug & F\u00f8devarer - Danish Agriculture and Food Council (DAFC)", "subject": "Commission priorities and work programme"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Copenhagen, Denmark", "key": 1, "date": "27/04/2015", "id": "Landbrug & F\u00f8devarer - Danish Agriculture and Food Council (DAFC)", "subject": "Commission priorities and work programme"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Copenhagen, Denmark", "key": 2, "date": "27/04/2015", "id": "Landbrug & F\u00f8devarer - Danish Agriculture and Food Council (DAFC)", "subject": "Commission priorities and work programme"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Copenhagen, Denmark", "key": 3, "date": "27/04/2015", "id": "Landbrug & F\u00f8devarer - Danish Agriculture and Food Council (DAFC)", "subject": "Commission priorities and work programme"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Copenhagen, Denmark", "key": 4, "date": "27/04/2015", "id": "Landbrug & F\u00f8devarer - Danish Agriculture and Food Council (DAFC)", "subject": "Commission priorities and work programme"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Copenhagen, Denmark", "key": 5, "date": "27/04/2015", "id": "Landbrug & F\u00f8devarer - Danish Agriculture and Food Council (DAFC)", "subject": "Commission priorities and work programme"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Copenhagen, Denmark", "key": 6, "date": "27/04/2015", "id": "Landbrug & F\u00f8devarer - Danish Agriculture and Food Council (DAFC)", "subject": "Commission priorities and work programme"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Copenhagen, Denmark", "key": 7, "date": "27/04/2015", "id": "Landbrug & F\u00f8devarer - Danish Agriculture and Food Council (DAFC)", "subject": "Commission priorities and work programme"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Copenhagen, Denmark", "key": 8, "date": "27/04/2015", "id": "Landbrug & F\u00f8devarer - Danish Agriculture and Food Council (DAFC)", "subject": "Commission priorities and work programme"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Copenhagen, Denmark", "key": 9, "date": "27/04/2015", "id": "Landbrug & F\u00f8devarer - Danish Agriculture and Food Council (DAFC)", "subject": "Commission priorities and work programme"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Copenhagen, Denmark", "key": 10, "date": "27/04/2015", "id": "Landbrug & F\u00f8devarer - Danish Agriculture and Food Council (DAFC)", "subject": "Commission priorities and work programme"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Copenhagen, Denmark", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "Commission priorities and work programme"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Copenhagen, Denmark", "key": 1, "date": "27/04/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "Commission priorities and work programme"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Copenhagen, Denmark", "key": 2, "date": "27/04/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "Commission priorities and work programme"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Copenhagen, Denmark", "key": 3, "date": "27/04/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "Commission priorities and work programme"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Copenhagen, Denmark", "key": 4, "date": "27/04/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "Commission priorities and work programme"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Copenhagen, Denmark", "key": 5, "date": "27/04/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "Commission priorities and work programme"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Copenhagen, Denmark", "key": 6, "date": "27/04/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "Commission priorities and work programme"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Copenhagen, Denmark", "key": 7, "date": "27/04/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "Commission priorities and work programme"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Copenhagen, Denmark", "key": 8, "date": "27/04/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "Commission priorities and work programme"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Copenhagen, Denmark", "key": 9, "date": "27/04/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "Commission priorities and work programme"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Copenhagen, Denmark", "key": 10, "date": "27/04/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "Commission priorities and work programme"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Franc Pierre-Etienne", "subject": "Investment Plan"}, {"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "28/04/2015", "id": "Franc Pierre-Etienne", "subject": "Mr. Pierre-Etienne Franc, Chairman"}], [{"weight": 0.06382783882285714, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Meeting in frames of European Semester meetings with Belgian Authorities and Social Partners"}, {"weight": 0.06382783882285714, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Centrale G\u00e9n\u00e9rale des Syndicats Lib\u00e9raux de Belgique (CGSLB)", "subject": "Meeting in frames of European Semester meetings with Belgian Authorities and Social Partners"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "30/04/2015", "id": "Centrale G\u00e9n\u00e9rale des Syndicats Lib\u00e9raux de Belgique (CGSLB)", "subject": "Meeting in frames of European Semester meetings with Belgian Authorities and Social Partners"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Raquel Lucas", "subject": "Meeting in frames of European Semester meetings with Belgian Authorities and Social Partners"}], [{"weight": 0.644038461545, "locale": "Stockholm", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Vestberg Hans", "subject": "Digital Single Market policy, R&D, spectrum"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Stockholm", "key": 1, "date": "29/04/2015", "id": "Vestberg Hans", "subject": "Digital Single Market policy, R&D, spectrum"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Lee Foulger", "subject": "Capital Markets Union"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "10/04/2015", "id": "Lee Foulger", "subject": "Capital Markets Union"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Standard Life plc (Standard Life)", "subject": "Capital Markets Union"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "10/04/2015", "id": "Standard Life plc (Standard Life)", "subject": "Capital Markets Union"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "08/04/2015", "id": "Tom Tynan", "subject": "Market situation for beef, especially the suckler cow production"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "08/04/2015", "id": "European Farmers (COPA)", "subject": "Market situation for beef, especially the suckler cow production"}], [{"weight": 0.4353952991751496, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Federica Mogherini", "subject": "Trade Policy"}, {"weight": 0.4353952991751496, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Batier Renaud", "subject": "Trade Policy"}], [{"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "EURODOM", "subject": "Treatment of sugar in trade negotiations"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "08/04/2015", "id": "EURODOM", "subject": "Presentation of Reunion Island representatives. The future of the sugar sector."}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "08/04/2015", "id": "EURODOM", "subject": "Presentation of Reunion Island representatives. The future of the sugar sector."}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "08/04/2015", "id": "EURODOM", "subject": "Presentation sugar industry of La Reunion island"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Miguel Ceballos Bar\u00f3n", "subject": "Treatment of sugar in trade negotiations"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "08/04/2015", "id": "Mathieu Fichter", "subject": "Presentation sugar industry of La Reunion island"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "08/04/2015", "id": "Tom Tynan", "subject": "Presentation of Reunion Island representatives. The future of the sugar sector."}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "08/04/2015", "id": "Cristina Rueda Catry", "subject": "Presentation of Reunion Island representatives. The future of the sugar sector."}], [{"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Stockholm", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "Data roaming"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Stockholm", "key": 1, "date": "29/04/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "Digital Single Market policy, R&D, spectrum"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "23/04/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Stockholm", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Vestberg Hans", "subject": "Digital Single Market policy, R&D, spectrum"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Stockholm", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Fellenius Omnell Caroline", "subject": "Data roaming"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Rosenberg Raul", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/04/2015", "id": "Ewert Christian", "subject": "EU-Turkey customs union; problems faced retailers"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "17/04/2015", "id": "Ewert Christian", "subject": "EU-Turkey customs union; problems faced retailers"}], [{"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "H\u00e4k\u00e4mies Jyri", "subject": "Transport"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "17/04/2015", "id": "H\u00e4k\u00e4mies Jyri", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "24/04/2015", "id": "H\u00e4k\u00e4mies Jyri", "subject": "Meeting with Confederation of Finnish Industries"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 10/286", "key": 0, "date": "24/04/2015", "id": "Hayler Jacob", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Agnieszka Drzewoska", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.5471260683847008, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "24/04/2015", "id": "Agnieszka Drzewoska", "subject": "Toy Safety Directive"}, {"weight": 0.5471260683847008, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "17/04/2015", "id": "Agnieszka Drzewoska", "subject": "French suspension of the use of Bisphenol A (BPA)-based materials for packaging products"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Strasbourg", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Immelt Jeffrey", "subject": "Meeting with General Electric on recent investments, and contributions to a European Industrial Renaissance, the Energy Union"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "To introduce the organisation and its priorities"}, {"weight": 0.5963116370645808, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "27/04/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "Biopharmaceutical industry"}, {"weight": 0.5471260683847008, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "24/04/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "Toy Safety Directive"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "23/04/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "BERL", "key": 4, "date": "23/04/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "Circular economy"}, {"weight": 0.649553747510419, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "21/04/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "CECED vision project: Promoting Jobs, Growth, Skills, Innovation and Sustainability, European home appliance industry and DG Growth"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "21/04/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "Intro meeting"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 7, "date": "17/04/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "Intro meeting"}, {"weight": 0.5471260683847008, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 8, "date": "17/04/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "French suspension of the use of Bisphenol A (BPA)-based materials for packaging products"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 9, "date": "16/04/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.5621690773560081, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 10, "date": "16/04/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 11, "date": "16/04/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "Present the association - intro meeting"}, {"weight": 0.649553747510419, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 12, "date": "08/04/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "The future of SBA, SME policy & test, Enterprise Europe Network & Easme, Internationalisation, Comp Council"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Schockmel Paul", "subject": "Automotive Industry"}, {"weight": 0.649553747510419, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Tomasz Husak", "subject": "CECED vision project: Promoting Jobs, Growth, Skills, Innovation and Sustainability, European home appliance industry and DG Growth"}, {"weight": 0.698739316190299, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "13/04/2015", "id": "Tomasz Husak", "subject": "Aviation issues"}, {"weight": 0.698739316190299, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "13/04/2015", "id": "Tomasz Husak", "subject": "Aviation issues"}, {"weight": 0.698739316190299, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "10/04/2015", "id": "Tomasz Husak", "subject": "Promotion of the development of modern and innovative entrepreneurship in Europe and in Poland; Google\u2019s activities in enhancing digital competencies and development of start-ups"}, {"weight": 0.698739316190299, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "10/04/2015", "id": "Tomasz Husak", "subject": "Promotion of the development of modern and innovative entrepreneurship in Europe and in Poland; Google\u2019s activities in enhancing digital competencies and development of start-ups"}, {"weight": 0.649553747510419, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "08/04/2015", "id": "Tomasz Husak", "subject": "The future of SBA, SME policy & test, Enterprise Europe Network & Easme, Internationalisation, Comp Council"}, {"weight": 0.49388395793886253, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Justyna Morek", "subject": "CO2/cars post-2020 & General Safety Regulation"}, {"weight": 0.5621690773560081, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "16/04/2015", "id": "Justyna Morek", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "15/04/2015", "id": "Justyna Morek", "subject": "Tourism"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Kristian Hedberg", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.5963116370645808, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "27/04/2015", "id": "Kristian Hedberg", "subject": "Biopharmaceutical industry"}, {"weight": 0.5922550952986225, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "20/04/2015", "id": "Kristian Hedberg", "subject": "Services and Industrial Policy"}, {"weight": 0.5922550952986225, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "20/04/2015", "id": "Kristian Hedberg", "subject": "Preparatory meeting ahead of the mtg with the Commissioner"}, {"weight": 0.5621690773560081, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "16/04/2015", "id": "Kristian Hedberg", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "15/04/2015", "id": "Kristian Hedberg", "subject": "Tourism"}, {"weight": 0.5922550952986225, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "14/04/2015", "id": "Kristian Hedberg", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.5922550952986225, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 7, "date": "13/04/2015", "id": "Kristian Hedberg", "subject": "Bioeconomy"}, {"weight": 0.5922550952986225, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 8, "date": "08/04/2015", "id": "Kristian Hedberg", "subject": "The Commission's Strategy on goods & services"}, {"weight": 0.49388395793886253, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Fabrice Comptour", "subject": "Defense"}, {"weight": 0.49388395793886253, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "16/04/2015", "id": "Fabrice Comptour", "subject": "Defense"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "de Blust Michel", "subject": "Meeting with representatives of ECTAA (Group of European Travel Agents\u2019 and Tour Operators\u2019 Associations within the EU)"}, {"weight": 0.3549474029986226, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "CAINE Patrice", "subject": "Defense"}, {"weight": 0.3549474029986226, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "16/04/2015", "id": "CAINE Patrice", "subject": "Defense"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Potential reform of the POSEI scheme, specific problems of young farmers in peripheral regions to access finance and get started"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "28/04/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Potential reform of the POSEI scheme, specific problems of young farmers in peripheral regions to access finance and get started"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "27/04/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Digital Singe Market Strategy, investment in rural broadband"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "27/04/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Digital Singe Market Strategy, investment in rural broadband"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "17/04/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "16/04/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Short supply chains, the McDonald\u2019s Agricultural Assistance Programme to monitor and manage traceability, food safety, quality, animal welfare and sustainability"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "14/04/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "The Commission's ongling Google antitrust investigations"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 7, "date": "14/04/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "The Commission's ongling Google antitrust investigations"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Hilton-Johnson Julian", "subject": "Short supply chains, the McDonald\u2019s Agricultural Assistance Programme to monitor and manage traceability, food safety, quality, animal welfare and sustainability"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "COUCHY France-Lise", "subject": "Potential reform of the POSEI scheme, specific problems of young farmers in peripheral regions to access finance and get started"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "28/04/2015", "id": "COUCHY France-Lise", "subject": "Potential reform of the POSEI scheme, specific problems of young farmers in peripheral regions to access finance and get started"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/04/2015", "id": "Johnson Daniel", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "von Roenne Hubertus", "subject": "Digital Singe Market Strategy, investment in rural broadband"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "27/04/2015", "id": "von Roenne Hubertus", "subject": "Digital Singe Market Strategy, investment in rural broadband"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Lowe Luther", "subject": "The Commission's ongling Google antitrust investigations"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "14/04/2015", "id": "Lowe Luther", "subject": "The Commission's ongling Google antitrust investigations"}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Maria Elena Scoppio", "subject": "Comp\u00e9titivit\u00e9 des entreprises europ\u00e9ennes"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Heidi Jern", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.6960880998695924, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "Comp\u00e9titivit\u00e9 des entreprises europ\u00e9ennes"}, {"weight": 0.6647649572715811, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Juraj Nociar", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6647649572715811, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Manufacture Fran\u00e7aise des Pneumatiques Michelin (MFPM)", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "23/04/2015", "id": "Manufacture Fran\u00e7aise des Pneumatiques Michelin (MFPM)", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.6960880998695924, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "14/04/2015", "id": "Manufacture Fran\u00e7aise des Pneumatiques Michelin (MFPM)", "subject": "Comp\u00e9titivit\u00e9 des entreprises europ\u00e9ennes"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "14/04/2015", "id": "Manufacture Fran\u00e7aise des Pneumatiques Michelin (MFPM)", "subject": "Comp\u00e9titivit\u00e9 des entreprises europ\u00e9ennes"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "23/04/2015", "id": "Manufacture Fran\u00e7aise des Pneumatiques Michelin (MFPM)", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "BERL", "key": 5, "date": "23/04/2015", "id": "Manufacture Fran\u00e7aise des Pneumatiques Michelin (MFPM)", "subject": "Circular economy"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "BERL", "key": 1, "date": "23/04/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "Circular economy"}], [{"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "08/04/2015", "id": "UHERECZKY Agnes", "subject": "Family issues"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "08/04/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Family issues"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Baden-W\u00fcrttembergischer Genossenschaftsverband e.V. (BWGV)", "subject": "Implementation of banking regulation"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Chantal Hughes", "subject": "Implementation of banking regulation"}], [{"weight": 0.5058645627447961, "locale": "BERL 08/323", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "A first exchange on the organization of a possible meeting between Commissioner Hogan and Confagricoltura's President, Mario Guidi, at Expo Milan in the next months; we would also like to touch upon some aspects of the CAP implementation process"}, {"weight": 0.5058645627447961, "locale": "BERL 08/323", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "GARAGNANI Gugliemo", "subject": "A first exchange on the organization of a possible meeting between Commissioner Hogan and Confagricoltura's President, Mario Guidi, at Expo Milan in the next months; we would also like to touch upon some aspects of the CAP implementation process"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/04/2015", "id": "Arola Miika", "subject": "Bio economy"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/04/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Bio economy"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "24/04/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Bio economy"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "15/04/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Bio chemical production"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Fredriksson Anders", "subject": "Bio chemical production"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/04/2015", "id": "Mensink Marco", "subject": "Bio economy"}], [{"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "08/04/2015", "id": "Hollmann Wilfried", "subject": "Introduction to Der Mittelstandsverbund"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "01/04/2015", "id": "Paulina Dejmek Hack", "subject": "EFSI and capital markets union"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "01/04/2015", "id": "BlackRock (BLK)", "subject": "EFSI and capital markets union"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "09/04/2015", "id": "BlackRock (BLK)", "subject": "Money Market Funds"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "09/04/2015", "id": "Lee Foulger", "subject": "Money Market Funds"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Himes Wes", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "29/04/2015", "id": "Himes Wes", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "20/04/2015", "id": "Himes Wes", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Margelisch Claude-Alain", "subject": "D\u00e9veloppements r\u00e9cents les plus significatifs de la fiscalit\u00e9 au sein de l\u2019UE"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "15/04/2015", "id": "Margelisch Claude-Alain", "subject": "Introductory Meeting"}], [{"weight": 0.074375, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Privot Michael", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 1, "date": "14/04/2015", "id": "Privot Michael", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 2, "date": "14/04/2015", "id": "Privot Michael", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 3, "date": "14/04/2015", "id": "Privot Michael", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}], [{"weight": 0.7417735042070085, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Maria \u00c5senius", "subject": "Bio-ethanol; prospects of lowering duty"}, {"weight": 0.4674687705652038, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Nathalie Chaze", "subject": "Overall situation of chemical industry"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Patricia Reilly", "subject": "Science advice to policy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Sustainable Chemistry"}, {"weight": 0.7417735042070085, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "European Chemical Industry Council (Cefic)", "subject": "Bio-ethanol; prospects of lowering duty"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "14/04/2015", "id": "European Chemical Industry Council (Cefic)", "subject": "Sustainable Chemistry"}, {"weight": 0.4674687705652038, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "23/04/2015", "id": "European Chemical Industry Council (Cefic)", "subject": "Overall situation of chemical industry"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "21/04/2015", "id": "European Chemical Industry Council (Cefic)", "subject": "Science advice to policy"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 8/275", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "priem niels", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "21/04/2015", "id": "priem niels", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "21/04/2015", "id": "priem niels", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Hagedoorn Peter", "subject": "Digital Single Market, E-government"}], [{"weight": 0.4194740302658415, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Fundamental rights, anti-Semitism, hate speech"}, {"weight": 0.4194740302658415, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Schwammenthal Daniel", "subject": "Fundamental rights, anti-Semitism, hate speech"}], [{"weight": 0.029391548624698463, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "European Educational Exchanges - Youth For Understanding (EEE-YFU)", "subject": "Tackling the radicalisation of young people"}, {"weight": 0.029391548624698463, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Tackling the radicalisation of young people"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/04/2015", "id": "Miguel Arias Ca\u00f1ete", "subject": "Decabornisation of Road Transport"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/04/2015", "id": "Hyundai Motor Company Brussels Office (HMCBO)", "subject": "Decabornisation of Road Transport"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Financial Services Consumer Panel (FSCP)", "subject": "Consumer representation; MiFID 2; Capital Markets Union; fund governance"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Mette Toftdal Grolleman", "subject": "Consumer representation; MiFID 2; Capital Markets Union; fund governance"}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "GROEN Else", "subject": "Eu plans on tax transparency and corporate taxation, reverse charge on VAT"}], [{"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "DD Unternehmensentwicklungsgesellschaft mbH", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "28/04/2015", "id": "DD Unternehmensentwicklungsgesellschaft mbH", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Agnieszka Drzewoska", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Kristian Hedberg", "subject": "Introductory meeting"}], [{"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Jocelyn Fajardo", "subject": "Meeting with CER"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Community of European Railway and Infrastructure Companies (CER)", "subject": "Meeting with CER"}], [{"weight": 0.029391548624698463, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Wiedermann Annett", "subject": "Tackling the radicalisation of young people"}], [{"weight": 0.7536160420083168, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Possibility of cooperation on trade matters"}], [{"weight": 0.6960880998695924, "locale": "Paris", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "TRONC Jean-No\u00ebl", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Fabien Dell", "subject": "Contrefa\u00e7ons"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 1, "date": "09/04/2015", "id": "Fabien Dell", "subject": "Situation du groupe DOUX"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "09/04/2015", "id": "Fabien Dell", "subject": "Situation du groupe DOUX"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Maria Elena Scoppio", "subject": "Eu plans on tax transparency and corporate taxation, reverse charge on VAT"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "20/04/2015", "id": "Maria Elena Scoppio", "subject": "TVA et presse en ligne"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "15/04/2015", "id": "Maria Elena Scoppio", "subject": "D\u00e9veloppements r\u00e9cents les plus significatifs de la fiscalit\u00e9 au sein de l\u2019UE"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "14/04/2015", "id": "Maria Elena Scoppio", "subject": "European Commission's agenda to reform corporate tax rules"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "14/04/2015", "id": "Maria Elena Scoppio", "subject": "Comp\u00e9titivit\u00e9 des entreprises europ\u00e9ennes"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "14/04/2015", "id": "Maria Elena Scoppio", "subject": "Initiatives de la Commission dans le secteur des jeux et des paris"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "14/04/2015", "id": "Maria Elena Scoppio", "subject": "Initiatives de la Commission dans le secteur des jeux et des paris"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 7, "date": "10/04/2015", "id": "Maria Elena Scoppio", "subject": "Hungarian advertising tax"}, {"weight": 0.6960880998695924, "locale": "Paris", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "DE CHAUNAC ANNICK", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6960880998695924, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "SENARD Jean Dominique", "subject": "Comp\u00e9titivit\u00e9 des entreprises europ\u00e9ennes"}, {"weight": 0.6960880998695924, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Cunningham Francine", "subject": "TVA et presse en ligne"}, {"weight": 0.6960880998695924, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Kron Patrick", "subject": "Situation de l'entreprise"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "01/04/2015", "id": "Dudley Bob", "subject": "Markets in Financial Instruments Directive/Capital Requirements Directive"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Quoden Joachim", "subject": "circular economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 12/243", "key": 1, "date": "23/04/2015", "id": "Quoden Joachim", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "23/04/2015", "id": "Quoden Joachim", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "23/04/2015", "id": "Quoden Joachim", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Bellut Thomas", "subject": "Culture, Creativity, Digital Single Market"}], [{"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "Allgeier Peter", "subject": "TTIP and TiSA negotiations"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "VIEITES BAPTISTA DE SOUSA Juan Manuel", "subject": "The tuna sector and EU free trade agreement negotiations"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "CRAIG GRAY Simon", "subject": "Mrs \u00c5senius gave an update on ongoing EU-Japan negotiations"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "The tuna sector and EU free trade agreement negotiations"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "28/04/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Mrs \u00c5senius gave an update on ongoing EU-Japan negotiations"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "22/04/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Trade policy priorities of the retail clothing sector"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "13/04/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "TTIP and TiSA negotiations"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "Sierra Armas Ignacio", "subject": "Trade policy priorities of the retail clothing sector"}], [{"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Anna Herold", "subject": "copyright"}], [{"weight": 0.07995993590124999, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.6647649572715811, "locale": "Statoil, Brussels", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Juraj Nociar", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "20/04/2015", "id": "Juraj Nociar", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.07995993590124999, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Statoil ASA (STL/STO)", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.6647649572715811, "locale": "Statoil, Brussels", "key": 1, "date": "28/04/2015", "id": "Statoil ASA (STL/STO)", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "20/04/2015", "id": "Statoil ASA (STL/STO)", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "20/04/2015", "id": "Statoil ASA (STL/STO)", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Bernd Biervert", "subject": "Gas storage"}], [{"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Kevin O'Connell", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Grzegorz Radziejewski", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Pauline Rouch", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "European Digital Media Association (EDiMA)", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "29/04/2015", "id": "European Digital Media Association (EDiMA)", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "20/04/2015", "id": "European Digital Media Association (EDiMA)", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "08/04/2015", "id": "Monika Ladmanov\u00e1", "subject": "Family issues"}, {"weight": 0.45332018404596974, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Marianne Thyssen", "subject": "Social and employment priorities"}, {"weight": 0.45332018404596974, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "20/04/2015", "id": "Marianne Thyssen", "subject": "Meeting with Coface delegation"}, {"weight": 0.45332018404596974, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Confederation of Family Organisations in the European Union (COFACE)", "subject": "Social and employment priorities"}, {"weight": 0.45332018404596974, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "20/04/2015", "id": "Confederation of Family Organisations in the European Union (COFACE)", "subject": "Meeting with Coface delegation"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "08/04/2015", "id": "Confederation of Family Organisations in the European Union (COFACE)", "subject": "Family issues"}], [{"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Strasbourg", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "EFSI, energy research and big data."}, {"weight": 0.5922550952986225, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Kristian Hedberg", "subject": "Preparatory meeting ahead of the mtg with the Commissioner"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Strasbourg", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Meeting with General Electric on recent investments, and contributions to a European Industrial Renaissance, the Energy Union"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Strasbourg", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "Industry 4.0"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Strasbourg", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "General Electric Company (GE)", "subject": "Industry 4.0"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Strasbourg, France", "key": 1, "date": "28/04/2015", "id": "General Electric Company (GE)", "subject": "Energy sector in the EU and Energy Internal Marrket"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Strasbourg", "key": 2, "date": "28/04/2015", "id": "General Electric Company (GE)", "subject": "Meeting with General Electric on recent investments, and contributions to a European Industrial Renaissance, the Energy Union"}, {"weight": 0.5922550952986225, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "20/04/2015", "id": "General Electric Company (GE)", "subject": "Preparatory meeting ahead of the mtg with the Commissioner"}, {"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Strasbourg", "key": 4, "date": "28/04/2015", "id": "General Electric Company (GE)", "subject": "EFSI, energy research and big data."}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Strasbourg, France", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Miguel Arias Ca\u00f1ete", "subject": "Energy sector in the EU and Energy Internal Marrket"}], [{"weight": 0.502794214351683, "locale": "Prague, Czech republic", "key": 0, "date": "24/04/2015", "id": "Sk\u0159iv\u00e1nek Tom\u00e1\u0161", "subject": "Digital Single Market, Digital contracts proposal, Data protection reform"}], [{"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Sch\u00fcrer Wolfgang", "subject": "Preparation of the 2015 Lindau Meeting/ financing"}], [{"weight": 0.15991987180249997, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.15991987180249997, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "\u010cEZ, a.s. (CEZ Group)", "subject": "Energy Union"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "08/04/2015", "id": "Peter Van Kemseke", "subject": "The Commission's upcoming Heating and Cooling strategy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 10/286", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Sarah Nelen", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Heidi Jern", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 10/286", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Euroheat & Power (EHP)", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 1, "date": "08/04/2015", "id": "Euroheat & Power (EHP)", "subject": "The Commission's upcoming Heating and Cooling strategy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "20/04/2015", "id": "Euroheat & Power (EHP)", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "20/04/2015", "id": "Euroheat & Power (EHP)", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.6647649572715811, "locale": "Berlaymont, bruxelles", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "Slade Lawrence", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.52410256409, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "22/04/2015", "id": "Slade Lawrence", "subject": "Introductory Meeting"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "17/04/2015", "id": "LOISEAU Nathalie", "subject": "Energy Union - National administration"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Belgium, Brussels, BERL", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Blessing Martin", "subject": "IFRS"}], [{"weight": 0.4353952991751496, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Peteris Ustubs", "subject": "Trade Policy"}, {"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Brussles", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Igor Driesmans", "subject": "Human Rights in China"}, {"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Iwona Piorko", "subject": "Human rights situation in Kazakhstan"}, {"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Michael Curtis", "subject": "Humanitarian situation in wider Middle east"}, {"weight": 0.4353952991751496, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Arianna Vannini", "subject": "Trade Policy"}, {"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Anna Vezyroglou", "subject": "Elections in Turkey"}, {"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 1, "date": "08/04/2015", "id": "Anna Vezyroglou", "subject": "Economic developments and rule of law in Serbia"}], [{"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Heidi Jern", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "27/04/2015", "id": "Heidi Jern", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "27/04/2015", "id": "Heidi Jern", "subject": "Transport"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "24/04/2015", "id": "Heidi Jern", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "23/04/2015", "id": "Heidi Jern", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "23/04/2015", "id": "Heidi Jern", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "23/04/2015", "id": "Heidi Jern", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "22/04/2015", "id": "Heidi Jern", "subject": "Health and environment"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "21/04/2015", "id": "Heidi Jern", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "21/04/2015", "id": "Heidi Jern", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "20/04/2015", "id": "Heidi Jern", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 11, "date": "20/04/2015", "id": "Heidi Jern", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 12, "date": "20/04/2015", "id": "Heidi Jern", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 13, "date": "17/04/2015", "id": "Heidi Jern", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 14, "date": "16/04/2015", "id": "Heidi Jern", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 15, "date": "15/04/2015", "id": "Heidi Jern", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 16, "date": "14/04/2015", "id": "Heidi Jern", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 17, "date": "13/04/2015", "id": "Heidi Jern", "subject": "Bioeconomy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 18, "date": "13/04/2015", "id": "Heidi Jern", "subject": "Bioeconomy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Grzegorz Radziejewski", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "27/04/2015", "id": "Grzegorz Radziejewski", "subject": "Industrial Policy"}, {"weight": 0.6205982906065812, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Juho Romakkaniemi", "subject": "European Fund for Strategic Investment, VP's visit"}, {"weight": 0.6205982906065812, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "28/04/2015", "id": "Juho Romakkaniemi", "subject": "Circular Economy, Energy Union"}, {"weight": 0.6205982906065812, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "23/04/2015", "id": "Juho Romakkaniemi", "subject": "Energy Union, European Fund for Strategic Investment"}, {"weight": 0.6205982906065812, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "23/04/2015", "id": "Juho Romakkaniemi", "subject": "European Fund for Strategic Investment, Energy Union"}, {"weight": 0.5296252465780869, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "16/04/2015", "id": "Juho Romakkaniemi", "subject": "Business opportunities in Europe"}, {"weight": 0.6205982906065812, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "16/04/2015", "id": "Juho Romakkaniemi", "subject": "Investment Plan"}, {"weight": 0.6205982906065812, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "16/04/2015", "id": "Juho Romakkaniemi", "subject": "Investment Plan"}, {"weight": 0.6205982906065812, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "15/04/2015", "id": "Juho Romakkaniemi", "subject": "Bristol-Myers Squibb"}, {"weight": 0.6205982906065812, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "14/04/2015", "id": "Juho Romakkaniemi", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.59717948721, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "Mensink Marco", "subject": "Paper Industry; Competitiveness"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Valerie Herzberg", "subject": "CMU"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "22/04/2015", "id": "Valerie Herzberg", "subject": "Investment initiative"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "20/04/2015", "id": "Valerie Herzberg", "subject": "Regulation of rating agencies"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "15/04/2015", "id": "Valerie Herzberg", "subject": "Investment initiative + Solvency II"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Edward Bannerman", "subject": "Possible speaking opportunities for the VP"}, {"weight": 0.5296252465780869, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "16/04/2015", "id": "Edward Bannerman", "subject": "Business opportunities in Europe"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "15/04/2015", "id": "Edward Bannerman", "subject": "BBA\u2019s Annual EU Reception"}], [{"weight": 0.5672978303669132, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Ruggieri Andrea", "subject": "Net neutrality"}, {"weight": 0.47550295860550296, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "17/04/2015", "id": "Ruggieri Andrea", "subject": "Internet of Everything / digital transformation"}, {"weight": 0.47550295860550296, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "17/04/2015", "id": "Ruggieri Andrea", "subject": "Internet of Everything / digital transformation"}], [{"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Meeting on Digital Single Market"}, {"weight": 0.28303747534765283, "locale": "Rust, Germany", "key": 0, "date": "25/04/2015", "id": "RTL Group (RTL)", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "10/04/2015", "id": "RTL Group (RTL)", "subject": "Hungarian advertising tax"}, {"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "29/04/2015", "id": "RTL Group (RTL)", "subject": "Meeting on Digital Single Market"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "10/04/2015", "id": "Maria Elena Scoppio", "subject": "Hungarian advertising tax"}, {"weight": 0.28303747534765283, "locale": "Rust, Germany", "key": 0, "date": "25/04/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.07995993590124999, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Bernd Biervert", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Juraj Nociar", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.07995993590124999, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "RWE AG (RWE AG)", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "20/04/2015", "id": "RWE AG (RWE AG)", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "20/04/2015", "id": "RWE AG (RWE AG)", "subject": "Gas storage"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Despringre C\u00e9cile", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "24/04/2015", "id": "Despringre C\u00e9cile", "subject": "Copyright and consumer protection aspects in the Digital Single Market"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Faber Floris", "subject": "International climate talks and EU climate diplomacy. State of play of legislative files"}], [{"weight": 0.029391548624698463, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Kov\u00e1cs Patrik", "subject": "Tackling the radicalisation of young people"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "DE CHAUNAC ANNICK", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6960880998695924, "locale": "Paris", "key": 1, "date": "13/04/2015", "id": "DE CHAUNAC ANNICK", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "UNI MEI Global Union (UNI MEI)", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Pauline Rouch", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.62820512818, "locale": "London", "key": 0, "date": "17/04/2015", "id": "Jarman Hywel", "subject": "Financial Services Policy"}], [{"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Mabe Michael", "subject": "Meeting with the CEO of the  International Association of Scientific, Technical and Medical Publishers (STM) on Digital Single Market"}, {"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Strasbourg", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Immelt Jeffrey", "subject": "EFSI, energy research and big data."}, {"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "09/04/2015", "id": "Stock G\u00fcnter", "subject": "Meeting with the President of ALLEA"}, {"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Sch\u00fcrer Wolfgang", "subject": "Preparation of the 2015 Lindau Meeting/ financing"}, {"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Maria da Gra\u00e7a Carvalho", "subject": "Meeting with Dr. Weber"}, {"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "28/04/2015", "id": "Maria da Gra\u00e7a Carvalho", "subject": "Meeting with Mr Koppenholle"}, {"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "28/04/2015", "id": "Maria da Gra\u00e7a Carvalho", "subject": "Mr. Pierre-Etienne Franc, Chairman"}, {"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "13/04/2015", "id": "Maria da Gra\u00e7a Carvalho", "subject": "Meeting with Tiernan Kenny & delegation"}, {"weight": 0.4320751150527695, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Ant\u00f3nio Vicente", "subject": "Open access and H2020"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "10/04/2015", "id": "Keith Sequeira", "subject": "European Commission research priorities"}, {"weight": 0.36351331362437866, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Eveline Lecoq", "subject": "Presentation of the Global Health 2035 Report"}, {"weight": 0.36351331362437866, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "28/04/2015", "id": "Eveline Lecoq", "subject": "Presentation of the Global Health 2035 Report"}, {"weight": 0.36351331362437866, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "28/04/2015", "id": "Eveline Lecoq", "subject": "Presentation of the Global Health 2035 Report"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "08/04/2015", "id": "Eveline Lecoq", "subject": "EU-health policies"}, {"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Enders Tom", "subject": "Airbus and Horizon 2020"}, {"weight": 0.36351331362437866, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Giulia Del Brenna", "subject": "Presentation of the Global Health 2035 Report"}, {"weight": 0.36351331362437866, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "28/04/2015", "id": "Giulia Del Brenna", "subject": "Presentation of the Global Health 2035 Report"}, {"weight": 0.36351331362437866, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "28/04/2015", "id": "Giulia Del Brenna", "subject": "Presentation of the Global Health 2035 Report"}, {"weight": 0.4320751150527695, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "23/04/2015", "id": "Giulia Del Brenna", "subject": "Open access and H2020"}, {"weight": 0.3964365548981887, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "23/04/2015", "id": "Giulia Del Brenna", "subject": "Presentation of CA Technologies / DSM, application economy"}, {"weight": 0.3964365548981887, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "22/04/2015", "id": "Giulia Del Brenna", "subject": "Presentation og Qualcomm / Internet of things"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/04/2015", "id": "SHIN Seung Kyu", "subject": "Decabornisation of Road Transport"}], [{"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Marjeta Jager", "subject": "Meeting between European Cockpit Association and Commissioner Bulc"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels/Be", "key": 1, "date": "20/04/2015", "id": "Marjeta Jager", "subject": "European Cockpit Association"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "European Cockpit Association (ECA)", "subject": "Meeting between European Cockpit Association and Commissioner Bulc"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels/Be", "key": 1, "date": "20/04/2015", "id": "European Cockpit Association (ECA)", "subject": "European Cockpit Association"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 2, "date": "20/04/2015", "id": "European Cockpit Association (ECA)", "subject": "Meeting between European Cockpit Association and Commissioner Bulc"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 3, "date": "20/04/2015", "id": "European Cockpit Association (ECA)", "subject": "Meeting between European Cockpit Association and Commissioner Bulc"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels/Be", "key": 4, "date": "20/04/2015", "id": "European Cockpit Association (ECA)", "subject": "European Cockpit Association"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Matej Zakonj\u0161ek", "subject": "Meeting between European Cockpit Association and Commissioner Bulc"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Meeting between European Cockpit Association and Commissioner Bulc"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels/Be", "key": 1, "date": "20/04/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "European Cockpit Association"}], [{"weight": 0.4503747534269132, "locale": "Brussels/BE", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Marjeta Jager", "subject": "3M - Road Satety"}, {"weight": 0.4503747534269132, "locale": "Brussels/BE", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Jocelyn Fajardo", "subject": "3M - Road Satety"}, {"weight": 0.4503747534269132, "locale": "Brussels/BE", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "3M (3M)", "subject": "3M - Road Satety"}, {"weight": 0.4503747534269132, "locale": "Brussels/BE", "key": 1, "date": "30/04/2015", "id": "3M (3M)", "subject": "3M - Road Satety"}], [{"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Klarskov Jens", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Meeting with representatives of ECTAA (Group of European Travel Agents\u2019 and Tour Operators\u2019 Associations within the EU)"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "ECTAA, Group of National Travel Agents' and Tour Operators' Associations within the EU (ECTAA)", "subject": "Meeting with representatives of ECTAA (Group of European Travel Agents\u2019 and Tour Operators\u2019 Associations within the EU)"}], [{"weight": 0.4473109795810717, "locale": "Belgium - Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "D\u00e9sir\u00e9e Oen", "subject": "Inland waterways"}, {"weight": 0.4473109795810717, "locale": "Belgium - Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Inland Navigation Europe (INE)", "subject": "Inland waterways"}], [{"weight": 0.5201849112566272, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Seldia - The European Direct Selling Association (Seldia)", "subject": "Direct selling, links with e-commerce"}, {"weight": 0.5201849112566272, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "20/04/2015", "id": "Seldia - The European Direct Selling Association (Seldia)", "subject": "Direct selling, links with e-commerce"}, {"weight": 0.5201849112566272, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Kamila Kloc", "subject": "Direct selling, links with e-commerce"}, {"weight": 0.5201849112566272, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Jasmin Battista", "subject": "Direct selling, links with e-commerce"}], [{"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Grzegorz Radziejewski", "subject": "Industrial Policy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Centre de liaison des industries transformatrices de viande de l'UE (CLITRAVI)", "subject": "Industrial Policy"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/04/2015", "id": "FFINCH Christopher", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Teollisuuden Voima Oyj (TVO)", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Heidi Jern", "subject": "Energy Union"}], [{"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Mabe Michael", "subject": "Digital Single Market and open access"}, {"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "27/04/2015", "id": "Mabe Michael", "subject": "Meeting with the CEO of the  International Association of Scientific, Technical and Medical Publishers (STM) on Digital Single Market"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/04/2015", "id": "Reichert Mike", "subject": "Decabornsation of Road Transport"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Browne Anthony", "subject": "Jobs and Growth agenda, Capital Markets Union"}, {"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "15/04/2015", "id": "Browne Anthony", "subject": "Financial services"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "15/04/2015", "id": "Browne Anthony", "subject": "BBA\u2019s Annual EU Reception"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "16/04/2015", "id": "Browne Anthony", "subject": "General financial services"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "16/04/2015", "id": "Browne Anthony", "subject": "Capital Markets Union"}, {"weight": 0.61833333331, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "15/04/2015", "id": "Browne Anthony", "subject": "Financial Plolicy"}], [{"weight": 0.644038461545, "locale": "Stockholm", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "Data roaming"}, {"weight": 0.644038461545, "locale": "Stockholm", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Tele2 AB", "subject": "Data roaming"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Stockholm", "key": 1, "date": "30/04/2015", "id": "Tele2 AB", "subject": "Data roaming"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "22/04/2015", "id": "Tele2 AB", "subject": "Consumer protection and innovation, m-Health on DSM"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Stockholm", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Aare J\u00e4rvan", "subject": "Data roaming"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "Jasmin Battista", "subject": "Consumer protection and innovation, m-Health on DSM"}], [{"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "FINPOINT GmbH (FINPOINT)", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Markus Schulte", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/04/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "Intro meeting"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "Heidi Jern", "subject": "Health and environment"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "The Coca-Cola Company (Coca-Cola (NYSE: KO))", "subject": "Health and environment"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "17/04/2015", "id": "The Coca-Cola Company (Coca-Cola (NYSE: KO))", "subject": "Intro meeting"}], [{"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Annika Nowak", "subject": "e-Health"}, {"weight": 0.6205982906065812, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Samsung Electronics Europe", "subject": "Investment Plan"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "16/04/2015", "id": "Samsung Electronics Europe", "subject": "e-Health"}, {"weight": 0.6205982906065812, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Juho Romakkaniemi", "subject": "Investment Plan"}], [{"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Rometty Virginia", "subject": "Consumer cloud"}], [{"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "BALLY Gerard", "subject": "Treatment of sugar in trade negotiations"}, {"weight": 0.6852523010605834, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "Borremans Philippe", "subject": "Meat exports to Russia and elsewhere"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Moore Frances", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "28/04/2015", "id": "Moore Frances", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "Schmidt Roland", "subject": "Trade relations with the Americas"}, {"weight": 0.6852523010605834, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Vermeeren Cornelius", "subject": "Sanitary and Phitosanitary issues in Trade negotiations"}, {"weight": 0.6852523010605834, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "VERMEEREN Cornelius", "subject": "Sanitary and Phitosanitary issues in Trade negotiations"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "Mollenkopf Steve", "subject": "Patents and standards in the ICT sector"}, {"weight": 0.6852523010605834, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Sanitary and Phitosanitary issues in Trade negotiations"}, {"weight": 0.6852523010605834, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "30/04/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Sanitary and Phitosanitary issues in Trade negotiations"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "29/04/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Treatment of sugar in trade negotiations"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "28/04/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "28/04/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "23/04/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Economic and polital developments in China and Asia"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "22/04/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Patents and standards in the ICT sector"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "22/04/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Trade relations with the Americas"}, {"weight": 0.6852523010605834, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "22/04/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Meat exports to Russia and elsewhere"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Polint Ltd (Polint)", "subject": "Economic and polital developments in China and Asia"}], [{"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Akkanen Mika", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Batier Renaud", "subject": "Better Regulation"}, {"weight": 0.4353952991751496, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 1, "date": "29/04/2015", "id": "Batier Renaud", "subject": "Trade Policy"}, {"weight": 0.4353952991751496, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 2, "date": "29/04/2015", "id": "Batier Renaud", "subject": "Trade Policy"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/04/2015", "id": "Speth Dr Ralf", "subject": "Decabornisation of Road Transport"}], [{"weight": 0.07995993590124999, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Teyssen Dr. Johannes", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "20/04/2015", "id": "Teyssen Dr. Johannes", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "20/04/2015", "id": "Teyssen Dr. Johannes", "subject": "Gas storage"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "GARCES Vicent", "subject": "Presentation of World Forum on Access to Land (WFAL) event to take place in India or in Brazil in February 2016."}], [{"weight": 0.8833333333, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Kosmo Thomas", "subject": "Intervention on \"The Strategic Challenges facing the Juncker Commission\""}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "AGON Jean-Paul", "subject": "Contrefa\u00e7ons"}], [{"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Amazon Europe Core SARL", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Markus Schulte", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "08/04/2015", "id": "Dragos Bucurenci", "subject": "Regional development and the de-institutionalisation agenda"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Mathieu Fichter", "subject": "EU ENERGY AND CLIMATE POLICY"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "08/04/2015", "id": "Mathieu Fichter", "subject": "Presentation sugar industry of La Reunion island"}], [{"weight": 0.4948931624129914, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "10/04/2015", "id": "European Advertising Standards Alliance (EASA)", "subject": "Consumer policy"}, {"weight": 0.4948931624129914, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "10/04/2015", "id": "Renate Nikolay", "subject": "Consumer policy"}], [{"weight": 0.6647649572715811, "locale": "BERL, Brussels", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Verschueren Christian", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "BE/Brussels", "key": 1, "date": "13/04/2015", "id": "Verschueren Christian", "subject": "Eurocommerce"}, {"weight": 0.5922550952986225, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "08/04/2015", "id": "Verschueren Christian", "subject": "The Commission's Strategy on goods & services"}], [{"weight": 0.08935897435199999, "locale": "Rome, Italy", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "Italian Cooperatives Alliance", "subject": "Meeting with social partners"}, {"weight": 0.44679487176, "locale": "Riga - Radisson Blu Hotel Latvija", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Blankfein Lloyd", "subject": "Capital Markets Union \u2013 State of EU/US banking markets"}, {"weight": 0.08935897435199999, "locale": "Rome, Italy", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "Aldo Minucci", "subject": "Meeting with social partners"}, {"weight": 0.06382783882285714, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "De Leeuw Rudy", "subject": "Meeting in frames of European Semester meetings with Belgian Authorities and Social Partners"}, {"weight": 0.06382783882285714, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Van Eetvelt Karel", "subject": "Meeting in frames of European Semester meetings with Belgian Authorities and Social Partners"}, {"weight": 0.44679487176, "locale": "Riga - Radisson Blu Hotel Latvija", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "de Larosi\u00e8re Jacques", "subject": "EU financial markets"}, {"weight": 0.3935568704397962, "locale": "Rome, Italy", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "Massimo Suardi", "subject": "Meeting with social partners"}, {"weight": 0.3935568704397962, "locale": "Rome, Italy", "key": 1, "date": "13/04/2015", "id": "Massimo Suardi", "subject": "Meeting with social partners"}, {"weight": 0.3935568704397962, "locale": "Rome, Italy", "key": 2, "date": "13/04/2015", "id": "Massimo Suardi", "subject": "Meeting with social partners"}, {"weight": 0.3935568704397962, "locale": "Rome, Italy", "key": 3, "date": "13/04/2015", "id": "Massimo Suardi", "subject": "Meeting with social partners"}, {"weight": 0.3935568704397962, "locale": "Rome, Italy", "key": 4, "date": "13/04/2015", "id": "Massimo Suardi", "subject": "Meeting with social partners"}, {"weight": 0.06382783882285714, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Leemans Marc", "subject": "Meeting in frames of European Semester meetings with Belgian Authorities and Social Partners"}, {"weight": 0.44679487176, "locale": "Washington", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Alexander Wilmot-Sitwell", "subject": "Capital Markets Union \u2013 State of EU/US banking markets"}, {"weight": 0.08935897435199999, "locale": "Rome, Italy", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "Patuelli Antonio", "subject": "Meeting with social partners"}, {"weight": 0.44679487176, "locale": "Washington", "key": 0, "date": "18/04/2015", "id": "Adams Timothy", "subject": "Financial integration of the Euro area"}, {"weight": 0.08935897435199999, "locale": "Rome, Italy", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "Panucci Marcella", "subject": "Meeting with social partners"}, {"weight": 0.373564540851613, "locale": "Washington", "key": 0, "date": "18/04/2015", "id": "Zaneta Vegnere", "subject": "Financial integration of the Euro area"}, {"weight": 0.373564540851613, "locale": "Washington", "key": 1, "date": "17/04/2015", "id": "Zaneta Vegnere", "subject": "Economic priorities for Europe and the US"}, {"weight": 0.08935897435199999, "locale": "Rome, Italy", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "Barbagallo Carmelo", "subject": "Meeting with social partners"}, {"weight": 0.373564540851613, "locale": "Washington", "key": 0, "date": "18/04/2015", "id": "Karolina Leib", "subject": "Financial integration of the Euro area"}, {"weight": 0.373564540851613, "locale": "Washington", "key": 1, "date": "17/04/2015", "id": "Karolina Leib", "subject": "Economic priorities for Europe and the US"}, {"weight": 0.06382783882285714, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Timmermans Pieter", "subject": "Meeting in frames of European Semester meetings with Belgian Authorities and Social Partners"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission - Berlaymont", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Jan Ceyssens", "subject": "Financial regulation and real economy"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission - Berlaymont", "key": 1, "date": "27/04/2015", "id": "Jan Ceyssens", "subject": "Corporate Taxation"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Riga - Radisson Blu Hotel Latvija", "key": 2, "date": "23/04/2015", "id": "Jan Ceyssens", "subject": "Capital Markets Union \u2013 State of EU/US banking markets"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Riga - Radisson Blu Hotel Latvija", "key": 3, "date": "23/04/2015", "id": "Jan Ceyssens", "subject": "EU financial markets"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Haus der deutschen Wirtschaft, Berlin", "key": 4, "date": "22/04/2015", "id": "Jan Ceyssens", "subject": "European Semester - country analysis Germany"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission - Berlaymont", "key": 5, "date": "17/04/2015", "id": "Jan Ceyssens", "subject": "Tax avoidance"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission - Berlaymont", "key": 6, "date": "17/04/2015", "id": "Jan Ceyssens", "subject": "Tax avoidance"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission - Berlaymont", "key": 7, "date": "17/04/2015", "id": "Jan Ceyssens", "subject": "Tax avoidance"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission - Berlaymont", "key": 8, "date": "14/04/2015", "id": "Jan Ceyssens", "subject": "CMU"}, {"weight": 0.44679487176, "locale": "Washington", "key": 0, "date": "17/04/2015", "id": "Posen Adam", "subject": "Economic priorities for Europe and the US"}, {"weight": 0.373564540851613, "locale": "Washington", "key": 0, "date": "18/04/2015", "id": "Taneli Lahti", "subject": "Financial integration of the Euro area"}, {"weight": 0.373564540851613, "locale": "Washington", "key": 1, "date": "17/04/2015", "id": "Taneli Lahti", "subject": "Economic priorities for Europe and the US"}, {"weight": 0.46431623926247867, "locale": "Washington", "key": 2, "date": "16/04/2015", "id": "Taneli Lahti", "subject": "Capital Markets Union \u2013 State of EU/US banking markets"}, {"weight": 0.06382783882285714, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Vanthemsche Piet", "subject": "Meeting in frames of European Semester meetings with Belgian Authorities and Social Partners"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Raquel Lucas", "subject": "Meeting in frames of European Semester meetings with Belgian Authorities and Social Partners"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "30/04/2015", "id": "Raquel Lucas", "subject": "Meeting in frames of European Semester meetings with Belgian Authorities and Social Partners"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "30/04/2015", "id": "Raquel Lucas", "subject": "Meeting in frames of European Semester meetings with Belgian Authorities and Social Partners"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "30/04/2015", "id": "Raquel Lucas", "subject": "Meeting in frames of European Semester meetings with Belgian Authorities and Social Partners"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "30/04/2015", "id": "Raquel Lucas", "subject": "Meeting in frames of European Semester meetings with Belgian Authorities and Social Partners"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "30/04/2015", "id": "Raquel Lucas", "subject": "Meeting in frames of European Semester meetings with Belgian Authorities and Social Partners"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "30/04/2015", "id": "Raquel Lucas", "subject": "Meeting in frames of European Semester meetings with Belgian Authorities and Social Partners"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 7, "date": "30/04/2015", "id": "Raquel Lucas", "subject": "Visit to Audi Brussels in frames of European Semester meetings with Belgian Authorities and Social Partners"}, {"weight": 0.44679487176, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Winterkorn Prof. Dr. rer. nat. Martin", "subject": "Visit to Audi Brussels in frames of European Semester meetings with Belgian Authorities and Social Partners"}, {"weight": 0.06382783882285714, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Valentin Olivier", "subject": "Meeting in frames of European Semester meetings with Belgian Authorities and Social Partners"}, {"weight": 0.44679487176, "locale": "Haus der deutschen Wirtschaft, Berlin", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "G\u00f6hner Dr. Reinhard", "subject": "European Semester - country analysis Germany"}, {"weight": 0.06382783882285714, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Godfroid Philippe", "subject": "Meeting in frames of European Semester meetings with Belgian Authorities and Social Partners"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Kumcu Adem", "subject": "New European Forums/Awards"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "09/04/2015", "id": "Kumcu Adem", "subject": "General discussion of Economic and political Development in Turkey"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "09/04/2015", "id": "Kumcu Adem", "subject": "General discussion of Economic and political Development in Turkey"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "09/04/2015", "id": "Kumcu Adem", "subject": "General discussion of Economic and political Development in Turkey"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "09/04/2015", "id": "Kumcu Adem", "subject": "General discussion of Economic and political Development in Turkey"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "09/04/2015", "id": "Kumcu Adem", "subject": "General discussion of Economic and political Development in Turkey"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "09/04/2015", "id": "Kumcu Adem", "subject": "General discussion of Economic and political Development in Turkey"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 7, "date": "09/04/2015", "id": "Kumcu Adem", "subject": "General discussion of Economic and political Development in Turkey"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 8, "date": "09/04/2015", "id": "Kumcu Adem", "subject": "General discussion of Economic and political Development in Turkey"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 9, "date": "09/04/2015", "id": "Kumcu Adem", "subject": "General discussion of Economic and political Development in Turkey"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 10, "date": "09/04/2015", "id": "Kumcu Adem", "subject": "General discussion of Economic and political Development in Turkey"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 11, "date": "09/04/2015", "id": "Kumcu Adem", "subject": "General discussion of Economic and political Development in Turkey"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 12, "date": "09/04/2015", "id": "Kumcu Adem", "subject": "General discussion of Economic and political Development in Turkey"}], [{"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Brussles", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Igor Driesmans", "subject": "Human Rights in China"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Alice Richard", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.074375, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Amnesty International European Institutions Office (AI EIO)", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 1, "date": "14/04/2015", "id": "Amnesty International European Institutions Office (AI EIO)", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 2, "date": "14/04/2015", "id": "Amnesty International European Institutions Office (AI EIO)", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 3, "date": "14/04/2015", "id": "Amnesty International European Institutions Office (AI EIO)", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Brussles", "key": 4, "date": "23/04/2015", "id": "Amnesty International European Institutions Office (AI EIO)", "subject": "Human Rights in China"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Liene Balta", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Bernd Martenczuk", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.074375, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "New Energy World Industry Grouping - European Industry Grouping for a Hydrogen and Fuel Cell Joint Undertaking (NEW-IG)", "subject": "Investment Plan"}, {"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "28/04/2015", "id": "New Energy World Industry Grouping - European Industry Grouping for a Hydrogen and Fuel Cell Joint Undertaking (NEW-IG)", "subject": "Mr. Pierre-Etienne Franc, Chairman"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Paulina Dejmek Hack", "subject": "Investment Plan"}, {"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Maria da Gra\u00e7a Carvalho", "subject": "Mr. Pierre-Etienne Franc, Chairman"}], [{"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Fukunaga Tetsuro", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "European Theatre Convention (ETC)", "subject": "Introductory meeting and areas of common interests"}, {"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Adrienn Kiraly", "subject": "Introductory meeting and areas of common interests"}], [{"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Bauer Bill", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/04/2015", "id": "Miguel Arias Ca\u00f1ete", "subject": "Decabornisation of Road Transport"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/04/2015", "id": "Volvo AB (Volvo)", "subject": "Decabornisation of Road Transport"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "MacGann Mark", "subject": "Exchange of views on Commission Work Programme in coming years"}], [{"weight": 0.07995993590124999, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Terium Peter", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "20/04/2015", "id": "Terium Peter", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "20/04/2015", "id": "Terium Peter", "subject": "Gas storage"}], [{"weight": 0.074375, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Grabbe Heather", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 1, "date": "14/04/2015", "id": "Grabbe Heather", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 2, "date": "14/04/2015", "id": "Grabbe Heather", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 3, "date": "14/04/2015", "id": "Grabbe Heather", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}], [{"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "H\u00f6ltkemeier Hansj\u00f6rg", "subject": "Presentation of The European Lotteries organisation, fight against match-fixing, European Week of Sport"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "PALLEZ St\u00e9phane", "subject": "Fight against match-fixing"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Griesbeck J\u00fcrgen", "subject": "Presentation of streetfootballworld and possible cooperation in the European Week of Sport"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Presentation of The European Lotteries organisation, fight against match-fixing, European Week of Sport"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "20/04/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Presentation of streetfootballworld and possible cooperation in the European Week of Sport"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "14/04/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Fight against match-fixing"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "07/04/2015", "id": "Riss Jorgo", "subject": "Energy Union Governance"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "08/04/2015", "id": "Paul Voss", "subject": "The Commission's upcoming Heating and Cooling strategy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Meier Johannes", "subject": "Energy Union Governance"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "ten Berge Hans", "subject": "Energy Union governance"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union governance"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 1, "date": "28/04/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Efficiency including the transport sector"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 2, "date": "23/04/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy issues in Finland"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 3, "date": "23/04/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union Governance"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 4, "date": "14/04/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union Governance"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 5, "date": "08/04/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Making the Energy Efficiency First-principle operational within the Energy Union framework"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 6, "date": "08/04/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "The Commission's upcoming Heating and Cooling strategy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 7, "date": "07/04/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union Governance"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 8, "date": "01/04/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Smart grids and smart infrastructure in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "van Iperen Gert", "subject": "Energy Efficiency including the transport sector"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "08/04/2015", "id": "Scheuer Stefan", "subject": "Making the Energy Efficiency First-principle operational within the Energy Union framework"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Trio Wendel", "subject": "Energy Union Governance"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Karttinen Timo", "subject": "Energy issues in Finland"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "01/04/2015", "id": "Umbach Andreas", "subject": "Smart grids and smart infrastructure in the EU"}], [{"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "08/04/2015", "id": "BALLY Gerard", "subject": "Presentation sugar industry of La Reunion island"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Stoczkiewicz Magda", "subject": "EU ENERGY AND CLIMATE POLICY"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Corina Cre\u021bu", "subject": "EU ENERGY AND CLIMATE POLICY"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "08/04/2015", "id": "Corina Cre\u021bu", "subject": "Presentation sugar industry of La Reunion island"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Madrid, Spain", "key": 0, "date": "10/04/2015", "id": "Miguel Arias Ca\u00f1ete", "subject": "Ecodesign & ecolabelling, household appliances role in the promotion of the energy efficiency in the EU"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Madrid, Spain", "key": 0, "date": "10/04/2015", "id": "FEDERACI\u00d3N ESPA\u00d1OLA DE COMERCIANTES DE ELECTRODOM\u00c9STICOS (FECE)", "subject": "Ecodesign & ecolabelling, household appliances role in the promotion of the energy efficiency in the EU"}], [{"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Markus Schulte", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Patrick Costello", "subject": "NEC directive"}, {"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "14/04/2015", "id": "Patrick Costello", "subject": "Circular economy, Air quality, Nitrates"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Andr\u00e1s G. Inotai", "subject": "IUU fishing"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "30/04/2015", "id": "Andr\u00e1s G. Inotai", "subject": "IUU fishing"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "30/04/2015", "id": "Andr\u00e1s G. Inotai", "subject": "IUU fishing"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "24/04/2015", "id": "Andr\u00e1s G. Inotai", "subject": "IUU fishing"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "22/04/2015", "id": "Andr\u00e1s G. Inotai", "subject": "Google, Digital Single Market"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "17/04/2015", "id": "Andr\u00e1s G. Inotai", "subject": "Illegal, Unreported and Unregulated Fishing"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "23/04/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "21/04/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "21/04/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "20/04/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "20/04/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "15/04/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "14/04/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Sustainable Chemistry"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "08/04/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Deforestation"}], [{"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission - Berlaymont", "key": 0, "date": "17/04/2015", "id": "Jan Ceyssens", "subject": "Tax avoidance"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission - Berlaymont", "key": 0, "date": "17/04/2015", "id": "ActionAid (AAI)", "subject": "Tax avoidance"}], [{"weight": 0.36351331362437866, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Tomar Neha", "subject": "Presentation of the Global Health 2035 Report"}, {"weight": 0.36351331362437866, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "28/04/2015", "id": "Tomar Neha", "subject": "Presentation of the Global Health 2035 Report"}], [{"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Union of European Beverages Association (UNESDA)", "subject": "To introduce the organisation and its priorities"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "To introduce the organisation and its priorities"}], [{"weight": 0.698739316190299, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "10/04/2015", "id": "Google", "subject": "Promotion of the development of modern and innovative entrepreneurship in Europe and in Poland; Google\u2019s activities in enhancing digital competencies and development of start-ups"}, {"weight": 0.698739316190299, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "10/04/2015", "id": "Google", "subject": "Promotion of the development of modern and innovative entrepreneurship in Europe and in Poland; Google\u2019s activities in enhancing digital competencies and development of start-ups"}, {"weight": 0.2939784681394165, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "21/04/2015", "id": "Google", "subject": "Google Cultural Institute"}, {"weight": 0.2939784681394165, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "21/04/2015", "id": "Google", "subject": "Google Cultural Institute"}, {"weight": 0.2939784681394165, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Google Cultural Institute"}, {"weight": 0.698739316190299, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "10/04/2015", "id": "Tomasz Husak", "subject": "Promotion of the development of modern and innovative entrepreneurship in Europe and in Poland; Google\u2019s activities in enhancing digital competencies and development of start-ups"}, {"weight": 0.698739316190299, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "10/04/2015", "id": "Tomasz Husak", "subject": "Promotion of the development of modern and innovative entrepreneurship in Europe and in Poland; Google\u2019s activities in enhancing digital competencies and development of start-ups"}, {"weight": 0.2939784681394165, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Adrienn Kiraly", "subject": "Google Cultural Institute"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Warland Philip", "subject": "Capital Markets Union"}], [{"weight": 0.5471260683847008, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/04/2015", "id": "Foerster Karl-H", "subject": "French suspension of the use of Bisphenol A (BPA)-based materials for packaging products"}, {"weight": 0.5471260683847008, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "17/04/2015", "id": "Foerster Karl-H", "subject": "French suspension of the use of Bisphenol A (BPA)-based materials for packaging products"}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "09/04/2015", "id": "MARION Arnaud", "subject": "Situation du groupe DOUX"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "09/04/2015", "id": "MARION Arnaud", "subject": "Situation du groupe DOUX"}], [{"weight": 0.09511286434021259, "locale": "Madrid, Spain", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Miguel Arias Ca\u00f1ete", "subject": "Energy Policy for Climate Change and Working programme of the EU 2015, and Action Plan"}, {"weight": 0.09511286434021259, "locale": "Madrid, Spain", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Cogeneraci\u00f3n (ACOGEN)", "subject": "Energy Policy for Climate Change and Working programme of the EU 2015, and Action Plan"}], [{"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Baamonde Noche Eduardo", "subject": "Black spot citrus disease"}, {"weight": 0.5094929322988626, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "30/04/2015", "id": "Baamonde Noche Eduardo", "subject": "Plant diseases"}, {"weight": 0.5094929322988626, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "30/04/2015", "id": "Baamonde Noche Eduardo", "subject": "Plant diseases"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Unseld Liselotte", "subject": "Climate Action and Energy Union"}, {"weight": 0.5127942143188625, "locale": "BERL 08/304", "key": 1, "date": "15/04/2015", "id": "Unseld Liselotte", "subject": "Regulation on organic agriculture, Greening of the CAP \u2013 implementation in the member states and midterm review,  Better regulation and administrative simplification"}], [{"weight": 0.15991987180249997, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.15991987180249997, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "GasTerra", "subject": "Energy Union"}], [{"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Peters Klaus-Dieter", "subject": "Meeting with ZDS"}], [{"weight": 0.6647649572715811, "locale": "Autoworld Museum - Brussels", "key": 0, "date": "24/04/2015", "id": "Ben Smulders", "subject": "20th Anniversary Commemoration"}, {"weight": 0.6647649572715811, "locale": "Autoworld Museum - Brussels", "key": 0, "date": "24/04/2015", "id": "AKD advocaten & notarissen", "subject": "20th Anniversary Commemoration"}], [{"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "Annika Nowak", "subject": "Off-label use of medicines"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "European Confederation of Pharmaceutical Entrepreneurs (EUCOPE)", "subject": "Off-label use of medicines"}], [{"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Hudig Dirk", "subject": "Science advice and policy"}], [{"weight": 0.3935568704397962, "locale": "Rome, Italy", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "Italian Cooperatives Alliance", "subject": "Meeting with social partners"}, {"weight": 0.3935568704397962, "locale": "Rome, Italy", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "Patuelli Antonio", "subject": "Meeting with social partners"}, {"weight": 0.3935568704397962, "locale": "Rome, Italy", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "Aldo Minucci", "subject": "Meeting with social partners"}, {"weight": 0.3935568704397962, "locale": "Rome, Italy", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Meeting with social partners"}, {"weight": 0.3935568704397962, "locale": "Rome, Italy", "key": 1, "date": "13/04/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Meeting with social partners"}, {"weight": 0.3935568704397962, "locale": "Rome, Italy", "key": 2, "date": "13/04/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Meeting with social partners"}, {"weight": 0.3935568704397962, "locale": "Rome, Italy", "key": 3, "date": "13/04/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Meeting with social partners"}, {"weight": 0.3935568704397962, "locale": "Rome, Italy", "key": 4, "date": "13/04/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Meeting with social partners"}, {"weight": 0.3935568704397962, "locale": "Rome, Italy", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "Panucci Marcella", "subject": "Meeting with social partners"}, {"weight": 0.3935568704397962, "locale": "Rome, Italy", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "Barbagallo Carmelo", "subject": "Meeting with social partners"}], [{"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "08/04/2015", "id": "Mulheir Georgette", "subject": "Regional development and the de-institutionalisation agenda"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Ardalan Cyrus", "subject": "Financial Services Policy"}], [{"weight": 0.61833333331, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "McArthur  Anne", "subject": "Financial Policy"}, {"weight": 0.61833333331, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Browne Anthony", "subject": "Financial Plolicy"}, {"weight": 0.61833333331, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Koller Michaela", "subject": "Financial Policy"}, {"weight": 0.61833333331, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Financial Policy"}, {"weight": 0.61833333331, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "15/04/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Financial Plolicy"}, {"weight": 0.61833333331, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "14/04/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Financial Policy"}], [{"weight": 0.5672978303669132, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Kamila Kloc", "subject": "Review of telecom regulation (access regulation), investment in broadband, DSM"}, {"weight": 0.5672978303669132, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Fastweb S.p.A.", "subject": "Review of telecom regulation (access regulation), investment in broadband, DSM"}], [{"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Zentralverband der deutschen Seehafenbetriebe e.V.", "subject": "Meeting with ZDS"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Nikolaus von Peter", "subject": "Meeting with ZDS"}], [{"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/04/2015", "id": "Hatton Ger", "subject": "Copyright"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 1, "date": "17/04/2015", "id": "Hatton Ger", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Belgium, Brussels, BERL", "key": 2, "date": "20/04/2015", "id": "Hatton Ger", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.3233070348716831, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "01/04/2015", "id": "Bergman-Tahon Anne", "subject": "Copyright, Educational publishing"}, {"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "01/04/2015", "id": "Bergman-Tahon Anne", "subject": "Copyright, Educational publishing"}], [{"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Nokia", "subject": "Telecom regulation"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Anna Herold", "subject": "Telecom regulation"}], [{"weight": 0.52410256409, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Bank Julius Baer & Co.", "subject": "Financial Services Policy"}, {"weight": 0.52410256409, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Nathalie de Basald\u00faa", "subject": "Financial Services Policy"}], [{"weight": 0.4473109795810717, "locale": "Belgium - Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Inland waterways"}, {"weight": 0.4473109795810717, "locale": "Belgium - Brussels", "key": 1, "date": "23/04/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Inland waterways"}, {"weight": 0.4473109795810717, "locale": "Belgium - Brussels", "key": 2, "date": "22/04/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Logistics"}, {"weight": 0.4473109795810717, "locale": "Brussels - Belgium", "key": 3, "date": "20/04/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Road transport issues"}, {"weight": 0.4473109795810717, "locale": "Brussels - Belgium", "key": 4, "date": "09/04/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Transport logistics"}, {"weight": 0.4473109795810717, "locale": "Belgium - Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Hacksteiner Theresia", "subject": "Inland waterways"}, {"weight": 0.4473109795810717, "locale": "Brussels - Belgium", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Eggert Axel", "subject": "Road transport issues"}, {"weight": 0.4473109795810717, "locale": "Brussels - Belgium", "key": 0, "date": "09/04/2015", "id": "Hennemand Michel", "subject": "Transport logistics"}, {"weight": 0.4473109795810717, "locale": "Belgium - Brussels", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "Kirschall Alexander", "subject": "Logistics"}, {"weight": 0.4473109795810717, "locale": "Belgium - Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "De Schepper Karin", "subject": "Inland waterways"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Koch Companies Public Sector, LLC", "subject": "Energy markets/financial regulation"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Lee Foulger", "subject": "Energy markets/financial regulation"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Roethig Oliver", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.06382783882285714, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Meeting in frames of European Semester meetings with Belgian Authorities and Social Partners"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Raquel Lucas", "subject": "Meeting in frames of European Semester meetings with Belgian Authorities and Social Partners"}, {"weight": 0.06382783882285714, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "VERBOND VAN BELGISCHE ONDERNEMINGEN / FEDERATION DES ENTREPRISES DE BELGIQUE (VBO / FEB)", "subject": "Meeting in frames of European Semester meetings with Belgian Authorities and Social Partners"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "30/04/2015", "id": "VERBOND VAN BELGISCHE ONDERNEMINGEN / FEDERATION DES ENTREPRISES DE BELGIQUE (VBO / FEB)", "subject": "Meeting in frames of European Semester meetings with Belgian Authorities and Social Partners"}], [{"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Junge Michael", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "10/04/2015", "id": "Verket f\u00f6r innovationssystem (VINNOVA)", "subject": "European Commission research priorities"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "10/04/2015", "id": "Keith Sequeira", "subject": "European Commission research priorities"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "de Lauzun Pierre", "subject": "Markets in Financial Instruments Directive II"}], [{"weight": 0.45332018404596974, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "De Geus Aart Jan", "subject": "EU employment and social policy"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "14/04/2015", "id": "De Geus Aart Jan", "subject": "EU employment and social policy"}], [{"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "J\u00f6rgen Gren", "subject": "Copyright"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "IMPALA Association Internationale AISBL (IMPALA)", "subject": "Copyright"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 1, "date": "28/04/2015", "id": "IMPALA Association Internationale AISBL (IMPALA)", "subject": "copyright"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Anna Herold", "subject": "copyright"}], [{"weight": 0.6960880998695924, "locale": "Paris", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "Soci\u00e9t\u00e9 des Auteurs, Compositeurs et Editeurs de Musique (SACEM)", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6960880998695924, "locale": "Paris", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "\u00d6sterreichische Post AG (\u00d6PAG)", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Markus Schulte", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Whitman Meg", "subject": "Data protection regulation"}], [{"weight": 0.19022572868042517, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Miguel Arias Ca\u00f1ete", "subject": "CCS presentation to the Commissioner"}, {"weight": 0.19022572868042517, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Bellona Europa", "subject": "CCS presentation to the Commissioner"}], [{"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Copenhagen, Denmark", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "H\u00e6kkerup Karen", "subject": "Commission priorities and work programme"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Copenhagen, Denmark", "key": 1, "date": "27/04/2015", "id": "H\u00e6kkerup Karen", "subject": "Commission priorities and work programme"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Copenhagen, Denmark", "key": 2, "date": "27/04/2015", "id": "H\u00e6kkerup Karen", "subject": "Commission priorities and work programme"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Copenhagen, Denmark", "key": 3, "date": "27/04/2015", "id": "H\u00e6kkerup Karen", "subject": "Commission priorities and work programme"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Copenhagen, Denmark", "key": 4, "date": "27/04/2015", "id": "H\u00e6kkerup Karen", "subject": "Commission priorities and work programme"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Copenhagen, Denmark", "key": 5, "date": "27/04/2015", "id": "H\u00e6kkerup Karen", "subject": "Commission priorities and work programme"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Copenhagen, Denmark", "key": 6, "date": "27/04/2015", "id": "H\u00e6kkerup Karen", "subject": "Commission priorities and work programme"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Copenhagen, Denmark", "key": 7, "date": "27/04/2015", "id": "H\u00e6kkerup Karen", "subject": "Commission priorities and work programme"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Copenhagen, Denmark", "key": 8, "date": "27/04/2015", "id": "H\u00e6kkerup Karen", "subject": "Commission priorities and work programme"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Copenhagen, Denmark", "key": 9, "date": "27/04/2015", "id": "H\u00e6kkerup Karen", "subject": "Commission priorities and work programme"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Copenhagen, Denmark", "key": 10, "date": "27/04/2015", "id": "H\u00e6kkerup Karen", "subject": "Commission priorities and work programme"}], [{"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "08/04/2015", "id": "MAC Clinical Research Limited (MAC)", "subject": "EU-health policies"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "08/04/2015", "id": "Eveline Lecoq", "subject": "EU-health policies"}], [{"weight": 0.074375, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Bernard Antoine", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.074375, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Grabbe Heather", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Antoine Colombani", "subject": "Better Regulation"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "27/04/2015", "id": "Antoine Colombani", "subject": "New European Forums/Awards"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "21/04/2015", "id": "Antoine Colombani", "subject": "Better Regulation"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "13/04/2015", "id": "Antoine Colombani", "subject": "Better regulation / Small Business Act"}, {"weight": 0.595, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "Almgren Gunilla", "subject": "Better regulation / Small Business Act"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Liene Balta", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 1, "date": "15/04/2015", "id": "Liene Balta", "subject": "Challenges in mutual recognition in criminal law"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 2, "date": "14/04/2015", "id": "Liene Balta", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 3, "date": "14/04/2015", "id": "Liene Balta", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 4, "date": "14/04/2015", "id": "Liene Balta", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 5, "date": "14/04/2015", "id": "Liene Balta", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 6, "date": "14/04/2015", "id": "Liene Balta", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 7, "date": "14/04/2015", "id": "Liene Balta", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 8, "date": "14/04/2015", "id": "Liene Balta", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 9, "date": "14/04/2015", "id": "Liene Balta", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 10, "date": "13/04/2015", "id": "Liene Balta", "subject": "Exchange of views on Commission Work Programme in coming years"}, {"weight": 0.074375, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "P\u00e4ll Allan", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.074375, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Philippson Alain", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.595, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "ten Berge Hans", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.074375, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "McGowan-Smyth Iverna", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.074375, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Kherigi Intissar", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Bernd Martenczuk", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 1, "date": "14/04/2015", "id": "Bernd Martenczuk", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 2, "date": "14/04/2015", "id": "Bernd Martenczuk", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 3, "date": "14/04/2015", "id": "Bernd Martenczuk", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 4, "date": "14/04/2015", "id": "Bernd Martenczuk", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 5, "date": "14/04/2015", "id": "Bernd Martenczuk", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 6, "date": "14/04/2015", "id": "Bernd Martenczuk", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 7, "date": "14/04/2015", "id": "Bernd Martenczuk", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Sarah Nelen", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 10/286", "key": 1, "date": "24/04/2015", "id": "Sarah Nelen", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont", "key": 2, "date": "23/04/2015", "id": "Sarah Nelen", "subject": "circular economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 12/243", "key": 3, "date": "23/04/2015", "id": "Sarah Nelen", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 8/275", "key": 4, "date": "21/04/2015", "id": "Sarah Nelen", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 10/286", "key": 5, "date": "20/04/2015", "id": "Sarah Nelen", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 10/286", "key": 6, "date": "20/04/2015", "id": "Sarah Nelen", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 8/275", "key": 7, "date": "15/04/2015", "id": "Sarah Nelen", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 10/286", "key": 8, "date": "14/04/2015", "id": "Sarah Nelen", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Michelle Sutton", "subject": "Financial services"}, {"weight": 0.595, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Hartveld Leo", "subject": "Better regulation and social dialogue"}, {"weight": 0.595, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Elbrink Robert", "subject": "Regional policy and innovation"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Alice Richard", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 1, "date": "14/04/2015", "id": "Alice Richard", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 2, "date": "14/04/2015", "id": "Alice Richard", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 3, "date": "14/04/2015", "id": "Alice Richard", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 4, "date": "14/04/2015", "id": "Alice Richard", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 5, "date": "14/04/2015", "id": "Alice Richard", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 6, "date": "14/04/2015", "id": "Alice Richard", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 7, "date": "14/04/2015", "id": "Alice Richard", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.074375, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Privot Michael", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 12/217", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Riccardo Maggi", "subject": "Better Regulation"}, {"weight": 0.6647649572715811, "locale": "Autoworld Museum - Brussels", "key": 0, "date": "24/04/2015", "id": "Ben Smulders", "subject": "20th Anniversary Commemoration"}, {"weight": 0.6647649572715811, "locale": "Brussels - Berlaymont", "key": 1, "date": "22/04/2015", "id": "Ben Smulders", "subject": "Evaluate Current EU regulatory and enforcement issues & digital single market"}, {"weight": 0.074375, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "BAUSSAND Pierre", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}], [{"weight": 0.3233070348716831, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "F\u00e9d\u00e9ration Internationale des Footballeurs Professionnelles Division Europe (FIFPro)", "subject": "Social dialogue in football"}, {"weight": 0.3233070348716831, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Social dialogue in football"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "International Federation of Actors (FIA)", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Pauline Rouch", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.24814266929040762, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Christos Stylianides", "subject": "Humanitarian Aid Ukraine"}, {"weight": 0.24814266929040762, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Liu Joanne", "subject": "Humanitarian Aid Ukraine"}], [{"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Rimel Rebecca", "subject": "IUU fishing"}], [{"weight": 0.029391548624698463, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "European Youth Press (EYP)", "subject": "Tackling the radicalisation of young people"}, {"weight": 0.029391548624698463, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Tackling the radicalisation of young people"}], [{"weight": 0.4194740302658415, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Schwammenthal Daniel", "subject": "Fundamental rights, anti-Semitism, hate speech"}], [{"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Mazzella Fr\u00e9d\u00e9ric", "subject": "Questions d\u2019\u00e9conomie du partage et de march\u00e9 unique du num\u00e9rique"}, {"weight": 0.4722682445876529, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "27/04/2015", "id": "Mazzella Fr\u00e9d\u00e9ric", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 2, "date": "27/04/2015", "id": "Mazzella Fr\u00e9d\u00e9ric", "subject": "Meeting with BlaBla car"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 3, "date": "27/04/2015", "id": "Mazzella Fr\u00e9d\u00e9ric", "subject": "Meeting with BlaBla car"}], [{"weight": 0.61833333331, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "McArthur  Anne", "subject": "Financial Policy"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Peters Michael", "subject": "Audiovisual media policy"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Grabbe Heather", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Philippson Alain", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Richard St\u00e9phane", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "P\u00e4ll Allan", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "MEHTIYEVA Kamalia", "subject": "Challenges in mutual recognition in criminal law"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "McGowan-Smyth Iverna", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Kherigi Intissar", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 1, "date": "15/04/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Challenges in mutual recognition in criminal law"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 2, "date": "14/04/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 3, "date": "14/04/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 4, "date": "14/04/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 5, "date": "14/04/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 6, "date": "14/04/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 7, "date": "14/04/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 8, "date": "14/04/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 9, "date": "14/04/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 10, "date": "13/04/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Exchange of views on Commission Work Programme in coming years"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "MacGann Mark", "subject": "Exchange of views on Commission Work Programme in coming years"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Bernard Antoine", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Privot Michael", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "BAUSSAND Pierre", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}], [{"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "Schmidt Roland", "subject": "Trade relations with the Americas"}], [{"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Szebeny Botond", "subject": "Digital Single Market, parcel delivery, industry voluntary action"}], [{"weight": 0.62820512818, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Financial Services Policy"}, {"weight": 0.5296252465780869, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Edward Bannerman", "subject": "Business opportunities in Europe"}, {"weight": 0.5296252465780869, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Juho Romakkaniemi", "subject": "Business opportunities in Europe"}, {"weight": 0.6205982906065812, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "16/04/2015", "id": "Juho Romakkaniemi", "subject": "Investment Plan"}, {"weight": 0.5296252465780869, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Rolls-Royce plc", "subject": "Business opportunities in Europe"}, {"weight": 0.5296252465780869, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "16/04/2015", "id": "Rolls-Royce plc", "subject": "Business opportunities in Europe"}, {"weight": 0.6205982906065812, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "16/04/2015", "id": "Rolls-Royce plc", "subject": "Investment Plan"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "16/04/2015", "id": "Rolls-Royce plc", "subject": "Financial Services Policy"}], [{"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Heidi Jern", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Turku-Southwest Finland European office (Turku-Southwest)", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "Kent Muhtar", "subject": "Health and environment"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "17/04/2015", "id": "Kent Muhtar", "subject": "Intro meeting"}], [{"weight": 0.6205982906065812, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "consortium of CERN and large European national laboratories with accelerator driven research infrastructures and major detector development effort (EU-Acc-Det-Lab)", "subject": "European Fund for Strategic Investment, VP's visit"}, {"weight": 0.6205982906065812, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Juho Romakkaniemi", "subject": "European Fund for Strategic Investment, VP's visit"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "01/04/2015", "id": "Robinson Sue", "subject": "Financial Services Policy"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Ardalan Cyrus", "subject": "Financial Services Policy"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Passerelle public affairs", "subject": "Financial Services Policy"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Financial Services Policy"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "15/04/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Financial Services Policy"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "01/04/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Financial Services Policy"}], [{"weight": 0.6723734385519461, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Mastiaux Frank", "subject": "EU energy and State aid policy"}], [{"weight": 0.6205982906065812, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Mets\u00e4liitto Cooperative (Mets\u00e4 Group)", "subject": "European Fund for Strategic Investment, Energy Union"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "23/04/2015", "id": "Mets\u00e4liitto Cooperative (Mets\u00e4 Group)", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "13/04/2015", "id": "Mets\u00e4liitto Cooperative (Mets\u00e4 Group)", "subject": "Bioeconomy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "24/04/2015", "id": "Mets\u00e4liitto Cooperative (Mets\u00e4 Group)", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "24/04/2015", "id": "Mets\u00e4liitto Cooperative (Mets\u00e4 Group)", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "24/04/2015", "id": "Mets\u00e4liitto Cooperative (Mets\u00e4 Group)", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "24/04/2015", "id": "Mets\u00e4liitto Cooperative (Mets\u00e4 Group)", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "24/04/2015", "id": "Mets\u00e4liitto Cooperative (Mets\u00e4 Group)", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "24/04/2015", "id": "Mets\u00e4liitto Cooperative (Mets\u00e4 Group)", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "24/04/2015", "id": "Mets\u00e4liitto Cooperative (Mets\u00e4 Group)", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "24/04/2015", "id": "Mets\u00e4liitto Cooperative (Mets\u00e4 Group)", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 11, "date": "24/04/2015", "id": "Mets\u00e4liitto Cooperative (Mets\u00e4 Group)", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 12, "date": "24/04/2015", "id": "Mets\u00e4liitto Cooperative (Mets\u00e4 Group)", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 13, "date": "24/04/2015", "id": "Mets\u00e4liitto Cooperative (Mets\u00e4 Group)", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 14, "date": "24/04/2015", "id": "Mets\u00e4liitto Cooperative (Mets\u00e4 Group)", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 15, "date": "24/04/2015", "id": "Mets\u00e4liitto Cooperative (Mets\u00e4 Group)", "subject": "Bio economy"}, {"weight": 0.5922550952986225, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 16, "date": "13/04/2015", "id": "Mets\u00e4liitto Cooperative (Mets\u00e4 Group)", "subject": "Bioeconomy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/04/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "24/04/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "24/04/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "24/04/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "24/04/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "24/04/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "24/04/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "24/04/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "24/04/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "24/04/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "24/04/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 11, "date": "24/04/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Heidi Jern", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "13/04/2015", "id": "Heidi Jern", "subject": "Bioeconomy"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/04/2015", "id": "Shane Sutherland", "subject": "Bio economy"}, {"weight": 0.6205982906065812, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Juho Romakkaniemi", "subject": "European Fund for Strategic Investment, Energy Union"}, {"weight": 0.5922550952986225, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "Kristian Hedberg", "subject": "Bioeconomy"}], [{"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "CECED (European Committee of Domestic Equipment Manufacturers) (CECED)", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.649553747510419, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "21/04/2015", "id": "CECED (European Committee of Domestic Equipment Manufacturers) (CECED)", "subject": "CECED vision project: Promoting Jobs, Growth, Skills, Innovation and Sustainability, European home appliance industry and DG Growth"}, {"weight": 0.649553747510419, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "21/04/2015", "id": "CECED (European Committee of Domestic Equipment Manufacturers) (CECED)", "subject": "CECED vision project: Promoting Jobs, Growth, Skills, Innovation and Sustainability, European home appliance industry and DG Growth"}, {"weight": 0.649553747510419, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "CECED vision project: Promoting Jobs, Growth, Skills, Innovation and Sustainability, European home appliance industry and DG Growth"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Markus Schulte", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.649553747510419, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Tomasz Husak", "subject": "CECED vision project: Promoting Jobs, Growth, Skills, Innovation and Sustainability, European home appliance industry and DG Growth"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Karlsruhe, Germany", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "Telecommunication policy"}], [{"weight": 0.09511286434021259, "locale": "Madrid, Spain", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Rodr\u00edguez Morales Jos\u00e9 Javier", "subject": "Energy Policy for Climate Change and Working programme of the EU 2015, and Action Plan"}], [{"weight": 0.5127942143188625, "locale": "BERL 08/304", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Dermot Ryan", "subject": "Regulation on organic agriculture, Greening of the CAP \u2013 implementation in the member states and midterm review,  Better regulation and administrative simplification"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/04/2015", "id": "Shane Sutherland", "subject": "Bio economy"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "24/04/2015", "id": "Shane Sutherland", "subject": "Bio economy"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "15/04/2015", "id": "Shane Sutherland", "subject": "Bio chemical production"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Carl-Christian Buhr", "subject": "Potential reform of the POSEI scheme, specific problems of young farmers in peripheral regions to access finance and get started"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "28/04/2015", "id": "Carl-Christian Buhr", "subject": "Potential reform of the POSEI scheme, specific problems of young farmers in peripheral regions to access finance and get started"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "27/04/2015", "id": "Carl-Christian Buhr", "subject": "Digital Singe Market Strategy, investment in rural broadband"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "27/04/2015", "id": "Carl-Christian Buhr", "subject": "Digital Singe Market Strategy, investment in rural broadband"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "17/04/2015", "id": "Carl-Christian Buhr", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "16/04/2015", "id": "Carl-Christian Buhr", "subject": "Short supply chains, the McDonald\u2019s Agricultural Assistance Programme to monitor and manage traceability, food safety, quality, animal welfare and sustainability"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "14/04/2015", "id": "Carl-Christian Buhr", "subject": "The Commission's ongling Google antitrust investigations"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 7, "date": "14/04/2015", "id": "Carl-Christian Buhr", "subject": "The Commission's ongling Google antitrust investigations"}, {"weight": 0.4801671049566129, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Cristina Rueda Catry", "subject": "Challenges for the poultry meat industry"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "23/04/2015", "id": "Cristina Rueda Catry", "subject": "Prospects for trade of the US meat in the medium term"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "23/04/2015", "id": "Cristina Rueda Catry", "subject": "Presentation of World Forum on Access to Land (WFAL) event to take place in India or in Brazil in February 2016."}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "22/04/2015", "id": "Cristina Rueda Catry", "subject": "State of play and discussion on geographical indications in Sweden"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "08/04/2015", "id": "Cristina Rueda Catry", "subject": "Presentation of Reunion Island representatives. The future of the sugar sector."}, {"weight": 0.4801671049566129, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Tom Tynan", "subject": "Challenges for the poultry meat industry"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "27/04/2015", "id": "Tom Tynan", "subject": "Problems faced by the dairy production sector."}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "23/04/2015", "id": "Tom Tynan", "subject": "Prospects for trade of the US meat in the medium term"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "14/04/2015", "id": "Tom Tynan", "subject": "Permanent grassland"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "09/04/2015", "id": "Tom Tynan", "subject": "Perspectives of sugar markets current and post quotas"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "08/04/2015", "id": "Tom Tynan", "subject": "Market situation for beef, especially the suckler cow production"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "08/04/2015", "id": "Tom Tynan", "subject": "Presentation of Reunion Island representatives. The future of the sugar sector."}, {"weight": 0.4801671049566129, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Peter Power", "subject": "Challenges for the poultry meat industry"}, {"weight": 0.5058645627447961, "locale": "BERL 08/323", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Elisabetta Siracusa", "subject": "A first exchange on the organization of a possible meeting between Commissioner Hogan and Confagricoltura's President, Mario Guidi, at Expo Milan in the next months; we would also like to touch upon some aspects of the CAP implementation process"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/04/2015", "id": "Mensink Marco", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "24/04/2015", "id": "Mensink Marco", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "24/04/2015", "id": "Mensink Marco", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "24/04/2015", "id": "Mensink Marco", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "24/04/2015", "id": "Mensink Marco", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "24/04/2015", "id": "Mensink Marco", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "24/04/2015", "id": "Mensink Marco", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "24/04/2015", "id": "Mensink Marco", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "24/04/2015", "id": "Mensink Marco", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "24/04/2015", "id": "Mensink Marco", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "24/04/2015", "id": "Mensink Marco", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 11, "date": "24/04/2015", "id": "Mensink Marco", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/04/2015", "id": "Arola Miika", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "24/04/2015", "id": "Arola Miika", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "24/04/2015", "id": "Arola Miika", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "24/04/2015", "id": "Arola Miika", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "24/04/2015", "id": "Arola Miika", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "24/04/2015", "id": "Arola Miika", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "24/04/2015", "id": "Arola Miika", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "24/04/2015", "id": "Arola Miika", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "24/04/2015", "id": "Arola Miika", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "24/04/2015", "id": "Arola Miika", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "24/04/2015", "id": "Arola Miika", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 11, "date": "24/04/2015", "id": "Arola Miika", "subject": "Bio Economy"}], [{"weight": 0.029391548624698463, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Jeunes Entrepreneurs de l'Union Europ\u00e9enne (JEUNE)", "subject": "Tackling the radicalisation of young people"}, {"weight": 0.029391548624698463, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Tackling the radicalisation of young people"}], [{"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "09/04/2015", "id": "All European Academies (ALLEA)", "subject": "Meeting with the President of ALLEA"}, {"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "09/04/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "Meeting with the President of ALLEA"}], [{"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Brodtmann Thilo", "subject": "Industry 4.0"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "16/04/2015", "id": "Brodtmann Thilo", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "16/04/2015", "id": "Brodtmann Thilo", "subject": "Present the association - intro meeting"}], [{"weight": 0.074375, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Philippson Alain", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 1, "date": "14/04/2015", "id": "Philippson Alain", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 2, "date": "14/04/2015", "id": "Philippson Alain", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 3, "date": "14/04/2015", "id": "Philippson Alain", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "10/04/2015", "id": "Philippson Alain", "subject": "Civics Education in Schools"}], [{"weight": 0.649553747510419, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "08/04/2015", "id": "Weber Richard", "subject": "The future of SBA, SME policy & test, Enterprise Europe Network & Easme, Internationalisation, Comp Council"}, {"weight": 0.649553747510419, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "08/04/2015", "id": "Weber Richard", "subject": "The future of SBA, SME policy & test, Enterprise Europe Network & Easme, Internationalisation, Comp Council"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Belgium, Brussels, BERL", "key": 0, "date": "01/04/2015", "id": "Deutsches Aktieninstitut (DAI)", "subject": "Audit regulation implementation"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Belgium, Brussels, BERL", "key": 0, "date": "01/04/2015", "id": "Sebastian Kuck", "subject": "Audit regulation implementation"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Investment Plan"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "23/04/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "EFSI"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "21/04/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "EFSI"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "16/04/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Jobs and Growth agenda, Capital Markets Union"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "01/04/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "EFSI and capital markets union"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Kemmer Dr. Michael", "subject": "EFSI"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Browne Anthony", "subject": "Jobs and Growth agenda, Capital Markets Union"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Messina Carlo", "subject": "EFSI"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Franc Pierre-Etienne", "subject": "Investment Plan"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "01/04/2015", "id": "Blumer David", "subject": "EFSI and capital markets union"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Orange", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Liene Balta", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.45332018404596974, "locale": "Strasbourg", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "SEGOL Bernadette", "subject": "Occupational Health and Safety"}, {"weight": 0.38337935567859305, "locale": "Strasbourg", "key": 1, "date": "28/04/2015", "id": "SEGOL Bernadette", "subject": "Occupational Health and Safety"}, {"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "29/04/2015", "id": "SEGOL Bernadette", "subject": "New strategy on gender equality post 2015; Current legislative proposals on gender equality (maternity protection & women on boards)"}], [{"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Mabe Michael", "subject": "Digital Single Market and open access"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Hudig Dirk", "subject": "Science advice and policy"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Mandery Hubert", "subject": "Science advice to policy"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Science advice and policy"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "27/04/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Digital Single Market and open access"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "21/04/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Science advice to policy"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "Hachette Livre", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "Pauline Rouch", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.5201849112566272, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Bruggink Maurits", "subject": "Direct selling, links with e-commerce"}, {"weight": 0.5201849112566272, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "20/04/2015", "id": "Bruggink Maurits", "subject": "Direct selling, links with e-commerce"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Denzil Davidson", "subject": "Financial Services Policy"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "Industry 4.0, DSM"}], [{"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "06/04/2015", "id": "Matej Zakonj\u0161ek", "subject": "Meeting on Aviation issues"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "06/04/2015", "id": "AeroSpace and Defence Industries Association of Europe (ASD)", "subject": "Meeting on Aviation issues"}], [{"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "priem niels", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Tanhua Jarmo", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Paul Voss", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "W\u00e4rtsil\u00e4 Corporation", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "WATES JEREMY", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Akkanen Mika", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "SENARD Jean Dominique", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "Kent Muhtar", "subject": "Health and environment"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "LEN Michal", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "VISSER Leendert-Jan", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "27/04/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "27/04/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Transport"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "24/04/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "23/04/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "23/04/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "23/04/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "22/04/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Health and environment"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "21/04/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "21/04/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "20/04/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 11, "date": "20/04/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 12, "date": "20/04/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 13, "date": "17/04/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 14, "date": "16/04/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 15, "date": "15/04/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 16, "date": "14/04/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 17, "date": "13/04/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Bioeconomy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 18, "date": "13/04/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Bioeconomy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "Mensink Marco", "subject": "Bioeconomy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Jaatinen Timo", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Janssens Virginia", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/04/2015", "id": "DE GREEF Nadine", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Arola Miika", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "13/04/2015", "id": "Arola Miika", "subject": "Bioeconomy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Quoden Joachim", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "H\u00e4k\u00e4mies Jyri", "subject": "Transport"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "17/04/2015", "id": "H\u00e4k\u00e4mies Jyri", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.074375, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "McGowan-Smyth Iverna", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 1, "date": "14/04/2015", "id": "McGowan-Smyth Iverna", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 2, "date": "14/04/2015", "id": "McGowan-Smyth Iverna", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 3, "date": "14/04/2015", "id": "McGowan-Smyth Iverna", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Brussles", "key": 4, "date": "23/04/2015", "id": "McGowan-Smyth Iverna", "subject": "Human Rights in China"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Flint Douglas", "subject": "BSR"}, {"weight": 0.52410256409, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "15/04/2015", "id": "Flint Douglas", "subject": "Financing Growth"}], [{"weight": 0.3549474029986226, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "CAINE Patrice", "subject": "Defense"}, {"weight": 0.3549474029986226, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "16/04/2015", "id": "CAINE Patrice", "subject": "Defense"}, {"weight": 0.49388395793886253, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "16/04/2015", "id": "CAINE Patrice", "subject": "Defense"}, {"weight": 0.49388395793886253, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "16/04/2015", "id": "CAINE Patrice", "subject": "Defense"}], [{"weight": 0.074375, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Forum of European Muslim Youth and Student organisations (FEMYSO)", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 1, "date": "14/04/2015", "id": "Forum of European Muslim Youth and Student organisations (FEMYSO)", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 2, "date": "14/04/2015", "id": "Forum of European Muslim Youth and Student organisations (FEMYSO)", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 3, "date": "14/04/2015", "id": "Forum of European Muslim Youth and Student organisations (FEMYSO)", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.029391548624698463, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "23/04/2015", "id": "Forum of European Muslim Youth and Student organisations (FEMYSO)", "subject": "Tackling the radicalisation of young people"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Alice Richard", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Liene Balta", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Bernd Martenczuk", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.074375, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.029391548624698463, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Tackling the radicalisation of young people"}], [{"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Federica Mogherini", "subject": "Humanitarian situation in wider Middle east"}, {"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Liu Joanne", "subject": "Humanitarian situation in wider Middle east"}], [{"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Aare J\u00e4rvan", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Maaelu Edendamise Sihtasutus", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.7417735042070085, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/04/2015", "id": "Maria \u00c5senius", "subject": "Event planning"}, {"weight": 0.7417735042070085, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/04/2015", "id": "Chamber of Commerce of the United States of America", "subject": "Event planning"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Luquer Dominick", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.6205982906065812, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "RIVKIN Leonid", "subject": "European Fund for Strategic Investment, VP's visit"}], [{"weight": 0.08935897435199999, "locale": "Rome, Italy", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "Patuelli Antonio", "subject": "Meeting with social partners"}, {"weight": 0.3935568704397962, "locale": "Rome, Italy", "key": 1, "date": "13/04/2015", "id": "Patuelli Antonio", "subject": "Meeting with social partners"}], [{"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Oil Companies International Marine Forum (OCIMF)", "subject": "Meeting with Oil Companies International Marine Forum (OCIMF)"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Nikolaus von Peter", "subject": "Meeting with Oil Companies International Marine Forum (OCIMF)"}], [{"weight": 0.074375, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "BAUSSAND Pierre", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 1, "date": "14/04/2015", "id": "BAUSSAND Pierre", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 2, "date": "14/04/2015", "id": "BAUSSAND Pierre", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 3, "date": "14/04/2015", "id": "BAUSSAND Pierre", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}], [{"weight": 0.8833333333, "locale": "Brussels, Berlaymont", "key": 0, "date": "17/04/2015", "id": "Martin Selmayr", "subject": "The macroeconomic orientation of the Juncker Commission compared to the Delors Commission"}, {"weight": 0.15991987180249997, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.07995993590124999, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "20/04/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Bernd Biervert", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.8833333333, "locale": "Brussels, Berlaymont", "key": 0, "date": "17/04/2015", "id": "ENGIE (ENGIE)", "subject": "The macroeconomic orientation of the Juncker Commission compared to the Delors Commission"}, {"weight": 0.15991987180249997, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "21/04/2015", "id": "ENGIE (ENGIE)", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.07995993590124999, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "20/04/2015", "id": "ENGIE (ENGIE)", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "20/04/2015", "id": "ENGIE (ENGIE)", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "20/04/2015", "id": "ENGIE (ENGIE)", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Juraj Nociar", "subject": "Gas storage"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/04/2015", "id": "Miguel Arias Ca\u00f1ete", "subject": "Decabornisation of Road Transport"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/04/2015", "id": "Jaguar Land Rover Limited (JLR)", "subject": "Decabornisation of Road Transport"}], [{"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/04/2015", "id": "Flynn Sonia", "subject": "Social media"}], [{"weight": 0.06382783882285714, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "De Leeuw Rudy", "subject": "Meeting in frames of European Semester meetings with Belgian Authorities and Social Partners"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "30/04/2015", "id": "De Leeuw Rudy", "subject": "Meeting in frames of European Semester meetings with Belgian Authorities and Social Partners"}], [{"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Nele Eichhorn", "subject": "TTIP / Business climate in general"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Financial Service Policy"}, {"weight": 0.6647649572715811, "locale": "Berlaymont, Bruxelles", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Juraj Nociar", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.5922550952986225, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Kristian Hedberg", "subject": "Services and Industrial Policy"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Maria \u00c5senius", "subject": "TTIP / Business climate in general"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Institute of Directors (IoD)", "subject": "Better Regulation"}, {"weight": 0.6647649572715811, "locale": "Berlaymont, Bruxelles", "key": 1, "date": "20/04/2015", "id": "Institute of Directors (IoD)", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "20/04/2015", "id": "Institute of Directors (IoD)", "subject": "TTIP / Business climate in general"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "20/04/2015", "id": "Institute of Directors (IoD)", "subject": "TTIP / Business climate in general"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "21/04/2015", "id": "Institute of Directors (IoD)", "subject": "Financial Service Policy"}, {"weight": 0.5922550952986225, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "20/04/2015", "id": "Institute of Directors (IoD)", "subject": "Services and Industrial Policy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Antoine Colombani", "subject": "Better Regulation"}], [{"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Kr\u00fcsken Bernhard", "subject": "NEC directive"}], [{"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "McDonald's Europe (McDonald's Europe)", "subject": "Food Waste and Animal Welfare"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "16/04/2015", "id": "McDonald's Europe (McDonald's Europe)", "subject": "Short supply chains, the McDonald\u2019s Agricultural Assistance Programme to monitor and manage traceability, food safety, quality, animal welfare and sustainability"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Marco Valletta", "subject": "Food Waste and Animal Welfare"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Carl-Christian Buhr", "subject": "Short supply chains, the McDonald\u2019s Agricultural Assistance Programme to monitor and manage traceability, food safety, quality, animal welfare and sustainability"}], [{"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Burggraf J\u00fcrgen", "subject": "Culture, Creativity, Digital Single Market"}], [{"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Enders Tom", "subject": "Meeting between Commissioner Bulc and Airbus CEO"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "BE/Brussels", "key": 1, "date": "27/04/2015", "id": "Enders Tom", "subject": "Airbus CEO"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "BE/Brussels", "key": 2, "date": "27/04/2015", "id": "Enders Tom", "subject": "Airbus CEO"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 3, "date": "27/04/2015", "id": "Enders Tom", "subject": "Meeting between Commissioner Bulc and Airbus CEO"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 4, "date": "27/04/2015", "id": "Enders Tom", "subject": "Meeting between Commissioner Bulc and Airbus CEO"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "BE/Brussels", "key": 5, "date": "21/04/2015", "id": "Enders Tom", "subject": "Airbus Nathalie Errard"}, {"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "27/04/2015", "id": "Enders Tom", "subject": "Airbus and Horizon 2020"}], [{"weight": 0.4674687705652038, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Mandery Hubert", "subject": "Overall situation of chemical industry"}, {"weight": 0.5094929322988626, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Baamonde Noche Eduardo", "subject": "Plant diseases"}, {"weight": 0.4674687705652038, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/04/2015", "id": "HAMON CHRISTOPHE", "subject": "Russian embargo on export of pigmeat"}, {"weight": 0.5094929322988626, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "Plant diseases"}, {"weight": 0.4674687705652038, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "24/04/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "Russian embargo on export of pigmeat"}, {"weight": 0.4674687705652038, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "23/04/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "Overall situation of chemical industry"}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Maria Elena Scoppio", "subject": "Initiatives de la Commission dans le secteur des jeux et des paris"}], [{"weight": 0.52410256409, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Berthon Jean", "subject": "Capital Markets Union"}], [{"weight": 0.6723734385519461, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Mastiaux Frank", "subject": "EU energy and State aid policy"}, {"weight": 0.6723734385519461, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "EU energy and State aid policy"}, {"weight": 0.6723734385519461, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "16/04/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "EU energy and State aid policy, with a focus on nuclear energy"}, {"weight": 0.6723734385519461, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Elektrizit\u00e4tswerke Sch\u00f6nau Vertriebs GmbH (EWS)", "subject": "EU energy and State aid policy, with a focus on nuclear energy"}], [{"weight": 0.4674687705652038, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/04/2015", "id": "HAMON CHRISTOPHE", "subject": "Russian embargo on export of pigmeat"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Belgium, Brussels, BERL", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Transparency International (TI)", "subject": "Country by country reporting"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Belgium, Brussels, BERL", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Sebastian Kuck", "subject": "Country by country reporting"}], [{"weight": 0.62820512818, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Zehnder Andreas J.", "subject": "Capital Markets Union"}], [{"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "Andr\u00e1s G. Inotai", "subject": "Google, Digital Single Market"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Carl-Christian Buhr", "subject": "The Commission's ongling Google antitrust investigations"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "14/04/2015", "id": "Carl-Christian Buhr", "subject": "The Commission's ongling Google antitrust investigations"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "Yelp", "subject": "Google, Digital Single Market"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "14/04/2015", "id": "Yelp", "subject": "The Commission's ongling Google antitrust investigations"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "14/04/2015", "id": "Yelp", "subject": "The Commission's ongling Google antitrust investigations"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "09/04/2015", "id": "ASSUC- European Association of Sugar Traders (ASSUC)", "subject": "Perspectives of sugar markets current and post quotas"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "09/04/2015", "id": "Tom Tynan", "subject": "Perspectives of sugar markets current and post quotas"}], [{"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Boni Anna Lisa", "subject": "EUROCITIES representatives meeting Commissioner Bulc"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 1, "date": "20/04/2015", "id": "Boni Anna Lisa", "subject": "EUROCITIES representatives meeting Commissioner Bulc"}], [{"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "Gregfelt Bj\u00f6rn", "subject": "copyright"}], [{"weight": 0.4473109795810717, "locale": "Brussels - Belgium", "key": 0, "date": "09/04/2015", "id": "Bureau International des Containers (BIC)", "subject": "Transport logistics"}, {"weight": 0.4473109795810717, "locale": "Brussels - Belgium", "key": 0, "date": "09/04/2015", "id": "D\u00e9sir\u00e9e Oen", "subject": "Transport logistics"}], [{"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "01/04/2015", "id": "EF Education First (EF)", "subject": "Teaching languages in the EU"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "01/04/2015", "id": "EF Education First (EF)", "subject": "Teaching languages in the EU/Mobility"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "01/04/2015", "id": "Rodrigo Ballester", "subject": "Teaching languages in the EU"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "01/04/2015", "id": "Rodrigo Ballester", "subject": "Teaching languages in the EU/Mobility"}], [{"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Hedstr\u00f6m Jens", "subject": "Tourism"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "15/04/2015", "id": "Hedstr\u00f6m Jens", "subject": "Tourism"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "01/04/2015", "id": "Robinson Sue", "subject": "Financial Services Policy"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Madrid, Spain", "key": 0, "date": "10/04/2015", "id": "Miguel Arias Ca\u00f1ete", "subject": "Energy Union, Gas sector in the EU, promotion of cogeneration and ETS"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Madrid, Spain", "key": 0, "date": "10/04/2015", "id": "FEDERACI\u00d3N EMPRESARIAL DE LA INDUSTRIA QU\u00cdMICA ESPA\u00d1OLA (FEIQUE)", "subject": "Energy Union, Gas sector in the EU, promotion of cogeneration and ETS"}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "09/04/2015", "id": "DOUX", "subject": "Situation du groupe DOUX"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "09/04/2015", "id": "DOUX", "subject": "Situation du groupe DOUX"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "09/04/2015", "id": "Fabien Dell", "subject": "Situation du groupe DOUX"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "09/04/2015", "id": "Fabien Dell", "subject": "Situation du groupe DOUX"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Berlin", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "Nadella  Satya", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.4948931624129914, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "21/04/2015", "id": "Nadella  Satya", "subject": "Mutual Legal Assistance"}], [{"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "de Blust Michel", "subject": "Meeting with representatives of ECTAA (Group of European Travel Agents\u2019 and Tour Operators\u2019 Associations within the EU)"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Berlin, Germany", "key": 0, "date": "24/04/2015", "id": "Kerber Dr. Markus", "subject": "Industry 4.0"}, {"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "23/04/2015", "id": "Kerber Dr. Markus", "subject": "Introduction to BDI/BDA The German Business Representation"}], [{"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Stone Larry", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Junior Achievement Young Enterprise Europe (JA-YE Europe)", "subject": "Youth Entrepreneurship"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "01/04/2015", "id": "Hardelay Thibaut", "subject": "Teaching languages in the EU"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "01/04/2015", "id": "Hardelay Thibaut", "subject": "Teaching languages in the EU/Mobility"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "01/04/2015", "id": "Political Intelligence (PI)", "subject": "Teaching languages in the EU"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Youth Entrepreneurship"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "01/04/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Teaching languages in the EU"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "01/04/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Teaching languages in the EU"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "01/04/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Teaching languages in the EU/Mobility"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "P\u00e4ll Allan", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.074375, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 1, "date": "14/04/2015", "id": "P\u00e4ll Allan", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 2, "date": "14/04/2015", "id": "P\u00e4ll Allan", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 3, "date": "14/04/2015", "id": "P\u00e4ll Allan", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 4, "date": "14/04/2015", "id": "P\u00e4ll Allan", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.029391548624698463, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "23/04/2015", "id": "P\u00e4ll Allan", "subject": "Tackling the radicalisation of young people"}], [{"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Descalzi Claudio", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Teyssen Dr. Johannes", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Terium Peter", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Polskie Gornictwo Naftowe i Gazownictwo SA-Polish Oil and Gas Company (PGNiG SA)", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "SPP", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Presenting CEDEC, Energy Union Strategy"}, {"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "22/04/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Presentation"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "20/04/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "20/04/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "20/04/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "20/04/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "20/04/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "20/04/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "20/04/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "20/04/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Gj\u00e6rum Reidar", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Friebel Julia", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Mestrallet G\u00e9rard", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "Schwannecke Holger", "subject": "Presentation"}, {"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "DE BLOCK Gert", "subject": "Presenting CEDEC, Energy Union Strategy"}], [{"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "C\u00e9cile Billaux", "subject": "Black spot citrus disease"}, {"weight": 0.7536160420083168, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Swedish Institute of International Affairs", "subject": "Possibility of cooperation on trade matters"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Jon Nyman", "subject": "The tuna sector and EU free trade agreement negotiations"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "28/04/2015", "id": "Jon Nyman", "subject": "Mrs \u00c5senius gave an update on ongoing EU-Japan negotiations"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "22/04/2015", "id": "Jon Nyman", "subject": "Trade policy priorities of the retail clothing sector"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "13/04/2015", "id": "Jon Nyman", "subject": "TTIP and TiSA negotiations"}, {"weight": 0.6852523010605834, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Maria \u00c5senius", "subject": "Sanitary and Phitosanitary issues in Trade negotiations"}, {"weight": 0.6852523010605834, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "30/04/2015", "id": "Maria \u00c5senius", "subject": "Sanitary and Phitosanitary issues in Trade negotiations"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "28/04/2015", "id": "Maria \u00c5senius", "subject": "Mrs \u00c5senius gave an update on ongoing EU-Japan negotiations"}, {"weight": 0.7417735042070085, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "24/04/2015", "id": "Maria \u00c5senius", "subject": "Event planning"}, {"weight": 0.7417735042070085, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "23/04/2015", "id": "Maria \u00c5senius", "subject": "Planning future event"}, {"weight": 0.6852523010605834, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "22/04/2015", "id": "Maria \u00c5senius", "subject": "Meat exports to Russia and elsewhere"}, {"weight": 0.7417735042070085, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "21/04/2015", "id": "Maria \u00c5senius", "subject": "Export credits for coal plants / climate change"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "20/04/2015", "id": "Maria \u00c5senius", "subject": "TTIP / Business climate in general"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "17/04/2015", "id": "Maria \u00c5senius", "subject": "EU-Turkey customs union; problems faced retailers"}, {"weight": 0.7417735042070085, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "16/04/2015", "id": "Maria \u00c5senius", "subject": "Bio-ethanol; prospects of lowering duty"}, {"weight": 0.7417735042070085, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "16/04/2015", "id": "Maria \u00c5senius", "subject": "Bio-ethanol; prospects of lowering duty"}, {"weight": 0.7417735042070085, "locale": "Stockholm", "key": 11, "date": "14/04/2015", "id": "Maria \u00c5senius", "subject": "Barriers for trade with concrete examples"}, {"weight": 0.6852523010605834, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Miguel Ceballos Bar\u00f3n", "subject": "Sanitary and Phitosanitary issues in Trade negotiations"}, {"weight": 0.6852523010605834, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "30/04/2015", "id": "Miguel Ceballos Bar\u00f3n", "subject": "Sanitary and Phitosanitary issues in Trade negotiations"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "29/04/2015", "id": "Miguel Ceballos Bar\u00f3n", "subject": "Treatment of sugar in trade negotiations"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "28/04/2015", "id": "Miguel Ceballos Bar\u00f3n", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "28/04/2015", "id": "Miguel Ceballos Bar\u00f3n", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "23/04/2015", "id": "Miguel Ceballos Bar\u00f3n", "subject": "Economic and polital developments in China and Asia"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "22/04/2015", "id": "Miguel Ceballos Bar\u00f3n", "subject": "Patents and standards in the ICT sector"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "22/04/2015", "id": "Miguel Ceballos Bar\u00f3n", "subject": "Trade relations with the Americas"}, {"weight": 0.6852523010605834, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "22/04/2015", "id": "Miguel Ceballos Bar\u00f3n", "subject": "Meat exports to Russia and elsewhere"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Nele Eichhorn", "subject": "TTIP / Business climate in general"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "17/04/2015", "id": "Nele Eichhorn", "subject": "EU-Turkey customs union; problems faced retailers"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "15/04/2015", "id": "Nele Eichhorn", "subject": "Trade Defence Instruments"}], [{"weight": 0.47550295860550296, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Michael Hager", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.47550295860550296, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Markus Schulte", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.47550295860550296, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Confederation of British Industry (CBI)", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.47550295860550296, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "15/04/2015", "id": "Confederation of British Industry (CBI)", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission - Berlaymont", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "RAEBURN Richard", "subject": "Financial regulation and real economy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "28/04/2015", "id": "RAEBURN Richard", "subject": "CMU"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "29/04/2015", "id": "RAEBURN Richard", "subject": "Capital Markets Union"}], [{"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Spitzenorganisation der Filmwirtschaft e.V. (SPIO)", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Anna Herold", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 8/275", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "LEN Michal", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "15/04/2015", "id": "LEN Michal", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "15/04/2015", "id": "LEN Michal", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.6647649572715811, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "SENARD Jean Dominique", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "23/04/2015", "id": "SENARD Jean Dominique", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.6960880998695924, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "14/04/2015", "id": "SENARD Jean Dominique", "subject": "Comp\u00e9titivit\u00e9 des entreprises europ\u00e9ennes"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "14/04/2015", "id": "SENARD Jean Dominique", "subject": "Comp\u00e9titivit\u00e9 des entreprises europ\u00e9ennes"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "23/04/2015", "id": "SENARD Jean Dominique", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "BERL", "key": 5, "date": "23/04/2015", "id": "SENARD Jean Dominique", "subject": "Circular economy"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/04/2015", "id": "Miguel Arias Ca\u00f1ete", "subject": "Decabornisation of Road Transport"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/04/2015", "id": "RENAULT", "subject": "Decabornisation of Road Transport"}], [{"weight": 0.4722682445876529, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Mazzella Fr\u00e9d\u00e9ric", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.4722682445876529, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Sillard Beno\u00eet", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.4722682445876529, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Terwey Dr. Franz", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.4722682445876529, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "K\u00fcbel Christoph", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.4722682445876529, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.4722682445876529, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "29/04/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.4722682445876529, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "29/04/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.4722682445876529, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "27/04/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "08/04/2015", "id": "Poidatz Cyril", "subject": "Discussion on European Telecoms Market"}], [{"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Anneliese Ettmayer", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Inge Bernaerts", "subject": "EU employment and social policy"}, {"weight": 0.45332018404596974, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Marianne Thyssen", "subject": "EU employment and social policy"}, {"weight": 0.45332018404596974, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Bertelsmann Stiftung", "subject": "EU employment and social policy"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "14/04/2015", "id": "Bertelsmann Stiftung", "subject": "EU employment and social policy"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Tom Tynan", "subject": "Problems faced by the dairy production sector."}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Przedsi\u0119biorstwo Produkcyjno-Hanlowo-Us\u0142ugowe Laktopol sp. z o.o. (Laktopol sp. z o.o.)", "subject": "Problems faced by the dairy production sector."}], [{"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Tanhua Jarmo", "subject": "Energy Union"}], [{"weight": 0.6852523010605834, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "Maria \u00c5senius", "subject": "Meat exports to Russia and elsewhere"}, {"weight": 0.6852523010605834, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "Miguel Ceballos Bar\u00f3n", "subject": "Meat exports to Russia and elsewhere"}, {"weight": 0.6852523010605834, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "Union Europ\u00e9enne du Commerce du B\u00e9tail et des M\u00e9tiers de la Viande (U.E.C.B.V.)", "subject": "Meat exports to Russia and elsewhere"}, {"weight": 0.6852523010605834, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "22/04/2015", "id": "Union Europ\u00e9enne du Commerce du B\u00e9tail et des M\u00e9tiers de la Viande (U.E.C.B.V.)", "subject": "Meat exports to Russia and elsewhere"}], [{"weight": 0.373564540851613, "locale": "Washington", "key": 0, "date": "18/04/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Financial integration of the Euro area"}, {"weight": 0.373564540851613, "locale": "Washington", "key": 1, "date": "17/04/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Economic priorities for Europe and the US"}, {"weight": 0.46431623926247867, "locale": "Washington", "key": 2, "date": "16/04/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Capital Markets Union \u2013 State of EU/US banking markets"}, {"weight": 0.373564540851613, "locale": "Washington", "key": 0, "date": "17/04/2015", "id": "Posen Adam", "subject": "Economic priorities for Europe and the US"}, {"weight": 0.373564540851613, "locale": "Washington", "key": 0, "date": "18/04/2015", "id": "Adams Timothy", "subject": "Financial integration of the Euro area"}, {"weight": 0.46431623926247867, "locale": "Washington", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Alexander Wilmot-Sitwell", "subject": "Capital Markets Union \u2013 State of EU/US banking markets"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Belgium, Brussels, BERL", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "De Swardt Cobus", "subject": "Country by country reporting"}], [{"weight": 0.5672978303669132, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Kamila Kloc", "subject": "Net neutrality"}, {"weight": 0.5672978303669132, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Cisco Systems Inc. (Cisco)", "subject": "Net neutrality"}, {"weight": 0.47550295860550296, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "17/04/2015", "id": "Cisco Systems Inc. (Cisco)", "subject": "Internet of Everything / digital transformation"}, {"weight": 0.47550295860550296, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "17/04/2015", "id": "Cisco Systems Inc. (Cisco)", "subject": "Internet of Everything / digital transformation"}, {"weight": 0.47550295860550296, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/04/2015", "id": "Markus Schulte", "subject": "Internet of Everything / digital transformation"}, {"weight": 0.47550295860550296, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/04/2015", "id": "Michael Hager", "subject": "Internet of Everything / digital transformation"}], [{"weight": 0.28303747534765283, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "TARANTOLA ANNA MARIA", "subject": "Audiovisual media policy"}], [{"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "European Branded Clothing Alliance (EBCA)", "subject": "Trade policy priorities of the retail clothing sector"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "Jon Nyman", "subject": "Trade policy priorities of the retail clothing sector"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Belgium, Brussels, BERL", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Commerzbank AG", "subject": "IFRS"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Belgium, Brussels, BERL", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Sebastian Kuck", "subject": "IFRS"}], [{"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Alliance for Synthetic Fuels in Europe (ASFE)", "subject": "Meeting with Alliance for Synthetic Fuels in Europe"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Nikolaus von Peter", "subject": "Meeting with Alliance for Synthetic Fuels in Europe"}], [{"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission - Berlaymont", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "De Boysson Gaetan", "subject": "CMU"}, {"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "24/04/2015", "id": "De Boysson Gaetan", "subject": "Investment package"}], [{"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/04/2015", "id": "Julie Anne Fionda", "subject": "Report on Creative Industries"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "17/04/2015", "id": "Julie Anne Fionda", "subject": "Report on Creative Industries"}], [{"weight": 0.07995993590124999, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Descalzi Claudio", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "20/04/2015", "id": "Descalzi Claudio", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "20/04/2015", "id": "Descalzi Claudio", "subject": "Gas storage"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "08/04/2015", "id": "Miguel Arias Ca\u00f1ete", "subject": "Financial Market legislation"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "08/04/2015", "id": "Vattenfall", "subject": "Financial Market legislation"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "08/04/2015", "id": "Vattenfall", "subject": "Markets in Financial Instruments Directive"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "08/04/2015", "id": "Lee Foulger", "subject": "Markets in Financial Instruments Directive"}], [{"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Bertelsmann SE & Co. KGaA", "subject": "DSM, copyright"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Anna Herold", "subject": "DSM, copyright"}], [{"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "IBM Corporation (IBM)", "subject": "Consumer cloud"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Laure Chapuis", "subject": "Consumer cloud"}], [{"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Verband der T\u00dcV e.V. (VdT\u00dcV)", "subject": "Network and information security"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Laure Chapuis", "subject": "Network and information security"}], [{"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/04/2015", "id": "J\u00f6rgen Gren", "subject": "Copyright"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 0, "date": "17/04/2015", "id": "Anna Herold", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Belgium, Brussels, BERL", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Sebastian Kuck", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/04/2015", "id": "ICMP, the global voice of music publishing (ICMP)", "subject": "Copyright"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 1, "date": "17/04/2015", "id": "ICMP, the global voice of music publishing (ICMP)", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Belgium, Brussels, BERL", "key": 2, "date": "20/04/2015", "id": "ICMP, the global voice of music publishing (ICMP)", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.8833333333, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/04/2015", "id": "Martin Selmayr", "subject": "Gender equality issues"}, {"weight": 0.8833333333, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/04/2015", "id": "Women In Parliaments Global Forum (WIP)", "subject": "Gender equality issues"}], [{"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Johnson Daniel", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "17/04/2015", "id": "Johnson Daniel", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.029391548624698463, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "European Federation for Intercultural Learning (EFIL)", "subject": "Tackling the radicalisation of young people"}, {"weight": 0.029391548624698463, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Tackling the radicalisation of young people"}], [{"weight": 0.6960880998695924, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Cunningham Francine", "subject": "TVA et presse en ligne"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "20/04/2015", "id": "Cunningham Francine", "subject": "TVA et presse en ligne"}], [{"weight": 0.029391548624698463, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "European Students' Union (ESU)", "subject": "Tackling the radicalisation of young people"}, {"weight": 0.029391548624698463, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Tackling the radicalisation of young people"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/04/2015", "id": "Miguel Arias Ca\u00f1ete", "subject": "Decabornisation of Road Transport"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/04/2015", "id": "DAF Trucks N.V. (DAF)", "subject": "Decabornisation of Road Transport"}], [{"weight": 0.7417735042070085, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Mandery Hubert", "subject": "Bio-ethanol; prospects of lowering duty"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "14/04/2015", "id": "Mandery Hubert", "subject": "Sustainable Chemistry"}, {"weight": 0.4674687705652038, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "23/04/2015", "id": "Mandery Hubert", "subject": "Overall situation of chemical industry"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "21/04/2015", "id": "Mandery Hubert", "subject": "Science advice to policy"}], [{"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/04/2015", "id": "H\u00e4gglund Sam", "subject": "Labour mobility and social protection in the EU construction sector"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/04/2015", "id": "Marianne Thyssen", "subject": "Labour mobility and social protection in the EU construction sector"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "17/04/2015", "id": "Marianne Thyssen", "subject": "Labour mobility and social protection in the EU construction sector"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "14/04/2015", "id": "Marianne Thyssen", "subject": "EU employment and social policy"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "De Geus Aart Jan", "subject": "EU employment and social policy"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/04/2015", "id": "Willemen Johan", "subject": "Labour mobility and social protection in the EU construction sector"}], [{"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/04/2015", "id": "Christine Grau", "subject": "General discussion of Economic and political Development in Turkey"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "09/04/2015", "id": "Christine Grau", "subject": "General discussion of Economic and political Development in Turkey"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "09/04/2015", "id": "Christine Grau", "subject": "General discussion of Economic and political Development in Turkey"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "09/04/2015", "id": "Christine Grau", "subject": "General discussion of Economic and political Development in Turkey"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "09/04/2015", "id": "Christine Grau", "subject": "General discussion of Economic and political Development in Turkey"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "09/04/2015", "id": "Christine Grau", "subject": "General discussion of Economic and political Development in Turkey"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "09/04/2015", "id": "Christine Grau", "subject": "General discussion of Economic and political Development in Turkey"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 7, "date": "09/04/2015", "id": "Christine Grau", "subject": "General discussion of Economic and political Development in Turkey"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 8, "date": "09/04/2015", "id": "Christine Grau", "subject": "General discussion of Economic and political Development in Turkey"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 9, "date": "09/04/2015", "id": "Christine Grau", "subject": "General discussion of Economic and political Development in Turkey"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 10, "date": "09/04/2015", "id": "Christine Grau", "subject": "General discussion of Economic and political Development in Turkey"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 11, "date": "09/04/2015", "id": "Christine Grau", "subject": "General discussion of Economic and political Development in Turkey"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Kyriacos Charalambous", "subject": "Development of Western Balkans"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "14/04/2015", "id": "Kyriacos Charalambous", "subject": "Development of Western Balkans"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "14/04/2015", "id": "Kyriacos Charalambous", "subject": "Development of Western Balkans"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "14/04/2015", "id": "Kyriacos Charalambous", "subject": "Development of Western Balkans"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "14/04/2015", "id": "Kyriacos Charalambous", "subject": "Development of Western Balkans"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "14/04/2015", "id": "Kyriacos Charalambous", "subject": "Development of Western Balkans"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "14/04/2015", "id": "Kyriacos Charalambous", "subject": "Development of Western Balkans"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "14/04/2015", "id": "Kyriacos Charalambous", "subject": "Development of Western Balkans"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "14/04/2015", "id": "Kyriacos Charalambous", "subject": "Development of Western Balkans"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "14/04/2015", "id": "Kyriacos Charalambous", "subject": "Development of Western Balkans"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "14/04/2015", "id": "Kyriacos Charalambous", "subject": "Development of Western Balkans"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Brussels", "key": 11, "date": "14/04/2015", "id": "Kyriacos Charalambous", "subject": "Development of Western Balkans"}], [{"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/04/2015", "id": "Kumcu Adem", "subject": "General discussion of Economic and political Development in Turkey"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "09/04/2015", "id": "Kumcu Adem", "subject": "General discussion of Economic and political Development in Turkey"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "09/04/2015", "id": "Kumcu Adem", "subject": "General discussion of Economic and political Development in Turkey"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "09/04/2015", "id": "Kumcu Adem", "subject": "General discussion of Economic and political Development in Turkey"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "09/04/2015", "id": "Kumcu Adem", "subject": "General discussion of Economic and political Development in Turkey"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "09/04/2015", "id": "Kumcu Adem", "subject": "General discussion of Economic and political Development in Turkey"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "09/04/2015", "id": "Kumcu Adem", "subject": "General discussion of Economic and political Development in Turkey"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 7, "date": "09/04/2015", "id": "Kumcu Adem", "subject": "General discussion of Economic and political Development in Turkey"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 8, "date": "09/04/2015", "id": "Kumcu Adem", "subject": "General discussion of Economic and political Development in Turkey"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 9, "date": "09/04/2015", "id": "Kumcu Adem", "subject": "General discussion of Economic and political Development in Turkey"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 10, "date": "09/04/2015", "id": "Kumcu Adem", "subject": "General discussion of Economic and political Development in Turkey"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 11, "date": "09/04/2015", "id": "Kumcu Adem", "subject": "General discussion of Economic and political Development in Turkey"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/04/2015", "id": "Johannes Hahn", "subject": "General discussion of Economic and political Development in Turkey"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "09/04/2015", "id": "Johannes Hahn", "subject": "General discussion of Economic and political Development in Turkey"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "09/04/2015", "id": "Johannes Hahn", "subject": "General discussion of Economic and political Development in Turkey"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "09/04/2015", "id": "Johannes Hahn", "subject": "General discussion of Economic and political Development in Turkey"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "09/04/2015", "id": "Johannes Hahn", "subject": "General discussion of Economic and political Development in Turkey"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "09/04/2015", "id": "Johannes Hahn", "subject": "General discussion of Economic and political Development in Turkey"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "09/04/2015", "id": "Johannes Hahn", "subject": "General discussion of Economic and political Development in Turkey"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 7, "date": "09/04/2015", "id": "Johannes Hahn", "subject": "General discussion of Economic and political Development in Turkey"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 8, "date": "09/04/2015", "id": "Johannes Hahn", "subject": "General discussion of Economic and political Development in Turkey"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 9, "date": "09/04/2015", "id": "Johannes Hahn", "subject": "General discussion of Economic and political Development in Turkey"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 10, "date": "09/04/2015", "id": "Johannes Hahn", "subject": "General discussion of Economic and political Development in Turkey"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 11, "date": "09/04/2015", "id": "Johannes Hahn", "subject": "General discussion of Economic and political Development in Turkey"}], [{"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "European Association Automotive Suppliers (CLEPA)", "subject": "Meeting between Commissioner Bulc and CLEPA representatives"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 1, "date": "27/04/2015", "id": "European Association Automotive Suppliers (CLEPA)", "subject": "Meeting between Commissioner Bulc and CLEPA representatives"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "16/04/2015", "id": "European Association Automotive Suppliers (CLEPA)", "subject": "Automotive Industry"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Nikolaus von Peter", "subject": "Meeting between Commissioner Bulc and CLEPA representatives"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Meeting between Commissioner Bulc and CLEPA representatives"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Automotive Industry"}], [{"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "08/04/2015", "id": "Friedrich Wenzel Bulst", "subject": "Introduction to Der Mittelstandsverbund"}, {"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "08/04/2015", "id": "DER MITTELSTANDSVERBUND (ZGV)", "subject": "Introduction to Der Mittelstandsverbund"}], [{"weight": 0.6647649572715811, "locale": "Autoworld Museum - Brussels", "key": 0, "date": "24/04/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "20th Anniversary Commemoration"}, {"weight": 0.6647649572715811, "locale": "Brussels - Berlaymont", "key": 1, "date": "22/04/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Evaluate Current EU regulatory and enforcement issues & digital single market"}, {"weight": 0.6647649572715811, "locale": "Brussels - Berlaymont", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "Sewell Bruce", "subject": "Evaluate Current EU regulatory and enforcement issues & digital single market"}, {"weight": 0.6647649572715811, "locale": "Autoworld Museum - Brussels", "key": 0, "date": "24/04/2015", "id": "Kuypers Pieter", "subject": "20th Anniversary Commemoration"}], [{"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, belgium", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Goyens Monique", "subject": "Options for new rules for online purchases \u00a0(Digital single market)"}], [{"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/04/2015", "id": "Inge Bernaerts", "subject": "Labour mobility and social protection in the EU construction sector"}, {"weight": 0.22666009202298487, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/04/2015", "id": "Marianne Thyssen", "subject": "Labour mobility and social protection in the EU construction sector"}, {"weight": 0.22666009202298487, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/04/2015", "id": "EUROPEAN FEDERATION OF BUILDING AND WOODWORKERS (EFBWW)", "subject": "Labour mobility and social protection in the EU construction sector"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "17/04/2015", "id": "EUROPEAN FEDERATION OF BUILDING AND WOODWORKERS (EFBWW)", "subject": "Labour mobility and social protection in the EU construction sector"}], [{"weight": 0.7417735042070085, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/04/2015", "id": "Claffee Lily", "subject": "Event planning"}], [{"weight": 0.52410256409, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "09/04/2015", "id": "Banco Santander, S.A.", "subject": "Topical Regulatory Issues"}, {"weight": 0.52410256409, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "09/04/2015", "id": "Nathalie de Basald\u00faa", "subject": "Topical Regulatory Issues"}], [{"weight": 0.4473109795810717, "locale": "Belgium - Brussels", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "D\u00e9sir\u00e9e Oen", "subject": "Logistics"}, {"weight": 0.4473109795810717, "locale": "Belgium - Brussels", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "Alliance for European Logistics (AEL)", "subject": "Logistics"}], [{"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "08/04/2015", "id": "Marco Valletta", "subject": "Animal Welfare"}], [{"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Ships and Maritime Equipment Association (SEA Europe)", "subject": "Meeting with SEA Europe"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Nikolaus von Peter", "subject": "Meeting with SEA Europe"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/04/2015", "id": "Miguel Arias Ca\u00f1ete", "subject": "Decabornsation of Road Transport"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/04/2015", "id": "Daimler Aktiengesellschaft (DAI)", "subject": "Decabornsation of Road Transport"}], [{"weight": 0.62820512818, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "European Federation of Building Societies (EFBS)", "subject": "Capital Markets Union"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Capital Markets Union"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "HSBC Holdings PLC", "subject": "BSR"}, {"weight": 0.52410256409, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "15/04/2015", "id": "HSBC Holdings PLC", "subject": "Financing Growth"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Mette Toftdal Grolleman", "subject": "BSR"}, {"weight": 0.52410256409, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Nathalie de Basald\u00faa", "subject": "Financing Growth"}], [{"weight": 0.074375, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Bernard Antoine", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 1, "date": "14/04/2015", "id": "Bernard Antoine", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 2, "date": "14/04/2015", "id": "Bernard Antoine", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 3, "date": "14/04/2015", "id": "Bernard Antoine", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}], [{"weight": 0.3233070348716831, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "ALEXOPOULOS GABRIEL", "subject": "Higher Education policy in Greece"}], [{"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "DE BLOCK Gert", "subject": "Presenting CEDEC, Energy Union Strategy"}], [{"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Jocelyn Fajardo", "subject": "Meeting with UITP"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "UITP - International Association of Public Transport (UITP)", "subject": "Meeting with UITP"}], [{"weight": 0.4353952991751496, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Federica Mogherini", "subject": "Trade Policy"}, {"weight": 0.4353952991751496, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Batier Renaud", "subject": "Trade Policy"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Strasbourg", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Immelt Jeffrey", "subject": "Industry 4.0"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Strasbourg, France", "key": 1, "date": "28/04/2015", "id": "Immelt Jeffrey", "subject": "Energy sector in the EU and Energy Internal Marrket"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Strasbourg", "key": 2, "date": "28/04/2015", "id": "Immelt Jeffrey", "subject": "Meeting with General Electric on recent investments, and contributions to a European Industrial Renaissance, the Energy Union"}, {"weight": 0.5922550952986225, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "20/04/2015", "id": "Immelt Jeffrey", "subject": "Preparatory meeting ahead of the mtg with the Commissioner"}, {"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Strasbourg", "key": 4, "date": "28/04/2015", "id": "Immelt Jeffrey", "subject": "EFSI, energy research and big data."}], [{"weight": 0.6205982906065812, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Eom Young Hoon", "subject": "Investment Plan"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "16/04/2015", "id": "Eom Young Hoon", "subject": "e-Health"}], [{"weight": 0.45332018404596974, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "UHERECZKY Agnes", "subject": "Social and employment priorities"}, {"weight": 0.45332018404596974, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "20/04/2015", "id": "UHERECZKY Agnes", "subject": "Meeting with Coface delegation"}, {"weight": 0.38337935567859305, "locale": "Strasbourg", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Baudouin Baudru", "subject": "Occupational Health and Safety"}, {"weight": 0.45332018404596974, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Vardakastanis Ioannis", "subject": "European Disability Policy"}, {"weight": 0.45332018404596974, "locale": "Strasbourg", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "SEGOL Bernadette", "subject": "Occupational Health and Safety"}, {"weight": 0.45332018404596974, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "De Geus Aart Jan", "subject": "EU employment and social policy"}, {"weight": 0.22666009202298487, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/04/2015", "id": "Willemen Johan", "subject": "Labour mobility and social protection in the EU construction sector"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/04/2015", "id": "Inge Bernaerts", "subject": "Labour mobility and social protection in the EU construction sector"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "17/04/2015", "id": "Inge Bernaerts", "subject": "Labour mobility and social protection in the EU construction sector"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "14/04/2015", "id": "Inge Bernaerts", "subject": "EU employment and social policy"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/04/2015", "id": "Julie Anne Fionda", "subject": "Report on Creative Industries"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "17/04/2015", "id": "Julie Anne Fionda", "subject": "Report on Creative Industries"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "17/04/2015", "id": "Julie Anne Fionda", "subject": "Hauwei's training programme, initiatives on skills"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "17/04/2015", "id": "Julie Anne Fionda", "subject": "Hauwei's training programme, initiatives on skills"}, {"weight": 0.22666009202298487, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/04/2015", "id": "H\u00e4gglund Sam", "subject": "Labour mobility and social protection in the EU construction sector"}], [{"weight": 0.4503747534269132, "locale": "Brussels/BE", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Marjeta Jager", "subject": "3M - Road Satety"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "BE/Brussels", "key": 1, "date": "27/04/2015", "id": "Marjeta Jager", "subject": "Airbus CEO"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 2, "date": "27/04/2015", "id": "Marjeta Jager", "subject": "Meeting between Commissioner Bulc and Airbus CEO"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 3, "date": "24/04/2015", "id": "Marjeta Jager", "subject": "Qatar Airways CEO meeting Commissioner Bulc"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "BERL 8/26", "key": 4, "date": "24/04/2015", "id": "Marjeta Jager", "subject": "Aeropolitical affairs between Qatar and the EU"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "BE/Brussels", "key": 5, "date": "21/04/2015", "id": "Marjeta Jager", "subject": "Airbus Nathalie Errard"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 6, "date": "20/04/2015", "id": "Marjeta Jager", "subject": "Meeting between European Cockpit Association and Commissioner Bulc"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels/Be", "key": 7, "date": "20/04/2015", "id": "Marjeta Jager", "subject": "European Cockpit Association"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels/BE", "key": 8, "date": "14/04/2015", "id": "Marjeta Jager", "subject": "Aviation issues -Transat Senior Director Petsikas"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 9, "date": "14/04/2015", "id": "Marjeta Jager", "subject": "Meeting Commissioner Bulc"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "BE/Brussels", "key": 10, "date": "13/04/2015", "id": "Marjeta Jager", "subject": "Eurocommerce"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Dionelis Kallistratos", "subject": "Meeting Commissioner Bulc"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Mazzella Fr\u00e9d\u00e9ric", "subject": "Meeting with BlaBla car"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Schockmel Paul", "subject": "Meeting between Commissioner Bulc and CLEPA representatives"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Andreja Kodrin", "subject": "EUROCITIES representatives meeting Commissioner Bulc"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 1, "date": "13/04/2015", "id": "Andreja Kodrin", "subject": "Meeting Commissioner Bulc"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Boni Anna Lisa", "subject": "EUROCITIES representatives meeting Commissioner Bulc"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Matej Zakonj\u0161ek", "subject": "Meeting between Commissioner Bulc and Airbus CEO"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 1, "date": "24/04/2015", "id": "Matej Zakonj\u0161ek", "subject": "Qatar Airways CEO meeting Commissioner Bulc"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "BERL 8/26", "key": 2, "date": "24/04/2015", "id": "Matej Zakonj\u0161ek", "subject": "Aeropolitical affairs between Qatar and the EU"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "BERL 8/39", "key": 3, "date": "24/04/2015", "id": "Matej Zakonj\u0161ek", "subject": "Aviation Package"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 4, "date": "20/04/2015", "id": "Matej Zakonj\u0161ek", "subject": "Meeting between European Cockpit Association and Commissioner Bulc"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 5, "date": "14/04/2015", "id": "Matej Zakonj\u0161ek", "subject": "Meeting Commissioner Bulc"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Berlaymont", "key": 6, "date": "06/04/2015", "id": "Matej Zakonj\u0161ek", "subject": "Meeting on Aviation issues"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Hogan James", "subject": "Meeting Commissioner Bulc"}, {"weight": 0.4473109795810717, "locale": "Belgium - Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "D\u00e9sir\u00e9e Oen", "subject": "Inland waterways"}, {"weight": 0.4473109795810717, "locale": "Belgium - Brussels", "key": 1, "date": "23/04/2015", "id": "D\u00e9sir\u00e9e Oen", "subject": "Inland waterways"}, {"weight": 0.4473109795810717, "locale": "Belgium - Brussels", "key": 2, "date": "22/04/2015", "id": "D\u00e9sir\u00e9e Oen", "subject": "Logistics"}, {"weight": 0.4473109795810717, "locale": "Brussels - Belgium", "key": 3, "date": "20/04/2015", "id": "D\u00e9sir\u00e9e Oen", "subject": "Road transport issues"}, {"weight": 0.4473109795810717, "locale": "Brussels - Belgium", "key": 4, "date": "09/04/2015", "id": "D\u00e9sir\u00e9e Oen", "subject": "Transport logistics"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "24/04/2015", "id": "Al Baker Akbar", "subject": "Qatar Airways CEO meeting Commissioner Bulc"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "BERL 8/26", "key": 1, "date": "24/04/2015", "id": "Al Baker Akbar", "subject": "Aeropolitical affairs between Qatar and the EU"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "von Schoppenthau Philip", "subject": "Meeting between European Cockpit Association and Commissioner Bulc"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels/Be", "key": 1, "date": "20/04/2015", "id": "von Schoppenthau Philip", "subject": "European Cockpit Association"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "Willemen Johan", "subject": "Meeting Commissioner Bulc"}, {"weight": 0.4503747534269132, "locale": "Brussels/BE", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Jocelyn Fajardo", "subject": "3M - Road Satety"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 1, "date": "27/04/2015", "id": "Jocelyn Fajardo", "subject": "Meeting with BlaBla car"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "24/04/2015", "id": "Jocelyn Fajardo", "subject": "Meeting with Confederation of Finnish Industries"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "23/04/2015", "id": "Jocelyn Fajardo", "subject": "Meeting with UITP"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "23/04/2015", "id": "Jocelyn Fajardo", "subject": "Meeting with CER"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "22/04/2015", "id": "Jocelyn Fajardo", "subject": "Meeting with Political Intelligence"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "20/04/2015", "id": "Jocelyn Fajardo", "subject": "Meeting with The European Steel Association"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 7, "date": "14/04/2015", "id": "Jocelyn Fajardo", "subject": "Meeting Commissioner Bulc"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 8, "date": "13/04/2015", "id": "Jocelyn Fajardo", "subject": "Meeting with SNCF"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Enders Tom", "subject": "Meeting between Commissioner Bulc and Airbus CEO"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "BE/Brussels", "key": 1, "date": "27/04/2015", "id": "Enders Tom", "subject": "Airbus CEO"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Nikolaus von Peter", "subject": "Meeting with Alliance for Synthetic Fuels in Europe"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 1, "date": "27/04/2015", "id": "Nikolaus von Peter", "subject": "Meeting between Commissioner Bulc and CLEPA representatives"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "27/04/2015", "id": "Nikolaus von Peter", "subject": "Meeting with SEA Europe"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "23/04/2015", "id": "Nikolaus von Peter", "subject": "Meeting with ZDS"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "22/04/2015", "id": "Nikolaus von Peter", "subject": "Meeting with Simply Europe"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "21/04/2015", "id": "Nikolaus von Peter", "subject": "Meeting with Oil Companies International Marine Forum (OCIMF)"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "20/04/2015", "id": "Nikolaus von Peter", "subject": "Meeting with ERRIN"}], [{"weight": 0.4722682445876529, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Terwey Dr. Franz", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.8833333333, "locale": "Brussels, Berlaymont", "key": 0, "date": "17/04/2015", "id": "Mestrallet G\u00e9rard", "subject": "The macroeconomic orientation of the Juncker Commission compared to the Delors Commission"}, {"weight": 0.15991987180249997, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "21/04/2015", "id": "Mestrallet G\u00e9rard", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.07995993590124999, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "20/04/2015", "id": "Mestrallet G\u00e9rard", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "20/04/2015", "id": "Mestrallet G\u00e9rard", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "20/04/2015", "id": "Mestrallet G\u00e9rard", "subject": "Gas storage"}], [{"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Miguel Ceballos Bar\u00f3n", "subject": "Economic and polital developments in China and Asia"}], [{"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "LEGO System A/S", "subject": "Ban on Bisphenol A in France"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Eduard Hulicius", "subject": "Ban on Bisphenol A in France"}], [{"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "VISSER Leendert-Jan", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Eom Young Hoon", "subject": "e-Health"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "e-Health"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "13/04/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "Off-label use of medicines"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "Smith Jan G.", "subject": "Off-label use of medicines"}], [{"weight": 0.44679487176, "locale": "Washington", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Capital Markets Union \u2013 State of EU/US banking markets"}, {"weight": 0.44679487176, "locale": "Washington", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Bank of America Merrill Lynch (BAC)", "subject": "Capital Markets Union \u2013 State of EU/US banking markets"}, {"weight": 0.46431623926247867, "locale": "Washington", "key": 1, "date": "16/04/2015", "id": "Bank of America Merrill Lynch (BAC)", "subject": "Capital Markets Union \u2013 State of EU/US banking markets"}, {"weight": 0.46431623926247867, "locale": "Washington", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Taneli Lahti", "subject": "Capital Markets Union \u2013 State of EU/US banking markets"}], [{"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "Willemen Johan", "subject": "Meeting Commissioner Bulc"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "EUROCITIES representatives meeting Commissioner Bulc"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 1, "date": "13/04/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Meeting Commissioner Bulc"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Boni Anna Lisa", "subject": "EUROCITIES representatives meeting Commissioner Bulc"}], [{"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "10/04/2015", "id": "Brogren Charlotte", "subject": "European Commission research priorities"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "24/04/2015", "id": "Christian Linder", "subject": "Energy Union and Friends of Europe"}, {"weight": 0.07995993590124999, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Descalzi Claudio", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.07995993590124999, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Teyssen Dr. Johannes", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.07995993590124999, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Terium Peter", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.15991987180249997, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Bene\u0161 Daniel", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.07995993590124999, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Polskie Gornictwo Naftowe i Gazownictwo SA-Polish Oil and Gas Company (PGNiG SA)", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.07995993590124999, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "SPP", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.6647649572715811, "locale": "Statoil, Brussels", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Juraj Nociar", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6647649572715811, "locale": "Berlaymont, bruxelles", "key": 1, "date": "22/04/2015", "id": "Juraj Nociar", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "20/04/2015", "id": "Juraj Nociar", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "20/04/2015", "id": "Juraj Nociar", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "20/04/2015", "id": "Juraj Nociar", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "20/04/2015", "id": "Juraj Nociar", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "20/04/2015", "id": "Juraj Nociar", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "20/04/2015", "id": "Juraj Nociar", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "20/04/2015", "id": "Juraj Nociar", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "20/04/2015", "id": "Juraj Nociar", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.6647649572715811, "locale": "Berlaymont, Bruxelles", "key": 10, "date": "20/04/2015", "id": "Juraj Nociar", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6647649572715811, "locale": "ENTSO, Brussels", "key": 11, "date": "15/04/2015", "id": "Juraj Nociar", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6647649572715811, "locale": "BERL, Brussels", "key": 12, "date": "15/04/2015", "id": "Juraj Nociar", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6647649572715811, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 13, "date": "14/04/2015", "id": "Juraj Nociar", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6647649572715811, "locale": "BERL, Brussels", "key": 14, "date": "14/04/2015", "id": "Juraj Nociar", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6647649572715811, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 15, "date": "13/04/2015", "id": "Juraj Nociar", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.07995993590124999, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Gj\u00e6rum Reidar", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Peter Van Kemseke", "subject": "Energy Union governance"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 1, "date": "28/04/2015", "id": "Peter Van Kemseke", "subject": "Energy Efficiency including the transport sector"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 2, "date": "23/04/2015", "id": "Peter Van Kemseke", "subject": "Energy issues in Finland"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 3, "date": "23/04/2015", "id": "Peter Van Kemseke", "subject": "Energy Union Governance"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 4, "date": "14/04/2015", "id": "Peter Van Kemseke", "subject": "Energy Union Governance"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 5, "date": "08/04/2015", "id": "Peter Van Kemseke", "subject": "Making the Energy Efficiency First-principle operational within the Energy Union framework"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 6, "date": "08/04/2015", "id": "Peter Van Kemseke", "subject": "The Commission's upcoming Heating and Cooling strategy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 7, "date": "07/04/2015", "id": "Peter Van Kemseke", "subject": "Energy Union Governance"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 8, "date": "01/04/2015", "id": "Peter Van Kemseke", "subject": "Smart grids and smart infrastructure in the EU"}, {"weight": 0.15991987180249997, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Mestrallet G\u00e9rard", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.07995993590124999, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "20/04/2015", "id": "Mestrallet G\u00e9rard", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Citro\u00ebn Philippe", "subject": "Railway transport + Energy Union"}, {"weight": 0.15991987180249997, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "ten Kate Warner", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Bernd Biervert", "subject": "Presenting CEDEC, Energy Union Strategy"}, {"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "22/04/2015", "id": "Bernd Biervert", "subject": "Presentation"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "20/04/2015", "id": "Bernd Biervert", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "20/04/2015", "id": "Bernd Biervert", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "20/04/2015", "id": "Bernd Biervert", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "20/04/2015", "id": "Bernd Biervert", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "20/04/2015", "id": "Bernd Biervert", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "20/04/2015", "id": "Bernd Biervert", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "20/04/2015", "id": "Bernd Biervert", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "20/04/2015", "id": "Bernd Biervert", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Manuel Szapiro", "subject": "Energy Union Strategy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 1, "date": "27/04/2015", "id": "Manuel Szapiro", "subject": "Energy Union Strategy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 2, "date": "24/04/2015", "id": "Manuel Szapiro", "subject": "Energy Union and Friends of Europe"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 3, "date": "23/04/2015", "id": "Manuel Szapiro", "subject": "Energy Union and energy distribution"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 4, "date": "17/04/2015", "id": "Manuel Szapiro", "subject": "Energy Union - National administration"}, {"weight": 0.07995993590124999, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Friebel Julia", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.15991987180249997, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Gal\u00e1n Ignacio", "subject": "Energy Union"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Miguel Arias Ca\u00f1ete", "subject": "International climate talks ans EU climate diplomacy. State of play of legislative files"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Health & Environment Alliance (HEAL)", "subject": "International climate talks ans EU climate diplomacy. State of play of legislative files"}], [{"weight": 0.4722682445876529, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Deutsche Sozialversicherung Arbeitsgemeinschaft Europa (DSVAE)", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.4722682445876529, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Eric Mamer", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.35667324124214334, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Asin Ester", "subject": "Children protection in emergencies"}, {"weight": 0.24814266929040762, "locale": "Berlaymont", "key": 1, "date": "14/04/2015", "id": "Asin Ester", "subject": "Children protection in emergencies"}, {"weight": 0.24814266929040762, "locale": "Berlaymont", "key": 2, "date": "14/04/2015", "id": "Asin Ester", "subject": "Children Protection in Emergencies"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Lee Foulger", "subject": "Markets in Financial Instruments Directive II"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Association Fran\u00e7aise des March\u00e9s Financiers (AMAFI)", "subject": "Markets in Financial Instruments Directive II"}], [{"weight": 0.09511286434021259, "locale": "Madrid, Spain", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Miguel Arias Ca\u00f1ete", "subject": "Energy Policy for Climate Change and Working programme of the EU 2015, and Action Plan"}, {"weight": 0.09511286434021259, "locale": "Madrid, Spain", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Confederaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Organizaciones Empresariales (CEOE)", "subject": "Energy Policy for Climate Change and Working programme of the EU 2015, and Action Plan"}], [{"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Keim Christian", "subject": "GDPR"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "GDPR"}], [{"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Liu Joanne", "subject": "Humanitarian situation in wider Middle east"}, {"weight": 0.24814266929040762, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "21/04/2015", "id": "Liu Joanne", "subject": "Humanitarian Aid Ukraine"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Berlin", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "Microsoft Corporation", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.4948931624129914, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "21/04/2015", "id": "Microsoft Corporation", "subject": "Mutual Legal Assistance"}, {"weight": 0.4948931624129914, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Renate Nikolay", "subject": "Mutual Legal Assistance"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Berlin", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Strasbourg", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Immelt Jeffrey", "subject": "Industry 4.0"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Anna Herold", "subject": "Telecom regulation"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 1, "date": "28/04/2015", "id": "Anna Herold", "subject": "DSM, copyright"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 2, "date": "28/04/2015", "id": "Anna Herold", "subject": "copyright"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 3, "date": "22/04/2015", "id": "Anna Herold", "subject": "copyright"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 4, "date": "21/04/2015", "id": "Anna Herold", "subject": "copyright"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 5, "date": "17/04/2015", "id": "Anna Herold", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 6, "date": "16/04/2015", "id": "Anna Herold", "subject": "copyright"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 7, "date": "15/04/2015", "id": "Anna Herold", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 8, "date": "15/04/2015", "id": "Anna Herold", "subject": "copyright"}, {"weight": 0.28303747534765283, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "TARANTOLA ANNA MARIA", "subject": "Audiovisual media policy"}, {"weight": 0.28303747534765283, "locale": "Rust, Germany", "key": 0, "date": "25/04/2015", "id": "Ebeling Thomas", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Michael Hager", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "24/04/2015", "id": "Michael Hager", "subject": "Investment package"}, {"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "22/04/2015", "id": "Michael Hager", "subject": "Copyright / DSM"}, {"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "21/04/2015", "id": "Michael Hager", "subject": "Copyright / DSM"}, {"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "21/04/2015", "id": "Michael Hager", "subject": "Copyright / DSM"}, {"weight": 0.47550295860550296, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "17/04/2015", "id": "Michael Hager", "subject": "Internet of Everything / digital transformation"}, {"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "17/04/2015", "id": "Michael Hager", "subject": "Social media"}, {"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "16/04/2015", "id": "Michael Hager", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "16/04/2015", "id": "Michael Hager", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.47550295860550296, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "15/04/2015", "id": "Michael Hager", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Sewell Bruce", "subject": "Data protection"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Markus Schulte", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "29/04/2015", "id": "Markus Schulte", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "29/04/2015", "id": "Markus Schulte", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "27/04/2015", "id": "Markus Schulte", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "27/04/2015", "id": "Markus Schulte", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "27/04/2015", "id": "Markus Schulte", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "23/04/2015", "id": "Markus Schulte", "subject": "Industry 4.0"}, {"weight": 0.47550295860550296, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "17/04/2015", "id": "Markus Schulte", "subject": "Internet of Everything / digital transformation"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "16/04/2015", "id": "Markus Schulte", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "16/04/2015", "id": "Markus Schulte", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "15/04/2015", "id": "Markus Schulte", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 11, "date": "15/04/2015", "id": "Markus Schulte", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.47550295860550296, "locale": "Brussels", "key": 12, "date": "15/04/2015", "id": "Markus Schulte", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.4722682445876529, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Eric Mamer", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.4722682445876529, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "29/04/2015", "id": "Eric Mamer", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.4722682445876529, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "29/04/2015", "id": "Eric Mamer", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.4722682445876529, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "27/04/2015", "id": "Eric Mamer", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Hannover, Germany", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Wedekind Oliver", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Peters Michael", "subject": "Audiovisual media policy"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Berlin, Germany", "key": 0, "date": "24/04/2015", "id": "Kerber Dr. Markus", "subject": "Industry 4.0"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Ricardo Gutierrez", "subject": "Copyright, DSM"}, {"weight": 0.28303747534765283, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Pflimlin R\u00e9my", "subject": "Audiovisual media policy"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Bodo Lehmann", "subject": "GDPR"}, {"weight": 0.28303747534765283, "locale": "Rust, Germany", "key": 0, "date": "25/04/2015", "id": "Ms. Anke Sch\u00e4ferkordt Guillaume de Posch and", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "10/04/2015", "id": "Wacker Philippe", "subject": "Multilingualism, DSM"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Karlsruhe, Germany", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "1&1 Internet AG", "subject": "Telecommunication policy"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "IHKs BW", "subject": "Industry 4.0, DSM"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Berlin", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "Nadella  Satya", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.595, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Elbrink Robert", "subject": "Regional policy and innovation"}], [{"weight": 0.22666009202298487, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/04/2015", "id": "Willemen Johan", "subject": "Labour mobility and social protection in the EU construction sector"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "17/04/2015", "id": "Willemen Johan", "subject": "Labour mobility and social protection in the EU construction sector"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 2, "date": "13/04/2015", "id": "Willemen Johan", "subject": "Meeting Commissioner Bulc"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 3, "date": "13/04/2015", "id": "Willemen Johan", "subject": "Meeting Commissioner Bulc"}], [{"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Citro\u00ebn Philippe", "subject": "Railway transport + Energy Union"}], [{"weight": 0.6205982906065812, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Juho Romakkaniemi", "subject": "Bristol-Myers Squibb"}], [{"weight": 0.15991987180249997, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.15991987180249997, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "IBERDROLA (IBE)", "subject": "Energy Union"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Madrid, Spain", "key": 0, "date": "10/04/2015", "id": "Miguel Arias Ca\u00f1ete", "subject": "Industrial Policy of the EU and ETS"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Madrid, Spain", "key": 0, "date": "10/04/2015", "id": "ASOCIACI\u00d3N ESPA\u00d1OLA DE FABRICANTES DE PASTA, PAPEL Y CART\u00d3N (ASPAPEL)", "subject": "Industrial Policy of the EU and ETS"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Mollenkopf Steve", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.5711834319613758, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "22/04/2015", "id": "Mollenkopf Steve", "subject": "DSM with a focus on wireless / IoT"}, {"weight": 0.5711834319613758, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "22/04/2015", "id": "Mollenkopf Steve", "subject": "DSM with a focus on wireless / IoT"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "22/04/2015", "id": "Mollenkopf Steve", "subject": "Patents and standards in the ICT sector"}, {"weight": 0.3964365548981887, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "22/04/2015", "id": "Mollenkopf Steve", "subject": "Presentation og Qualcomm / Internet of things"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Antoine Colombani", "subject": "New European Forums/Awards"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "UNITEE AISBL", "subject": "New European Forums/Awards"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "09/04/2015", "id": "UNITEE AISBL", "subject": "General discussion of Economic and political Development in Turkey"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "09/04/2015", "id": "UNITEE AISBL", "subject": "General discussion of Economic and political Development in Turkey"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "09/04/2015", "id": "UNITEE AISBL", "subject": "General discussion of Economic and political Development in Turkey"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "09/04/2015", "id": "UNITEE AISBL", "subject": "General discussion of Economic and political Development in Turkey"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "09/04/2015", "id": "UNITEE AISBL", "subject": "General discussion of Economic and political Development in Turkey"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "09/04/2015", "id": "UNITEE AISBL", "subject": "General discussion of Economic and political Development in Turkey"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 7, "date": "09/04/2015", "id": "UNITEE AISBL", "subject": "General discussion of Economic and political Development in Turkey"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 8, "date": "09/04/2015", "id": "UNITEE AISBL", "subject": "General discussion of Economic and political Development in Turkey"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 9, "date": "09/04/2015", "id": "UNITEE AISBL", "subject": "General discussion of Economic and political Development in Turkey"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 10, "date": "09/04/2015", "id": "UNITEE AISBL", "subject": "General discussion of Economic and political Development in Turkey"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 11, "date": "09/04/2015", "id": "UNITEE AISBL", "subject": "General discussion of Economic and political Development in Turkey"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 12, "date": "09/04/2015", "id": "UNITEE AISBL", "subject": "General discussion of Economic and political Development in Turkey"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/04/2015", "id": "Christine Grau", "subject": "General discussion of Economic and political Development in Turkey"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "09/04/2015", "id": "Christine Grau", "subject": "General discussion of Economic and political Development in Turkey"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "09/04/2015", "id": "Christine Grau", "subject": "General discussion of Economic and political Development in Turkey"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "09/04/2015", "id": "Christine Grau", "subject": "General discussion of Economic and political Development in Turkey"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "09/04/2015", "id": "Christine Grau", "subject": "General discussion of Economic and political Development in Turkey"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "09/04/2015", "id": "Christine Grau", "subject": "General discussion of Economic and political Development in Turkey"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "09/04/2015", "id": "Christine Grau", "subject": "General discussion of Economic and political Development in Turkey"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 7, "date": "09/04/2015", "id": "Christine Grau", "subject": "General discussion of Economic and political Development in Turkey"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 8, "date": "09/04/2015", "id": "Christine Grau", "subject": "General discussion of Economic and political Development in Turkey"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 9, "date": "09/04/2015", "id": "Christine Grau", "subject": "General discussion of Economic and political Development in Turkey"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 10, "date": "09/04/2015", "id": "Christine Grau", "subject": "General discussion of Economic and political Development in Turkey"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 11, "date": "09/04/2015", "id": "Christine Grau", "subject": "General discussion of Economic and political Development in Turkey"}], [{"weight": 0.5471260683847008, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/04/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "Toy Safety Directive"}, {"weight": 0.5471260683847008, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/04/2015", "id": "Agnieszka Drzewoska", "subject": "Toy Safety Directive"}, {"weight": 0.5471260683847008, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/04/2015", "id": "Toy Industries of Europe (TIE)", "subject": "Toy Safety Directive"}, {"weight": 0.5471260683847008, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "24/04/2015", "id": "Toy Industries of Europe (TIE)", "subject": "Toy Safety Directive"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "23/04/2015", "id": "Toy Industries of Europe (TIE)", "subject": "Ban on Bisphenol A in France"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Eduard Hulicius", "subject": "Ban on Bisphenol A in France"}], [{"weight": 0.45332018404596974, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Vardakastanis Ioannis", "subject": "European Disability Policy"}], [{"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Dionelis Kallistratos", "subject": "Meeting Commissioner Bulc"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 1, "date": "14/04/2015", "id": "Dionelis Kallistratos", "subject": "Meeting Commissioner Bulc"}], [{"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Data protection"}, {"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Seznam.cz, a.s. (Seznam.cz)", "subject": "Data protection"}], [{"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "von Schoppenthau Philip", "subject": "Meeting between European Cockpit Association and Commissioner Bulc"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels/Be", "key": 1, "date": "20/04/2015", "id": "von Schoppenthau Philip", "subject": "European Cockpit Association"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 2, "date": "20/04/2015", "id": "von Schoppenthau Philip", "subject": "Meeting between European Cockpit Association and Commissioner Bulc"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 3, "date": "20/04/2015", "id": "von Schoppenthau Philip", "subject": "Meeting between European Cockpit Association and Commissioner Bulc"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels/Be", "key": 4, "date": "20/04/2015", "id": "von Schoppenthau Philip", "subject": "European Cockpit Association"}], [{"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Rubinstein Javier", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/04/2015", "id": "De Boysson Gaetan", "subject": "Investment package"}, {"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Kallen Dr. Paul-Bernhard", "subject": "Copyright / DSM"}, {"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "D\u00f6pfner Dr. Mathias", "subject": "Copyright / DSM"}, {"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/04/2015", "id": "Flynn Sonia", "subject": "Social media"}, {"weight": 0.47550295860550296, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/04/2015", "id": "Ruggieri Andrea", "subject": "Internet of Everything / digital transformation"}, {"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Hall Bryan", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "Niersbach Wolfgang", "subject": "Copyright / DSM"}, {"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Fukunaga Tetsuro", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "24/04/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "Investment package"}, {"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "22/04/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "Copyright / DSM"}, {"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "21/04/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "Copyright / DSM"}, {"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "21/04/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "Copyright / DSM"}, {"weight": 0.47550295860550296, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "17/04/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "Internet of Everything / digital transformation"}, {"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "17/04/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "Social media"}, {"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "16/04/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "16/04/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.47550295860550296, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "15/04/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.47550295860550296, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Cridland John", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Koninklijke Vereniging MKB-Nederland (MKB-Nederland)", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Heidi Jern", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Hansen Jacob", "subject": "Circular economy, Air quality, Nitrates"}, {"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "NEC directive"}, {"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "14/04/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Circular economy, Air quality, Nitrates"}, {"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Kr\u00fcsken Bernhard", "subject": "NEC directive"}], [{"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/04/2015", "id": "Federation of European Direct and Interactive Marketing (FEDMA)", "subject": "Data protection reform"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/04/2015", "id": "Kevin O'Connell", "subject": "Data protection reform"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/04/2015", "id": "Kr\u00fcger Harald", "subject": "Decabornisation of Road Transport"}], [{"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Japan Machinery Center for Trade and Investment", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Michael Hager", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.61833333331, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "Matthew Baldwin", "subject": "Financial Policy"}, {"weight": 0.61833333331, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "Financial Reporting Council (FRC)", "subject": "Financial Policy"}], [{"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Riga - Radisson Blu Hotel Latvija", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Blankfein Lloyd", "subject": "Capital Markets Union \u2013 State of EU/US banking markets"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission - Berlaymont", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "De Boysson Gaetan", "subject": "CMU"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission - Berlaymont", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Financial regulation and real economy"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission - Berlaymont", "key": 1, "date": "27/04/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Corporate Taxation"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Riga - Radisson Blu Hotel Latvija", "key": 2, "date": "23/04/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Capital Markets Union \u2013 State of EU/US banking markets"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Riga - Radisson Blu Hotel Latvija", "key": 3, "date": "23/04/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "EU financial markets"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Haus der deutschen Wirtschaft, Berlin", "key": 4, "date": "22/04/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "European Semester - country analysis Germany"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission - Berlaymont", "key": 5, "date": "17/04/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Tax avoidance"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission - Berlaymont", "key": 6, "date": "17/04/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Tax avoidance"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission - Berlaymont", "key": 7, "date": "17/04/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Tax avoidance"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission - Berlaymont", "key": 8, "date": "14/04/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "CMU"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission - Berlaymont", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "ALONSO  Natalia", "subject": "Corporate Taxation"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission - Berlaymont", "key": 1, "date": "17/04/2015", "id": "ALONSO  Natalia", "subject": "Tax avoidance"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Riga - Radisson Blu Hotel Latvija", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "de Larosi\u00e8re Jacques", "subject": "EU financial markets"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission - Berlaymont", "key": 0, "date": "17/04/2015", "id": "Griffiths Jesse", "subject": "Tax avoidance"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Haus der deutschen Wirtschaft, Berlin", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "G\u00f6hner Dr. Reinhard", "subject": "European Semester - country analysis Germany"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission - Berlaymont", "key": 0, "date": "17/04/2015", "id": "Sullivan Laura", "subject": "Tax avoidance"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission - Berlaymont", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "RAEBURN Richard", "subject": "Financial regulation and real economy"}], [{"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Anna Vezyroglou", "subject": "Elections in Turkey"}], [{"weight": 0.06382783882285714, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Timmermans Pieter", "subject": "Meeting in frames of European Semester meetings with Belgian Authorities and Social Partners"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "30/04/2015", "id": "Timmermans Pieter", "subject": "Meeting in frames of European Semester meetings with Belgian Authorities and Social Partners"}], [{"weight": 0.5672978303669132, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Moglia Giovanni", "subject": "Review of telecom regulation (access regulation), investment in broadband, DSM"}], [{"weight": 0.3233070348716831, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "THE AMERICAN COLLEGE OF GREECE (ACG)", "subject": "Higher Education policy in Greece"}, {"weight": 0.3233070348716831, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Higher Education policy in Greece"}], [{"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Brussles", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Federica Mogherini", "subject": "Human Rights in China"}, {"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Brussles", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "McGowan-Smyth Iverna", "subject": "Human Rights in China"}], [{"weight": 0.07995993590124999, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Bernd Biervert", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.07995993590124999, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Eni S.p.A.", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "20/04/2015", "id": "Eni S.p.A.", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "20/04/2015", "id": "Eni S.p.A.", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Juraj Nociar", "subject": "Gas storage"}], [{"weight": 0.698739316190299, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "10/04/2015", "id": "Guess What (GW)", "subject": "Promotion of the development of modern and innovative entrepreneurship in Europe and in Poland; Google\u2019s activities in enhancing digital competencies and development of start-ups"}, {"weight": 0.698739316190299, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "10/04/2015", "id": "Guess What (GW)", "subject": "Promotion of the development of modern and innovative entrepreneurship in Europe and in Poland; Google\u2019s activities in enhancing digital competencies and development of start-ups"}, {"weight": 0.2939784681394165, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "21/04/2015", "id": "Guess What (GW)", "subject": "Google Cultural Institute"}, {"weight": 0.2939784681394165, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "21/04/2015", "id": "Guess What (GW)", "subject": "Google Cultural Institute"}], [{"weight": 0.28303747534765283, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Pflimlin R\u00e9my", "subject": "Audiovisual media policy"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "08/04/2015", "id": "BALLY Gerard", "subject": "Presentation of Reunion Island representatives. The future of the sugar sector."}, {"weight": 0.4801671049566129, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Challenges for the poultry meat industry"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "23/04/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Prospects for trade of the US meat in the medium term"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "23/04/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Presentation of World Forum on Access to Land (WFAL) event to take place in India or in Brazil in February 2016."}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "22/04/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "State of play and discussion on geographical indications in Sweden"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "08/04/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Presentation of Reunion Island representatives. The future of the sugar sector."}, {"weight": 0.4801671049566129, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Vermeeren Cornelius", "subject": "Challenges for the poultry meat industry"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "Hellqvist Kongstad Madelaine", "subject": "State of play and discussion on geographical indications in Sweden"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "GARCES Vicent", "subject": "Presentation of World Forum on Access to Land (WFAL) event to take place in India or in Brazil in February 2016."}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Seng Phil", "subject": "Prospects for trade of the US meat in the medium term"}], [{"weight": 0.06382783882285714, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Leemans Marc", "subject": "Meeting in frames of European Semester meetings with Belgian Authorities and Social Partners"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "30/04/2015", "id": "Leemans Marc", "subject": "Meeting in frames of European Semester meetings with Belgian Authorities and Social Partners"}], [{"weight": 0.5201849112566272, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Bruggink Maurits", "subject": "Direct selling, links with e-commerce"}, {"weight": 0.5672978303669132, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Moglia Giovanni", "subject": "Review of telecom regulation (access regulation), investment in broadband, DSM"}, {"weight": 0.5672978303669132, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Ruggieri Andrea", "subject": "Net neutrality"}, {"weight": 0.5201849112566272, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Gr\u00fctzner J\u00fcrgen", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.5201849112566272, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.5672978303669132, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "28/04/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "Review of telecom regulation (access regulation), investment in broadband, DSM"}, {"weight": 0.5672978303669132, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "23/04/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "Spectrum policies, 700MHz (meeting together with Eric Mamer of Cab Oettinger)"}, {"weight": 0.5672978303669132, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "21/04/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "Net neutrality"}, {"weight": 0.5201849112566272, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "20/04/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "Direct selling, links with e-commerce"}, {"weight": 0.5672978303669132, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Huart Olivier", "subject": "Spectrum policies, 700MHz (meeting together with Eric Mamer of Cab Oettinger)"}], [{"weight": 0.6647649572715811, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "Juraj Nociar", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6647649572715811, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "UNION FRANCAISE DE L'ELECTRICITE (UFE)", "subject": "Energy Union"}], [{"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/04/2015", "id": "Huawei Technologies (Huawei)", "subject": "Hauwei's training programme, initiatives on skills"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "17/04/2015", "id": "Huawei Technologies (Huawei)", "subject": "Hauwei's training programme, initiatives on skills"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/04/2015", "id": "Julie Anne Fionda", "subject": "Hauwei's training programme, initiatives on skills"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "17/04/2015", "id": "Julie Anne Fionda", "subject": "Hauwei's training programme, initiatives on skills"}], [{"weight": 0.36351331362437866, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Fewer Sara", "subject": "Presentation of the Global Health 2035 Report"}, {"weight": 0.36351331362437866, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Tomar Neha", "subject": "Presentation of the Global Health 2035 Report"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "08/04/2015", "id": "Dale Mark", "subject": "EU-health policies"}, {"weight": 0.36351331362437866, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "Presentation of the Global Health 2035 Report"}, {"weight": 0.36351331362437866, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "28/04/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "Presentation of the Global Health 2035 Report"}, {"weight": 0.36351331362437866, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "28/04/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "Presentation of the Global Health 2035 Report"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "08/04/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "EU-health policies"}, {"weight": 0.36351331362437866, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Baehr Renate", "subject": "Presentation of the Global Health 2035 Report"}], [{"weight": 0.52410256409, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "GrahamBishop.com", "subject": "Introductory Meeting"}, {"weight": 0.52410256409, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Nathalie de Basald\u00faa", "subject": "Introductory Meeting"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Madrid, Spain", "key": 0, "date": "10/04/2015", "id": "LABAT ARANG\u00dcENA JUAN ANTONIO", "subject": "Energy Union, Gas sector in the EU, promotion of cogeneration and ETS"}], [{"weight": 0.61833333331, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Matthew Baldwin", "subject": "Financial Policy"}, {"weight": 0.61833333331, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Insurance Europe (Insurance Europe)", "subject": "Financial Policy"}], [{"weight": 0.44679487176, "locale": "Haus der deutschen Wirtschaft, Berlin", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "European Semester - country analysis Germany"}, {"weight": 0.44679487176, "locale": "Haus der deutschen Wirtschaft, Berlin", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "Bundesvereinigung der Deutschen Arbeitgeberverb\u00e4nde e.V. (BDA)", "subject": "European Semester - country analysis Germany"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Haus der deutschen Wirtschaft, Berlin", "key": 1, "date": "22/04/2015", "id": "Bundesvereinigung der Deutschen Arbeitgeberverb\u00e4nde e.V. (BDA)", "subject": "European Semester - country analysis Germany"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Haus der deutschen Wirtschaft, Berlin", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "Jan Ceyssens", "subject": "European Semester - country analysis Germany"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "24/04/2015", "id": "Friends of Europe (FoE)", "subject": "Energy Union and Friends of Europe"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 1, "date": "24/04/2015", "id": "Friends of Europe (FoE)", "subject": "Energy Union and Friends of Europe"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "24/04/2015", "id": "Manuel Szapiro", "subject": "Energy Union and Friends of Europe"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "24/04/2015", "id": "Christian Linder", "subject": "Energy Union and Friends of Europe"}], [{"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/04/2015", "id": "Jocelyn Fajardo", "subject": "Meeting with Confederation of Finnish Industries"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Heidi Jern", "subject": "Transport"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "17/04/2015", "id": "Heidi Jern", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Confederation of Finnish Industries EK (EK)", "subject": "Transport"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "17/04/2015", "id": "Confederation of Finnish Industries EK (EK)", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "24/04/2015", "id": "Confederation of Finnish Industries EK (EK)", "subject": "Meeting with Confederation of Finnish Industries"}], [{"weight": 0.06382783882285714, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Meeting in frames of European Semester meetings with Belgian Authorities and Social Partners"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Raquel Lucas", "subject": "Meeting in frames of European Semester meetings with Belgian Authorities and Social Partners"}, {"weight": 0.06382783882285714, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Union des Classes des Moyennes National (UCM National)", "subject": "Meeting in frames of European Semester meetings with Belgian Authorities and Social Partners"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "30/04/2015", "id": "Union des Classes des Moyennes National (UCM National)", "subject": "Meeting in frames of European Semester meetings with Belgian Authorities and Social Partners"}], [{"weight": 0.074375, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Alice Richard", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Liene Balta", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.074375, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Platform of European Social NGOs (Social Platform)", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 1, "date": "14/04/2015", "id": "Platform of European Social NGOs (Social Platform)", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 2, "date": "14/04/2015", "id": "Platform of European Social NGOs (Social Platform)", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 3, "date": "14/04/2015", "id": "Platform of European Social NGOs (Social Platform)", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Bernd Martenczuk", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}], [{"weight": 0.595, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Better regulation / Small Business Act"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "Antoine Colombani", "subject": "Better regulation / Small Business Act"}, {"weight": 0.595, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "Union europ\u00e9enne de l'Artisanat et des petites et moyennes entreprises, aisbl (UEAPME)", "subject": "Better regulation / Small Business Act"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "13/04/2015", "id": "Union europ\u00e9enne de l'Artisanat et des petites et moyennes entreprises, aisbl (UEAPME)", "subject": "Better regulation / Small Business Act"}], [{"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "CRAIG GRAY Simon", "subject": "Mrs \u00c5senius gave an update on ongoing EU-Japan negotiations"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "28/04/2015", "id": "CRAIG GRAY Simon", "subject": "Mrs \u00c5senius gave an update on ongoing EU-Japan negotiations"}], [{"weight": 0.595, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "ten Berge Hans", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "30/04/2015", "id": "ten Berge Hans", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 2, "date": "29/04/2015", "id": "ten Berge Hans", "subject": "Energy Union governance"}], [{"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "European Risk Forum (ERF)", "subject": "Science advice and policy"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Patricia Reilly", "subject": "Science advice and policy"}], [{"weight": 0.029391548624698463, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Claes Paul", "subject": "Tackling the radicalisation of young people"}], [{"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Open Dialog Foundation (ODF)", "subject": "Human rights situation in Kazakhstan"}, {"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Iwona Piorko", "subject": "Human rights situation in Kazakhstan"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Miguel Arias Ca\u00f1ete", "subject": "International climate talks and RU climate diplomacy. State of play of legislative files"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Legambiente Onlus (Legambiente)", "subject": "International climate talks and RU climate diplomacy. State of play of legislative files"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Miguel Arias Ca\u00f1ete", "subject": "International climate talks and EU climate diplomacy. State of play of legislative files"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Maria Elena Scoppio", "subject": "European Commission's agenda to reform corporate tax rules"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission - Berlaymont", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Jan Ceyssens", "subject": "Corporate Taxation"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission - Berlaymont", "key": 1, "date": "17/04/2015", "id": "Jan Ceyssens", "subject": "Tax avoidance"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission - Berlaymont", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "OXFAM INTERNATIONAL EU ADVOCACY OFFICE (OXFAM INTERNATIONAL)", "subject": "Corporate Taxation"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission - Berlaymont", "key": 1, "date": "17/04/2015", "id": "OXFAM INTERNATIONAL EU ADVOCACY OFFICE (OXFAM INTERNATIONAL)", "subject": "Tax avoidance"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "30/04/2015", "id": "OXFAM INTERNATIONAL EU ADVOCACY OFFICE (OXFAM INTERNATIONAL)", "subject": "International climate talks and EU climate diplomacy. State of play of legislative files"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "14/04/2015", "id": "OXFAM INTERNATIONAL EU ADVOCACY OFFICE (OXFAM INTERNATIONAL)", "subject": "European Commission's agenda to reform corporate tax rules"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "16/04/2015", "id": "OXFAM INTERNATIONAL EU ADVOCACY OFFICE (OXFAM INTERNATIONAL)", "subject": "Corporate social responsibility, Tax transparency"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Simona Constantin", "subject": "Corporate social responsibility, Tax transparency"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Lewis Simon", "subject": "Markets in Financial Instruments Directive"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Madrid, Spain", "key": 0, "date": "10/04/2015", "id": "VERDEGUER CASTELLO JOS\u00c9 MAR\u00cdA", "subject": "Ecodesign & ecolabelling, household appliances role in the promotion of the energy efficiency in the EU"}], [{"weight": 0.2937689020494313, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Griesbeck J\u00fcrgen", "subject": "Presentation of the organisation"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "20/04/2015", "id": "Griesbeck J\u00fcrgen", "subject": "Presentation of streetfootballworld and possible cooperation in the European Week of Sport"}], [{"weight": 0.19022572868042517, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Page Brad", "subject": "CCS presentation to the Commissioner"}], [{"weight": 0.45332018404596974, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "UHERECZKY Agnes", "subject": "Social and employment priorities"}, {"weight": 0.45332018404596974, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "20/04/2015", "id": "UHERECZKY Agnes", "subject": "Meeting with Coface delegation"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "08/04/2015", "id": "UHERECZKY Agnes", "subject": "Family issues"}], [{"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Ligne Sigrid", "subject": "To introduce the organisation and its priorities"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Karttinen Timo", "subject": "Energy issues in Finland"}, {"weight": 0.6205982906065812, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "23/04/2015", "id": "Karttinen Timo", "subject": "Energy Union, European Fund for Strategic Investment"}], [{"weight": 0.08935897435199999, "locale": "Rome, Italy", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "Panucci Marcella", "subject": "Meeting with social partners"}, {"weight": 0.3935568704397962, "locale": "Rome, Italy", "key": 1, "date": "13/04/2015", "id": "Panucci Marcella", "subject": "Meeting with social partners"}], [{"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Jocelyn Fajardo", "subject": "Meeting with BlaBla car"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "BlaBlaCar", "subject": "Questions d\u2019\u00e9conomie du partage et de march\u00e9 unique du num\u00e9rique"}, {"weight": 0.4722682445876529, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "27/04/2015", "id": "BlaBlaCar", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 2, "date": "27/04/2015", "id": "BlaBlaCar", "subject": "Meeting with BlaBla car"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 3, "date": "27/04/2015", "id": "BlaBlaCar", "subject": "Meeting with BlaBla car"}, {"weight": 0.4722682445876529, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Eric Mamer", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Meeting with BlaBla car"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Jasmin Battista", "subject": "Questions d\u2019\u00e9conomie du partage et de march\u00e9 unique du num\u00e9rique"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "AMBROSI Eugenio", "subject": "Migration issues"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "29/04/2015", "id": "AMBROSI Eugenio", "subject": "Migration issues"}], [{"weight": 0.4503747534269132, "locale": "Brussels/BE", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Gressler Guenter", "subject": "3M - Road Satety"}, {"weight": 0.4503747534269132, "locale": "Brussels/BE", "key": 1, "date": "30/04/2015", "id": "Gressler Guenter", "subject": "3M - Road Satety"}], [{"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Zweites Deutsches Fernsehen (ZDF)", "subject": "Culture, Creativity, Digital Single Market"}, {"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Adrienn Kiraly", "subject": "Culture, Creativity, Digital Single Market"}], [{"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "08/04/2015", "id": "Ackroyd Peter", "subject": "Animal Welfare"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Grabbe Heather", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Philippson Alain", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "P\u00e4ll Allan", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "BAUSSAND Pierre", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Kherigi Intissar", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 1, "date": "14/04/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 2, "date": "14/04/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 3, "date": "14/04/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 4, "date": "14/04/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 5, "date": "14/04/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 6, "date": "14/04/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 7, "date": "14/04/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "McGowan-Smyth Iverna", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Privot Michael", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Bernard Antoine", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}], [{"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Liberty Global PLC. (LGI)", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Michael Hager", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "NEUMAYER Christoph", "subject": "Development of Western Balkans"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "14/04/2015", "id": "NEUMAYER Christoph", "subject": "Development of Western Balkans"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "14/04/2015", "id": "NEUMAYER Christoph", "subject": "Development of Western Balkans"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "14/04/2015", "id": "NEUMAYER Christoph", "subject": "Development of Western Balkans"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "14/04/2015", "id": "NEUMAYER Christoph", "subject": "Development of Western Balkans"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "14/04/2015", "id": "NEUMAYER Christoph", "subject": "Development of Western Balkans"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "14/04/2015", "id": "NEUMAYER Christoph", "subject": "Development of Western Balkans"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "14/04/2015", "id": "NEUMAYER Christoph", "subject": "Development of Western Balkans"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "14/04/2015", "id": "NEUMAYER Christoph", "subject": "Development of Western Balkans"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "14/04/2015", "id": "NEUMAYER Christoph", "subject": "Development of Western Balkans"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "14/04/2015", "id": "NEUMAYER Christoph", "subject": "Development of Western Balkans"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Brussels", "key": 11, "date": "14/04/2015", "id": "NEUMAYER Christoph", "subject": "Development of Western Balkans"}], [{"weight": 0.49388395793886253, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Defense"}, {"weight": 0.49388395793886253, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "16/04/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Defense"}, {"weight": 0.49388395793886253, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "CAINE Patrice", "subject": "Defense"}, {"weight": 0.49388395793886253, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "16/04/2015", "id": "CAINE Patrice", "subject": "Defense"}], [{"weight": 0.595, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Eindhoven-Brainport EU Office (Eindhoven-Brianport)", "subject": "Regional policy and innovation"}, {"weight": 0.595, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Regional policy and innovation"}], [{"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Grewenig Claus", "subject": "Digital Single Market, Copyright"}, {"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Moore Frances", "subject": "Digital Single Market, Copyright"}, {"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Bellut Thomas", "subject": "Culture, Creativity, Digital Single Market"}, {"weight": 0.2939784681394165, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Gross Bruno", "subject": "Cooperation between the Goethe-Institut and the Cabinet/DG EAC"}, {"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Burggraf J\u00fcrgen", "subject": "Culture, Creativity, Digital Single Market"}, {"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "FOREST Emmanuel", "subject": "Copyright"}, {"weight": 0.2939784681394165, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Guess What (GW)", "subject": "Google Cultural Institute"}, {"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/04/2015", "id": "Kambegashvili Nino", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Vrgoc Dubravka", "subject": "Introductory meeting and areas of common interests"}, {"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "01/04/2015", "id": "Bergman-Tahon Anne", "subject": "Copyright, Educational publishing"}, {"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Culture, Creativity, Digital Single Market"}, {"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "30/04/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Culture, Creativity, Digital Single Market"}, {"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "27/04/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Digital Single Market, Copyright"}, {"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "24/04/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "23/04/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Introductory meeting and areas of common interests"}, {"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "22/04/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Copyright"}, {"weight": 0.2939784681394165, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "21/04/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Google Cultural Institute"}, {"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "16/04/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Digital Single Market, Copyright"}, {"weight": 0.2939784681394165, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "16/04/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Cooperation between the Goethe-Institut and the Cabinet/DG EAC"}, {"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "01/04/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Copyright, Educational publishing"}], [{"weight": 0.19022572868042517, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Helseth Jonas", "subject": "CCS presentation to the Commissioner"}], [{"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/04/2015", "id": "Houz\u00e9 Sebastien", "subject": "Data protection reform"}], [{"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "Lowe Luther", "subject": "Google, Digital Single Market"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "14/04/2015", "id": "Lowe Luther", "subject": "The Commission's ongling Google antitrust investigations"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "14/04/2015", "id": "Lowe Luther", "subject": "The Commission's ongling Google antitrust investigations"}], [{"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Axel Springer SE (AS SE)", "subject": "Copyright / DSM"}, {"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Michael Hager", "subject": "Copyright / DSM"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "07/04/2015", "id": "Peter Van Kemseke", "subject": "Energy Union Governance"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "07/04/2015", "id": "Greenpeace European Unit", "subject": "Energy Union Governance"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "30/04/2015", "id": "Greenpeace European Unit", "subject": "International climate talks and EU climate diplomacy. State of play of legislative files"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Miguel Arias Ca\u00f1ete", "subject": "International climate talks and EU climate diplomacy. State of play of legislative files"}], [{"weight": 0.3522813938018113, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Neven Mimica", "subject": "Presentation of the Groupe Egalis and exchange of views with regard to future collaboration"}, {"weight": 0.3522813938018113, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "DE HAAS Caroline", "subject": "Presentation of the Groupe Egalis and exchange of views with regard to future collaboration"}], [{"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "Sierra Armas Ignacio", "subject": "Trade policy priorities of the retail clothing sector"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 8/275", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Sarah Nelen", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 8/275", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Reuse and Recycling European Union Social Enterprises (RREUSE)", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "15/04/2015", "id": "Reuse and Recycling European Union Social Enterprises (RREUSE)", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "15/04/2015", "id": "Reuse and Recycling European Union Social Enterprises (RREUSE)", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Heidi Jern", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Belgium, Brussels, BERL", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Sebastian Kuck", "subject": "Audit"}], [{"weight": 0.4194740302658415, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Daniel Braun", "subject": "Fundamental rights, anti-Semitism, hate speech"}, {"weight": 0.4194740302658415, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Transatlantic Institute (TAI)", "subject": "Fundamental rights, anti-Semitism, hate speech"}], [{"weight": 0.6647649572715811, "locale": "Brussels - Berlaymont", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "Sewell Bruce", "subject": "Evaluate Current EU regulatory and enforcement issues & digital single market"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "21/04/2015", "id": "Sewell Bruce", "subject": "Data protection"}], [{"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "Deutscher Fussball-Bund e.V. (DFB)", "subject": "Copyright / DSM"}, {"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "Michael Hager", "subject": "Copyright / DSM"}], [{"weight": 0.4722682445876529, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Eric Mamer", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.4722682445876529, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Open Internet Project (OIP)", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/04/2015", "id": "Miguel Arias Ca\u00f1ete", "subject": "Decabornisaton of Road Transport"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/04/2015", "id": "TOYOTA MOTOR EUROPE", "subject": "Decabornisaton of Road Transport"}], [{"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Edward Bannerman", "subject": "Possible speaking opportunities for the VP"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "American Chamber of Commerce to the European Union (AmCham EU)", "subject": "Possible speaking opportunities for the VP"}], [{"weight": 0.08935897435199999, "locale": "Rome, Italy", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "Aldo Minucci", "subject": "Meeting with social partners"}, {"weight": 0.3935568704397962, "locale": "Rome, Italy", "key": 1, "date": "13/04/2015", "id": "Aldo Minucci", "subject": "Meeting with social partners"}], [{"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "TUFFS Richard", "subject": "Meeting with ERRIN"}], [{"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "Niersbach Wolfgang", "subject": "Copyright / DSM"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Belgium, Brussels, BERL", "key": 0, "date": "01/04/2015", "id": "Bortenl\u00e4nger Dr. Christine", "subject": "Audit regulation implementation"}], [{"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Patrick Costello", "subject": "Circular economy, Air quality, Nitrates"}, {"weight": 0.6205982906065812, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Juho Romakkaniemi", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6205982906065812, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Fertilizers Europe", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "14/04/2015", "id": "Fertilizers Europe", "subject": "Circular economy, Air quality, Nitrates"}], [{"weight": 0.074375, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Kherigi Intissar", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 1, "date": "14/04/2015", "id": "Kherigi Intissar", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 2, "date": "14/04/2015", "id": "Kherigi Intissar", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 3, "date": "14/04/2015", "id": "Kherigi Intissar", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.029391548624698463, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "23/04/2015", "id": "Kherigi Intissar", "subject": "Tackling the radicalisation of young people"}], [{"weight": 0.5963116370645808, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "CELGENE", "subject": "Biopharmaceutical industry"}, {"weight": 0.5963116370645808, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "27/04/2015", "id": "CELGENE", "subject": "Biopharmaceutical industry"}, {"weight": 0.5963116370645808, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Kristian Hedberg", "subject": "Biopharmaceutical industry"}, {"weight": 0.5963116370645808, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "Biopharmaceutical industry"}], [{"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "01/04/2015", "id": "Hardelay Thibaut", "subject": "Teaching languages in the EU"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "01/04/2015", "id": "Hardelay Thibaut", "subject": "Teaching languages in the EU/Mobility"}], [{"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "MetLife", "subject": "Investment initiative"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "Valerie Herzberg", "subject": "Investment initiative"}], [{"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Hall Bryan", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.5094929322988626, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Ar\u016bnas Vin\u010di\u016bnas", "subject": "Plant diseases"}, {"weight": 0.5515170940325214, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "28/04/2015", "id": "Ar\u016bnas Vin\u010di\u016bnas", "subject": "Xyllela"}, {"weight": 0.5515170940325214, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "23/04/2015", "id": "Ar\u016bnas Vin\u010di\u016bnas", "subject": "Speech: Priorities of the Commissioner ANDRIUKAITIS in health and food safety sectors"}, {"weight": 0.5515170940325214, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "14/04/2015", "id": "Ar\u016bnas Vin\u010di\u016bnas", "subject": "Xyllela"}, {"weight": 0.5094929322988626, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Nathalie Chaze", "subject": "Plant diseases"}, {"weight": 0.4674687705652038, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "24/04/2015", "id": "Nathalie Chaze", "subject": "Russian embargo on export of pigmeat"}, {"weight": 0.4674687705652038, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "23/04/2015", "id": "Nathalie Chaze", "subject": "Overall situation of chemical industry"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Annika Nowak", "subject": "e-Health"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "13/04/2015", "id": "Annika Nowak", "subject": "Off-label use of medicines"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Marco Valletta", "subject": "Food Waste and Animal Welfare"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "08/04/2015", "id": "Marco Valletta", "subject": "Animal Welfare"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "08/04/2015", "id": "Marco Valletta", "subject": "Animal Welfare"}], [{"weight": 0.44679487176, "locale": "Washington", "key": 0, "date": "17/04/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Economic priorities for Europe and the US"}, {"weight": 0.44679487176, "locale": "Washington", "key": 0, "date": "17/04/2015", "id": "Peterson Institute for International Economics (PIIE)", "subject": "Economic priorities for Europe and the US"}, {"weight": 0.373564540851613, "locale": "Washington", "key": 1, "date": "17/04/2015", "id": "Peterson Institute for International Economics (PIIE)", "subject": "Economic priorities for Europe and the US"}, {"weight": 0.373564540851613, "locale": "Washington", "key": 2, "date": "17/04/2015", "id": "Peterson Institute for International Economics (PIIE)", "subject": "Economic priorities for Europe and the US"}, {"weight": 0.373564540851613, "locale": "Washington", "key": 3, "date": "17/04/2015", "id": "Peterson Institute for International Economics (PIIE)", "subject": "Economic priorities for Europe and the US"}, {"weight": 0.373564540851613, "locale": "Washington", "key": 0, "date": "17/04/2015", "id": "Taneli Lahti", "subject": "Economic priorities for Europe and the US"}, {"weight": 0.373564540851613, "locale": "Washington", "key": 0, "date": "17/04/2015", "id": "Karolina Leib", "subject": "Economic priorities for Europe and the US"}, {"weight": 0.373564540851613, "locale": "Washington", "key": 0, "date": "17/04/2015", "id": "Zaneta Vegnere", "subject": "Economic priorities for Europe and the US"}], [{"weight": 0.074375, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.074375, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "European Network Against Racism (ENAR)", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 1, "date": "14/04/2015", "id": "European Network Against Racism (ENAR)", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 2, "date": "14/04/2015", "id": "European Network Against Racism (ENAR)", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 3, "date": "14/04/2015", "id": "European Network Against Racism (ENAR)", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Alice Richard", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Bernd Martenczuk", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Liene Balta", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "Hellqvist Kongstad Madelaine", "subject": "State of play and discussion on geographical indications in Sweden"}], [{"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Peters Klaus-Dieter", "subject": "Meeting with ZDS"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Schockmel Paul", "subject": "Meeting between Commissioner Bulc and CLEPA representatives"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Cunningham Douwe", "subject": "Meeting with SEA Europe"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "TUFFS Richard", "subject": "Meeting with ERRIN"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Cotterell David", "subject": "Meeting with Oil Companies International Marine Forum (OCIMF)"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Herbst Stephan", "subject": "Meeting with Alliance for Synthetic Fuels in Europe"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Meeting with Alliance for Synthetic Fuels in Europe"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 1, "date": "27/04/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Meeting between Commissioner Bulc and CLEPA representatives"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "27/04/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Meeting with SEA Europe"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "23/04/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Meeting with ZDS"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "22/04/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Meeting with Simply Europe"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "21/04/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Meeting with Oil Companies International Marine Forum (OCIMF)"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "20/04/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Meeting with ERRIN"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "Simply Europe (HDR)", "subject": "Meeting with Simply Europe"}], [{"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "Schwannecke Holger", "subject": "Presentation"}], [{"weight": 0.5277350426834188, "locale": "BE/Brussels", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "Verschueren Christian", "subject": "Eurocommerce"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Hogan James", "subject": "Meeting Commissioner Bulc"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "24/04/2015", "id": "Al Baker Akbar", "subject": "Qatar Airways CEO meeting Commissioner Bulc"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "BERL 8/26", "key": 1, "date": "24/04/2015", "id": "Al Baker Akbar", "subject": "Aeropolitical affairs between Qatar and the EU"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "von Schoppenthau Philip", "subject": "Meeting between European Cockpit Association and Commissioner Bulc"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels/Be", "key": 1, "date": "20/04/2015", "id": "von Schoppenthau Philip", "subject": "European Cockpit Association"}, {"weight": 0.4503747534269132, "locale": "Brussels/BE", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Gressler Guenter", "subject": "3M - Road Satety"}, {"weight": 0.4503747534269132, "locale": "Brussels/BE", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "3M - Road Satety"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "BE/Brussels", "key": 1, "date": "27/04/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Airbus CEO"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 2, "date": "27/04/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Meeting between Commissioner Bulc and Airbus CEO"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 3, "date": "24/04/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Qatar Airways CEO meeting Commissioner Bulc"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "BERL 8/26", "key": 4, "date": "24/04/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Aeropolitical affairs between Qatar and the EU"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "BE/Brussels", "key": 5, "date": "21/04/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Airbus Nathalie Errard"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 6, "date": "20/04/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Meeting between European Cockpit Association and Commissioner Bulc"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels/Be", "key": 7, "date": "20/04/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "European Cockpit Association"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels/BE", "key": 8, "date": "14/04/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Aviation issues -Transat Senior Director Petsikas"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 9, "date": "14/04/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Meeting Commissioner Bulc"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "BE/Brussels", "key": 10, "date": "13/04/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Eurocommerce"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "BE/Brussels", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Enders Tom", "subject": "Airbus CEO"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 1, "date": "27/04/2015", "id": "Enders Tom", "subject": "Meeting between Commissioner Bulc and Airbus CEO"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "BE/Brussels", "key": 2, "date": "21/04/2015", "id": "Enders Tom", "subject": "Airbus Nathalie Errard"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels/BE", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Petsikas George", "subject": "Aviation issues -Transat Senior Director Petsikas"}], [{"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Falcioni Paolo", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.649553747510419, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "21/04/2015", "id": "Falcioni Paolo", "subject": "CECED vision project: Promoting Jobs, Growth, Skills, Innovation and Sustainability, European home appliance industry and DG Growth"}, {"weight": 0.649553747510419, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "21/04/2015", "id": "Falcioni Paolo", "subject": "CECED vision project: Promoting Jobs, Growth, Skills, Innovation and Sustainability, European home appliance industry and DG Growth"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "Peter Sands", "subject": "International issues"}], [{"weight": 0.7417735042070085, "locale": "Stockholm", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Maria \u00c5senius", "subject": "Barriers for trade with concrete examples"}, {"weight": 0.7417735042070085, "locale": "Stockholm", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Svensk Handel (Swedish Trade Federation)", "subject": "Barriers for trade with concrete examples"}], [{"weight": 0.61833333331, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Matthew Baldwin", "subject": "Financial Plolicy"}, {"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Michelle Sutton", "subject": "Financial services"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Lee Foulger", "subject": "General financial services"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "16/04/2015", "id": "Lee Foulger", "subject": "Capital Markets Union"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "British Bankers' Association (BBA)", "subject": "Jobs and Growth agenda, Capital Markets Union"}, {"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "15/04/2015", "id": "British Bankers' Association (BBA)", "subject": "Financial services"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "15/04/2015", "id": "British Bankers' Association (BBA)", "subject": "BBA\u2019s Annual EU Reception"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "16/04/2015", "id": "British Bankers' Association (BBA)", "subject": "General financial services"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "16/04/2015", "id": "British Bankers' Association (BBA)", "subject": "Capital Markets Union"}, {"weight": 0.61833333331, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "15/04/2015", "id": "British Bankers' Association (BBA)", "subject": "Financial Plolicy"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Paulina Dejmek Hack", "subject": "Jobs and Growth agenda, Capital Markets Union"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Edward Bannerman", "subject": "BBA\u2019s Annual EU Reception"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/04/2015", "id": "Van Zyl Johan", "subject": "Decabornisaton of Road Transport"}], [{"weight": 0.6852523010605834, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Maria \u00c5senius", "subject": "Sanitary and Phitosanitary issues in Trade negotiations"}, {"weight": 0.6852523010605834, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Association of European Hatching Eggs, One-Day Olds and Pullets Exporters in EU Countries . (EPEXA)", "subject": "Sanitary and Phitosanitary issues in Trade negotiations"}, {"weight": 0.6852523010605834, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "30/04/2015", "id": "Association of European Hatching Eggs, One-Day Olds and Pullets Exporters in EU Countries . (EPEXA)", "subject": "Sanitary and Phitosanitary issues in Trade negotiations"}, {"weight": 0.6852523010605834, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Miguel Ceballos Bar\u00f3n", "subject": "Sanitary and Phitosanitary issues in Trade negotiations"}], [{"weight": 0.4320751150527695, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Lavorel Laure", "subject": "Open access and H2020"}, {"weight": 0.4320751150527695, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "Open access and H2020"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Peter Van Kemseke", "subject": "Energy Efficiency including the transport sector"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Bosch Sicherheitssysteme GmbH (Bosch ST)", "subject": "Energy Efficiency including the transport sector"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "08/04/2015", "id": "Scheuer Stefan", "subject": "Making the Energy Efficiency First-principle operational within the Energy Union framework"}], [{"weight": 0.06382783882285714, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Meeting in frames of European Semester meetings with Belgian Authorities and Social Partners"}, {"weight": 0.06382783882285714, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Unie van Zelfstandige Ondernemers (UNIZO)", "subject": "Meeting in frames of European Semester meetings with Belgian Authorities and Social Partners"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "30/04/2015", "id": "Unie van Zelfstandige Ondernemers (UNIZO)", "subject": "Meeting in frames of European Semester meetings with Belgian Authorities and Social Partners"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Raquel Lucas", "subject": "Meeting in frames of European Semester meetings with Belgian Authorities and Social Partners"}], [{"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Scully Patrick", "subject": "Data protection reform"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Himes Wes", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Data protection reform"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "21/04/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Copyrights"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "20/04/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "09/04/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Data protection reform"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Regan Mike", "subject": "Copyrights"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/04/2015", "id": "Houz\u00e9 Sebastien", "subject": "Data protection reform"}], [{"weight": 0.6723734385519461, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "S\u00f8ren Sch\u00f8nberg", "subject": "EU energy and State aid policy, with a focus on nuclear energy"}], [{"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/04/2015", "id": "Kambegashvili Nino", "subject": "Introductory meeting"}], [{"weight": 0.4674687705652038, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/04/2015", "id": "Nathalie Chaze", "subject": "Russian embargo on export of pigmeat"}, {"weight": 0.4674687705652038, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/04/2015", "id": "BREIZ EUROPE", "subject": "Russian embargo on export of pigmeat"}], [{"weight": 0.07995993590124999, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Bernd Biervert", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.07995993590124999, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "OMV Aktiengesellschaft (OMV)", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "20/04/2015", "id": "OMV Aktiengesellschaft (OMV)", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "20/04/2015", "id": "OMV Aktiengesellschaft (OMV)", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Juraj Nociar", "subject": "Gas storage"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "Antoine Kasel", "subject": "Research, science and innovation issues"}, {"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "Maria da Gra\u00e7a Carvalho", "subject": "Meeting with Tiernan Kenny & delegation"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "John Wiley & Sons", "subject": "Research, science and innovation issues"}, {"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "13/04/2015", "id": "John Wiley & Sons", "subject": "Meeting with Tiernan Kenny & delegation"}], [{"weight": 0.15991987180249997, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Gal\u00e1n Ignacio", "subject": "Energy Union"}], [{"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "J\u00f6rgen Gren", "subject": "Copyright"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Spotify AB", "subject": "Copyright"}], [{"weight": 0.15991987180249997, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Bene\u0161 Daniel", "subject": "Energy Union"}], [{"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Dr. Br\u00fcggemann Klaus", "subject": "Network and information security"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Ludewig Damian", "subject": "International climate talks and EU Climate diplomacy. State of play of legislative files"}], [{"weight": 0.5296252465780869, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Lochbihler Peter", "subject": "Business opportunities in Europe"}, {"weight": 0.5296252465780869, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "16/04/2015", "id": "Lochbihler Peter", "subject": "Business opportunities in Europe"}, {"weight": 0.6205982906065812, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "16/04/2015", "id": "Lochbihler Peter", "subject": "Investment Plan"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "16/04/2015", "id": "Lochbihler Peter", "subject": "Financial Services Policy"}], [{"weight": 0.45332018404596974, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "European Disability Forum (EDF)", "subject": "European Disability Policy"}, {"weight": 0.45332018404596974, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Marianne Thyssen", "subject": "European Disability Policy"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Shane Sutherland", "subject": "Bio chemical production"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "SEKAB BioFuels & Chemicals (SEKAB)", "subject": "Bio chemical production"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 10/286", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "WATES JEREMY", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "21/04/2015", "id": "WATES JEREMY", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "21/04/2015", "id": "WATES JEREMY", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.52410256409, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Nathalie de Basald\u00faa", "subject": "Capital Markets Union"}, {"weight": 0.52410256409, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "The European Federation of Financial Services Users (EuroFinuse)", "subject": "Capital Markets Union"}], [{"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "Jon Nyman", "subject": "TTIP and TiSA negotiations"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "Coalition of Services Industries (CSI)", "subject": "TTIP and TiSA negotiations"}], [{"weight": 0.2937689020494313, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Neven Mimica", "subject": "Presentation of the organisation"}, {"weight": 0.2937689020494313, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Griesbeck J\u00fcrgen", "subject": "Presentation of the organisation"}], [{"weight": 0.6960880998695924, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "TVA et presse en ligne"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Maria Elena Scoppio", "subject": "TVA et presse en ligne"}, {"weight": 0.6960880998695924, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "European Newspaper Publishers' Association (ENPA)", "subject": "TVA et presse en ligne"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "20/04/2015", "id": "European Newspaper Publishers' Association (ENPA)", "subject": "TVA et presse en ligne"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Madrid, Spain", "key": 0, "date": "10/04/2015", "id": "Mazarrasa Alvear Alvaro", "subject": "Energy Union and refinery sector in the EU"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "Miguel Arias Ca\u00f1ete", "subject": "Retail Market"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "Schneider Electric (SE)", "subject": "Retail Market"}], [{"weight": 0.5127942143188625, "locale": "BERL 08/304", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Dermot Ryan", "subject": "Regulation on organic agriculture, Greening of the CAP \u2013 implementation in the member states and midterm review,  Better regulation and administrative simplification"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Telmo Baltazar", "subject": "Climate Action and Energy Union"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Deutscher Naturschutzring, Dachverband der deutschen Natur-, Tier- und Umweltschutzverb\u00e4nde (DNR e.V.) (DNR)", "subject": "Climate Action and Energy Union"}, {"weight": 0.5127942143188625, "locale": "BERL 08/304", "key": 1, "date": "15/04/2015", "id": "Deutscher Naturschutzring, Dachverband der deutschen Natur-, Tier- und Umweltschutzverb\u00e4nde (DNR e.V.) (DNR)", "subject": "Regulation on organic agriculture, Greening of the CAP \u2013 implementation in the member states and midterm review,  Better regulation and administrative simplification"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Madrid, Spain", "key": 0, "date": "10/04/2015", "id": "Montes P\u00e9rez del Real Eduardo", "subject": "Energy Union and the Electricity sector in the EU"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/04/2015", "id": "Ghosn Carlos", "subject": "Decabornisation of Road Transport"}], [{"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "FOREST Emmanuel", "subject": "Copyright"}], [{"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Janssens Virginia", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Jocelyn Fajardo", "subject": "Meeting with The European Steel Association"}, {"weight": 0.7417735042070085, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Maria \u00c5senius", "subject": "Planning future event"}, {"weight": 0.4473109795810717, "locale": "Brussels - Belgium", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "D\u00e9sir\u00e9e Oen", "subject": "Road transport issues"}, {"weight": 0.7417735042070085, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "The European Steel Association (EUROFER)", "subject": "Planning future event"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "20/04/2015", "id": "The European Steel Association (EUROFER)", "subject": "Meeting with The European Steel Association"}, {"weight": 0.4473109795810717, "locale": "Brussels - Belgium", "key": 2, "date": "20/04/2015", "id": "The European Steel Association (EUROFER)", "subject": "Road transport issues"}], [{"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "H\u00f6ltkemeier Hansj\u00f6rg", "subject": "Presentation of The European Lotteries organisation, fight against match-fixing, European Week of Sport"}], [{"weight": 0.3233070348716831, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "van Seggelen Theo", "subject": "Social dialogue in football"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/04/2015", "id": "The Quoted Companies Alliance (QCA)", "subject": "Markets in Financial Instruments Directive"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/04/2015", "id": "Lee Foulger", "subject": "Markets in Financial Instruments Directive"}], [{"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "10/04/2015", "id": "Brogren Charlotte", "subject": "European Commission research priorities"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "10/04/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "European Commission research priorities"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "Kauppi Piia-Noora", "subject": "Introductory meeting"}], [{"weight": 0.6647649572715811, "locale": "Autoworld Museum - Brussels", "key": 0, "date": "24/04/2015", "id": "Kuypers Pieter", "subject": "20th Anniversary Commemoration"}], [{"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "Pepy Guillaume", "subject": "Meeting with SNCF"}], [{"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Smith Helen", "subject": "Copyright"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 1, "date": "28/04/2015", "id": "Smith Helen", "subject": "copyright"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "van Iperen Gert", "subject": "Energy Efficiency including the transport sector"}], [{"weight": 0.44679487176, "locale": "Washington", "key": 0, "date": "18/04/2015", "id": "Adams Timothy", "subject": "Financial integration of the Euro area"}, {"weight": 0.373564540851613, "locale": "Washington", "key": 1, "date": "18/04/2015", "id": "Adams Timothy", "subject": "Financial integration of the Euro area"}, {"weight": 0.373564540851613, "locale": "Washington", "key": 2, "date": "18/04/2015", "id": "Adams Timothy", "subject": "Financial integration of the Euro area"}, {"weight": 0.373564540851613, "locale": "Washington", "key": 3, "date": "18/04/2015", "id": "Adams Timothy", "subject": "Financial integration of the Euro area"}], [{"weight": 0.4722682445876529, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "K\u00fcbel Christoph", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.49388395793886253, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "20/04/2015", "id": "K\u00fcbel Christoph", "subject": "CO2/cars post-2020 & General Safety Regulation"}], [{"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/04/2015", "id": "Maria \u00c5senius", "subject": "EU-Turkey customs union; problems faced retailers"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/04/2015", "id": "Nele Eichhorn", "subject": "EU-Turkey customs union; problems faced retailers"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/04/2015", "id": "Foreign Trade Association (FTA)", "subject": "EU-Turkey customs union; problems faced retailers"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "17/04/2015", "id": "Foreign Trade Association (FTA)", "subject": "EU-Turkey customs union; problems faced retailers"}], [{"weight": 0.5922550952986225, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Reynaert Thomas", "subject": "Introductory meeting"}], [{"weight": 0.36351331362437866, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "DSW (Deutsche Stiftung Weltbevoelkerung) (DSW)", "subject": "Presentation of the Global Health 2035 Report"}, {"weight": 0.36351331362437866, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "28/04/2015", "id": "DSW (Deutsche Stiftung Weltbevoelkerung) (DSW)", "subject": "Presentation of the Global Health 2035 Report"}, {"weight": 0.36351331362437866, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Eveline Lecoq", "subject": "Presentation of the Global Health 2035 Report"}, {"weight": 0.36351331362437866, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Giulia Del Brenna", "subject": "Presentation of the Global Health 2035 Report"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "17/04/2015", "id": "Ecole nationale d'administration (ENA)", "subject": "Energy Union - National administration"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "17/04/2015", "id": "Manuel Szapiro", "subject": "Energy Union - National administration"}], [{"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Heidi Jern", "subject": "Energy Union"}], [{"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "Copyright, audiovisual media"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Pauline Rouch", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Himes Wes", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "P\u00e4ll Allan", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/04/2015", "id": "FFINCH Christopher", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/04/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "22/04/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "21/04/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "21/04/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "21/04/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "20/04/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "14/04/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 7, "date": "14/04/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 8, "date": "14/04/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 9, "date": "13/04/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "DE CHAUNAC ANNICK", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Roethig Oliver", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Despringre C\u00e9cile", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "European Broadcasting Union - Union Europ\u00e9enne de Radio-t\u00e9l\u00e9vision AISBL (EBU-UERAISBL)", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Luquer Dominick", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Mollenkopf Steve", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "Nourry Arnaud", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.6852523010605834, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "VERMEEREN Cornelius", "subject": "Sanitary and Phitosanitary issues in Trade negotiations"}, {"weight": 0.6852523010605834, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "30/04/2015", "id": "VERMEEREN Cornelius", "subject": "Sanitary and Phitosanitary issues in Trade negotiations"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Sahi Antti", "subject": "Permanent grassland"}], [{"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Hilton-Johnson Julian", "subject": "Food Waste and Animal Welfare"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "16/04/2015", "id": "Hilton-Johnson Julian", "subject": "Short supply chains, the McDonald\u2019s Agricultural Assistance Programme to monitor and manage traceability, food safety, quality, animal welfare and sustainability"}], [{"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Bund Dr. Stefan", "subject": "Regulation of rating agencies"}], [{"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "08/04/2015", "id": "Hollmann Wilfried", "subject": "Introduction to Der Mittelstandsverbund"}, {"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "08/04/2015", "id": "Poidatz Cyril", "subject": "Discussion on European Telecoms Market"}, {"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Almeida Antonio", "subject": "Developments in European Telecoms Market"}, {"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Kerber Dr. Markus", "subject": "Introduction to BDI/BDA The German Business Representation"}, {"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "Introduction to BDI/BDA The German Business Representation"}, {"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "15/04/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "Developments in European Telecoms Market"}, {"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "08/04/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "Discussion on European Telecoms Market"}, {"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "08/04/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "Introduction to Der Mittelstandsverbund"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Buchel Christian", "subject": "Energy Union and energy distribution"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Soulmagnon Fran\u00e7ois", "subject": "Energy Union Strategy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "17/04/2015", "id": "LOISEAU Nathalie", "subject": "Energy Union - National administration"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union Strategy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 1, "date": "27/04/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union Strategy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 2, "date": "24/04/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union and Friends of Europe"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 3, "date": "23/04/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union and energy distribution"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 4, "date": "17/04/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union - National administration"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "24/04/2015", "id": "Cami Geert", "subject": "Energy Union and Friends of Europe"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Varin Philippe", "subject": "Energy Union Strategy"}], [{"weight": 0.5621690773560081, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Farley Jim", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.5621690773560081, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "16/04/2015", "id": "Farley Jim", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.5621690773560081, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "16/04/2015", "id": "Farley Jim", "subject": "Introductory meeting"}], [{"weight": 0.7417735042070085, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Eggert Axel", "subject": "Planning future event"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "20/04/2015", "id": "Eggert Axel", "subject": "Meeting with The European Steel Association"}, {"weight": 0.4473109795810717, "locale": "Brussels - Belgium", "key": 2, "date": "20/04/2015", "id": "Eggert Axel", "subject": "Road transport issues"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/04/2015", "id": "Ward Tim", "subject": "Markets in Financial Instruments Directive"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Capital Markets Union"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "28/04/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Energy markets/financial regulation"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "27/04/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Markets in Financial Instruments Directive II"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "23/04/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Capital Markets Union"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "16/04/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Markets in Financial Instruments Directive"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "16/04/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "General financial services"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "16/04/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Capital Markets Union"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "16/04/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Capital Markets Union"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "13/04/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "International issues"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "10/04/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Capital Markets Union"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "09/04/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Money Market Funds"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 11, "date": "08/04/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Markets in Financial Instruments Directive"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 12, "date": "07/04/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Markets in Financial Instruments Directive"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 13, "date": "01/04/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Markets in Financial Instruments Directive/Capital Requirements Directive"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Browne Anthony", "subject": "General financial services"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "16/04/2015", "id": "Browne Anthony", "subject": "Capital Markets Union"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Warland Philip", "subject": "Capital Markets Union"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "01/04/2015", "id": "Dudley Bob", "subject": "Markets in Financial Instruments Directive/Capital Requirements Directive"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "de Lauzun Pierre", "subject": "Markets in Financial Instruments Directive II"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "08/04/2015", "id": "Hall Magnus", "subject": "Markets in Financial Instruments Directive"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Ellender Philip", "subject": "Energy markets/financial regulation"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Lewis Simon", "subject": "Markets in Financial Instruments Directive"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "09/04/2015", "id": "Blumer David", "subject": "Money Market Funds"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "Peter Sands", "subject": "International issues"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "RAEBURN Richard", "subject": "Capital Markets Union"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Nish David", "subject": "Capital Markets Union"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "10/04/2015", "id": "Nish David", "subject": "Capital Markets Union"}], [{"weight": 0.19022572868042517, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Miguel Arias Ca\u00f1ete", "subject": "CCS presentation to the Commissioner"}, {"weight": 0.19022572868042517, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "ETP ZEP (ZEP)", "subject": "CCS presentation to the Commissioner"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Madrid, Spain", "key": 0, "date": "10/04/2015", "id": "Miguel Arias Ca\u00f1ete", "subject": "Ecodesign & ecolabelling, household appliance role in the promotion of energy efficency in the EU"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Madrid, Spain", "key": 0, "date": "10/04/2015", "id": "Asociaci\u00f3n Nacional de Fabricantes e Importadores de Electrodom\u00e9sticos (ANFEL)", "subject": "Ecodesign & ecolabelling, household appliance role in the promotion of energy efficency in the EU"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Cogliati Dezza Luigi Vittorio", "subject": "International climate talks and RU climate diplomacy. State of play of legislative files"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Miguel Arias Ca\u00f1ete", "subject": "International climate talks and EU climate diplomacy. State of play of legislative files"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "R\u00e9seau Action Climat France (RAC-F)", "subject": "International climate talks and EU climate diplomacy. State of play of legislative files"}], [{"weight": 0.44679487176, "locale": "Riga - Radisson Blu Hotel Latvija", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Capital Markets Union \u2013 State of EU/US banking markets"}, {"weight": 0.44679487176, "locale": "Riga - Radisson Blu Hotel Latvija", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "The Goldman Sachs Group, Inc. (GS)", "subject": "Capital Markets Union \u2013 State of EU/US banking markets"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Riga - Radisson Blu Hotel Latvija", "key": 1, "date": "23/04/2015", "id": "The Goldman Sachs Group, Inc. (GS)", "subject": "Capital Markets Union \u2013 State of EU/US banking markets"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Riga - Radisson Blu Hotel Latvija", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Jan Ceyssens", "subject": "Capital Markets Union \u2013 State of EU/US banking markets"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "24/04/2015", "id": "Cami Geert", "subject": "Energy Union and Friends of Europe"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 1, "date": "24/04/2015", "id": "Cami Geert", "subject": "Energy Union and Friends of Europe"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Madrid, Spain", "key": 0, "date": "10/04/2015", "id": "Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Operadores de Productos Petrol\u00edferos (AOP)", "subject": "Energy Union and refinery sector in the EU"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Madrid, Spain", "key": 0, "date": "10/04/2015", "id": "Miguel Arias Ca\u00f1ete", "subject": "Energy Union and refinery sector in the EU"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "07/04/2015", "id": "Ward Tim", "subject": "Markets in Financial Instruments Directive"}], [{"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "Wilson Anne Kaiper", "subject": "Investment initiative"}], [{"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "Nikolaus von Peter", "subject": "Meeting with Simply Europe"}], [{"weight": 0.029391548624698463, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Braden-Golay Jane", "subject": "Tackling the radicalisation of young people"}], [{"weight": 0.52410256409, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "09/04/2015", "id": "Garc\u00eda del Riego Antonio Hilario", "subject": "Topical Regulatory Issues"}], [{"weight": 0.06382783882285714, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Meeting in frames of European Semester meetings with Belgian Authorities and Social Partners"}, {"weight": 0.06382783882285714, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Conf\u00e9d\u00e9ration des Syndicats Chr\u00e9tiens (ACV-CSC)", "subject": "Meeting in frames of European Semester meetings with Belgian Authorities and Social Partners"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "30/04/2015", "id": "Conf\u00e9d\u00e9ration des Syndicats Chr\u00e9tiens (ACV-CSC)", "subject": "Meeting in frames of European Semester meetings with Belgian Authorities and Social Partners"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Raquel Lucas", "subject": "Meeting in frames of European Semester meetings with Belgian Authorities and Social Partners"}], [{"weight": 0.6647649572715811, "locale": "ENTSO, Brussels", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "STASCHUS KONSTANTIN", "subject": "Energy Union"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 10/286", "key": 0, "date": "24/04/2015", "id": "Sarah Nelen", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 10/286", "key": 0, "date": "24/04/2015", "id": "Environmental Services Association (ESA)", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Association for Financial Markets in Europe (AFME)", "subject": "Markets in Financial Instruments Directive"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Lee Foulger", "subject": "Markets in Financial Instruments Directive"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Leavy Loretto", "subject": "Better Regulation"}, {"weight": 0.6647649572715811, "locale": "Berlaymont, Bruxelles", "key": 1, "date": "20/04/2015", "id": "Leavy Loretto", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "20/04/2015", "id": "Leavy Loretto", "subject": "TTIP / Business climate in general"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "20/04/2015", "id": "Leavy Loretto", "subject": "TTIP / Business climate in general"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "21/04/2015", "id": "Leavy Loretto", "subject": "Financial Service Policy"}, {"weight": 0.5922550952986225, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "20/04/2015", "id": "Leavy Loretto", "subject": "Services and Industrial Policy"}], [{"weight": 0.6960880998695924, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "Situation de l'entreprise"}, {"weight": 0.6960880998695924, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Alstom", "subject": "Situation de l'entreprise"}], [{"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "08/04/2015", "id": "Walker Kristen", "subject": "Deforestation"}], [{"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Herbst Stephan", "subject": "Meeting with Alliance for Synthetic Fuels in Europe"}], [{"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Airbus Group N.V.", "subject": "Meeting between Commissioner Bulc and Airbus CEO"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "BE/Brussels", "key": 1, "date": "27/04/2015", "id": "Airbus Group N.V.", "subject": "Airbus CEO"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "BE/Brussels", "key": 2, "date": "27/04/2015", "id": "Airbus Group N.V.", "subject": "Airbus CEO"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 3, "date": "27/04/2015", "id": "Airbus Group N.V.", "subject": "Meeting between Commissioner Bulc and Airbus CEO"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 4, "date": "27/04/2015", "id": "Airbus Group N.V.", "subject": "Meeting between Commissioner Bulc and Airbus CEO"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "BE/Brussels", "key": 5, "date": "21/04/2015", "id": "Airbus Group N.V.", "subject": "Airbus Nathalie Errard"}, {"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "27/04/2015", "id": "Airbus Group N.V.", "subject": "Airbus and Horizon 2020"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "BE/Brussels", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Marjeta Jager", "subject": "Airbus CEO"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 1, "date": "27/04/2015", "id": "Marjeta Jager", "subject": "Meeting between Commissioner Bulc and Airbus CEO"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "BE/Brussels", "key": 2, "date": "21/04/2015", "id": "Marjeta Jager", "subject": "Airbus Nathalie Errard"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Matej Zakonj\u0161ek", "subject": "Meeting between Commissioner Bulc and Airbus CEO"}, {"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "Airbus and Horizon 2020"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Meeting between Commissioner Bulc and Airbus CEO"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "BE/Brussels", "key": 1, "date": "27/04/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Airbus CEO"}], [{"weight": 0.5515170940325214, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Ar\u016bnas Vin\u010di\u016bnas", "subject": "Speech: Priorities of the Commissioner ANDRIUKAITIS in health and food safety sectors"}, {"weight": 0.5515170940325214, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "C\u00e1mara Oficial de Comercio, Industria, Servicios y Navegaci\u00f3n de Espa\u00f1a (C\u00e1mara de Espa\u00f1a)", "subject": "Speech: Priorities of the Commissioner ANDRIUKAITIS in health and food safety sectors"}], [{"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Mazzucchelli Paola", "subject": "Meeting with Dr. Weber"}], [{"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "08/04/2015", "id": "Anna Vezyroglou", "subject": "Economic developments and rule of law in Serbia"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "COUCHY France-Lise", "subject": "Potential reform of the POSEI scheme, specific problems of young farmers in peripheral regions to access finance and get started"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "28/04/2015", "id": "COUCHY France-Lise", "subject": "Potential reform of the POSEI scheme, specific problems of young farmers in peripheral regions to access finance and get started"}], [{"weight": 0.4473109795810717, "locale": "Belgium - Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "De Schepper Karin", "subject": "Inland waterways"}], [{"weight": 0.5058645627447961, "locale": "BERL 08/323", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "GARAGNANI Gugliemo", "subject": "A first exchange on the organization of a possible meeting between Commissioner Hogan and Confagricoltura's President, Mario Guidi, at Expo Milan in the next months; we would also like to touch upon some aspects of the CAP implementation process"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Alice Richard", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Liene Balta", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Bernd Martenczuk", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "Pauline Rouch", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.074375, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "European Youth Forum", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.074375, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 1, "date": "14/04/2015", "id": "European Youth Forum", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 2, "date": "14/04/2015", "id": "European Youth Forum", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 3, "date": "14/04/2015", "id": "European Youth Forum", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 4, "date": "14/04/2015", "id": "European Youth Forum", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.029391548624698463, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "23/04/2015", "id": "European Youth Forum", "subject": "Tackling the radicalisation of young people"}, {"weight": 0.029391548624698463, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Tackling the radicalisation of young people"}], [{"weight": 0.6960880998695924, "locale": "Paris", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "HERMES INTERNATIONAL", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6960880998695924, "locale": "Paris", "key": 1, "date": "13/04/2015", "id": "HERMES INTERNATIONAL", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Pauline Rouch", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.36351331362437866, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Baehr Renate", "subject": "Presentation of the Global Health 2035 Report"}, {"weight": 0.36351331362437866, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "28/04/2015", "id": "Baehr Renate", "subject": "Presentation of the Global Health 2035 Report"}], [{"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Cunningham Douwe", "subject": "Meeting with SEA Europe"}], [{"weight": 0.6205982906065812, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Hansen Jacob", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6205982906065812, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Meier Johannes", "subject": "Circular Economy, Energy Union"}, {"weight": 0.6205982906065812, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Eom Young Hoon", "subject": "Investment Plan"}, {"weight": 0.5296252465780869, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Lochbihler Peter", "subject": "Business opportunities in Europe"}, {"weight": 0.6205982906065812, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "16/04/2015", "id": "Lochbihler Peter", "subject": "Investment Plan"}, {"weight": 0.6205982906065812, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "RIVKIN Leonid", "subject": "European Fund for Strategic Investment, VP's visit"}, {"weight": 0.6205982906065812, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "European Fund for Strategic Investment, VP's visit"}, {"weight": 0.6205982906065812, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "28/04/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Circular Economy, Energy Union"}, {"weight": 0.6205982906065812, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "23/04/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Energy Union, European Fund for Strategic Investment"}, {"weight": 0.6205982906065812, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "23/04/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "European Fund for Strategic Investment, Energy Union"}, {"weight": 0.5296252465780869, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "16/04/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Business opportunities in Europe"}, {"weight": 0.6205982906065812, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "16/04/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Investment Plan"}, {"weight": 0.6205982906065812, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "16/04/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Investment Plan"}, {"weight": 0.6205982906065812, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "15/04/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Bristol-Myers Squibb"}, {"weight": 0.6205982906065812, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "14/04/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6205982906065812, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Arola Miika", "subject": "European Fund for Strategic Investment, Energy Union"}, {"weight": 0.6205982906065812, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "European Fund for Strategic Investment", "subject": "Bristol-Myers Squibb"}, {"weight": 0.6205982906065812, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Karttinen Timo", "subject": "Energy Union, European Fund for Strategic Investment"}], [{"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Hogan James", "subject": "Meeting Commissioner Bulc"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 1, "date": "14/04/2015", "id": "Hogan James", "subject": "Meeting Commissioner Bulc"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 2, "date": "14/04/2015", "id": "Hogan James", "subject": "Meeting Commissioner Bulc"}], [{"weight": 0.44679487176, "locale": "Riga - Radisson Blu Hotel Latvija", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Blankfein Lloyd", "subject": "Capital Markets Union \u2013 State of EU/US banking markets"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Riga - Radisson Blu Hotel Latvija", "key": 1, "date": "23/04/2015", "id": "Blankfein Lloyd", "subject": "Capital Markets Union \u2013 State of EU/US banking markets"}], [{"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Trillingsgaard Peter", "subject": "Ban on Bisphenol A in France"}], [{"weight": 0.5201849112566272, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Kamila Kloc", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.5201849112566272, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Verband der Anbieter von Telekommunikations- und Mehrwertdiensten (VATM)", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.5201849112566272, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "30/04/2015", "id": "Verband der Anbieter von Telekommunikations- und Mehrwertdiensten (VATM)", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.5201849112566272, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Jasmin Battista", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.35667324124214334, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Save the Children International", "subject": "Children protection in emergencies"}, {"weight": 0.24814266929040762, "locale": "Berlaymont", "key": 1, "date": "14/04/2015", "id": "Save the Children International", "subject": "Children protection in emergencies"}, {"weight": 0.24814266929040762, "locale": "Berlaymont", "key": 2, "date": "14/04/2015", "id": "Save the Children International", "subject": "Children Protection in Emergencies"}, {"weight": 0.24814266929040762, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Zacharias Giakoumis", "subject": "Children protection in emergencies"}, {"weight": 0.24814266929040762, "locale": "Berlaymont", "key": 1, "date": "14/04/2015", "id": "Zacharias Giakoumis", "subject": "Children Protection in Emergencies"}, {"weight": 0.35667324124214334, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Christos Stylianides", "subject": "Children protection in emergencies"}], [{"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/04/2015", "id": "Deutsch-Georgischer Verein f\u00fcr Wirtschaft und Kultur e.V. (DGVWK)", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/04/2015", "id": "Adrienn Kiraly", "subject": "Introductory meeting"}], [{"weight": 0.06382783882285714, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Van Eetvelt Karel", "subject": "Meeting in frames of European Semester meetings with Belgian Authorities and Social Partners"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "30/04/2015", "id": "Van Eetvelt Karel", "subject": "Meeting in frames of European Semester meetings with Belgian Authorities and Social Partners"}], [{"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Motion Picture Association (MPA)", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "29/04/2015", "id": "Motion Picture Association (MPA)", "subject": "Meeting on Digital Single Market"}, {"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "29/04/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Meeting on Digital Single Market"}], [{"weight": 0.649553747510419, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "08/04/2015", "id": "EUROCHAMBRES \u2013 Association of European Chambers of Commerce and Industry (eurochambres)", "subject": "The future of SBA, SME policy & test, Enterprise Europe Network & Easme, Internationalisation, Comp Council"}, {"weight": 0.649553747510419, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "08/04/2015", "id": "EUROCHAMBRES \u2013 Association of European Chambers of Commerce and Industry (eurochambres)", "subject": "The future of SBA, SME policy & test, Enterprise Europe Network & Easme, Internationalisation, Comp Council"}, {"weight": 0.649553747510419, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "08/04/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "The future of SBA, SME policy & test, Enterprise Europe Network & Easme, Internationalisation, Comp Council"}, {"weight": 0.649553747510419, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "08/04/2015", "id": "Tomasz Husak", "subject": "The future of SBA, SME policy & test, Enterprise Europe Network & Easme, Internationalisation, Comp Council"}], [{"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Danger Susan", "subject": "Possible speaking opportunities for the VP"}], [{"weight": 0.3522813938018113, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Irena Andrassy", "subject": "Presentation of the Groupe Egalis and exchange of views with regard to future collaboration"}, {"weight": 0.2937689020494313, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Denis \u010cajo", "subject": "Presentation of the organisation"}, {"weight": 0.41561965809264956, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Nils Behrndt", "subject": "Process to reach a World NGO Day"}], [{"weight": 0.3233070348716831, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "ALEXOPOULOS GABRIEL", "subject": "Higher Education policy in Greece"}, {"weight": 0.3233070348716831, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "01/04/2015", "id": "Bergman-Tahon Anne", "subject": "Copyright, Educational publishing"}, {"weight": 0.029391548624698463, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Braden-Golay Jane", "subject": "Tackling the radicalisation of young people"}, {"weight": 0.029391548624698463, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "P\u00e4ll Allan", "subject": "Tackling the radicalisation of young people"}, {"weight": 0.029391548624698463, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Craiut Rares", "subject": "Tackling the radicalisation of young people"}, {"weight": 0.029391548624698463, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Claes Paul", "subject": "Tackling the radicalisation of young people"}, {"weight": 0.029391548624698463, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Kov\u00e1cs Patrik", "subject": "Tackling the radicalisation of young people"}, {"weight": 0.029391548624698463, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Kherigi Intissar", "subject": "Tackling the radicalisation of young people"}, {"weight": 0.16165351743584155, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Dr. Mezey Barna", "subject": "Higher education policy, including Erasmus+, EFSI and the role of UNICA"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Rodrigo Ballester", "subject": "Youth Entrepreneurship"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "01/04/2015", "id": "Rodrigo Ballester", "subject": "Teaching languages in the EU"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "01/04/2015", "id": "Rodrigo Ballester", "subject": "Teaching languages in the EU"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "01/04/2015", "id": "Rodrigo Ballester", "subject": "Teaching languages in the EU/Mobility"}, {"weight": 0.029391548624698463, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Jurczik-Arnold Brian", "subject": "Tackling the radicalisation of young people"}, {"weight": 0.029391548624698463, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Wiedermann Annett", "subject": "Tackling the radicalisation of young people"}, {"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "EU-China Dialogue"}, {"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "30/04/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "29/04/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Meeting on Digital Single Market"}, {"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "29/04/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Meeting on Digital Single Market"}, {"weight": 0.2939784681394165, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "21/04/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Google Cultural Institute"}, {"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "16/04/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Meeting to discuss Cultural Diplomacy"}, {"weight": 0.2939784681394165, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "16/04/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Cooperation between the Goethe-Institut and the Cabinet/DG EAC"}, {"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "10/04/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Civics Education in Schools"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Patricia Reilly", "subject": "Science advice and policy"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "27/04/2015", "id": "Patricia Reilly", "subject": "Digital Single Market and open access"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "21/04/2015", "id": "Patricia Reilly", "subject": "Science advice to policy"}, {"weight": 0.3233070348716831, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "van Seggelen Theo", "subject": "Social dialogue in football"}, {"weight": 0.029391548624698463, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Gehrke Elisabeth", "subject": "Tackling the radicalisation of young people"}, {"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Adrienn Kiraly", "subject": "Culture, Creativity, Digital Single Market"}, {"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "30/04/2015", "id": "Adrienn Kiraly", "subject": "Culture, Creativity, Digital Single Market"}, {"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "27/04/2015", "id": "Adrienn Kiraly", "subject": "Digital Single Market, Copyright"}, {"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "24/04/2015", "id": "Adrienn Kiraly", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "23/04/2015", "id": "Adrienn Kiraly", "subject": "Introductory meeting and areas of common interests"}, {"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "22/04/2015", "id": "Adrienn Kiraly", "subject": "Copyright"}, {"weight": 0.2939784681394165, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "21/04/2015", "id": "Adrienn Kiraly", "subject": "Google Cultural Institute"}, {"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "16/04/2015", "id": "Adrienn Kiraly", "subject": "Digital Single Market, Copyright"}, {"weight": 0.2939784681394165, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "16/04/2015", "id": "Adrienn Kiraly", "subject": "Cooperation between the Goethe-Institut and the Cabinet/DG EAC"}, {"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "01/04/2015", "id": "Adrienn Kiraly", "subject": "Copyright, Educational publishing"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "Szabolcs Horvath", "subject": "Presentation of The European Lotteries organisation, fight against match-fixing, European Week of Sport"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "20/04/2015", "id": "Szabolcs Horvath", "subject": "Presentation of streetfootballworld and possible cooperation in the European Week of Sport"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "14/04/2015", "id": "Szabolcs Horvath", "subject": "Fight against match-fixing"}, {"weight": 0.029391548624698463, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Gojkovic Tamara", "subject": "Tackling the radicalisation of young people"}, {"weight": 0.029391548624698463, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Kuznetsova Ekaterina", "subject": "Tackling the radicalisation of young people"}, {"weight": 0.16165351743584155, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Farina Elizabeth", "subject": "Higher education policy, including Erasmus+, EFSI and the role of UNICA"}], [{"weight": 0.5922550952986225, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Kristian Hedberg", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.5922550952986225, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "United Technologies Corporation (UTC)", "subject": "Introductory meeting"}], [{"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "standards, data, transport"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Winterkorn Prof. Dr. rer. nat. Martin", "subject": "standards, data, transport"}], [{"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "EUREC- The association of European Renewable Energy Research Centres (EUREC)", "subject": "Meeting with Dr. Weber"}, {"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Maria da Gra\u00e7a Carvalho", "subject": "Meeting with Dr. Weber"}], [{"weight": 0.07995993590124999, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Bernd Biervert", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Juraj Nociar", "subject": "Gas storage"}], [{"weight": 0.09511286434021259, "locale": "Madrid, Spain", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Miguel Arias Ca\u00f1ete", "subject": "Energy Policy for Climate Change and Working programme of the EU 2015, and Action Plan"}, {"weight": 0.09511286434021259, "locale": "Madrid, Spain", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de fabricantes de Equipos y Componentes para Automoci\u00f3n (SERNAUTO)", "subject": "Energy Policy for Climate Change and Working programme of the EU 2015, and Action Plan"}], [{"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Leemans Marc", "subject": "Meeting in frames of European Semester meetings with Belgian Authorities and Social Partners"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Vanthemsche Piet", "subject": "Meeting in frames of European Semester meetings with Belgian Authorities and Social Partners"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "De Leeuw Rudy", "subject": "Meeting in frames of European Semester meetings with Belgian Authorities and Social Partners"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Winterkorn Prof. Dr. rer. nat. Martin", "subject": "Visit to Audi Brussels in frames of European Semester meetings with Belgian Authorities and Social Partners"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Meeting in frames of European Semester meetings with Belgian Authorities and Social Partners"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "30/04/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Meeting in frames of European Semester meetings with Belgian Authorities and Social Partners"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "30/04/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Meeting in frames of European Semester meetings with Belgian Authorities and Social Partners"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "30/04/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Meeting in frames of European Semester meetings with Belgian Authorities and Social Partners"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "30/04/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Meeting in frames of European Semester meetings with Belgian Authorities and Social Partners"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "30/04/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Meeting in frames of European Semester meetings with Belgian Authorities and Social Partners"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "30/04/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Meeting in frames of European Semester meetings with Belgian Authorities and Social Partners"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 7, "date": "30/04/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Visit to Audi Brussels in frames of European Semester meetings with Belgian Authorities and Social Partners"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Van Eetvelt Karel", "subject": "Meeting in frames of European Semester meetings with Belgian Authorities and Social Partners"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Valentin Olivier", "subject": "Meeting in frames of European Semester meetings with Belgian Authorities and Social Partners"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Timmermans Pieter", "subject": "Meeting in frames of European Semester meetings with Belgian Authorities and Social Partners"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Godfroid Philippe", "subject": "Meeting in frames of European Semester meetings with Belgian Authorities and Social Partners"}], [{"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Vrgoc Dubravka", "subject": "Introductory meeting and areas of common interests"}], [{"weight": 0.5672978303669132, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Huart Olivier", "subject": "Spectrum policies, 700MHz (meeting together with Eric Mamer of Cab Oettinger)"}], [{"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission - Berlaymont", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "European Association of Corporate Treasurers (EACT)", "subject": "Financial regulation and real economy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "28/04/2015", "id": "European Association of Corporate Treasurers (EACT)", "subject": "CMU"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "29/04/2015", "id": "European Association of Corporate Treasurers (EACT)", "subject": "Capital Markets Union"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission - Berlaymont", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Jan Ceyssens", "subject": "Financial regulation and real economy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Valerie Herzberg", "subject": "CMU"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Lee Foulger", "subject": "Capital Markets Union"}], [{"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "09/04/2015", "id": "Stock G\u00fcnter", "subject": "Meeting with the President of ALLEA"}], [{"weight": 0.62820512818, "locale": "Belgium, Brussels, BERL", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Meehan Michael", "subject": "Non-financial reporting"}], [{"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Higgins John", "subject": "copyright"}], [{"weight": 0.5711834319613758, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Juhan Lepassaar", "subject": "Digital Single Market Strategy"}, {"weight": 0.5711834319613758, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "22/04/2015", "id": "Juhan Lepassaar", "subject": "DSM with a focus on wireless / IoT"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Stockholm", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Aare J\u00e4rvan", "subject": "Data roaming"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Stockholm", "key": 1, "date": "29/04/2015", "id": "Aare J\u00e4rvan", "subject": "Digital Single Market policy, R&D, spectrum"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "23/04/2015", "id": "Aare J\u00e4rvan", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Moore Frances", "subject": "Copyright, value gap"}, {"weight": 0.5201849112566272, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Kamila Kloc", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.5672978303669132, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "28/04/2015", "id": "Kamila Kloc", "subject": "Review of telecom regulation (access regulation), investment in broadband, DSM"}, {"weight": 0.5672978303669132, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "23/04/2015", "id": "Kamila Kloc", "subject": "Spectrum policies, 700MHz (meeting together with Eric Mamer of Cab Oettinger)"}, {"weight": 0.5672978303669132, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "21/04/2015", "id": "Kamila Kloc", "subject": "Net neutrality"}, {"weight": 0.5201849112566272, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "20/04/2015", "id": "Kamila Kloc", "subject": "Direct selling, links with e-commerce"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Maximilian Strotmann", "subject": "standards, data, transport"}, {"weight": 0.644038461545, "locale": "Stockholm", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Fellenius Omnell Caroline", "subject": "Data roaming"}, {"weight": 0.644038461545, "locale": "Stockholm", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Vestberg Hans", "subject": "Digital Single Market policy, R&D, spectrum"}, {"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "European Broadcasting Union - Union Europ\u00e9enne de Radio-t\u00e9l\u00e9vision AISBL (EBU-UERAISBL)", "subject": "Copyright, audiovisual media"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Laure Chapuis", "subject": "Consumer cloud"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "23/04/2015", "id": "Laure Chapuis", "subject": "Data protection regulation"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "23/04/2015", "id": "Laure Chapuis", "subject": "Network and information security"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "20/04/2015", "id": "Laure Chapuis", "subject": "Transfert of data, cloud-based database"}, {"weight": 0.5711834319613758, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "J\u00f6rgen Gren", "subject": "Digital Single Market Strategy"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "23/04/2015", "id": "J\u00f6rgen Gren", "subject": "Digital Single Market, E-government"}, {"weight": 0.5711834319613758, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "22/04/2015", "id": "J\u00f6rgen Gren", "subject": "DSM with a focus on wireless / IoT"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "21/04/2015", "id": "J\u00f6rgen Gren", "subject": "Copyright"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "21/04/2015", "id": "J\u00f6rgen Gren", "subject": "Copyright"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "20/04/2015", "id": "J\u00f6rgen Gren", "subject": "Copyright"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "17/04/2015", "id": "J\u00f6rgen Gren", "subject": "Copyright"}, {"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Szebeny Botond", "subject": "Digital Single Market, parcel delivery, industry voluntary action"}, {"weight": 0.5201849112566272, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Jasmin Battista", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "27/04/2015", "id": "Jasmin Battista", "subject": "Questions d\u2019\u00e9conomie du partage et de march\u00e9 unique du num\u00e9rique"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "22/04/2015", "id": "Jasmin Battista", "subject": "Consumer protection and innovation, m-Health on DSM"}, {"weight": 0.5201849112566272, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "20/04/2015", "id": "Jasmin Battista", "subject": "Direct selling, links with e-commerce"}], [{"weight": 0.09511286434021259, "locale": "Madrid, Spain", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "ZARAGOZA RAMIREZ ANICETO", "subject": "Energy Policy for Climate Change and Working programme of the EU 2015, and Action Plan"}], [{"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Abraham David", "subject": "Copyright"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "Nourry Arnaud", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Kevin O'Connell", "subject": "Copyrights"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "21st Century Fox (21CF)", "subject": "Copyrights"}], [{"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Adobe Systems Benelux bv (Adobe)", "subject": "GDPR"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Bodo Lehmann", "subject": "GDPR"}], [{"weight": 0.52410256409, "locale": "Brussles", "key": 0, "date": "09/04/2015", "id": "Nathalie de Basald\u00faa", "subject": "Introductory Meeting"}], [{"weight": 0.8833333333, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Martin Selmayr", "subject": "Relance de l'\u00e9conomie, \"Juncker Plan\""}, {"weight": 0.8833333333, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "24/04/2015", "id": "Martin Selmayr", "subject": "Gender equality issues"}, {"weight": 0.8833333333, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "21/04/2015", "id": "Martin Selmayr", "subject": "Intervention on \"The Strategic Challenges facing the Juncker Commission\""}, {"weight": 0.8833333333, "locale": "Brussels, Berlaymont", "key": 3, "date": "17/04/2015", "id": "Martin Selmayr", "subject": "The macroeconomic orientation of the Juncker Commission compared to the Delors Commission"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Carlo Zadra", "subject": "Migration issues"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "29/04/2015", "id": "Carlo Zadra", "subject": "Migration issues"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Telmo Baltazar", "subject": "Energy Union and Transport"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "16/04/2015", "id": "Telmo Baltazar", "subject": "Climate Action and Energy Union"}, {"weight": 1.0, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/04/2015", "id": "Leithner Dr. Stephan", "subject": "Meeting with Luc Frieden on Jobs and Growth agenda of the new Commission"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "Antoine Kasel", "subject": "Research, science and innovation issues"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/04/2015", "id": "Pauline Rouch", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "22/04/2015", "id": "Pauline Rouch", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "21/04/2015", "id": "Pauline Rouch", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "21/04/2015", "id": "Pauline Rouch", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "21/04/2015", "id": "Pauline Rouch", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "20/04/2015", "id": "Pauline Rouch", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "14/04/2015", "id": "Pauline Rouch", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 7, "date": "14/04/2015", "id": "Pauline Rouch", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 8, "date": "14/04/2015", "id": "Pauline Rouch", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 9, "date": "13/04/2015", "id": "Pauline Rouch", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Paulina Dejmek Hack", "subject": "Investment Plan"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "23/04/2015", "id": "Paulina Dejmek Hack", "subject": "EFSI"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "21/04/2015", "id": "Paulina Dejmek Hack", "subject": "EFSI"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "16/04/2015", "id": "Paulina Dejmek Hack", "subject": "Jobs and Growth agenda, Capital Markets Union"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "01/04/2015", "id": "Paulina Dejmek Hack", "subject": "EFSI and capital markets union"}, {"weight": 1.0, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Joachim Bitterlich, Ambassadeur e.r., Professeur (affili\u00e9) \u00e0 l'ESCP Europe Paris", "subject": "Meeting with Joachim Bitterlich on political priorities and Investment Plan"}], [{"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/04/2015", "id": "DE GREEF Nadine", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.28303747534765283, "locale": "Rust, Germany", "key": 0, "date": "25/04/2015", "id": "ProSiebenSat.1 Media AG", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.28303747534765283, "locale": "Rust, Germany", "key": 0, "date": "25/04/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "Bernd Biervert", "subject": "Presentation"}, {"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "Zentralverband des Deutschen Handwerks e.V. (ZDH)", "subject": "Presentation"}], [{"weight": 0.09511286434021259, "locale": "Madrid, Spain", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "SOLSONA CABALLER ROBERTO", "subject": "Energy Policy for Climate Change and Working programme of the EU 2015, and Action Plan"}], [{"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Federica Mogherini", "subject": "Human rights situation in Kazakhstan"}, {"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Kozlovska Lyudmyla", "subject": "Human rights situation in Kazakhstan"}], [{"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Rubinstein Javier", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Rodrigo Ballester", "subject": "Youth Entrepreneurship"}], [{"weight": 0.644038461545, "locale": "Stockholm", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Fellenius Omnell Caroline", "subject": "Data roaming"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Stockholm", "key": 1, "date": "30/04/2015", "id": "Fellenius Omnell Caroline", "subject": "Data roaming"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "22/04/2015", "id": "Fellenius Omnell Caroline", "subject": "Consumer protection and innovation, m-Health on DSM"}], [{"weight": 0.44679487176, "locale": "Riga - Radisson Blu Hotel Latvija", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "EU financial markets"}, {"weight": 0.44679487176, "locale": "Riga - Radisson Blu Hotel Latvija", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "EUROFI", "subject": "EU financial markets"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Riga - Radisson Blu Hotel Latvija", "key": 1, "date": "23/04/2015", "id": "EUROFI", "subject": "EU financial markets"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Riga - Radisson Blu Hotel Latvija", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Jan Ceyssens", "subject": "EU financial markets"}], [{"weight": 0.6852523010605834, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "Borremans Philippe", "subject": "Meat exports to Russia and elsewhere"}, {"weight": 0.6852523010605834, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "22/04/2015", "id": "Borremans Philippe", "subject": "Meat exports to Russia and elsewhere"}], [{"weight": 0.09511286434021259, "locale": "Madrid, Spain", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Miguel Arias Ca\u00f1ete", "subject": "Energy Policy for Climate Change and Working programme of the EU 2015, and Action Plan"}, {"weight": 0.09511286434021259, "locale": "Madrid, Spain", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Asociaci\u00f3n de Empresas con Gran Consumo de Energ\u00eda (AEGE)", "subject": "Energy Policy for Climate Change and Working programme of the EU 2015, and Action Plan"}], [{"weight": 0.6723734385519461, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "EnBW Energie Baden-W\u00fcrttemberg AG (EnBW)", "subject": "EU energy and State aid policy"}, {"weight": 0.6723734385519461, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "S\u00f8ren Sch\u00f8nberg", "subject": "EU energy and State aid policy"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Glaser Dr. Roman", "subject": "Implementation of banking regulation"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Capital Markets Union"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "21/04/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Implementation of banking regulation"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Invest Europe - the voice of Private Capital (Invest Europe)", "subject": "Capital Markets Union"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Soulmagnon Fran\u00e7ois", "subject": "Energy Union Strategy"}], [{"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Klarskov Jens", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.4722682445876529, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Robert Bosch GmbH", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.49388395793886253, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "20/04/2015", "id": "Robert Bosch GmbH", "subject": "CO2/cars post-2020 & General Safety Regulation"}, {"weight": 0.4722682445876529, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Eric Mamer", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.49388395793886253, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Justyna Morek", "subject": "CO2/cars post-2020 & General Safety Regulation"}], [{"weight": 0.09511286434021259, "locale": "Madrid, Spain", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Miguel Arias Ca\u00f1ete", "subject": "Energy Policy for Climate Change and Working programme of the EU 2015, and Action Plan"}, {"weight": 0.09511286434021259, "locale": "Madrid, Spain", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "ASOCIACION DE EMPRESAS DE FRIO Y SUS TECNOLOGIAS (AEFYT)", "subject": "Energy Policy for Climate Change and Working programme of the EU 2015, and Action Plan"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Hannover, Germany", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Deutsche Messe AG", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Hannover, Germany", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Hubert Burda Media Holding Kommanditgesellschaft", "subject": "Copyright / DSM"}, {"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Michael Hager", "subject": "Copyright / DSM"}], [{"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Andr\u00e1s G. Inotai", "subject": "IUU fishing"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "The Pew Charitable Trusts (Pew)", "subject": "IUU fishing"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Fredriksson Anders", "subject": "Bio chemical production"}], [{"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Coppenholle Koen", "subject": "Meeting with Mr Koppenholle"}], [{"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "EU-China Dialogue"}, {"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "European Festivals Association (EFA)", "subject": "EU-China Dialogue"}], [{"weight": 0.52410256409, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Geduldig Courtney", "subject": "Benchmark Regulation"}], [{"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Heidi Jern", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Sarah Nelen", "subject": "circular economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 12/243", "key": 1, "date": "23/04/2015", "id": "Sarah Nelen", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Extended Producer Responsibility Alliance (EXPRA)", "subject": "circular economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 12/243", "key": 1, "date": "23/04/2015", "id": "Extended Producer Responsibility Alliance (EXPRA)", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "23/04/2015", "id": "Extended Producer Responsibility Alliance (EXPRA)", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "23/04/2015", "id": "Extended Producer Responsibility Alliance (EXPRA)", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Trent Steve", "subject": "IUU fishing"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "17/04/2015", "id": "Trent Steve", "subject": "Illegal, Unreported and Unregulated Fishing"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Stoczkiewicz Magda", "subject": "International climate talks and EU climate diplomacy. State of play of legislative files"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "29/04/2015", "id": "Stoczkiewicz Magda", "subject": "EU ENERGY AND CLIMATE POLICY"}], [{"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "J\u00f6rgen Gren", "subject": "Copyright"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Channel 4", "subject": "Copyright"}], [{"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Rabe Thomas", "subject": "DSM, copyright"}], [{"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Regan Mike", "subject": "Copyrights"}], [{"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "EUROCITIES", "subject": "EUROCITIES representatives meeting Commissioner Bulc"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 1, "date": "20/04/2015", "id": "EUROCITIES", "subject": "EUROCITIES representatives meeting Commissioner Bulc"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Andreja Kodrin", "subject": "EUROCITIES representatives meeting Commissioner Bulc"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "EUROCITIES representatives meeting Commissioner Bulc"}], [{"weight": 0.44679487176, "locale": "Riga - Radisson Blu Hotel Latvija", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "de Larosi\u00e8re Jacques", "subject": "EU financial markets"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Riga - Radisson Blu Hotel Latvija", "key": 1, "date": "23/04/2015", "id": "de Larosi\u00e8re Jacques", "subject": "EU financial markets"}], [{"weight": 0.52410256409, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Bishop Graham", "subject": "Introductory Meeting"}], [{"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Rosenberg Raul", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.4353952991751496, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Arianna Vannini", "subject": "Trade Policy"}, {"weight": 0.4353952991751496, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Peteris Ustubs", "subject": "Trade Policy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Antoine Colombani", "subject": "Better Regulation"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Cerame-Unie", "subject": "Better Regulation"}, {"weight": 0.4353952991751496, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 1, "date": "29/04/2015", "id": "Cerame-Unie", "subject": "Trade Policy"}, {"weight": 0.4353952991751496, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 2, "date": "29/04/2015", "id": "Cerame-Unie", "subject": "Trade Policy"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "10/04/2015", "id": "Wacker Philippe", "subject": "Multilingualism, DSM"}], [{"weight": 0.8833333333, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/04/2015", "id": "Koch-Mehrin  Silvana", "subject": "Gender equality issues"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Peter Van Kemseke", "subject": "Energy Union Governance"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "European Climate Foundation (ECF)", "subject": "Energy Union Governance"}, {"weight": 0.6205982906065812, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "28/04/2015", "id": "European Climate Foundation (ECF)", "subject": "Circular Economy, Energy Union"}, {"weight": 0.6205982906065812, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Juho Romakkaniemi", "subject": "Circular Economy, Energy Union"}], [{"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Friedrich Wenzel Bulst", "subject": "Developments in European Telecoms Market"}, {"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "European Telecommunications Network Operators' Association (ETNO)", "subject": "Developments in European Telecoms Market"}], [{"weight": 0.3233070348716831, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "01/04/2015", "id": "Federation of European Publishers (FEP-FEE)", "subject": "Copyright, Educational publishing"}, {"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "01/04/2015", "id": "Federation of European Publishers (FEP-FEE)", "subject": "Copyright, Educational publishing"}, {"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "01/04/2015", "id": "Adrienn Kiraly", "subject": "Copyright, Educational publishing"}, {"weight": 0.3233070348716831, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "01/04/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Copyright, Educational publishing"}], [{"weight": 0.074375, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Alice Richard", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.074375, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Open Society European Policy Institute (OSEPI)", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 1, "date": "14/04/2015", "id": "Open Society European Policy Institute (OSEPI)", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 2, "date": "14/04/2015", "id": "Open Society European Policy Institute (OSEPI)", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 3, "date": "14/04/2015", "id": "Open Society European Policy Institute (OSEPI)", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Liene Balta", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Bernd Martenczuk", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}], [{"weight": 0.074375, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "CEJI - A Jewish Contribution to an Inclusive Europe (CEJI)", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 1, "date": "14/04/2015", "id": "CEJI - A Jewish Contribution to an Inclusive Europe (CEJI)", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 2, "date": "14/04/2015", "id": "CEJI - A Jewish Contribution to an Inclusive Europe (CEJI)", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 3, "date": "14/04/2015", "id": "CEJI - A Jewish Contribution to an Inclusive Europe (CEJI)", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "10/04/2015", "id": "CEJI - A Jewish Contribution to an Inclusive Europe (CEJI)", "subject": "Civics Education in Schools"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Alice Richard", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "10/04/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Civics Education in Schools"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Liene Balta", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Bernd Martenczuk", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.074375, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}], [{"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Hewlett-Packard (HP)", "subject": "Data protection regulation"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Laure Chapuis", "subject": "Data protection regulation"}], [{"weight": 0.4948931624129914, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Mutual Legal Assistance"}, {"weight": 0.4948931624129914, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "10/04/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Consumer policy"}, {"weight": 0.4948931624129914, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Nadella  Satya", "subject": "Mutual Legal Assistance"}, {"weight": 0.4948931624129914, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "10/04/2015", "id": "Gray Oliver", "subject": "Consumer policy"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Glaser Dr. Roman", "subject": "Implementation of banking regulation"}], [{"weight": 0.09511286434021259, "locale": "Madrid, Spain", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Soto Martos Fernando", "subject": "Energy Policy for Climate Change and Working programme of the EU 2015, and Action Plan"}], [{"weight": 0.5277350426834188, "locale": "BERL 8/39", "key": 0, "date": "24/04/2015", "id": "TUI Travel PLC (TTPLC)", "subject": "Aviation Package"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Hogan James", "subject": "Meeting Commissioner Bulc"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "24/04/2015", "id": "Al Baker Akbar", "subject": "Qatar Airways CEO meeting Commissioner Bulc"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "BERL 8/26", "key": 1, "date": "24/04/2015", "id": "Al Baker Akbar", "subject": "Aeropolitical affairs between Qatar and the EU"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "von Schoppenthau Philip", "subject": "Meeting between European Cockpit Association and Commissioner Bulc"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Meeting between Commissioner Bulc and Airbus CEO"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 1, "date": "24/04/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Qatar Airways CEO meeting Commissioner Bulc"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "BERL 8/26", "key": 2, "date": "24/04/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Aeropolitical affairs between Qatar and the EU"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "BERL 8/39", "key": 3, "date": "24/04/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Aviation Package"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 4, "date": "20/04/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Meeting between European Cockpit Association and Commissioner Bulc"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 5, "date": "14/04/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Meeting Commissioner Bulc"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Berlaymont", "key": 6, "date": "06/04/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Meeting on Aviation issues"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Enders Tom", "subject": "Meeting between Commissioner Bulc and Airbus CEO"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "06/04/2015", "id": "Pie Jan", "subject": "Meeting on Aviation issues"}], [{"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Valerie Herzberg", "subject": "Regulation of rating agencies"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Scope Ratings AG", "subject": "Regulation of rating agencies"}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Maria Elena Scoppio", "subject": "D\u00e9veloppements r\u00e9cents les plus significatifs de la fiscalit\u00e9 au sein de l\u2019UE"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Schweizerische Bankiervereinigung (SBVg)", "subject": "D\u00e9veloppements r\u00e9cents les plus significatifs de la fiscalit\u00e9 au sein de l\u2019UE"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "15/04/2015", "id": "Schweizerische Bankiervereinigung (SBVg)", "subject": "Introductory Meeting"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Introductory Meeting"}], [{"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/04/2015", "id": "ANCRE", "subject": "Report on Creative Industries"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "17/04/2015", "id": "ANCRE", "subject": "Report on Creative Industries"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/04/2015", "id": "Marianne Thyssen", "subject": "Report on Creative Industries"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "17/04/2015", "id": "Marianne Thyssen", "subject": "Report on Creative Industries"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "17/04/2015", "id": "Marianne Thyssen", "subject": "Hauwei's training programme, initiatives on skills"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "17/04/2015", "id": "Marianne Thyssen", "subject": "Hauwei's training programme, initiatives on skills"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/04/2015", "id": "Zhang Jiangang", "subject": "Hauwei's training programme, initiatives on skills"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "17/04/2015", "id": "Zhang Jiangang", "subject": "Hauwei's training programme, initiatives on skills"}], [{"weight": 0.5127942143188625, "locale": "BERL 08/304", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Regulation on organic agriculture, Greening of the CAP \u2013 implementation in the member states and midterm review,  Better regulation and administrative simplification"}, {"weight": 0.5127942143188625, "locale": "BERL 08/304", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Unseld Liselotte", "subject": "Regulation on organic agriculture, Greening of the CAP \u2013 implementation in the member states and midterm review,  Better regulation and administrative simplification"}], [{"weight": 0.7417735042070085, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Maria \u00c5senius", "subject": "Export credits for coal plants / climate change"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Andr\u00e1s G. Inotai", "subject": "IUU fishing"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "24/04/2015", "id": "Andr\u00e1s G. Inotai", "subject": "IUU fishing"}, {"weight": 0.7417735042070085, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "WWF European Policy Programme (WWF EPO)", "subject": "Export credits for coal plants / climate change"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "30/04/2015", "id": "WWF European Policy Programme (WWF EPO)", "subject": "International climate talks and EU climate diplomacy. State of play of legislative files"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "30/04/2015", "id": "WWF European Policy Programme (WWF EPO)", "subject": "IUU fishing"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "24/04/2015", "id": "WWF European Policy Programme (WWF EPO)", "subject": "IUU fishing"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Miguel Arias Ca\u00f1ete", "subject": "International climate talks and EU climate diplomacy. State of play of legislative files"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Meysztowicz Olgierd", "subject": "Problems faced by the dairy production sector."}], [{"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Grewenig Claus", "subject": "Digital Single Market, Copyright"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Perbos Pierre", "subject": "International climate talks and EU climate diplomacy. State of play of legislative files"}], [{"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Schockmel Paul", "subject": "Meeting between Commissioner Bulc and CLEPA representatives"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 1, "date": "27/04/2015", "id": "Schockmel Paul", "subject": "Meeting between Commissioner Bulc and CLEPA representatives"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "16/04/2015", "id": "Schockmel Paul", "subject": "Automotive Industry"}], [{"weight": 0.06382783882285714, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Meeting in frames of European Semester meetings with Belgian Authorities and Social Partners"}, {"weight": 0.06382783882285714, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "F\u00e9d\u00e9ration G\u00e9n\u00e9rale du Travail de Belgique (FGTB)", "subject": "Meeting in frames of European Semester meetings with Belgian Authorities and Social Partners"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "30/04/2015", "id": "F\u00e9d\u00e9ration G\u00e9n\u00e9rale du Travail de Belgique (FGTB)", "subject": "Meeting in frames of European Semester meetings with Belgian Authorities and Social Partners"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Raquel Lucas", "subject": "Meeting in frames of European Semester meetings with Belgian Authorities and Social Partners"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Society of Audiovisual Authors (SAA)", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "24/04/2015", "id": "Society of Audiovisual Authors (SAA)", "subject": "Copyright and consumer protection aspects in the Digital Single Market"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/04/2015", "id": "Simona Constantin", "subject": "Copyright and consumer protection aspects in the Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Pauline Rouch", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "08/04/2015", "id": "Dragos Bucurenci", "subject": "Regional development and the de-institutionalisation agenda"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "08/04/2015", "id": "Lumos Foundation (Lumos)", "subject": "Regional development and the de-institutionalisation agenda"}], [{"weight": 0.24814266929040762, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Myrto Zambarta", "subject": "Humanitarian Aid Ukraine"}, {"weight": 0.24814266929040762, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Zacharias Giakoumis", "subject": "Children protection in emergencies"}, {"weight": 0.24814266929040762, "locale": "Berlaymont", "key": 1, "date": "14/04/2015", "id": "Zacharias Giakoumis", "subject": "Children Protection in Emergencies"}, {"weight": 0.35667324124214334, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Asin Ester", "subject": "Children protection in emergencies"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "08/04/2015", "id": "BALLY Gerard", "subject": "Presentation of Reunion Island representatives. The future of the sugar sector."}, {"weight": 0.4801671049566129, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Challenges for the poultry meat industry"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "27/04/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Problems faced by the dairy production sector."}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "23/04/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Prospects for trade of the US meat in the medium term"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "14/04/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Permanent grassland"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "09/04/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Perspectives of sugar markets current and post quotas"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "08/04/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Market situation for beef, especially the suckler cow production"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "08/04/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Presentation of Reunion Island representatives. The future of the sugar sector."}, {"weight": 0.4801671049566129, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Vermeeren Cornelius", "subject": "Challenges for the poultry meat industry"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "08/04/2015", "id": "PESONEN Pekka", "subject": "Market situation for beef, especially the suckler cow production"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Sahi Antti", "subject": "Permanent grassland"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Meysztowicz Olgierd", "subject": "Problems faced by the dairy production sector."}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Seng Phil", "subject": "Prospects for trade of the US meat in the medium term"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "09/04/2015", "id": "Brandenburg Felix", "subject": "Perspectives of sugar markets current and post quotas"}], [{"weight": 0.6647649572715811, "locale": "BERL, Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Mensink Marco", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.59717948721, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "13/04/2015", "id": "Mensink Marco", "subject": "Paper Industry; Competitiveness"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "13/04/2015", "id": "Mensink Marco", "subject": "Bioeconomy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "24/04/2015", "id": "Mensink Marco", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "24/04/2015", "id": "Mensink Marco", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "24/04/2015", "id": "Mensink Marco", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "24/04/2015", "id": "Mensink Marco", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "24/04/2015", "id": "Mensink Marco", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "24/04/2015", "id": "Mensink Marco", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "24/04/2015", "id": "Mensink Marco", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "24/04/2015", "id": "Mensink Marco", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 11, "date": "24/04/2015", "id": "Mensink Marco", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 12, "date": "24/04/2015", "id": "Mensink Marco", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 13, "date": "24/04/2015", "id": "Mensink Marco", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 14, "date": "24/04/2015", "id": "Mensink Marco", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 15, "date": "24/04/2015", "id": "Mensink Marco", "subject": "Bio economy"}], [{"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "Consumer cloud"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "23/04/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "Data protection regulation"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "23/04/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "Network and information security"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "20/04/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "Transfert of data, cloud-based database"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Rometty Virginia", "subject": "Consumer cloud"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Peters David", "subject": "Transfert of data, cloud-based database"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Whitman Meg", "subject": "Data protection regulation"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Dr. Br\u00fcggemann Klaus", "subject": "Network and information security"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "08/04/2015", "id": "Peter Van Kemseke", "subject": "Making the Energy Efficiency First-principle operational within the Energy Union framework"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "08/04/2015", "id": "The Coalition for Energy Savings", "subject": "Making the Energy Efficiency First-principle operational within the Energy Union framework"}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Fabien Dell", "subject": "Contrefa\u00e7ons"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "L'Or\u00e9al", "subject": "Contrefa\u00e7ons"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "01/04/2015", "id": "Umbach Andreas", "subject": "Smart grids and smart infrastructure in the EU"}], [{"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Browne Anthony", "subject": "Financial services"}, {"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Financial services"}], [{"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Maximilian Strotmann", "subject": "standards, data, transport"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Raquel Lucas", "subject": "Visit to Audi Brussels in frames of European Semester meetings with Belgian Authorities and Social Partners"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Volkswagen Aktiengesellschaft (VOLKSWAGEN AG)", "subject": "Energy Union and Transport"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "27/04/2015", "id": "Volkswagen Aktiengesellschaft (VOLKSWAGEN AG)", "subject": "standards, data, transport"}, {"weight": 0.44679487176, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "30/04/2015", "id": "Volkswagen Aktiengesellschaft (VOLKSWAGEN AG)", "subject": "Visit to Audi Brussels in frames of European Semester meetings with Belgian Authorities and Social Partners"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "30/04/2015", "id": "Volkswagen Aktiengesellschaft (VOLKSWAGEN AG)", "subject": "Visit to Audi Brussels in frames of European Semester meetings with Belgian Authorities and Social Partners"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "09/04/2015", "id": "Volkswagen Aktiengesellschaft (VOLKSWAGEN AG)", "subject": "Decabornisation of Road Transport"}, {"weight": 0.44679487176, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Visit to Audi Brussels in frames of European Semester meetings with Belgian Authorities and Social Partners"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/04/2015", "id": "Miguel Arias Ca\u00f1ete", "subject": "Decabornisation of Road Transport"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Telmo Baltazar", "subject": "Energy Union and Transport"}], [{"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Dirlk Dobbelaere", "subject": "Industrial Policy"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "01/04/2015", "id": "National Franchised Dealers Association (NFDA)", "subject": "Financial Services Policy"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "01/04/2015", "id": "Denzil Davidson", "subject": "Financial Services Policy"}], [{"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Rajeev Suri", "subject": "Telecom regulation"}], [{"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "ERRIN", "subject": "Meeting with ERRIN"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Nikolaus von Peter", "subject": "Meeting with ERRIN"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/04/2015", "id": "Miguel Arias Ca\u00f1ete", "subject": "Decabornisation of Road Transport"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Meier Johannes", "subject": "Energy Union Governance"}, {"weight": 0.6205982906065812, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "28/04/2015", "id": "Meier Johannes", "subject": "Circular Economy, Energy Union"}], [{"weight": 0.08935897435199999, "locale": "Rome, Italy", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Meeting with social partners"}, {"weight": 0.08935897435199999, "locale": "Rome, Italy", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "Confederazione Generale dell'Industria Italiana (Confindustria)", "subject": "Meeting with social partners"}, {"weight": 0.3935568704397962, "locale": "Rome, Italy", "key": 1, "date": "13/04/2015", "id": "Confederazione Generale dell'Industria Italiana (Confindustria)", "subject": "Meeting with social partners"}, {"weight": 0.3935568704397962, "locale": "Rome, Italy", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "Massimo Suardi", "subject": "Meeting with social partners"}], [{"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission - Berlaymont", "key": 0, "date": "17/04/2015", "id": "Sullivan Laura", "subject": "Tax avoidance"}], [{"weight": 0.4722682445876529, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Sillard Beno\u00eet", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.8833333333, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Martin Selmayr", "subject": "Relance de l'\u00e9conomie, \"Juncker Plan\""}, {"weight": 1.0, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Meeting with Joachim Bitterlich on political priorities and Investment Plan"}], [{"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Federica Mogherini", "subject": "Elections in Turkey"}, {"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 1, "date": "08/04/2015", "id": "Federica Mogherini", "subject": "Economic developments and rule of law in Serbia"}, {"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Checks and Balances Network", "subject": "Elections in Turkey"}, {"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "08/04/2015", "id": "APCO Worldwide", "subject": "Economic developments and rule of law in Serbia"}], [{"weight": 0.373564540851613, "locale": "Washington", "key": 0, "date": "18/04/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Financial integration of the Euro area"}, {"weight": 0.373564540851613, "locale": "Washington", "key": 1, "date": "17/04/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Economic priorities for Europe and the US"}, {"weight": 0.373564540851613, "locale": "Washington", "key": 0, "date": "17/04/2015", "id": "Posen Adam", "subject": "Economic priorities for Europe and the US"}, {"weight": 0.373564540851613, "locale": "Washington", "key": 0, "date": "18/04/2015", "id": "Adams Timothy", "subject": "Financial integration of the Euro area"}], [{"weight": 0.5711834319613758, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Lavorel Laure", "subject": "Digital Single Market Strategy"}, {"weight": 0.5711834319613758, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "23/04/2015", "id": "Lavorel Laure", "subject": "Digital Single Market Strategy"}, {"weight": 0.4320751150527695, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "23/04/2015", "id": "Lavorel Laure", "subject": "Open access and H2020"}, {"weight": 0.4320751150527695, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "23/04/2015", "id": "Lavorel Laure", "subject": "Open access and H2020"}, {"weight": 0.3964365548981887, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "23/04/2015", "id": "Lavorel Laure", "subject": "Presentation of CA Technologies / DSM, application economy"}], [{"weight": 0.09511286434021259, "locale": "Madrid, Spain", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Miguel Arias Ca\u00f1ete", "subject": "Energy Policy for Climate Change and Working programme of the EU 2015, and Action Plan"}, {"weight": 0.09511286434021259, "locale": "Madrid, Spain", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "AGRUPACI\u00d3N DE FABRICANTES DE CEMENTO DE ESPA\u00d1A (OFICEMEN)", "subject": "Energy Policy for Climate Change and Working programme of the EU 2015, and Action Plan"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Nish David", "subject": "Capital Markets Union"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "10/04/2015", "id": "Nish David", "subject": "Capital Markets Union"}], [{"weight": 0.5711834319613758, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "Digital Single Market Strategy"}, {"weight": 0.5711834319613758, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "22/04/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "DSM with a focus on wireless / IoT"}, {"weight": 0.5711834319613758, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "Mollenkopf Steve", "subject": "DSM with a focus on wireless / IoT"}, {"weight": 0.5711834319613758, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Lavorel Laure", "subject": "Digital Single Market Strategy"}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Maria Elena Scoppio", "subject": "Eu plans on tax transparency and corporate taxation, reverse charge on VAT"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Independent Retail Europe (formerly UGAL - Union of Groups of Independent Retailers of Europe)", "subject": "Eu plans on tax transparency and corporate taxation, reverse charge on VAT"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Miguel Arias Ca\u00f1ete", "subject": "International climate talks and EU climate diplomacy. State of play of legislative files"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "ACT Alliance Advocacy to the European Union (ACT Alliance EU)", "subject": "International climate talks and EU climate diplomacy. State of play of legislative files"}], [{"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Markus Schulte", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "BT Group plc (BT)", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Vodafone Belgium SA (VBSA)", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Markus Schulte", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Kevin O'Connell", "subject": "Data protection reform"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Yahoo! EMEA Ltd.", "subject": "Data protection reform"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "07/04/2015", "id": "Riss Jorgo", "subject": "Energy Union Governance"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "30/04/2015", "id": "Riss Jorgo", "subject": "International climate talks and EU climate diplomacy. State of play of legislative files"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "AYESA PASCUAL PABLO", "subject": "Renewables energies and R&D"}], [{"weight": 0.4473109795810717, "locale": "Belgium - Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Hacksteiner Theresia", "subject": "Inland waterways"}], [{"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "BALLY Gerard", "subject": "Treatment of sugar in trade negotiations"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "08/04/2015", "id": "BALLY Gerard", "subject": "Presentation of Reunion Island representatives. The future of the sugar sector."}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "08/04/2015", "id": "BALLY Gerard", "subject": "Presentation of Reunion Island representatives. The future of the sugar sector."}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "08/04/2015", "id": "BALLY Gerard", "subject": "Presentation sugar industry of La Reunion island"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "10/04/2015", "id": "LT-Innovate (LTi)", "subject": "Multilingualism, DSM"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "10/04/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "Multilingualism, DSM"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Carlo Zadra", "subject": "Migration issues"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "29/04/2015", "id": "Carlo Zadra", "subject": "Migration issues"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "International Organization for Migration (IOM)", "subject": "Migration issues"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "29/04/2015", "id": "International Organization for Migration (IOM)", "subject": "Migration issues"}], [{"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "24/04/2015", "id": "Al Baker Akbar", "subject": "Qatar Airways CEO meeting Commissioner Bulc"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "BERL 8/26", "key": 1, "date": "24/04/2015", "id": "Al Baker Akbar", "subject": "Aeropolitical affairs between Qatar and the EU"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 2, "date": "24/04/2015", "id": "Al Baker Akbar", "subject": "Qatar Airways CEO meeting Commissioner Bulc"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 3, "date": "24/04/2015", "id": "Al Baker Akbar", "subject": "Qatar Airways CEO meeting Commissioner Bulc"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "BERL 8/26", "key": 4, "date": "24/04/2015", "id": "Al Baker Akbar", "subject": "Aeropolitical affairs between Qatar and the EU"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "BERL 8/26", "key": 5, "date": "24/04/2015", "id": "Al Baker Akbar", "subject": "Aeropolitical affairs between Qatar and the EU"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Buchel Christian", "subject": "Energy Union and energy distribution"}], [{"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Feix Michal", "subject": "Data protection"}], [{"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "Jocelyn Fajardo", "subject": "Meeting with SNCF"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "Soci\u00e9t\u00e9 Nationale des Chemins de Fer Fran\u00e7ais (SNCF)", "subject": "Meeting with SNCF"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Electricit\u00e9 R\u00e9seau Distribution France (ERDF)", "subject": "Energy Union and energy distribution"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Manuel Szapiro", "subject": "Energy Union and energy distribution"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Association Fran\u00e7aise des Entreprises Priv\u00e9es (AFEP)", "subject": "Energy Union Strategy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Manuel Szapiro", "subject": "Energy Union Strategy"}], [{"weight": 0.28303747534765283, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "RAI RADIOTELEVISIONE ITALIANA SpA (RAI)", "subject": "Audiovisual media policy"}, {"weight": 0.28303747534765283, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "Audiovisual media policy"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Barclays PLC", "subject": "Financial Services Policy"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Denzil Davidson", "subject": "Financial Services Policy"}], [{"weight": 0.38337935567859305, "locale": "Strasbourg", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "SEGOL Bernadette", "subject": "Occupational Health and Safety"}, {"weight": 0.38337935567859305, "locale": "Strasbourg", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Marianne Thyssen", "subject": "Occupational Health and Safety"}], [{"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Scarafia Barbara", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 10/286", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Jaatinen Timo", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "20/04/2015", "id": "Jaatinen Timo", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "20/04/2015", "id": "Jaatinen Timo", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "24/04/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union and Friends of Europe"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "24/04/2015", "id": "Cami Geert", "subject": "Energy Union and Friends of Europe"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Messina Carlo", "subject": "EFSI"}], [{"weight": 0.36351331362437866, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Fewer Sara", "subject": "Presentation of the Global Health 2035 Report"}, {"weight": 0.36351331362437866, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "28/04/2015", "id": "Fewer Sara", "subject": "Presentation of the Global Health 2035 Report"}], [{"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Almeida Antonio", "subject": "Developments in European Telecoms Market"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Euronews", "subject": "Audiovisual media policy"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "Audiovisual media policy"}], [{"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "Jocelyn Fajardo", "subject": "Meeting with Political Intelligence"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "01/04/2015", "id": "Rodrigo Ballester", "subject": "Teaching languages in the EU"}], [{"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "08/04/2015", "id": "Ackroyd Peter", "subject": "Animal Welfare"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "08/04/2015", "id": "Fur Europe (Fur Europe)", "subject": "Animal Welfare"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Hilton-Johnson Julian", "subject": "Food Waste and Animal Welfare"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "Food Waste and Animal Welfare"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "08/04/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "Animal Welfare"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "08/04/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "Animal Welfare"}], [{"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Valerie Herzberg", "subject": "Investment initiative + Solvency II"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Gesamtverband der Deutschen Versicherungswirtschaft e.V. (GDV)", "subject": "Investment initiative + Solvency II"}], [{"weight": 0.029391548624698463, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Craiut Rares", "subject": "Tackling the radicalisation of young people"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/04/2015", "id": "PANASONIC EUROPE LTD (PEELIA)", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/04/2015", "id": "Pauline Rouch", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Meeting to discuss Cultural Diplomacy"}, {"weight": 0.2939784681394165, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "16/04/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Cooperation between the Goethe-Institut and the Cabinet/DG EAC"}, {"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Goethe-Institut e.V. (GI)", "subject": "Meeting to discuss Cultural Diplomacy"}, {"weight": 0.2939784681394165, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "16/04/2015", "id": "Goethe-Institut e.V. (GI)", "subject": "Cooperation between the Goethe-Institut and the Cabinet/DG EAC"}, {"weight": 0.2939784681394165, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "16/04/2015", "id": "Goethe-Institut e.V. (GI)", "subject": "Cooperation between the Goethe-Institut and the Cabinet/DG EAC"}, {"weight": 0.2939784681394165, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Adrienn Kiraly", "subject": "Cooperation between the Goethe-Institut and the Cabinet/DG EAC"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "08/04/2015", "id": "PESONEN Pekka", "subject": "Market situation for beef, especially the suckler cow production"}], [{"weight": 0.22666009202298487, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/04/2015", "id": "H\u00e4gglund Sam", "subject": "Labour mobility and social protection in the EU construction sector"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "17/04/2015", "id": "H\u00e4gglund Sam", "subject": "Labour mobility and social protection in the EU construction sector"}], [{"weight": 0.08935897435199999, "locale": "Rome, Italy", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "Barbagallo Carmelo", "subject": "Meeting with social partners"}, {"weight": 0.3935568704397962, "locale": "Rome, Italy", "key": 1, "date": "13/04/2015", "id": "Barbagallo Carmelo", "subject": "Meeting with social partners"}], [{"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "08/04/2015", "id": "Conservation International Europe (CI-E)", "subject": "Deforestation"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "08/04/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Deforestation"}], [{"weight": 0.6647649572715811, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "RAUX Jean-Fran\u00e7ois", "subject": "Energy Union"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Manuel Szapiro", "subject": "Energy Union Strategy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Le Cercle de l'Industrie", "subject": "Energy Union Strategy"}], [{"weight": 0.5201849112566272, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "27/04/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "Questions d\u2019\u00e9conomie du partage et de march\u00e9 unique du num\u00e9rique"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "22/04/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "Consumer protection and innovation, m-Health on DSM"}, {"weight": 0.5201849112566272, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "20/04/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "Direct selling, links with e-commerce"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Mazzella Fr\u00e9d\u00e9ric", "subject": "Questions d\u2019\u00e9conomie du partage et de march\u00e9 unique du num\u00e9rique"}, {"weight": 0.5201849112566272, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Bruggink Maurits", "subject": "Direct selling, links with e-commerce"}, {"weight": 0.5201849112566272, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Gr\u00fctzner J\u00fcrgen", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "Fellenius Omnell Caroline", "subject": "Consumer protection and innovation, m-Health on DSM"}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "G Plus Ltd (gplus brussels)", "subject": "Initiatives de la Commission dans le secteur des jeux et des paris"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "GROEN Else", "subject": "Eu plans on tax transparency and corporate taxation, reverse charge on VAT"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "Eu plans on tax transparency and corporate taxation, reverse charge on VAT"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "20/04/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "TVA et presse en ligne"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "15/04/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "D\u00e9veloppements r\u00e9cents les plus significatifs de la fiscalit\u00e9 au sein de l\u2019UE"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "14/04/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "European Commission's agenda to reform corporate tax rules"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "14/04/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "Comp\u00e9titivit\u00e9 des entreprises europ\u00e9ennes"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "14/04/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "Initiatives de la Commission dans le secteur des jeux et des paris"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "14/04/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "Initiatives de la Commission dans le secteur des jeux et des paris"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 7, "date": "10/04/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "Hungarian advertising tax"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "PALLEZ St\u00e9phane", "subject": "Initiatives de la Commission dans le secteur des jeux et des paris"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "SENARD Jean Dominique", "subject": "Comp\u00e9titivit\u00e9 des entreprises europ\u00e9ennes"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "ALONSO  Natalia", "subject": "European Commission's agenda to reform corporate tax rules"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "10/04/2015", "id": "Ms. Anke Sch\u00e4ferkordt Guillaume de Posch and", "subject": "Hungarian advertising tax"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Cunningham Francine", "subject": "TVA et presse en ligne"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Margelisch Claude-Alain", "subject": "D\u00e9veloppements r\u00e9cents les plus significatifs de la fiscalit\u00e9 au sein de l\u2019UE"}], [{"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/04/2015", "id": "Michael Hager", "subject": "Investment package"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission - Berlaymont", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Jan Ceyssens", "subject": "CMU"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission - Berlaymont", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Conseil de Coop\u00e9ration Economique (CCE)", "subject": "CMU"}, {"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "24/04/2015", "id": "Conseil de Coop\u00e9ration Economique (CCE)", "subject": "Investment package"}], [{"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "24/04/2015", "id": "Marjeta Jager", "subject": "Qatar Airways CEO meeting Commissioner Bulc"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "BERL 8/26", "key": 1, "date": "24/04/2015", "id": "Marjeta Jager", "subject": "Aeropolitical affairs between Qatar and the EU"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "24/04/2015", "id": "Matej Zakonj\u0161ek", "subject": "Qatar Airways CEO meeting Commissioner Bulc"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "BERL 8/26", "key": 1, "date": "24/04/2015", "id": "Matej Zakonj\u0161ek", "subject": "Aeropolitical affairs between Qatar and the EU"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "24/04/2015", "id": "Qatar Airways (QR)", "subject": "Qatar Airways CEO meeting Commissioner Bulc"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "BERL 8/26", "key": 1, "date": "24/04/2015", "id": "Qatar Airways (QR)", "subject": "Aeropolitical affairs between Qatar and the EU"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 2, "date": "24/04/2015", "id": "Qatar Airways (QR)", "subject": "Qatar Airways CEO meeting Commissioner Bulc"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 3, "date": "24/04/2015", "id": "Qatar Airways (QR)", "subject": "Qatar Airways CEO meeting Commissioner Bulc"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "BERL 8/26", "key": 4, "date": "24/04/2015", "id": "Qatar Airways (QR)", "subject": "Aeropolitical affairs between Qatar and the EU"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "BERL 8/26", "key": 5, "date": "24/04/2015", "id": "Qatar Airways (QR)", "subject": "Aeropolitical affairs between Qatar and the EU"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "24/04/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Qatar Airways CEO meeting Commissioner Bulc"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "BERL 8/26", "key": 1, "date": "24/04/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Aeropolitical affairs between Qatar and the EU"}], [{"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Claes Bengtsson", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Danish Chamber of Commerce (Dansk Erhverv)", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.3522813938018113, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "DE HAAS Caroline", "subject": "Presentation of the Groupe Egalis and exchange of views with regard to future collaboration"}], [{"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Klein Michael", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Freiherr Frank von F\u00fcrstenwerth Dr. J\u00f6rg", "subject": "Investment initiative + Solvency II"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "CMU"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "22/04/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Investment initiative"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "20/04/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Regulation of rating agencies"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "15/04/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Investment initiative + Solvency II"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "RAEBURN Richard", "subject": "CMU"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "Wilson Anne Kaiper", "subject": "Investment initiative"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Bund Dr. Stefan", "subject": "Regulation of rating agencies"}], [{"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Kaufmann Marc Philip", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "28/04/2015", "id": "Kaufmann Marc Philip", "subject": "Introductory meeting"}], [{"weight": 0.24814266929040762, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Christos Stylianides", "subject": "Children protection in emergencies"}, {"weight": 0.24814266929040762, "locale": "Berlaymont", "key": 1, "date": "14/04/2015", "id": "Christos Stylianides", "subject": "Children Protection in Emergencies"}, {"weight": 0.24814266929040762, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Asin Ester", "subject": "Children protection in emergencies"}, {"weight": 0.24814266929040762, "locale": "Berlaymont", "key": 1, "date": "14/04/2015", "id": "Asin Ester", "subject": "Children Protection in Emergencies"}], [{"weight": 0.8833333333, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Martin Selmayr", "subject": "Intervention on \"The Strategic Challenges facing the Juncker Commission\""}, {"weight": 0.8833333333, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "The Mentor Group", "subject": "Intervention on \"The Strategic Challenges facing the Juncker Commission\""}], [{"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "16/04/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "Present the association - intro meeting"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Markus Schulte", "subject": "Industry 4.0"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Verband Deutscher Maschinen- und Anlagenbau e.V. (VDMA)", "subject": "Industry 4.0"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "16/04/2015", "id": "Verband Deutscher Maschinen- und Anlagenbau e.V. (VDMA)", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "16/04/2015", "id": "Verband Deutscher Maschinen- und Anlagenbau e.V. (VDMA)", "subject": "Present the association - intro meeting"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "ANGED", "key": 0, "date": "10/04/2015", "id": "Miguel Arias Ca\u00f1ete", "subject": "Ecodesign & ecolabelling, household appliances role in the promotion of the energy efficiency in the EU"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "ANGED", "key": 0, "date": "10/04/2015", "id": "ASOCIACI\u00d3N NACIONAL DE GRANDES EMPRESAS DE DISTRIBUCI\u00d3N (ANGED)", "subject": "Ecodesign & ecolabelling, household appliances role in the promotion of the energy efficiency in the EU"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "European Federation of Journalists (EFJ)", "subject": "Copyright, DSM"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "Copyright, DSM"}], [{"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Railway transport + Energy Union"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "UNIFE (UNIFE)", "subject": "Railway transport + Energy Union"}], [{"weight": 0.08935897435199999, "locale": "Rome, Italy", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Meeting with social partners"}, {"weight": 0.3935568704397962, "locale": "Rome, Italy", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "Massimo Suardi", "subject": "Meeting with social partners"}, {"weight": 0.08935897435199999, "locale": "Rome, Italy", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "Unione Italiana del Lavoro (UIL)", "subject": "Meeting with social partners"}, {"weight": 0.3935568704397962, "locale": "Rome, Italy", "key": 1, "date": "13/04/2015", "id": "Unione Italiana del Lavoro (UIL)", "subject": "Meeting with social partners"}], [{"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "D\u00f6pfner Dr. Mathias", "subject": "Copyright / DSM"}], [{"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Peters David", "subject": "Transfert of data, cloud-based database"}], [{"weight": 0.502794214351683, "locale": "Prague, Czech republic", "key": 0, "date": "24/04/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Digital Single Market, Digital contracts proposal, Data protection reform"}, {"weight": 0.502794214351683, "locale": "Prague, Czech republic", "key": 0, "date": "24/04/2015", "id": "Mlad\u00e1 fronta a.s.", "subject": "Digital Single Market, Digital contracts proposal, Data protection reform"}], [{"weight": 0.62820512818, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Zehnder Andreas J.", "subject": "Capital Markets Union"}, {"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "10/04/2015", "id": "Philippson Alain", "subject": "Civics Education in Schools"}, {"weight": 0.61833333331, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "Matthew Baldwin", "subject": "Financial Policy"}, {"weight": 0.61833333331, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "15/04/2015", "id": "Matthew Baldwin", "subject": "Financial Plolicy"}, {"weight": 0.61833333331, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "14/04/2015", "id": "Matthew Baldwin", "subject": "Financial Policy"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Leavy Loretto", "subject": "Financial Service Policy"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Lee Foulger", "subject": "Capital Markets Union"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "28/04/2015", "id": "Lee Foulger", "subject": "Energy markets/financial regulation"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "27/04/2015", "id": "Lee Foulger", "subject": "Markets in Financial Instruments Directive II"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "23/04/2015", "id": "Lee Foulger", "subject": "Capital Markets Union"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "16/04/2015", "id": "Lee Foulger", "subject": "Markets in Financial Instruments Directive"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "16/04/2015", "id": "Lee Foulger", "subject": "General financial services"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "16/04/2015", "id": "Lee Foulger", "subject": "Capital Markets Union"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "16/04/2015", "id": "Lee Foulger", "subject": "Capital Markets Union"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "13/04/2015", "id": "Lee Foulger", "subject": "International issues"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "10/04/2015", "id": "Lee Foulger", "subject": "Capital Markets Union"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "09/04/2015", "id": "Lee Foulger", "subject": "Money Market Funds"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 11, "date": "08/04/2015", "id": "Lee Foulger", "subject": "Markets in Financial Instruments Directive"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 12, "date": "07/04/2015", "id": "Lee Foulger", "subject": "Markets in Financial Instruments Directive"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 13, "date": "01/04/2015", "id": "Lee Foulger", "subject": "Markets in Financial Instruments Directive/Capital Requirements Directive"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Lochbihler Peter", "subject": "Financial Services Policy"}, {"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Gross Bruno", "subject": "Meeting to discuss Cultural Diplomacy"}, {"weight": 0.2939784681394165, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "16/04/2015", "id": "Gross Bruno", "subject": "Cooperation between the Goethe-Institut and the Cabinet/DG EAC"}, {"weight": 0.2939784681394165, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Guess What (GW)", "subject": "Google Cultural Institute"}, {"weight": 0.52410256409, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Nathalie de Basald\u00faa", "subject": "Capital Markets Union"}, {"weight": 0.52410256409, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "23/04/2015", "id": "Nathalie de Basald\u00faa", "subject": "Financial Services Policy"}, {"weight": 0.52410256409, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "22/04/2015", "id": "Nathalie de Basald\u00faa", "subject": "Introductory Meeting"}, {"weight": 0.52410256409, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "16/04/2015", "id": "Nathalie de Basald\u00faa", "subject": "Introductory Meeting"}, {"weight": 0.52410256409, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "15/04/2015", "id": "Nathalie de Basald\u00faa", "subject": "Benchmark Regulation"}, {"weight": 0.52410256409, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "15/04/2015", "id": "Nathalie de Basald\u00faa", "subject": "Financing Growth"}, {"weight": 0.52410256409, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "09/04/2015", "id": "Nathalie de Basald\u00faa", "subject": "Topical Regulatory Issues"}, {"weight": 0.52410256409, "locale": "Brussles", "key": 7, "date": "09/04/2015", "id": "Nathalie de Basald\u00faa", "subject": "Introductory Meeting"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Mette Toftdal Grolleman", "subject": "BSR"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "21/04/2015", "id": "Mette Toftdal Grolleman", "subject": "Consumer representation; MiFID 2; Capital Markets Union; fund governance"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "13/04/2015", "id": "Mette Toftdal Grolleman", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Ms. Anke Sch\u00e4ferkordt Guillaume de Posch and", "subject": "Meeting on Digital Single Market"}, {"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Deventer Kathrin", "subject": "EU-China Dialogue"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "London", "key": 0, "date": "17/04/2015", "id": "Jarman Hywel", "subject": "Financial Services Policy"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Denzil Davidson", "subject": "Financial Services Policy"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "15/04/2015", "id": "Denzil Davidson", "subject": "Financial Services Policy"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "01/04/2015", "id": "Denzil Davidson", "subject": "Financial Services Policy"}, {"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "McCoy Stan", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "29/04/2015", "id": "McCoy Stan", "subject": "Meeting on Digital Single Market"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Chantal Hughes", "subject": "Capital Markets Union"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "21/04/2015", "id": "Chantal Hughes", "subject": "Implementation of banking regulation"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Margelisch Claude-Alain", "subject": "Introductory Meeting"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "Belgium, Brussels, BERL", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Meehan Michael", "subject": "Non-financial reporting"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Belgium, Brussels, BERL", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Sebastian Kuck", "subject": "Audit"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Belgium, Brussels, BERL", "key": 1, "date": "23/04/2015", "id": "Sebastian Kuck", "subject": "IFRS"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Belgium, Brussels, BERL", "key": 2, "date": "21/04/2015", "id": "Sebastian Kuck", "subject": "Country by country reporting"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Belgium, Brussels, BERL", "key": 3, "date": "20/04/2015", "id": "Sebastian Kuck", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Belgium, Brussels, BERL", "key": 4, "date": "01/04/2015", "id": "Sebastian Kuck", "subject": "Audit regulation implementation"}, {"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "EU-China Dialogue"}, {"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "30/04/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "29/04/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Meeting on Digital Single Market"}, {"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "29/04/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Meeting on Digital Single Market"}, {"weight": 0.2939784681394165, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "21/04/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Google Cultural Institute"}, {"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "16/04/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Meeting to discuss Cultural Diplomacy"}, {"weight": 0.2939784681394165, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "16/04/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Cooperation between the Goethe-Institut and the Cabinet/DG EAC"}, {"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "10/04/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Civics Education in Schools"}], [{"weight": 0.6647649572715811, "locale": "Brussels - Berlaymont", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "Apple Inc.", "subject": "Evaluate Current EU regulatory and enforcement issues & digital single market"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "21/04/2015", "id": "Apple Inc.", "subject": "Data protection"}, {"weight": 0.6647649572715811, "locale": "Brussels - Berlaymont", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "Ben Smulders", "subject": "Evaluate Current EU regulatory and enforcement issues & digital single market"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "Data protection"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 12/217", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Riccardo Maggi", "subject": "Better Regulation"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 12/217", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Health Food Manufacturers' Association (HFMA)", "subject": "Better Regulation"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "ANGED", "key": 0, "date": "10/04/2015", "id": "CASADO MARCOS", "subject": "Ecodesign & ecolabelling, household appliances role in the promotion of the energy efficiency in the EU"}], [{"weight": 0.5471260683847008, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/04/2015", "id": "Foerster Karl-H", "subject": "French suspension of the use of Bisphenol A (BPA)-based materials for packaging products"}, {"weight": 0.5471260683847008, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/04/2015", "id": "Van Reeth Catherine", "subject": "Toy Safety Directive"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.5471260683847008, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "24/04/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Toy Safety Directive"}, {"weight": 0.5471260683847008, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "17/04/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "French suspension of the use of Bisphenol A (BPA)-based materials for packaging products"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Kaufmann Marc Philip", "subject": "Introductory meeting"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Miguel Arias Ca\u00f1ete", "subject": "International climate talks and EU climate diplomacy. State of play of legislative files"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Mathieu Fichter", "subject": "EU ENERGY AND CLIMATE POLICY"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Friends of the Earth Europe (FoEE)", "subject": "International climate talks and EU climate diplomacy. State of play of legislative files"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "29/04/2015", "id": "Friends of the Earth Europe (FoEE)", "subject": "EU ENERGY AND CLIMATE POLICY"}], [{"weight": 0.5094929322988626, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Baamonde Noche Eduardo", "subject": "Plant diseases"}, {"weight": 0.5515170940325214, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Ben\u00edtez L\u00f3pez H\u00e9ctor", "subject": "Speech: Priorities of the Commissioner ANDRIUKAITIS in health and food safety sectors"}, {"weight": 0.5515170940325214, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Marescotti  Alessandro", "subject": "Xyllela"}, {"weight": 0.5515170940325214, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "14/04/2015", "id": "Marescotti  Alessandro", "subject": "Xyllela"}, {"weight": 0.5094929322988626, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "Plant diseases"}, {"weight": 0.5515170940325214, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "28/04/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "Xyllela"}, {"weight": 0.5515170940325214, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "23/04/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "Speech: Priorities of the Commissioner ANDRIUKAITIS in health and food safety sectors"}, {"weight": 0.5515170940325214, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "14/04/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "Xyllela"}], [{"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/04/2015", "id": "Ewert Christian", "subject": "EU-Turkey customs union; problems faced retailers"}, {"weight": 0.7417735042070085, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Weber Shandwick", "subject": "Bio-ethanol; prospects of lowering duty"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Leavy Loretto", "subject": "TTIP / Business climate in general"}, {"weight": 0.6852523010605834, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "Borremans Philippe", "subject": "Meat exports to Russia and elsewhere"}, {"weight": 0.7417735042070085, "locale": "Stockholm", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Johansson Karin", "subject": "Barriers for trade with concrete examples"}, {"weight": 0.6852523010605834, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Vermeeren Cornelius", "subject": "Sanitary and Phitosanitary issues in Trade negotiations"}, {"weight": 0.7417735042070085, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Pons-Deladri\u00e8re Genevi\u00e8ve", "subject": "Export credits for coal plants / climate change"}, {"weight": 0.6852523010605834, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "VERMEEREN Cornelius", "subject": "Sanitary and Phitosanitary issues in Trade negotiations"}, {"weight": 0.7417735042070085, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Eggert Axel", "subject": "Planning future event"}, {"weight": 0.7417735042070085, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/04/2015", "id": "Claffee Lily", "subject": "Event planning"}, {"weight": 0.7417735042070085, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Mandery Hubert", "subject": "Bio-ethanol; prospects of lowering duty"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "CRAIG GRAY Simon", "subject": "Mrs \u00c5senius gave an update on ongoing EU-Japan negotiations"}, {"weight": 0.6852523010605834, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Sanitary and Phitosanitary issues in Trade negotiations"}, {"weight": 0.6852523010605834, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "30/04/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Sanitary and Phitosanitary issues in Trade negotiations"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "28/04/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Mrs \u00c5senius gave an update on ongoing EU-Japan negotiations"}, {"weight": 0.7417735042070085, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "24/04/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Event planning"}, {"weight": 0.7417735042070085, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "23/04/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Planning future event"}, {"weight": 0.6852523010605834, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "22/04/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Meat exports to Russia and elsewhere"}, {"weight": 0.7417735042070085, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "21/04/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Export credits for coal plants / climate change"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "20/04/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "TTIP / Business climate in general"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "17/04/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "EU-Turkey customs union; problems faced retailers"}, {"weight": 0.7417735042070085, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "16/04/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Bio-ethanol; prospects of lowering duty"}, {"weight": 0.7417735042070085, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "16/04/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Bio-ethanol; prospects of lowering duty"}, {"weight": 0.7417735042070085, "locale": "Stockholm", "key": 11, "date": "14/04/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Barriers for trade with concrete examples"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "Uber", "subject": "Exchange of views on Commission Work Programme in coming years"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "Liene Balta", "subject": "Exchange of views on Commission Work Programme in coming years"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Foro Mundial sobre el Acceso a la Tierra y a los Recursos Naturales (FMAT)", "subject": "Presentation of World Forum on Access to Land (WFAL) event to take place in India or in Brazil in February 2016."}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Cristina Rueda Catry", "subject": "Presentation of World Forum on Access to Land (WFAL) event to take place in India or in Brazil in February 2016."}], [{"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "Digital Single Market, parcel delivery, industry voluntary action"}, {"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Association of European Public Postal Operators (PostEurop AISBL)", "subject": "Digital Single Market, parcel delivery, industry voluntary action"}], [{"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/04/2015", "id": "Ewert Christian", "subject": "EU-Turkey customs union; problems faced retailers"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Leavy Loretto", "subject": "TTIP / Business climate in general"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "TTIP / Business climate in general"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "17/04/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "EU-Turkey customs union; problems faced retailers"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "15/04/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Trade Defence Instruments"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Martinache Patrick", "subject": "Trade Defence Instruments"}], [{"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Nele Eichhorn", "subject": "Trade Defence Instruments"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "European Steel Tube Association (ESTA)", "subject": "Trade Defence Instruments"}], [{"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "Allgeier Peter", "subject": "TTIP and TiSA negotiations"}], [{"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Lindau Nobel Laureate Meetings (LNLM)", "subject": "Preparation of the 2015 Lindau Meeting/ financing"}, {"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "Preparation of the 2015 Lindau Meeting/ financing"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Liene Balta", "subject": "Challenges in mutual recognition in criminal law"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "MEHTIYEVA Kamalia", "subject": "Challenges in mutual recognition in criminal law"}], [{"weight": 0.5471260683847008, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/04/2015", "id": "Van Reeth Catherine", "subject": "Toy Safety Directive"}, {"weight": 0.5471260683847008, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "24/04/2015", "id": "Van Reeth Catherine", "subject": "Toy Safety Directive"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "23/04/2015", "id": "Van Reeth Catherine", "subject": "Ban on Bisphenol A in France"}], [{"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Marjeta Jager", "subject": "Meeting Commissioner Bulc"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Matej Zakonj\u0161ek", "subject": "Meeting Commissioner Bulc"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Etihad Airways", "subject": "Meeting Commissioner Bulc"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 1, "date": "14/04/2015", "id": "Etihad Airways", "subject": "Meeting Commissioner Bulc"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 2, "date": "14/04/2015", "id": "Etihad Airways", "subject": "Meeting Commissioner Bulc"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Meeting Commissioner Bulc"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/04/2015", "id": "Shane Sutherland", "subject": "Bio economy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/04/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "24/04/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "24/04/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "24/04/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "24/04/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "24/04/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "24/04/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "24/04/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "24/04/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "24/04/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "24/04/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 11, "date": "24/04/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "Heidi Jern", "subject": "Bioeconomy"}, {"weight": 0.6647649572715811, "locale": "BERL, Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Juraj Nociar", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.59717948721, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Paper Industry; Competitiveness"}, {"weight": 0.6647649572715811, "locale": "BERL, Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Confederation of European Paper Industries (CEPI)", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.59717948721, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "13/04/2015", "id": "Confederation of European Paper Industries (CEPI)", "subject": "Paper Industry; Competitiveness"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "13/04/2015", "id": "Confederation of European Paper Industries (CEPI)", "subject": "Bioeconomy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "24/04/2015", "id": "Confederation of European Paper Industries (CEPI)", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "24/04/2015", "id": "Confederation of European Paper Industries (CEPI)", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "24/04/2015", "id": "Confederation of European Paper Industries (CEPI)", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "24/04/2015", "id": "Confederation of European Paper Industries (CEPI)", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "24/04/2015", "id": "Confederation of European Paper Industries (CEPI)", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "24/04/2015", "id": "Confederation of European Paper Industries (CEPI)", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "24/04/2015", "id": "Confederation of European Paper Industries (CEPI)", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "24/04/2015", "id": "Confederation of European Paper Industries (CEPI)", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 11, "date": "24/04/2015", "id": "Confederation of European Paper Industries (CEPI)", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 12, "date": "24/04/2015", "id": "Confederation of European Paper Industries (CEPI)", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 13, "date": "24/04/2015", "id": "Confederation of European Paper Industries (CEPI)", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.30317225506479617, "locale": "Brussels", "key": 14, "date": "24/04/2015", "id": "Confederation of European Paper Industries (CEPI)", "subject": "Bio Economy"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 15, "date": "24/04/2015", "id": "Confederation of European Paper Industries (CEPI)", "subject": "Bio economy"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Tom Tynan", "subject": "Prospects for trade of the US meat in the medium term"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "United States Meat Export Federation (USMEF)", "subject": "Prospects for trade of the US meat in the medium term"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "23/04/2015", "id": "United States Meat Export Federation (USMEF)", "subject": "Prospects for trade of the US meat in the medium term"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Cristina Rueda Catry", "subject": "Prospects for trade of the US meat in the medium term"}], [{"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/04/2015", "id": "Heidi Jern", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/04/2015", "id": "European Federation of Waste Management and Environmental Services (FEAD)", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "Lee Foulger", "subject": "International issues"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "Standard Chartered Bank", "subject": "International issues"}], [{"weight": 0.6852523010605834, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Vermeeren Cornelius", "subject": "Sanitary and Phitosanitary issues in Trade negotiations"}, {"weight": 0.6852523010605834, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "30/04/2015", "id": "Vermeeren Cornelius", "subject": "Sanitary and Phitosanitary issues in Trade negotiations"}, {"weight": 0.4801671049566129, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "30/04/2015", "id": "Vermeeren Cornelius", "subject": "Challenges for the poultry meat industry"}, {"weight": 0.4801671049566129, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "30/04/2015", "id": "Vermeeren Cornelius", "subject": "Challenges for the poultry meat industry"}, {"weight": 0.4801671049566129, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "30/04/2015", "id": "Vermeeren Cornelius", "subject": "Challenges for the poultry meat industry"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "Lantm\u00e4nnen ek f\u00f6r", "subject": "State of play and discussion on geographical indications in Sweden"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "Cristina Rueda Catry", "subject": "State of play and discussion on geographical indications in Sweden"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Ricardo Gutierrez", "subject": "Copyright, DSM"}], [{"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels/BE", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Marjeta Jager", "subject": "Aviation issues -Transat Senior Director Petsikas"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels/BE", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Transat A.T Inc", "subject": "Aviation issues -Transat Senior Director Petsikas"}], [{"weight": 0.029391548624698463, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Gehrke Elisabeth", "subject": "Tackling the radicalisation of young people"}], [{"weight": 0.08935897435199999, "locale": "Rome, Italy", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Meeting with social partners"}, {"weight": 0.3935568704397962, "locale": "Rome, Italy", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "Massimo Suardi", "subject": "Meeting with social partners"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Paulina Dejmek Hack", "subject": "EFSI"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Intesa Sanpaolo", "subject": "EFSI"}], [{"weight": 0.5515170940325214, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Marescotti  Alessandro", "subject": "Xyllela"}, {"weight": 0.5515170940325214, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "14/04/2015", "id": "Marescotti  Alessandro", "subject": "Xyllela"}], [{"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "International Association of Scientific, Technical and Medical Publishers (STM)", "subject": "Digital Single Market and open access"}, {"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "27/04/2015", "id": "International Association of Scientific, Technical and Medical Publishers (STM)", "subject": "Meeting with the CEO of the  International Association of Scientific, Technical and Medical Publishers (STM) on Digital Single Market"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Patricia Reilly", "subject": "Digital Single Market and open access"}, {"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "Meeting with the CEO of the  International Association of Scientific, Technical and Medical Publishers (STM) on Digital Single Market"}], [{"weight": 0.7417735042070085, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Pons-Deladri\u00e8re Genevi\u00e8ve", "subject": "Export credits for coal plants / climate change"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "30/04/2015", "id": "Pons-Deladri\u00e8re Genevi\u00e8ve", "subject": "International climate talks and EU climate diplomacy. State of play of legislative files"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "30/04/2015", "id": "Pons-Deladri\u00e8re Genevi\u00e8ve", "subject": "IUU fishing"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "24/04/2015", "id": "Pons-Deladri\u00e8re Genevi\u00e8ve", "subject": "IUU fishing"}], [{"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "08/04/2015", "id": "Dale Mark", "subject": "EU-health policies"}], [{"weight": 0.644038461545, "locale": "Stockholm", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "Digital Single Market policy, R&D, spectrum"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Stockholm", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Aare J\u00e4rvan", "subject": "Digital Single Market policy, R&D, spectrum"}, {"weight": 0.644038461545, "locale": "Stockholm", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Ericsson", "subject": "Digital Single Market policy, R&D, spectrum"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Stockholm", "key": 1, "date": "29/04/2015", "id": "Ericsson", "subject": "Digital Single Market policy, R&D, spectrum"}], [{"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Keim Christian", "subject": "GDPR"}], [{"weight": 0.595, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Better regulation and social dialogue"}, {"weight": 0.595, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Federatie Nederlandse Vakbeweging (FNV)", "subject": "Better regulation and social dialogue"}], [{"weight": 0.4801671049566129, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Challenges for the poultry meat industry"}, {"weight": 0.4801671049566129, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Vermeeren Cornelius", "subject": "Challenges for the poultry meat industry"}], [{"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "VIEITES BAPTISTA DE SOUSA Juan Manuel", "subject": "The tuna sector and EU free trade agreement negotiations"}], [{"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Smith Helen", "subject": "Copyright"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Abraham David", "subject": "Copyright"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Silverstein Mark", "subject": "Copyright"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/04/2015", "id": "Hatton Ger", "subject": "Copyright"}, {"weight": 0.5711834319613758, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "Mollenkopf Steve", "subject": "DSM with a focus on wireless / IoT"}, {"weight": 0.5711834319613758, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Lavorel Laure", "subject": "Digital Single Market Strategy"}, {"weight": 0.5711834319613758, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "Digital Single Market Strategy"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "23/04/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "Digital Single Market, E-government"}, {"weight": 0.5711834319613758, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "22/04/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "DSM with a focus on wireless / IoT"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "21/04/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "Copyright"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "21/04/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "Copyright"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "20/04/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "Copyright"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "17/04/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "Copyright"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Hagedoorn Peter", "subject": "Digital Single Market, E-government"}], [{"weight": 0.595, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Hartveld Leo", "subject": "Better regulation and social dialogue"}], [{"weight": 0.5515170940325214, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Ar\u016bnas Vin\u010di\u016bnas", "subject": "Xyllela"}, {"weight": 0.5515170940325214, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "14/04/2015", "id": "Ar\u016bnas Vin\u010di\u016bnas", "subject": "Xyllela"}, {"weight": 0.5515170940325214, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Associazione Peacelink (PL)", "subject": "Xyllela"}, {"weight": 0.5515170940325214, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "14/04/2015", "id": "Associazione Peacelink (PL)", "subject": "Xyllela"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "von Roenne Hubertus", "subject": "Digital Singe Market Strategy, investment in rural broadband"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "27/04/2015", "id": "von Roenne Hubertus", "subject": "Digital Singe Market Strategy, investment in rural broadband"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "Renard Guy", "subject": "Retail Market"}], [{"weight": 0.4473109795810717, "locale": "Belgium - Brussels", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "Kirschall Alexander", "subject": "Logistics"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Kemmer Dr. Michael", "subject": "EFSI"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "29/04/2015", "id": "Kemmer Dr. Michael", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "CEMBUREAU - The European Cement Association (CEMBUREAU)", "subject": "Meeting with Mr Koppenholle"}, {"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Maria da Gra\u00e7a Carvalho", "subject": "Meeting with Mr Koppenholle"}], [{"weight": 0.47550295860550296, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Cridland John", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.47550295860550296, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "15/04/2015", "id": "Cridland John", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Paulina Dejmek Hack", "subject": "EFSI"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Bundesverband deutscher Banken e.V. (Bankenverband)", "subject": "EFSI"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "29/04/2015", "id": "Bundesverband deutscher Banken e.V. (Bankenverband)", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Markus Schulte", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Martinache Patrick", "subject": "Trade Defence Instruments"}], [{"weight": 0.6960880998695924, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Kron Patrick", "subject": "Situation de l'entreprise"}], [{"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Smith Helen", "subject": "copyright"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "von Wahlert Christiane", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 0, "date": "17/04/2015", "id": "Hatton Ger", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Plesner Mathiasen Jakob", "subject": "copyright"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Rajeev Suri", "subject": "Telecom regulation"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Higgins John", "subject": "copyright"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "Gregfelt Bj\u00f6rn", "subject": "copyright"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Telecom Italia", "subject": "copyright"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "Telecom regulation"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 1, "date": "28/04/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "DSM, copyright"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 2, "date": "28/04/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "copyright"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 3, "date": "22/04/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "copyright"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 4, "date": "21/04/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "copyright"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 5, "date": "17/04/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 6, "date": "16/04/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "copyright"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 7, "date": "15/04/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 8, "date": "15/04/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "copyright"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Rabe Thomas", "subject": "DSM, copyright"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Madrid, Spain", "key": 0, "date": "10/04/2015", "id": "Reinoso Torres Carlos", "subject": "Industrial Policy of the EU and ETS"}], [{"weight": 0.36351331362437866, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Baehr Renate", "subject": "Presentation of the Global Health 2035 Report"}, {"weight": 0.36351331362437866, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Fewer Sara", "subject": "Presentation of the Global Health 2035 Report"}, {"weight": 0.36351331362437866, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "Presentation of the Global Health 2035 Report"}, {"weight": 0.36351331362437866, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "28/04/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "Presentation of the Global Health 2035 Report"}, {"weight": 0.36351331362437866, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "28/04/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "Presentation of the Global Health 2035 Report"}, {"weight": 0.4320751150527695, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "23/04/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "Open access and H2020"}, {"weight": 0.3964365548981887, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "23/04/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "Presentation of CA Technologies / DSM, application economy"}, {"weight": 0.3964365548981887, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "22/04/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "Presentation og Qualcomm / Internet of things"}, {"weight": 0.36351331362437866, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Tomar Neha", "subject": "Presentation of the Global Health 2035 Report"}, {"weight": 0.4320751150527695, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Lavorel Laure", "subject": "Open access and H2020"}, {"weight": 0.3964365548981887, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "23/04/2015", "id": "Lavorel Laure", "subject": "Presentation of CA Technologies / DSM, application economy"}, {"weight": 0.3964365548981887, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "Mollenkopf Steve", "subject": "Presentation og Qualcomm / Internet of things"}], [{"weight": 0.16165351743584155, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "E\u00f6tv\u00f6s Lor\u00e1nd University (ELTE)", "subject": "Higher education policy, including Erasmus+, EFSI and the role of UNICA"}, {"weight": 0.16165351743584155, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Higher education policy, including Erasmus+, EFSI and the role of UNICA"}], [{"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Lochman Libor", "subject": "Meeting with CER"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Miguel Arias Ca\u00f1ete", "subject": "International climate talks and EU Climate diplomacy. State of play of legislative files"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Klima-Allianz Deutschland", "subject": "International climate talks and EU Climate diplomacy. State of play of legislative files"}], [{"weight": 0.373564540851613, "locale": "Washington", "key": 0, "date": "18/04/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Financial integration of the Euro area"}, {"weight": 0.373564540851613, "locale": "Washington", "key": 1, "date": "17/04/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Economic priorities for Europe and the US"}, {"weight": 0.373564540851613, "locale": "Washington", "key": 0, "date": "17/04/2015", "id": "Posen Adam", "subject": "Economic priorities for Europe and the US"}, {"weight": 0.373564540851613, "locale": "Washington", "key": 0, "date": "18/04/2015", "id": "Adams Timothy", "subject": "Financial integration of the Euro area"}], [{"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Jon Nyman", "subject": "The tuna sector and EU free trade agreement negotiations"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Comit\u00e9 europ\u00e9en interprofessionnel du thon tropical (EUROTHON)", "subject": "The tuna sector and EU free trade agreement negotiations"}], [{"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "European CIO Association (EuroCIO)", "subject": "Digital Single Market, E-government"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "J\u00f6rgen Gren", "subject": "Digital Single Market, E-government"}], [{"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Szabolcs Horvath", "subject": "Presentation of streetfootballworld and possible cooperation in the European Week of Sport"}, {"weight": 0.2937689020494313, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Denis \u010cajo", "subject": "Presentation of the organisation"}, {"weight": 0.2937689020494313, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "streetfootballworld gGmbH", "subject": "Presentation of the organisation"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "20/04/2015", "id": "streetfootballworld gGmbH", "subject": "Presentation of streetfootballworld and possible cooperation in the European Week of Sport"}], [{"weight": 0.6647649572715811, "locale": "ENTSO, Brussels", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "European Network of Transmission System Operators for Electricity (ENTSO-E)", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6647649572715811, "locale": "ENTSO, Brussels", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Juraj Nociar", "subject": "Energy Union"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "09/04/2015", "id": "Brandenburg Felix", "subject": "Perspectives of sugar markets current and post quotas"}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "Contrefa\u00e7ons"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 1, "date": "09/04/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "Situation du groupe DOUX"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "09/04/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "Situation du groupe DOUX"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "09/04/2015", "id": "MARION Arnaud", "subject": "Situation du groupe DOUX"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "09/04/2015", "id": "MARION Arnaud", "subject": "Situation du groupe DOUX"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "AGON Jean-Paul", "subject": "Contrefa\u00e7ons"}], [{"weight": 0.029391548624698463, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Jurczik-Arnold Brian", "subject": "Tackling the radicalisation of young people"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Chantal Hughes", "subject": "Capital Markets Union"}], [{"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "IFPI Danmark (IFPI)", "subject": "copyright"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Anna Herold", "subject": "copyright"}], [{"weight": 0.52410256409, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Nathalie de Basald\u00faa", "subject": "Benchmark Regulation"}, {"weight": 0.52410256409, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "McGraw Hill Financial, Inc. (MHFI)", "subject": "Benchmark Regulation"}], [{"weight": 0.4473109795810717, "locale": "Belgium - Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "European Barge Union (EBU)", "subject": "Inland waterways"}, {"weight": 0.4473109795810717, "locale": "Belgium - Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "D\u00e9sir\u00e9e Oen", "subject": "Inland waterways"}], [{"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Van Reeth Catherine", "subject": "Ban on Bisphenol A in France"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, belgium", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Options for new rules for online purchases \u00a0(Digital single market)"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "23/04/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Ban on Bisphenol A in France"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "23/04/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Ban on Bisphenol A in France"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, belgium", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Goyens Monique", "subject": "Options for new rules for online purchases \u00a0(Digital single market)"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Trillingsgaard Peter", "subject": "Ban on Bisphenol A in France"}], [{"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Dionelis Kallistratos", "subject": "Meeting Commissioner Bulc"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Mazzella Fr\u00e9d\u00e9ric", "subject": "Meeting with BlaBla car"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Flausch Alain", "subject": "Meeting with UITP"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Eggert Axel", "subject": "Meeting with The European Steel Association"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "Pepy Guillaume", "subject": "Meeting with SNCF"}, {"weight": 0.4503747534269132, "locale": "Brussels/BE", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Gressler Guenter", "subject": "3M - Road Satety"}, {"weight": 0.4503747534269132, "locale": "Brussels/BE", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "3M - Road Satety"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 1, "date": "27/04/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Meeting with BlaBla car"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "24/04/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Meeting with Confederation of Finnish Industries"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "23/04/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Meeting with UITP"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "23/04/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Meeting with CER"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "22/04/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Meeting with Political Intelligence"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "20/04/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Meeting with The European Steel Association"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 7, "date": "14/04/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Meeting Commissioner Bulc"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 8, "date": "13/04/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Meeting with SNCF"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "Political Intelligence (PI)", "subject": "Meeting with Political Intelligence"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/04/2015", "id": "H\u00e4k\u00e4mies Jyri", "subject": "Meeting with Confederation of Finnish Industries"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Lochman Libor", "subject": "Meeting with CER"}], [{"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Kozlovska Lyudmyla", "subject": "Human rights situation in Kazakhstan"}], [{"weight": 0.44679487176, "locale": "Washington", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Alexander Wilmot-Sitwell", "subject": "Capital Markets Union \u2013 State of EU/US banking markets"}, {"weight": 0.46431623926247867, "locale": "Washington", "key": 1, "date": "16/04/2015", "id": "Alexander Wilmot-Sitwell", "subject": "Capital Markets Union \u2013 State of EU/US banking markets"}], [{"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Maria \u00c5senius", "subject": "Mrs \u00c5senius gave an update on ongoing EU-Japan negotiations"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "EU-Japan Centre for Industrial Cooperation (EU-Japan Centre)", "subject": "Mrs \u00c5senius gave an update on ongoing EU-Japan negotiations"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "28/04/2015", "id": "EU-Japan Centre for Industrial Cooperation (EU-Japan Centre)", "subject": "Mrs \u00c5senius gave an update on ongoing EU-Japan negotiations"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Jon Nyman", "subject": "Mrs \u00c5senius gave an update on ongoing EU-Japan negotiations"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "Kauppi Piia-Noora", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Flint Douglas", "subject": "BSR"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Lewis Sue", "subject": "Consumer representation; MiFID 2; Capital Markets Union; fund governance"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "BSR"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "21/04/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Consumer representation; MiFID 2; Capital Markets Union; fund governance"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "13/04/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Introductory meeting"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Jensen Genon", "subject": "International climate talks ans EU climate diplomacy. State of play of legislative files"}], [{"weight": 0.52410256409, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Mazzucchelli  Marco", "subject": "Financial Services Policy"}], [{"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/04/2015", "id": "Zhang Jiangang", "subject": "Hauwei's training programme, initiatives on skills"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "17/04/2015", "id": "Zhang Jiangang", "subject": "Hauwei's training programme, initiatives on skills"}], [{"weight": 0.09511286434021259, "locale": "Madrid, Spain", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "San Mart\u00edn S\u00e1nchez Cristina", "subject": "Energy Policy for Climate Change and Working programme of the EU 2015, and Action Plan"}], [{"weight": 0.029391548624698463, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Kuznetsova Ekaterina", "subject": "Tackling the radicalisation of young people"}], [{"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Scully Patrick", "subject": "Data protection reform"}], [{"weight": 0.557179487185641, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Kallen Dr. Paul-Bernhard", "subject": "Copyright / DSM"}], [{"weight": 0.41561965809264956, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Nils Behrndt", "subject": "Process to reach a World NGO Day"}, {"weight": 0.41561965809264956, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "World NGO Day Initiative's Secretariat (World NGO Day)", "subject": "Process to reach a World NGO Day"}], [{"weight": 0.61833333331, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Koller Michaela", "subject": "Financial Policy"}], [{"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Friedrich Wenzel Bulst", "subject": "Introduction to BDI/BDA The German Business Representation"}, {"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "15/04/2015", "id": "Friedrich Wenzel Bulst", "subject": "Developments in European Telecoms Market"}, {"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "08/04/2015", "id": "Friedrich Wenzel Bulst", "subject": "Discussion on European Telecoms Market"}, {"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "08/04/2015", "id": "Friedrich Wenzel Bulst", "subject": "Introduction to Der Mittelstandsverbund"}, {"weight": 0.6723734385519461, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "S\u00f8ren Sch\u00f8nberg", "subject": "EU energy and State aid policy"}, {"weight": 0.6723734385519461, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "16/04/2015", "id": "S\u00f8ren Sch\u00f8nberg", "subject": "EU energy and State aid policy, with a focus on nuclear energy"}, {"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Claes Bengtsson", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Copenhagen, Denmark", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "H\u00e6kkerup Karen", "subject": "Commission priorities and work programme"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Copenhagen, Denmark", "key": 1, "date": "27/04/2015", "id": "H\u00e6kkerup Karen", "subject": "Commission priorities and work programme"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Copenhagen, Denmark", "key": 2, "date": "27/04/2015", "id": "H\u00e6kkerup Karen", "subject": "Commission priorities and work programme"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Copenhagen, Denmark", "key": 3, "date": "27/04/2015", "id": "H\u00e6kkerup Karen", "subject": "Commission priorities and work programme"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Copenhagen, Denmark", "key": 4, "date": "27/04/2015", "id": "H\u00e6kkerup Karen", "subject": "Commission priorities and work programme"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Copenhagen, Denmark", "key": 5, "date": "27/04/2015", "id": "H\u00e6kkerup Karen", "subject": "Commission priorities and work programme"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Copenhagen, Denmark", "key": 6, "date": "27/04/2015", "id": "H\u00e6kkerup Karen", "subject": "Commission priorities and work programme"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Copenhagen, Denmark", "key": 7, "date": "27/04/2015", "id": "H\u00e6kkerup Karen", "subject": "Commission priorities and work programme"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Copenhagen, Denmark", "key": 8, "date": "27/04/2015", "id": "H\u00e6kkerup Karen", "subject": "Commission priorities and work programme"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Copenhagen, Denmark", "key": 9, "date": "27/04/2015", "id": "H\u00e6kkerup Karen", "subject": "Commission priorities and work programme"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Copenhagen, Denmark", "key": 10, "date": "27/04/2015", "id": "H\u00e6kkerup Karen", "subject": "Commission priorities and work programme"}], [{"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Vereinigung der \u00f6sterreichischen Industrie - Industriellenvereinigung (IV)", "subject": "Development of Western Balkans"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "14/04/2015", "id": "Vereinigung der \u00f6sterreichischen Industrie - Industriellenvereinigung (IV)", "subject": "Development of Western Balkans"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "14/04/2015", "id": "Vereinigung der \u00f6sterreichischen Industrie - Industriellenvereinigung (IV)", "subject": "Development of Western Balkans"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "14/04/2015", "id": "Vereinigung der \u00f6sterreichischen Industrie - Industriellenvereinigung (IV)", "subject": "Development of Western Balkans"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "14/04/2015", "id": "Vereinigung der \u00f6sterreichischen Industrie - Industriellenvereinigung (IV)", "subject": "Development of Western Balkans"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "14/04/2015", "id": "Vereinigung der \u00f6sterreichischen Industrie - Industriellenvereinigung (IV)", "subject": "Development of Western Balkans"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "14/04/2015", "id": "Vereinigung der \u00f6sterreichischen Industrie - Industriellenvereinigung (IV)", "subject": "Development of Western Balkans"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "14/04/2015", "id": "Vereinigung der \u00f6sterreichischen Industrie - Industriellenvereinigung (IV)", "subject": "Development of Western Balkans"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "14/04/2015", "id": "Vereinigung der \u00f6sterreichischen Industrie - Industriellenvereinigung (IV)", "subject": "Development of Western Balkans"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "14/04/2015", "id": "Vereinigung der \u00f6sterreichischen Industrie - Industriellenvereinigung (IV)", "subject": "Development of Western Balkans"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "14/04/2015", "id": "Vereinigung der \u00f6sterreichischen Industrie - Industriellenvereinigung (IV)", "subject": "Development of Western Balkans"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Brussels", "key": 11, "date": "14/04/2015", "id": "Vereinigung der \u00f6sterreichischen Industrie - Industriellenvereinigung (IV)", "subject": "Development of Western Balkans"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Kyriacos Charalambous", "subject": "Development of Western Balkans"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "14/04/2015", "id": "Kyriacos Charalambous", "subject": "Development of Western Balkans"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "14/04/2015", "id": "Kyriacos Charalambous", "subject": "Development of Western Balkans"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "14/04/2015", "id": "Kyriacos Charalambous", "subject": "Development of Western Balkans"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "14/04/2015", "id": "Kyriacos Charalambous", "subject": "Development of Western Balkans"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "14/04/2015", "id": "Kyriacos Charalambous", "subject": "Development of Western Balkans"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "14/04/2015", "id": "Kyriacos Charalambous", "subject": "Development of Western Balkans"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "14/04/2015", "id": "Kyriacos Charalambous", "subject": "Development of Western Balkans"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "14/04/2015", "id": "Kyriacos Charalambous", "subject": "Development of Western Balkans"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "14/04/2015", "id": "Kyriacos Charalambous", "subject": "Development of Western Balkans"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "14/04/2015", "id": "Kyriacos Charalambous", "subject": "Development of Western Balkans"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Brussels", "key": 11, "date": "14/04/2015", "id": "Kyriacos Charalambous", "subject": "Development of Western Balkans"}], [{"weight": 0.595, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "Almgren Gunilla", "subject": "Better regulation / Small Business Act"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "13/04/2015", "id": "Almgren Gunilla", "subject": "Better regulation / Small Business Act"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Peter Van Kemseke", "subject": "Energy issues in Finland"}, {"weight": 0.6205982906065812, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Juho Romakkaniemi", "subject": "Energy Union, European Fund for Strategic Investment"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Fortum Oyj", "subject": "Energy issues in Finland"}, {"weight": 0.6205982906065812, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "23/04/2015", "id": "Fortum Oyj", "subject": "Energy Union, European Fund for Strategic Investment"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "01/04/2015", "id": "Peter Van Kemseke", "subject": "Smart grids and smart infrastructure in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "01/04/2015", "id": "Landis+Gyr AG", "subject": "Smart grids and smart infrastructure in the EU"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "Finanssialan Keskusliitto - Federation of Finnish Financial Services (FK - FFI)", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "Mette Toftdal Grolleman", "subject": "Introductory meeting"}], [{"weight": 0.07995993590124999, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Bernd Biervert", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Juraj Nociar", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.07995993590124999, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "E.ON SE", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "20/04/2015", "id": "E.ON SE", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "20/04/2015", "id": "E.ON SE", "subject": "Gas storage"}], [{"weight": 0.5963116370645808, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Patsi Tuomo", "subject": "Biopharmaceutical industry"}, {"weight": 0.5471260683847008, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/04/2015", "id": "Van Reeth Catherine", "subject": "Toy Safety Directive"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "SENARD Jean Dominique", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "BERL", "key": 1, "date": "23/04/2015", "id": "SENARD Jean Dominique", "subject": "Circular economy"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/04/2015", "id": "Kent Muhtar", "subject": "Intro meeting"}, {"weight": 0.5621690773560081, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Farley Jim", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Brodtmann Thilo", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "16/04/2015", "id": "Brodtmann Thilo", "subject": "Present the association - intro meeting"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "To introduce the organisation and its priorities"}, {"weight": 0.5963116370645808, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "27/04/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Biopharmaceutical industry"}, {"weight": 0.5471260683847008, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "24/04/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Toy Safety Directive"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "23/04/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "BERL", "key": 4, "date": "23/04/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Circular economy"}, {"weight": 0.649553747510419, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "21/04/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "CECED vision project: Promoting Jobs, Growth, Skills, Innovation and Sustainability, European home appliance industry and DG Growth"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "21/04/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Intro meeting"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 7, "date": "17/04/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Intro meeting"}, {"weight": 0.5471260683847008, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 8, "date": "17/04/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "French suspension of the use of Bisphenol A (BPA)-based materials for packaging products"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 9, "date": "16/04/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.5621690773560081, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 10, "date": "16/04/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 11, "date": "16/04/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Present the association - intro meeting"}, {"weight": 0.649553747510419, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 12, "date": "08/04/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "The future of SBA, SME policy & test, Enterprise Europe Network & Easme, Internationalisation, Comp Council"}, {"weight": 0.5471260683847008, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/04/2015", "id": "Foerster Karl-H", "subject": "French suspension of the use of Bisphenol A (BPA)-based materials for packaging products"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "EPPA SA", "subject": "Intro meeting"}, {"weight": 0.649553747510419, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Falcioni Paolo", "subject": "CECED vision project: Promoting Jobs, Growth, Skills, Innovation and Sustainability, European home appliance industry and DG Growth"}, {"weight": 0.649553747510419, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "08/04/2015", "id": "Weber Richard", "subject": "The future of SBA, SME policy & test, Enterprise Europe Network & Easme, Internationalisation, Comp Council"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Ligne Sigrid", "subject": "To introduce the organisation and its priorities"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Hannover, Germany", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Wedekind Oliver", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.649553747510419, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Falcioni Paolo", "subject": "CECED vision project: Promoting Jobs, Growth, Skills, Innovation and Sustainability, European home appliance industry and DG Growth"}, {"weight": 0.649553747510419, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "08/04/2015", "id": "Weber Richard", "subject": "The future of SBA, SME policy & test, Enterprise Europe Network & Easme, Internationalisation, Comp Council"}, {"weight": 0.649553747510419, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "CECED vision project: Promoting Jobs, Growth, Skills, Innovation and Sustainability, European home appliance industry and DG Growth"}, {"weight": 0.698739316190299, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "13/04/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Aviation issues"}, {"weight": 0.698739316190299, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "13/04/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Aviation issues"}, {"weight": 0.698739316190299, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "10/04/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Promotion of the development of modern and innovative entrepreneurship in Europe and in Poland; Google\u2019s activities in enhancing digital competencies and development of start-ups"}, {"weight": 0.698739316190299, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "10/04/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Promotion of the development of modern and innovative entrepreneurship in Europe and in Poland; Google\u2019s activities in enhancing digital competencies and development of start-ups"}, {"weight": 0.649553747510419, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "08/04/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "The future of SBA, SME policy & test, Enterprise Europe Network & Easme, Internationalisation, Comp Council"}, {"weight": 0.698739316190299, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "Aviation Strategy & Concepts (AS&C)", "subject": "Aviation issues"}, {"weight": 0.698739316190299, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "13/04/2015", "id": "Aviation Strategy & Concepts (AS&C)", "subject": "Aviation issues"}, {"weight": 0.698739316190299, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "10/04/2015", "id": "Guess What (GW)", "subject": "Promotion of the development of modern and innovative entrepreneurship in Europe and in Poland; Google\u2019s activities in enhancing digital competencies and development of start-ups"}, {"weight": 0.698739316190299, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "10/04/2015", "id": "Guess What (GW)", "subject": "Promotion of the development of modern and innovative entrepreneurship in Europe and in Poland; Google\u2019s activities in enhancing digital competencies and development of start-ups"}], [{"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "Szabolcs Horvath", "subject": "Presentation of The European Lotteries organisation, fight against match-fixing, European Week of Sport"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "The European Lotteries (EL)", "subject": "Presentation of The European Lotteries organisation, fight against match-fixing, European Week of Sport"}], [{"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Szabolcs Horvath", "subject": "Fight against match-fixing"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Maria Elena Scoppio", "subject": "Initiatives de la Commission dans le secteur des jeux et des paris"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "La Fran\u00e7aise des Jeux (FDJ)", "subject": "Initiatives de la Commission dans le secteur des jeux et des paris"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "14/04/2015", "id": "La Fran\u00e7aise des Jeux (FDJ)", "subject": "Fight against match-fixing"}], [{"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Anna Herold", "subject": "copyright"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "DIGITALEUROPE (DE)", "subject": "copyright"}], [{"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Franc Pierre-Etienne", "subject": "Mr. Pierre-Etienne Franc, Chairman"}, {"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "Joshua Susan", "subject": "Meeting with Tiernan Kenny & delegation"}, {"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Coppenholle Koen", "subject": "Meeting with Mr Koppenholle"}, {"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Mazzucchelli Paola", "subject": "Meeting with Dr. Weber"}, {"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "Meeting with Dr. Weber"}, {"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "28/04/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "Meeting with Mr Koppenholle"}, {"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "28/04/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "Mr. Pierre-Etienne Franc, Chairman"}, {"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "13/04/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "Meeting with Tiernan Kenny & delegation"}], [{"weight": 0.5058645627447961, "locale": "BERL 08/323", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Elisabetta Siracusa", "subject": "A first exchange on the organization of a possible meeting between Commissioner Hogan and Confagricoltura's President, Mario Guidi, at Expo Milan in the next months; we would also like to touch upon some aspects of the CAP implementation process"}, {"weight": 0.5058645627447961, "locale": "BERL 08/323", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "CONFAGRICOLTURA EMILIA-ROMAGNA", "subject": "A first exchange on the organization of a possible meeting between Commissioner Hogan and Confagricoltura's President, Mario Guidi, at Expo Milan in the next months; we would also like to touch upon some aspects of the CAP implementation process"}], [{"weight": 1.0, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/04/2015", "id": "Leithner Dr. Stephan", "subject": "Meeting with Luc Frieden on Jobs and Growth agenda of the new Commission"}], [{"weight": 0.4320751150527695, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Ant\u00f3nio Vicente", "subject": "Open access and H2020"}, {"weight": 0.5711834319613758, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Juhan Lepassaar", "subject": "Digital Single Market Strategy"}, {"weight": 0.5711834319613758, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "J\u00f6rgen Gren", "subject": "Digital Single Market Strategy"}, {"weight": 0.4320751150527695, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Giulia Del Brenna", "subject": "Open access and H2020"}, {"weight": 0.3964365548981887, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "23/04/2015", "id": "Giulia Del Brenna", "subject": "Presentation of CA Technologies / DSM, application economy"}, {"weight": 0.5711834319613758, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "CA Technologies", "subject": "Digital Single Market Strategy"}, {"weight": 0.5711834319613758, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "23/04/2015", "id": "CA Technologies", "subject": "Digital Single Market Strategy"}, {"weight": 0.4320751150527695, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "23/04/2015", "id": "CA Technologies", "subject": "Open access and H2020"}, {"weight": 0.4320751150527695, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "23/04/2015", "id": "CA Technologies", "subject": "Open access and H2020"}, {"weight": 0.3964365548981887, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "23/04/2015", "id": "CA Technologies", "subject": "Presentation of CA Technologies / DSM, application economy"}], [{"weight": 0.44679487176, "locale": "Washington", "key": 0, "date": "17/04/2015", "id": "Posen Adam", "subject": "Economic priorities for Europe and the US"}, {"weight": 0.373564540851613, "locale": "Washington", "key": 1, "date": "17/04/2015", "id": "Posen Adam", "subject": "Economic priorities for Europe and the US"}, {"weight": 0.373564540851613, "locale": "Washington", "key": 2, "date": "17/04/2015", "id": "Posen Adam", "subject": "Economic priorities for Europe and the US"}, {"weight": 0.373564540851613, "locale": "Washington", "key": 3, "date": "17/04/2015", "id": "Posen Adam", "subject": "Economic priorities for Europe and the US"}], [{"weight": 0.5621690773560081, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Farley Jim", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Hedstr\u00f6m Jens", "subject": "Tourism"}, {"weight": 0.49388395793886253, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "CO2/cars post-2020 & General Safety Regulation"}, {"weight": 0.5621690773560081, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "16/04/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "15/04/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Tourism"}, {"weight": 0.49388395793886253, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "K\u00fcbel Christoph", "subject": "CO2/cars post-2020 & General Safety Regulation"}], [{"weight": 0.19022572868042517, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Miguel Arias Ca\u00f1ete", "subject": "CCS presentation to the Commissioner"}, {"weight": 0.19022572868042517, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Global CCS Institute Ltd (GCCSI)", "subject": "CCS presentation to the Commissioner"}], [{"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Patrick Costello", "subject": "NEC directive"}, {"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Deutscher Bauernverband (DBV)", "subject": "NEC directive"}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "PALLEZ St\u00e9phane", "subject": "Initiatives de la Commission dans le secteur des jeux et des paris"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "14/04/2015", "id": "PALLEZ St\u00e9phane", "subject": "Fight against match-fixing"}], [{"weight": 0.8833333333, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Kosmo Thomas", "subject": "Intervention on \"The Strategic Challenges facing the Juncker Commission\""}, {"weight": 0.8833333333, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Joachim Bitterlich, Ambassadeur e.r., Professeur (affili\u00e9) \u00e0 l'ESCP Europe Paris", "subject": "Relance de l'\u00e9conomie, \"Juncker Plan\""}, {"weight": 0.8833333333, "locale": "Brussels, Berlaymont", "key": 0, "date": "17/04/2015", "id": "Mestrallet G\u00e9rard", "subject": "The macroeconomic orientation of the Juncker Commission compared to the Delors Commission"}, {"weight": 0.8833333333, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Relance de l'\u00e9conomie, \"Juncker Plan\""}, {"weight": 0.8833333333, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "24/04/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Gender equality issues"}, {"weight": 0.8833333333, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "21/04/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Intervention on \"The Strategic Challenges facing the Juncker Commission\""}, {"weight": 0.8833333333, "locale": "Brussels, Berlaymont", "key": 3, "date": "17/04/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "The macroeconomic orientation of the Juncker Commission compared to the Delors Commission"}, {"weight": 0.8833333333, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/04/2015", "id": "Koch-Mehrin  Silvana", "subject": "Gender equality issues"}], [{"weight": 0.06382783882285714, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Vanthemsche Piet", "subject": "Meeting in frames of European Semester meetings with Belgian Authorities and Social Partners"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "30/04/2015", "id": "Vanthemsche Piet", "subject": "Meeting in frames of European Semester meetings with Belgian Authorities and Social Partners"}], [{"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "Copyright, value gap"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Miguel Ceballos Bar\u00f3n", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "28/04/2015", "id": "Miguel Ceballos Bar\u00f3n", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "IFPI Representing recording industry worldwide (I.F.P.I.)", "subject": "Copyright, value gap"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "28/04/2015", "id": "IFPI Representing recording industry worldwide (I.F.P.I.)", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "28/04/2015", "id": "IFPI Representing recording industry worldwide (I.F.P.I.)", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "27/04/2015", "id": "IFPI Representing recording industry worldwide (I.F.P.I.)", "subject": "Digital Single Market, Copyright"}, {"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Adrienn Kiraly", "subject": "Digital Single Market, Copyright"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Rands Martin", "subject": "International climate talks and EU climate diplomacy. State of play of legislative files"}], [{"weight": 0.6647649572715811, "locale": "Berlaymont, bruxelles", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "Slade Lawrence", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Descalzi Claudio", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Teyssen Dr. Johannes", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.6647649572715811, "locale": "BERL, Brussels", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Verschueren Christian", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Terium Peter", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Polskie Gornictwo Naftowe i Gazownictwo SA-Polish Oil and Gas Company (PGNiG SA)", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "SPP", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.6647649572715811, "locale": "Statoil, Brussels", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6647649572715811, "locale": "Berlaymont, bruxelles", "key": 1, "date": "22/04/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "20/04/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "20/04/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "20/04/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "20/04/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "20/04/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "20/04/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "20/04/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "20/04/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.6647649572715811, "locale": "Berlaymont, Bruxelles", "key": 10, "date": "20/04/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6647649572715811, "locale": "ENTSO, Brussels", "key": 11, "date": "15/04/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6647649572715811, "locale": "BERL, Brussels", "key": 12, "date": "15/04/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6647649572715811, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 13, "date": "14/04/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6647649572715811, "locale": "BERL, Brussels", "key": 14, "date": "14/04/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6647649572715811, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 15, "date": "13/04/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6647649572715811, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "RAUX Jean-Fran\u00e7ois", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6647649572715811, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "SENARD Jean Dominique", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6647649572715811, "locale": "BERL, Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Mensink Marco", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6647649572715811, "locale": "Berlaymont, Bruxelles", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Leavy Loretto", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Mestrallet G\u00e9rard", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.6647649572715811, "locale": "Statoil, Brussels", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Gj\u00e6rum Reidar", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "20/04/2015", "id": "Gj\u00e6rum Reidar", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.6141116042177547, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Friebel Julia", "subject": "Gas storage"}, {"weight": 0.6647649572715811, "locale": "ENTSO, Brussels", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "STASCHUS KONSTANTIN", "subject": "Energy Union"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "01/04/2015", "id": "BP p.l.c. (BP)", "subject": "Markets in Financial Instruments Directive/Capital Requirements Directive"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "01/04/2015", "id": "Lee Foulger", "subject": "Markets in Financial Instruments Directive/Capital Requirements Directive"}], [{"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission - Berlaymont", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "ALONSO  Natalia", "subject": "Corporate Taxation"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission - Berlaymont", "key": 1, "date": "17/04/2015", "id": "ALONSO  Natalia", "subject": "Tax avoidance"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "30/04/2015", "id": "ALONSO  Natalia", "subject": "International climate talks and EU climate diplomacy. State of play of legislative files"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "14/04/2015", "id": "ALONSO  Natalia", "subject": "European Commission's agenda to reform corporate tax rules"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "16/04/2015", "id": "ALONSO  Natalia", "subject": "Corporate social responsibility, Tax transparency"}], [{"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Flausch Alain", "subject": "Meeting with UITP"}], [{"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "08/04/2015", "id": "Mulheir Georgette", "subject": "Regional development and the de-institutionalisation agenda"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "08/04/2015", "id": "Corina Cre\u021bu", "subject": "Regional development and the de-institutionalisation agenda"}], [{"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "08/04/2015", "id": "Friedrich Wenzel Bulst", "subject": "Discussion on European Telecoms Market"}, {"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "08/04/2015", "id": "Iliad", "subject": "Discussion on European Telecoms Market"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Lewis Sue", "subject": "Consumer representation; MiFID 2; Capital Markets Union; fund governance"}], [{"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Friedrich Wenzel Bulst", "subject": "Introduction to BDI/BDA The German Business Representation"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Berlin, Germany", "key": 0, "date": "24/04/2015", "id": "Bundesverband der Deutschen Industrie e.V. (BDI)", "subject": "Industry 4.0"}, {"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "23/04/2015", "id": "Bundesverband der Deutschen Industrie e.V. (BDI)", "subject": "Introduction to BDI/BDA The German Business Representation"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Berlin, Germany", "key": 0, "date": "24/04/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "Industry 4.0"}], [{"weight": 0.28303747534765283, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "France T\u00e9l\u00e9visions", "subject": "Audiovisual media policy"}, {"weight": 0.28303747534765283, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "Audiovisual media policy"}], [{"weight": 0.4473109795810717, "locale": "Brussels - Belgium", "key": 0, "date": "09/04/2015", "id": "Hennemand Michel", "subject": "Transport logistics"}], [{"weight": 0.5672978303669132, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Kamila Kloc", "subject": "Spectrum policies, 700MHz (meeting together with Eric Mamer of Cab Oettinger)"}, {"weight": 0.5672978303669132, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "TDF", "subject": "Spectrum policies, 700MHz (meeting together with Eric Mamer of Cab Oettinger)"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "01/04/2015", "id": "Blumer David", "subject": "EFSI and capital markets union"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "09/04/2015", "id": "Blumer David", "subject": "Money Market Funds"}], [{"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Bernd Biervert", "subject": "Presenting CEDEC, Energy Union Strategy"}, {"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "European Federation of Local Energy Companies (CEDEC)", "subject": "Presenting CEDEC, Energy Union Strategy"}], [{"weight": 0.36351331362437866, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Eveline Lecoq", "subject": "Presentation of the Global Health 2035 Report"}, {"weight": 0.36351331362437866, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Public Health Foundation of India (PHFI)", "subject": "Presentation of the Global Health 2035 Report"}, {"weight": 0.36351331362437866, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "28/04/2015", "id": "Public Health Foundation of India (PHFI)", "subject": "Presentation of the Global Health 2035 Report"}, {"weight": 0.36351331362437866, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Giulia Del Brenna", "subject": "Presentation of the Global Health 2035 Report"}], [{"weight": 0.16165351743584155, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Brazilian Sugarcane Industry Association (UNICA)", "subject": "Higher education policy, including Erasmus+, EFSI and the role of UNICA"}, {"weight": 0.16165351743584155, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Higher education policy, including Erasmus+, EFSI and the role of UNICA"}], [{"weight": 0.6647649572715811, "locale": "Berlaymont, bruxelles", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "Energy UK", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.52410256409, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "22/04/2015", "id": "Energy UK", "subject": "Introductory Meeting"}, {"weight": 0.6647649572715811, "locale": "Berlaymont, bruxelles", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "Juraj Nociar", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.52410256409, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "Nathalie de Basald\u00faa", "subject": "Introductory Meeting"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Grabbe Heather", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Philippson Alain", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "P\u00e4ll Allan", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "BAUSSAND Pierre", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Kherigi Intissar", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 1, "date": "14/04/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 2, "date": "14/04/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 3, "date": "14/04/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 4, "date": "14/04/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 5, "date": "14/04/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 6, "date": "14/04/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 7, "date": "14/04/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "McGowan-Smyth Iverna", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Privot Michael", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "14/04/2015", "id": "Bernard Antoine", "subject": "Annual Colloquium on the situation of fundamental rights in the EU"}], [{"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Himes Wes", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "27/04/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Industrial Policy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Dirlk Dobbelaere", "subject": "Industrial Policy"}], [{"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission - Berlaymont", "key": 0, "date": "17/04/2015", "id": "Griffiths Jesse", "subject": "Tax avoidance"}], [{"weight": 1.0, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/04/2015", "id": "Deutsche Bank AG (DB)", "subject": "Meeting with Luc Frieden on Jobs and Growth agenda of the new Commission"}, {"weight": 1.0, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/04/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Meeting with Luc Frieden on Jobs and Growth agenda of the new Commission"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Miguel Arias Ca\u00f1ete", "subject": "International climate talks and EU climate diplomacy. State of play of legislative files"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "E3G (E3G)", "subject": "International climate talks and EU climate diplomacy. State of play of legislative files"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "Joshua Susan", "subject": "Research, science and innovation issues"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Research, science and innovation issues"}], [{"weight": 0.06382783882285714, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Valentin Olivier", "subject": "Meeting in frames of European Semester meetings with Belgian Authorities and Social Partners"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "30/04/2015", "id": "Valentin Olivier", "subject": "Meeting in frames of European Semester meetings with Belgian Authorities and Social Partners"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/04/2015", "id": "Miguel Arias Ca\u00f1ete", "subject": "Decabornisation of Road Transport"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/04/2015", "id": "Scania AB (publ) (Scania)", "subject": "Decabornisation of Road Transport"}], [{"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Deventer Kathrin", "subject": "EU-China Dialogue"}], [{"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission - Berlaymont", "key": 0, "date": "17/04/2015", "id": "Jan Ceyssens", "subject": "Tax avoidance"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission - Berlaymont", "key": 0, "date": "17/04/2015", "id": "European Network on Debt and Development (Eurodad)", "subject": "Tax avoidance"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Madrid, Spain", "key": 0, "date": "10/04/2015", "id": "Zapatero Ochoa Alberto Francisco", "subject": "Ecodesign & ecolabelling, household appliance role in the promotion of energy efficency in the EU"}], [{"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Freiherr Frank von F\u00fcrstenwerth Dr. J\u00f6rg", "subject": "Investment initiative + Solvency II"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Belgium, Brussels, BERL", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Luc Domergue Consultants (LDC conseil)", "subject": "Audit"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Belgium, Brussels, BERL", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Audit"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Belgium, Brussels, BERL", "key": 1, "date": "23/04/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "IFRS"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Belgium, Brussels, BERL", "key": 2, "date": "21/04/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Country by country reporting"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Belgium, Brussels, BERL", "key": 3, "date": "20/04/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Belgium, Brussels, BERL", "key": 4, "date": "01/04/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Audit regulation implementation"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Belgium, Brussels, BERL", "key": 0, "date": "20/04/2015", "id": "Hatton Ger", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Belgium, Brussels, BERL", "key": 0, "date": "01/04/2015", "id": "Bortenl\u00e4nger Dr. Christine", "subject": "Audit regulation implementation"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Belgium, Brussels, BERL", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Blessing Martin", "subject": "IFRS"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Belgium, Brussels, BERL", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "De Swardt Cobus", "subject": "Country by country reporting"}], [{"weight": 0.6960880998695924, "locale": "Paris", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "TRONC Jean-No\u00ebl", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/04/2015", "id": "Miguel Arias Ca\u00f1ete", "subject": "Decabornisation of Road Transport"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/04/2015", "id": "Association des Constructeurs Europ\u00e9ens d'Automobiles (ACEA)", "subject": "Decabornisation of Road Transport"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/04/2015", "id": "Lundstedt Martin", "subject": "Decabornisation of Road Transport"}], [{"weight": 0.36351331362437866, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Eveline Lecoq", "subject": "Presentation of the Global Health 2035 Report"}, {"weight": 0.36351331362437866, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Global Health Group, University of California, San Francisco (UCSF GHG)", "subject": "Presentation of the Global Health 2035 Report"}, {"weight": 0.36351331362437866, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "28/04/2015", "id": "Global Health Group, University of California, San Francisco (UCSF GHG)", "subject": "Presentation of the Global Health 2035 Report"}, {"weight": 0.36351331362437866, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Giulia Del Brenna", "subject": "Presentation of the Global Health 2035 Report"}], [{"weight": 0.09511286434021259, "locale": "Madrid, Spain", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Plaza Arregui Ana", "subject": "Energy Policy for Climate Change and Working programme of the EU 2015, and Action Plan"}], [{"weight": 0.5277350426834188, "locale": "BERL 8/39", "key": 0, "date": "24/04/2015", "id": "Matej Zakonj\u0161ek", "subject": "Aviation Package"}], [{"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "BOUYGUES EUROPE (BY EUR)", "subject": "Copyright"}, {"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "Adrienn Kiraly", "subject": "Copyright"}], [{"weight": 0.029391548624698463, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Youth for Exchange and Understanding (YEU)", "subject": "Tackling the radicalisation of young people"}, {"weight": 0.029391548624698463, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Tackling the radicalisation of young people"}], [{"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "Film- och TV-branschens Samarbetskommitt\u00e9 (FTVS)", "subject": "copyright"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "BERL", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "Anna Herold", "subject": "copyright"}], [{"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "ARD Verbindungsb\u00fcro Br\u00fcssel", "subject": "Culture, Creativity, Digital Single Market"}, {"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Adrienn Kiraly", "subject": "Culture, Creativity, Digital Single Market"}], [{"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "Smith Jan G.", "subject": "Off-label use of medicines"}], [{"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "BUSINESSEUROPE", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.24814266929040762, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "21/04/2015", "id": "Myrto Zambarta", "subject": "Humanitarian Aid Ukraine"}, {"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "M\u00e9decins Sans Fronti\u00e8res (MSF)", "subject": "Humanitarian situation in wider Middle east"}, {"weight": 0.24814266929040762, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "21/04/2015", "id": "M\u00e9decins Sans Fronti\u00e8res (MSF)", "subject": "Humanitarian Aid Ukraine"}, {"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "15/04/2015", "id": "Michael Curtis", "subject": "Humanitarian situation in wider Middle east"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/04/2015", "id": "Ghosn Carlos", "subject": "Decabornisation of Road Transport"}, {"weight": 0.19022572868042517, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "van der Lande Robert", "subject": "CCS presentation to the Commissioner"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Madrid, Spain", "key": 0, "date": "10/04/2015", "id": "Zapatero Ochoa Alberto Francisco", "subject": "Ecodesign & ecolabelling, household appliance role in the promotion of energy efficency in the EU"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Madrid, Spain", "key": 0, "date": "10/04/2015", "id": "LABAT ARANG\u00dcENA JUAN ANTONIO", "subject": "Energy Union, Gas sector in the EU, promotion of cogeneration and ETS"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Perbos Pierre", "subject": "International climate talks and EU climate diplomacy. State of play of legislative files"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "ALONSO  Natalia", "subject": "International climate talks and EU climate diplomacy. State of play of legislative files"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Madrid, Spain", "key": 0, "date": "10/04/2015", "id": "Mazarrasa Alvear Alvaro", "subject": "Energy Union and refinery sector in the EU"}, {"weight": 0.19022572868042517, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Page Brad", "subject": "CCS presentation to the Commissioner"}, {"weight": 0.09511286434021259, "locale": "Madrid, Spain", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "SOLSONA CABALLER ROBERTO", "subject": "Energy Policy for Climate Change and Working programme of the EU 2015, and Action Plan"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/04/2015", "id": "Winterkorn Prof. Dr. rer. nat. Martin", "subject": "Decabornisation of Road Transport"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Jensen Genon", "subject": "International climate talks ans EU climate diplomacy. State of play of legislative files"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Pons-Deladri\u00e8re Genevi\u00e8ve", "subject": "International climate talks and EU climate diplomacy. State of play of legislative files"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/04/2015", "id": "Kr\u00fcger Harald", "subject": "Decabornisation of Road Transport"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Cogliati Dezza Luigi Vittorio", "subject": "International climate talks and RU climate diplomacy. State of play of legislative files"}, {"weight": 0.19022572868042517, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "29/04/2015", "id": "Helseth Jonas", "subject": "CCS presentation to the Commissioner"}, {"weight": 0.09511286434021259, "locale": "Madrid, Spain", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Plaza Arregui Ana", "subject": "Energy Policy for Climate Change and Working programme of the EU 2015, and Action Plan"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/04/2015", "id": "SHIN Seung Kyu", "subject": "Decabornisation of Road Transport"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Ludewig Damian", "subject": "International climate talks and EU Climate diplomacy. State of play of legislative files"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Faber Floris", "subject": "International climate talks and EU climate diplomacy. State of play of legislative files"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "13/04/2015", "id": "Renard Guy", "subject": "Retail Market"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "08/04/2015", "id": "Hall Magnus", "subject": "Financial Market legislation"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "ANGED", "key": 0, "date": "10/04/2015", "id": "CASADO MARCOS", "subject": "Ecodesign & ecolabelling, household appliances role in the promotion of the energy efficiency in the EU"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/04/2015", "id": "Speth Dr Ralf", "subject": "Decabornisation of Road Transport"}, {"weight": 0.09511286434021259, "locale": "Madrid, Spain", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "ZARAGOZA RAMIREZ ANICETO", "subject": "Energy Policy for Climate Change and Working programme of the EU 2015, and Action Plan"}, {"weight": 0.09511286434021259, "locale": "Madrid, Spain", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Soto Martos Fernando", "subject": "Energy Policy for Climate Change and Working programme of the EU 2015, and Action Plan"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Rands Martin", "subject": "International climate talks and EU climate diplomacy. State of play of legislative files"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Riss Jorgo", "subject": "International climate talks and EU climate diplomacy. State of play of legislative files"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Stoczkiewicz Magda", "subject": "International climate talks and EU climate diplomacy. State of play of legislative files"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/04/2015", "id": "Lundstedt Martin", "subject": "Decabornisation of Road Transport"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/04/2015", "id": "Van Zyl Johan", "subject": "Decabornisaton of Road Transport"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/04/2015", "id": "H. Schippers Harrie", "subject": "Decabornisation of Road Transport"}, {"weight": 0.09511286434021259, "locale": "Madrid, Spain", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "Rodr\u00edguez Morales Jos\u00e9 Javier", "subject": "Energy Policy for Climate Change and Working programme of the EU 2015, and Action Plan"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "Trio Wendel", "subject": "International climate talks and EU climate diplomacy.State of play of legislative files"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "30/04/2015", "id": "Trio Wendel", "subject": "International climate talks and EU climate diplmacy. State of the play of legislative files"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/04/2015", "id": "Gurander Jan", "subject": "Decabornisation of Road Transport"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/04/2015", "id": "AYESA PASCUAL PABLO", "subject": "Renewables energies and R&D"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Strasbourg, France", "key": 0, "date": "28/04/2015", "id": "Immelt Jeffrey", "subject": "Energy sector in the EU and Energy Internal Marrket"}, {"weight": 0.09511286434021259, "locale": "Madrid, Spain", "key": 0, "date": "27/04/2015", "id": "San Mart\u00edn S\u00e1nchez Cristina", "subject": "Energy Policy for Climate Change and Working programme of the EU 2015, and Action Plan"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Madrid, Spain", "key": 0, "date": "10/04/2015", "id": "Montes P\u00e9rez del Real Eduardo", "subject": "Energy Union and the Electricity sector in the EU"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/04/2015", "id": "Jonnaert Erik", "subject": "Decabornisation of Road Transport"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Madrid, Spain", "key": 0, "date": "10/04/2015", "id": "VERDEGUER CASTELLO JOS\u00c9 MAR\u00cdA", "subject": "Ecodesign & ecolabelling, household appliances role in the promotion of the energy efficiency in the EU"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/04/2015", "id": "IVECO S.p.A.", "subject": "Decabornisation of Road Transport"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Madrid, Spain", "key": 0, "date": "10/04/2015", "id": "Reinoso Torres Carlos", "subject": "Industrial Policy of the EU and ETS"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/04/2015", "id": "Reichert Mike", "subject": "Decabornsation of Road Transport"}], [{"weight": 0.44679487176, "locale": "Haus der deutschen Wirtschaft, Berlin", "key": 0, "date": "22/04/2015", "id": "G\u00f6hner Dr. Reinhard", "subject": "European Semester - country analysis Germany"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Haus der deutschen Wirtschaft, Berlin", "key": 1, "date": "22/04/2015", "id": "G\u00f6hner Dr. Reinhard", "subject": "European Semester - country analysis Germany"}], [{"weight": 0.029391548624698463, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "European Confederation of Youth Clubs (ECYC)", "subject": "Tackling the radicalisation of young people"}, {"weight": 0.029391548624698463, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/04/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Tackling the radicalisation of young people"}], [{"weight": 0.3549474029986226, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "THALES", "subject": "Defense"}, {"weight": 0.3549474029986226, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "16/04/2015", "id": "THALES", "subject": "Defense"}, {"weight": 0.49388395793886253, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "16/04/2015", "id": "THALES", "subject": "Defense"}, {"weight": 0.49388395793886253, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "16/04/2015", "id": "THALES", "subject": "Defense"}, {"weight": 0.49388395793886253, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "Fabrice Comptour", "subject": "Defense"}, {"weight": 0.49388395793886253, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "16/04/2015", "id": "Fabrice Comptour", "subject": "Defense"}, {"weight": 0.3549474029986226, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/04/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Defense"}, {"weight": 0.3549474029986226, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "16/04/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Defense"}]], "multigraph": true}