{"directed": false, "graph": [["weighted", true]], "nodes": [{"type": "lobbyist", "id": "Godfrey Daniel"}, {"type": "lobby", "id": "Legal & General Group Plc (L&G)"}, {"type": "lobby", "id": "Deutscher Sparkassen-und Giroverband (DSGV)"}, {"type": "lobby", "id": "Shell Companies (Shell)"}, {"type": "commissioner", "id": "Christos Stylianides"}, {"type": "commissioner", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska"}, {"type": "lobby", "id": "Confederation of European Paper Industries (CEPI)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Gaspard Anne"}, {"type": "lobby", "id": "Stichting BirdLife Europe (BirdLife Europe)"}, {"type": "lobby", "id": "Prudential plc (Prudential)"}, {"type": "commissioner", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1"}, {"type": "lobby", "id": "European Container Glass Federation (FEVE)"}, {"type": "lobbyist", "id": "cabinet DN consulting sprl (cabinet DN)"}, {"type": "lobby", "id": "Industriegewerkschaft Metall (IG Metall)"}, {"type": "lobby", "id": "European Federation of National Organisations working with the Homeless (FEANTSA)"}, {"type": "lobby", "id": "European Film Agency Directors (EFADS)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Sluimers Dirk Marinus"}, {"type": "lobby", "id": "Freie Universit\u00e4t Berlin (FUB)"}, {"type": "lobbyist", "id": "van Beurden Ben"}, {"type": "staffer", "id": "Elisabeth Werner"}, {"type": "lobbyist", "id": "van Roost Joost M."}, {"type": "commissioner", "id": "Kristalina Georgieva"}, {"type": "lobby", "id": "F\u00e9d\u00e9ration Europ\u00e9enne des Fabricants d'Aliments Compos\u00e9s (FEFAC)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Trio Wendel"}, {"type": "lobbyist", "id": "Infantino Gianni"}, {"type": "lobbyist", "id": "Farrelly Adeline"}, {"type": "lobby", "id": "Electricit\u00e9 R\u00e9seau Distribution France (ERDF)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Buchel Christian"}, {"type": "commissioner", "id": "Corina Cre\u021bu"}, {"type": "lobby", "id": "Climate Action Network Europe (CAN Europe)"}, {"type": "lobby", "id": "APG Groep N.V. (APG)"}, {"type": "staffer", "id": "Christian Linder"}, {"type": "commissioner", "id": "Vytenis Andriukaitis"}, {"type": "staffer", "id": "Marco Valletta"}, {"type": "lobby", "id": "McDermott Will & Emery Belgium LLP"}, {"type": "commissioner", "id": "Phil Hogan"}, {"type": "lobbyist", "id": "Wilson Nigel"}, {"type": "lobby", "id": "Equinet - the European Network of Equality Bodies (Equinet)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Wetzel Detlef"}, {"type": "staffer", "id": "Jan Ceyssens"}, {"type": "lobbyist", "id": "Onetti Alberto"}, {"type": "staffer", "id": "Jack Schickler"}, {"type": "lobby", "id": "ExxonMobil Petroleum & Chemical (EMPC)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Riemen Gerard"}, {"type": "commissioner", "id": "Jyrki Katainen"}, {"type": "staffer", "id": "Fabrice Comptour"}, {"type": "lobby", "id": "European Federation of National Associations of Water Services (EUREAU)"}, {"type": "lobby", "id": "Open Europe"}, {"type": "lobbyist", "id": "Bergenstrahle Sven"}, {"type": "lobby", "id": "Stichting Universal Smart Energy Framework (Stichting USEF)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Brandtz\u00e6g Svein Richard"}, {"type": "lobbyist", "id": "Bradshaw Ian"}, {"type": "lobbyist", "id": "Cavanagh Matt"}, {"type": "staffer", "id": "Jonathan Hill"}, {"type": "lobbyist", "id": "Berry  Ronnie"}, {"type": "lobby", "id": "Mind the Bridge Foundation (MTB)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Dekkers Dr. Marijn"}, {"type": "staffer", "id": "Markus Schulte"}, {"type": "lobby", "id": "Airbus Group N.V."}, {"type": "lobbyist", "id": "Brunfaut Jeanne"}, {"type": "staffer", "id": "Keith Sequeira"}, {"type": "lobbyist", "id": "Raoul Ruparel"}, {"type": "lobby", "id": "Capital International Limited (CIL)"}, {"type": "staffer", "id": "Nele Eichhorn"}, {"type": "lobbyist", "id": "Levine  Ida"}, {"type": "lobby", "id": "Insurance Europe (Insurance Europe)"}, {"type": "lobby", "id": "Pensioenfederatie (Federation of the Dutch Pension Funds) (PF)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Caserta Angelo"}, {"type": "lobbyist", "id": "Mensink Marco"}, {"type": "staffer", "id": "Denzil Davidson"}, {"type": "lobby", "id": "Bundesverband der Deutschen Industrie e.V. (BDI)"}, {"type": "staffer", "id": "Pauline Rouch"}, {"type": "lobbyist", "id": "D\u00f6ring Alexander"}, {"type": "commissioner", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m"}, {"type": "lobby", "id": "Celanese International Holdings Luxembourg S.a.r.l."}, {"type": "staffer", "id": "Kim Eling"}, {"type": "lobby", "id": "Trans Adriatic Pipeline (TAP)"}, {"type": "staffer", "id": "Monika Ladmanov\u00e1"}, {"type": "staffer", "id": "J\u00f6rgen Gren"}, {"type": "staffer", "id": "Joachim Balke"}, {"type": "lobbyist", "id": "Spinnewijn Frederik"}, {"type": "staffer", "id": "Shane Sutherland"}, {"type": "lobby", "id": "The Investment Association"}, {"type": "staffer", "id": "Pierre Schellekens"}, {"type": "lobby", "id": "WWF European Policy Programme (WWF EPO)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Sch\u00fctt Brigitta"}, {"type": "lobby", "id": "Fidelity Worldwide Investment"}, {"type": "lobbyist", "id": "Enders Tom"}, {"type": "lobby", "id": "Bayer AG"}, {"type": "lobby", "id": "International Union of Tenants (IUT)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Warland Philip"}, {"type": "staffer", "id": "Juho Romakkaniemi"}, {"type": "lobbyist", "id": "Bentley Anthony Philip"}, {"type": "staffer", "id": "Mette Toftdal Grolleman"}, {"type": "lobbyist", "id": "Kira\u013evarga  Miroslav"}, {"type": "staffer", "id": "Maximilian Strotmann"}, {"type": "staffer", "id": "Gonzalo de Mendoza Asensi"}, {"type": "lobby", "id": "BUSINESSEUROPE"}, {"type": "lobbyist", "id": "Raabe Beate"}, {"type": "lobby", "id": "DIGITALEUROPE (DE)"}, {"type": "commissioner", "id": "Andrus Ansip"}, {"type": "lobby", "id": "Norsk Hydro"}, {"type": "lobbyist", "id": "Teyssen Dr. Johannes"}, {"type": "commissioner", "id": "Jean-Claude Juncker"}, {"type": "lobbyist", "id": "Dhot Neil"}, {"type": "lobbyist", "id": "Higgins John"}, {"type": "commissioner", "id": "Carlos Moedas"}, {"type": "staffer", "id": "Yvon Slingenberg"}, {"type": "commissioner", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d"}, {"type": "staffer", "id": "Juraj Nociar"}, {"type": "lobbyist", "id": "Pons-Deladri\u00e8re Genevi\u00e8ve"}, {"type": "lobby", "id": "M\u00e9decins Sans Fronti\u00e8res (MSF)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Kerber Dr. Markus"}, {"type": "commissioner", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger"}, {"type": "lobby", "id": "E.ON SE"}, {"type": "lobby", "id": "BlackRock (BLK)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Konsentio ApS (Konsentio)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Liu Joanne"}, {"type": "commissioner", "id": "Valdis Dombrovskis"}, {"type": "lobby", "id": "EUROGAS aisbl (Eurogas)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Blumer David"}, {"type": "staffer", "id": "Heidi Jern"}, {"type": "lobby", "id": "Union of European Football Associations (UEFA)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Schackmann-Fallis Dr. Karl-Peter"}, {"type": "staffer", "id": "Peter Van Kemseke"}, {"type": "lobbyist", "id": "Koller Michaela"}, {"type": "staffer", "id": "Mathieu Fichter"}, {"type": "lobby", "id": "U. S. Steel Ko\u0161ice, s.r.o. (USSK)"}, {"type": "commissioner", "id": "Miguel Arias Ca\u00f1ete"}], "adjacency": [[{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "26/08/2015", "id": "Jack Schickler", "subject": "CCP recovery and resolution"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "26/08/2015", "id": "The Investment Association", "subject": "CCP recovery and resolution"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/08/2015", "id": "Wilson Nigel", "subject": "Financial Services Policy"}], [{"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "28/08/2015", "id": "Schackmann-Fallis Dr. Karl-Peter", "subject": "EU banking issues"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "28/08/2015", "id": "Schackmann-Fallis Dr. Karl-Peter", "subject": "EU banking issues"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "28/08/2015", "id": "Schackmann-Fallis Dr. Karl-Peter", "subject": "EU banking issues"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "28/08/2015", "id": "Schackmann-Fallis Dr. Karl-Peter", "subject": "EU banking issues"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "28/08/2015", "id": "Schackmann-Fallis Dr. Karl-Peter", "subject": "EU banking issues"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "28/08/2015", "id": "Schackmann-Fallis Dr. Karl-Peter", "subject": "EU banking issues"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "21/08/2015", "id": "van Beurden Ben", "subject": "ETS review propsal and gas/LNG market"}, {"weight": 0.4826298488019461, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "21/08/2015", "id": "van Beurden Ben", "subject": "ETS review propsal and gas/LNG market"}], [{"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/08/2015", "id": "Kim Eling", "subject": "Current humanitarian crises"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "06/08/2015", "id": "Kim Eling", "subject": "Current humanitarian crises"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "06/08/2015", "id": "Kim Eling", "subject": "Current humanitarian crises"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "06/08/2015", "id": "Kim Eling", "subject": "Current humanitarian crises"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "06/08/2015", "id": "Kim Eling", "subject": "Current humanitarian crises"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "06/08/2015", "id": "Kim Eling", "subject": "Current humanitarian crises"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "06/08/2015", "id": "Kim Eling", "subject": "Current humanitarian crises"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "06/08/2015", "id": "Kim Eling", "subject": "Current humanitarian crises"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "06/08/2015", "id": "Kim Eling", "subject": "Current humanitarian crises"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "06/08/2015", "id": "Kim Eling", "subject": "Current humanitarian crises"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "06/08/2015", "id": "Kim Eling", "subject": "Current humanitarian crises"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 11, "date": "06/08/2015", "id": "Kim Eling", "subject": "Current humanitarian crises"}], [{"weight": 0.49388395793886253, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/08/2015", "id": "Fabrice Comptour", "subject": "Hydrazine"}], [{"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "31/08/2015", "id": "Mensink Marco", "subject": "Digitisation of industry"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "31/08/2015", "id": "Mensink Marco", "subject": "Digitisation of industry"}], [{"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "27/08/2015", "id": "Monika Ladmanov\u00e1", "subject": "Equality bodies management and opportunities"}, {"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "27/08/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Equality bodies management and opportunities"}, {"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "27/08/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Equality bodies management and opportunities"}, {"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "27/08/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Equality bodies management and opportunities"}, {"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "27/08/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Equality bodies management and opportunities"}, {"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "27/08/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Equality bodies management and opportunities"}, {"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "27/08/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Equality bodies management and opportunities"}, {"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "27/08/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Equality bodies management and opportunities"}, {"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 7, "date": "27/08/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Equality bodies management and opportunities"}, {"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 8, "date": "27/08/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Equality bodies management and opportunities"}, {"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 9, "date": "27/08/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Equality bodies management and opportunities"}, {"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 10, "date": "27/08/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Equality bodies management and opportunities"}, {"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 11, "date": "27/08/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Equality bodies management and opportunities"}, {"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 12, "date": "27/08/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Equality bodies management and opportunities"}, {"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "27/08/2015", "id": "Equinet - the European Network of Equality Bodies (Equinet)", "subject": "Equality bodies management and opportunities"}, {"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "27/08/2015", "id": "Equinet - the European Network of Equality Bodies (Equinet)", "subject": "Equality bodies management and opportunities"}, {"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "27/08/2015", "id": "Equinet - the European Network of Equality Bodies (Equinet)", "subject": "Equality bodies management and opportunities"}, {"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "27/08/2015", "id": "Equinet - the European Network of Equality Bodies (Equinet)", "subject": "Equality bodies management and opportunities"}, {"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "27/08/2015", "id": "Equinet - the European Network of Equality Bodies (Equinet)", "subject": "Equality bodies management and opportunities"}, {"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "27/08/2015", "id": "Equinet - the European Network of Equality Bodies (Equinet)", "subject": "Equality bodies management and opportunities"}, {"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "27/08/2015", "id": "Equinet - the European Network of Equality Bodies (Equinet)", "subject": "Equality bodies management and opportunities"}, {"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 7, "date": "27/08/2015", "id": "Equinet - the European Network of Equality Bodies (Equinet)", "subject": "Equality bodies management and opportunities"}, {"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 8, "date": "27/08/2015", "id": "Equinet - the European Network of Equality Bodies (Equinet)", "subject": "Equality bodies management and opportunities"}, {"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 9, "date": "27/08/2015", "id": "Equinet - the European Network of Equality Bodies (Equinet)", "subject": "Equality bodies management and opportunities"}, {"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 10, "date": "27/08/2015", "id": "Equinet - the European Network of Equality Bodies (Equinet)", "subject": "Equality bodies management and opportunities"}, {"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 11, "date": "27/08/2015", "id": "Equinet - the European Network of Equality Bodies (Equinet)", "subject": "Equality bodies management and opportunities"}, {"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 12, "date": "27/08/2015", "id": "Equinet - the European Network of Equality Bodies (Equinet)", "subject": "Equality bodies management and opportunities"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 13, "date": "27/08/2015", "id": "Equinet - the European Network of Equality Bodies (Equinet)", "subject": "Equality bodies management and opportunities"}], [{"weight": 0.059500000000000004, "locale": "BERL", "key": 0, "date": "27/08/2015", "id": "Caserta Angelo", "subject": "Meeting with Birdlife Europe"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/08/2015", "id": "Cavanagh Matt", "subject": "CCP recovery and resolution"}], [{"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "27/08/2015", "id": "Monika Ladmanov\u00e1", "subject": "Equality bodies management and opportunities"}, {"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "27/08/2015", "id": "Gaspard Anne", "subject": "Equality bodies management and opportunities"}, {"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "27/08/2015", "id": "Gaspard Anne", "subject": "Equality bodies management and opportunities"}, {"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "27/08/2015", "id": "Gaspard Anne", "subject": "Equality bodies management and opportunities"}, {"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "27/08/2015", "id": "Gaspard Anne", "subject": "Equality bodies management and opportunities"}, {"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "27/08/2015", "id": "Gaspard Anne", "subject": "Equality bodies management and opportunities"}, {"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "27/08/2015", "id": "Gaspard Anne", "subject": "Equality bodies management and opportunities"}, {"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "27/08/2015", "id": "Gaspard Anne", "subject": "Equality bodies management and opportunities"}, {"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 7, "date": "27/08/2015", "id": "Gaspard Anne", "subject": "Equality bodies management and opportunities"}, {"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 8, "date": "27/08/2015", "id": "Gaspard Anne", "subject": "Equality bodies management and opportunities"}, {"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 9, "date": "27/08/2015", "id": "Gaspard Anne", "subject": "Equality bodies management and opportunities"}, {"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 10, "date": "27/08/2015", "id": "Gaspard Anne", "subject": "Equality bodies management and opportunities"}, {"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 11, "date": "27/08/2015", "id": "Gaspard Anne", "subject": "Equality bodies management and opportunities"}, {"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 12, "date": "27/08/2015", "id": "Gaspard Anne", "subject": "Equality bodies management and opportunities"}], [{"weight": 0.3233859302998389, "locale": "BRUSSELS", "key": 0, "date": "21/08/2015", "id": "Farrelly Adeline", "subject": "CIRCULAR ECONOMY AND COHESION POLICY"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "BRUSSELS", "key": 1, "date": "21/08/2015", "id": "Farrelly Adeline", "subject": "CIRCULAR ECONOMY AND COHESION POLICY"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "BRUSSELS", "key": 2, "date": "21/08/2015", "id": "Farrelly Adeline", "subject": "CIRCULAR ECONOMY AND COHESION POLICY"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "BRUSSELS", "key": 3, "date": "21/08/2015", "id": "Farrelly Adeline", "subject": "CIRCULAR ECONOMY AND COHESION POLICY"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "BRUSSELS", "key": 4, "date": "21/08/2015", "id": "Farrelly Adeline", "subject": "CIRCULAR ECONOMY AND COHESION POLICY"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "BRUSSELS", "key": 5, "date": "21/08/2015", "id": "Farrelly Adeline", "subject": "CIRCULAR ECONOMY AND COHESION POLICY"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "BRUSSELS", "key": 6, "date": "21/08/2015", "id": "Farrelly Adeline", "subject": "CIRCULAR ECONOMY AND COHESION POLICY"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "BRUSSELS", "key": 7, "date": "21/08/2015", "id": "Farrelly Adeline", "subject": "CIRCULAR ECONOMY AND COHESION POLICY"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "BRUSSELS", "key": 8, "date": "21/08/2015", "id": "Farrelly Adeline", "subject": "CIRCULAR ECONOMY AND COHESION POLICY"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "BRUSSELS", "key": 9, "date": "21/08/2015", "id": "Farrelly Adeline", "subject": "CIRCULAR ECONOMY AND COHESION POLICY"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "BRUSSELS", "key": 10, "date": "21/08/2015", "id": "Farrelly Adeline", "subject": "CIRCULAR ECONOMY AND COHESION POLICY"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "BRUSSELS", "key": 11, "date": "21/08/2015", "id": "Farrelly Adeline", "subject": "CIRCULAR ECONOMY AND COHESION POLICY"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "BRUSSELS", "key": 12, "date": "21/08/2015", "id": "Farrelly Adeline", "subject": "CIRCULAR ECONOMY AND COHESION POLICY"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/08/2015", "id": "Mette Toftdal Grolleman", "subject": "Europe in general"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/08/2015", "id": "Wetzel Detlef", "subject": "Energy Union, industry, social partners"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/08/2015", "id": "Spinnewijn Frederik", "subject": "Energy poverty and energy efficiency"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "28/08/2015", "id": "Brunfaut Jeanne", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "28/08/2015", "id": "Brunfaut Jeanne", "subject": "DSM, copyright"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/08/2015", "id": "Jack Schickler", "subject": "CCP recovery and resolution"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/08/2015", "id": "APG Groep N.V. (APG)", "subject": "CCP recovery and resolution"}], [{"weight": 0.4826298488019461, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/08/2015", "id": "Sch\u00fctt Brigitta", "subject": "Interview on the perception of the EU public spheres by EU officials"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "21/08/2015", "id": "Miguel Arias Ca\u00f1ete", "subject": "ETS review propsal and gas/LNG market"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "21/08/2015", "id": "Shell Companies (Shell)", "subject": "ETS review propsal and gas/LNG market"}, {"weight": 0.4826298488019461, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "21/08/2015", "id": "Shell Companies (Shell)", "subject": "ETS review propsal and gas/LNG market"}, {"weight": 0.4826298488019461, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "21/08/2015", "id": "Yvon Slingenberg", "subject": "ETS review propsal and gas/LNG market"}], [{"weight": 0.059500000000000004, "locale": "BERL", "key": 0, "date": "27/08/2015", "id": "Kristalina Georgieva", "subject": "Meeting with Birdlife Europe"}, {"weight": 0.059500000000000004, "locale": "BERL", "key": 0, "date": "27/08/2015", "id": "Caserta Angelo", "subject": "Meeting with Birdlife Europe"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/08/2015", "id": "ExxonMobil Petroleum & Chemical (EMPC)", "subject": "Transport Policy"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "26/08/2015", "id": "ExxonMobil Petroleum & Chemical (EMPC)", "subject": "Transport Policy"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/08/2015", "id": "Shane Sutherland", "subject": "Transport Policy"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "26/08/2015", "id": "Shane Sutherland", "subject": "Transport Policy"}], [{"weight": 0.059500000000000004, "locale": "BERL", "key": 0, "date": "27/08/2015", "id": "Elisabeth Werner", "subject": "Meeting with Birdlife Europe"}], [{"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/08/2015", "id": "D\u00f6ring Alexander", "subject": "GMO, Feed Control: Safety and Hygiene, Minimisation of Waste"}], [{"weight": 0.4826298488019461, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/08/2015", "id": "Climate Action Network Europe (CAN Europe)", "subject": "ETS-ESD Reform"}, {"weight": 0.4826298488019461, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/08/2015", "id": "Yvon Slingenberg", "subject": "ETS-ESD Reform"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels/Belgium", "key": 0, "date": "31/08/2015", "id": "Union of European Football Associations (UEFA)", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels/Belgium", "key": 0, "date": "31/08/2015", "id": "Pauline Rouch", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.3233859302998389, "locale": "BRUSSELS", "key": 0, "date": "21/08/2015", "id": "European Container Glass Federation (FEVE)", "subject": "CIRCULAR ECONOMY AND COHESION POLICY"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "BRUSSELS", "key": 1, "date": "21/08/2015", "id": "European Container Glass Federation (FEVE)", "subject": "CIRCULAR ECONOMY AND COHESION POLICY"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "BRUSSELS", "key": 2, "date": "21/08/2015", "id": "European Container Glass Federation (FEVE)", "subject": "CIRCULAR ECONOMY AND COHESION POLICY"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "BRUSSELS", "key": 3, "date": "21/08/2015", "id": "European Container Glass Federation (FEVE)", "subject": "CIRCULAR ECONOMY AND COHESION POLICY"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "BRUSSELS", "key": 4, "date": "21/08/2015", "id": "European Container Glass Federation (FEVE)", "subject": "CIRCULAR ECONOMY AND COHESION POLICY"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "BRUSSELS", "key": 5, "date": "21/08/2015", "id": "European Container Glass Federation (FEVE)", "subject": "CIRCULAR ECONOMY AND COHESION POLICY"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "BRUSSELS", "key": 6, "date": "21/08/2015", "id": "European Container Glass Federation (FEVE)", "subject": "CIRCULAR ECONOMY AND COHESION POLICY"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "BRUSSELS", "key": 7, "date": "21/08/2015", "id": "European Container Glass Federation (FEVE)", "subject": "CIRCULAR ECONOMY AND COHESION POLICY"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "BRUSSELS", "key": 8, "date": "21/08/2015", "id": "European Container Glass Federation (FEVE)", "subject": "CIRCULAR ECONOMY AND COHESION POLICY"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "BRUSSELS", "key": 9, "date": "21/08/2015", "id": "European Container Glass Federation (FEVE)", "subject": "CIRCULAR ECONOMY AND COHESION POLICY"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "BRUSSELS", "key": 10, "date": "21/08/2015", "id": "European Container Glass Federation (FEVE)", "subject": "CIRCULAR ECONOMY AND COHESION POLICY"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "BRUSSELS", "key": 11, "date": "21/08/2015", "id": "European Container Glass Federation (FEVE)", "subject": "CIRCULAR ECONOMY AND COHESION POLICY"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "BRUSSELS", "key": 12, "date": "21/08/2015", "id": "European Container Glass Federation (FEVE)", "subject": "CIRCULAR ECONOMY AND COHESION POLICY"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "BRUSSELS", "key": 0, "date": "21/08/2015", "id": "Mathieu Fichter", "subject": "CIRCULAR ECONOMY AND COHESION POLICY"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "BRUSSELS", "key": 1, "date": "21/08/2015", "id": "Mathieu Fichter", "subject": "CIRCULAR ECONOMY AND COHESION POLICY"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "BRUSSELS", "key": 2, "date": "21/08/2015", "id": "Mathieu Fichter", "subject": "CIRCULAR ECONOMY AND COHESION POLICY"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "BRUSSELS", "key": 3, "date": "21/08/2015", "id": "Mathieu Fichter", "subject": "CIRCULAR ECONOMY AND COHESION POLICY"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "BRUSSELS", "key": 4, "date": "21/08/2015", "id": "Mathieu Fichter", "subject": "CIRCULAR ECONOMY AND COHESION POLICY"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "BRUSSELS", "key": 5, "date": "21/08/2015", "id": "Mathieu Fichter", "subject": "CIRCULAR ECONOMY AND COHESION POLICY"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "BRUSSELS", "key": 6, "date": "21/08/2015", "id": "Mathieu Fichter", "subject": "CIRCULAR ECONOMY AND COHESION POLICY"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "BRUSSELS", "key": 7, "date": "21/08/2015", "id": "Mathieu Fichter", "subject": "CIRCULAR ECONOMY AND COHESION POLICY"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "BRUSSELS", "key": 8, "date": "21/08/2015", "id": "Mathieu Fichter", "subject": "CIRCULAR ECONOMY AND COHESION POLICY"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "BRUSSELS", "key": 9, "date": "21/08/2015", "id": "Mathieu Fichter", "subject": "CIRCULAR ECONOMY AND COHESION POLICY"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "BRUSSELS", "key": 10, "date": "21/08/2015", "id": "Mathieu Fichter", "subject": "CIRCULAR ECONOMY AND COHESION POLICY"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "BRUSSELS", "key": 11, "date": "21/08/2015", "id": "Mathieu Fichter", "subject": "CIRCULAR ECONOMY AND COHESION POLICY"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "BRUSSELS", "key": 12, "date": "21/08/2015", "id": "Mathieu Fichter", "subject": "CIRCULAR ECONOMY AND COHESION POLICY"}], [{"weight": 0.47610782379063776, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/08/2015", "id": "Buchel Christian", "subject": "TSO/DSO Platform"}], [{"weight": 0.47610782379063776, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/08/2015", "id": "Pierre Schellekens", "subject": "TSO/DSO Platform"}, {"weight": 0.47610782379063776, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/08/2015", "id": "Electricit\u00e9 R\u00e9seau Distribution France (ERDF)", "subject": "TSO/DSO Platform"}], [{"weight": 0.3233859302998389, "locale": "BRUSSELS", "key": 0, "date": "21/08/2015", "id": "Mathieu Fichter", "subject": "CIRCULAR ECONOMY AND COHESION POLICY"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "BRUSSELS", "key": 1, "date": "21/08/2015", "id": "Mathieu Fichter", "subject": "CIRCULAR ECONOMY AND COHESION POLICY"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "BRUSSELS", "key": 2, "date": "21/08/2015", "id": "Mathieu Fichter", "subject": "CIRCULAR ECONOMY AND COHESION POLICY"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "BRUSSELS", "key": 3, "date": "21/08/2015", "id": "Mathieu Fichter", "subject": "CIRCULAR ECONOMY AND COHESION POLICY"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "BRUSSELS", "key": 4, "date": "21/08/2015", "id": "Mathieu Fichter", "subject": "CIRCULAR ECONOMY AND COHESION POLICY"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "BRUSSELS", "key": 5, "date": "21/08/2015", "id": "Mathieu Fichter", "subject": "CIRCULAR ECONOMY AND COHESION POLICY"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "BRUSSELS", "key": 6, "date": "21/08/2015", "id": "Mathieu Fichter", "subject": "CIRCULAR ECONOMY AND COHESION POLICY"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "BRUSSELS", "key": 7, "date": "21/08/2015", "id": "Mathieu Fichter", "subject": "CIRCULAR ECONOMY AND COHESION POLICY"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "BRUSSELS", "key": 8, "date": "21/08/2015", "id": "Mathieu Fichter", "subject": "CIRCULAR ECONOMY AND COHESION POLICY"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "BRUSSELS", "key": 9, "date": "21/08/2015", "id": "Mathieu Fichter", "subject": "CIRCULAR ECONOMY AND COHESION POLICY"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "BRUSSELS", "key": 10, "date": "21/08/2015", "id": "Mathieu Fichter", "subject": "CIRCULAR ECONOMY AND COHESION POLICY"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "BRUSSELS", "key": 11, "date": "21/08/2015", "id": "Mathieu Fichter", "subject": "CIRCULAR ECONOMY AND COHESION POLICY"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "BRUSSELS", "key": 12, "date": "21/08/2015", "id": "Mathieu Fichter", "subject": "CIRCULAR ECONOMY AND COHESION POLICY"}], [{"weight": 0.4826298488019461, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/08/2015", "id": "Trio Wendel", "subject": "ETS-ESD Reform"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/08/2015", "id": "Sluimers Dirk Marinus", "subject": "CCP recovery and resolution"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/08/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Space policy issues"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "28/08/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Poverty"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "28/08/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union, industry, social partners"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/08/2015", "id": "Wetzel Detlef", "subject": "Energy Union, industry, social partners"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/08/2015", "id": "Enders Tom", "subject": "Space policy issues"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/08/2015", "id": "Bergenstrahle Sven", "subject": "Energy Poverty"}], [{"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/08/2015", "id": "Marco Valletta", "subject": "GMO, Feed Control: Safety and Hygiene, Minimisation of Waste"}], [{"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/08/2015", "id": "D\u00f6ring Alexander", "subject": "GMO, Feed Control: Safety and Hygiene, Minimisation of Waste"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/08/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "GMO, Feed Control: Safety and Hygiene, Minimisation of Waste"}], [{"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/08/2015", "id": "Bentley Anthony Philip", "subject": "Anti-dumping proceeding on Acesulfame Potassium (Ace-K)"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/08/2015", "id": "Shane Sutherland", "subject": "Transport Policy"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "26/08/2015", "id": "Shane Sutherland", "subject": "Transport Policy"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/08/2015", "id": "Legal & General Group Plc (L&G)", "subject": "Financial Services Policy"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/08/2015", "id": "Denzil Davidson", "subject": "Financial Services Policy"}], [{"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "27/08/2015", "id": "Gaspard Anne", "subject": "Equality bodies management and opportunities"}, {"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "27/08/2015", "id": "Gaspard Anne", "subject": "Equality bodies management and opportunities"}, {"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "27/08/2015", "id": "Gaspard Anne", "subject": "Equality bodies management and opportunities"}, {"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "27/08/2015", "id": "Gaspard Anne", "subject": "Equality bodies management and opportunities"}, {"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "27/08/2015", "id": "Gaspard Anne", "subject": "Equality bodies management and opportunities"}, {"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "27/08/2015", "id": "Gaspard Anne", "subject": "Equality bodies management and opportunities"}, {"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "27/08/2015", "id": "Gaspard Anne", "subject": "Equality bodies management and opportunities"}, {"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 7, "date": "27/08/2015", "id": "Gaspard Anne", "subject": "Equality bodies management and opportunities"}, {"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 8, "date": "27/08/2015", "id": "Gaspard Anne", "subject": "Equality bodies management and opportunities"}, {"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 9, "date": "27/08/2015", "id": "Gaspard Anne", "subject": "Equality bodies management and opportunities"}, {"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 10, "date": "27/08/2015", "id": "Gaspard Anne", "subject": "Equality bodies management and opportunities"}, {"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 11, "date": "27/08/2015", "id": "Gaspard Anne", "subject": "Equality bodies management and opportunities"}, {"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 12, "date": "27/08/2015", "id": "Gaspard Anne", "subject": "Equality bodies management and opportunities"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 13, "date": "27/08/2015", "id": "Gaspard Anne", "subject": "Equality bodies management and opportunities"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/08/2015", "id": "Christian Linder", "subject": "Energy Union, industry, social partners"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/08/2015", "id": "Industriegewerkschaft Metall (IG Metall)", "subject": "Energy Union, industry, social partners"}], [{"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "28/08/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "EU banking issues"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels belgium", "key": 1, "date": "25/08/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Occupational pensions"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "28/08/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "EU banking issues"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels belgium", "key": 3, "date": "25/08/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Occupational pensions"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "28/08/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "EU banking issues"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels belgium", "key": 5, "date": "25/08/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Occupational pensions"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "28/08/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "EU banking issues"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels belgium", "key": 7, "date": "25/08/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Occupational pensions"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 8, "date": "28/08/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "EU banking issues"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels belgium", "key": 9, "date": "25/08/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Occupational pensions"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 10, "date": "28/08/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "EU banking issues"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels belgium", "key": 11, "date": "25/08/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Occupational pensions"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels belgium", "key": 0, "date": "25/08/2015", "id": "Riemen Gerard", "subject": "Occupational pensions"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels belgium", "key": 1, "date": "25/08/2015", "id": "Riemen Gerard", "subject": "Occupational pensions"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels belgium", "key": 2, "date": "25/08/2015", "id": "Riemen Gerard", "subject": "Occupational pensions"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels belgium", "key": 3, "date": "25/08/2015", "id": "Riemen Gerard", "subject": "Occupational pensions"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels belgium", "key": 4, "date": "25/08/2015", "id": "Riemen Gerard", "subject": "Occupational pensions"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels belgium", "key": 5, "date": "25/08/2015", "id": "Riemen Gerard", "subject": "Occupational pensions"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "28/08/2015", "id": "Schackmann-Fallis Dr. Karl-Peter", "subject": "EU banking issues"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "28/08/2015", "id": "Schackmann-Fallis Dr. Karl-Peter", "subject": "EU banking issues"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "28/08/2015", "id": "Schackmann-Fallis Dr. Karl-Peter", "subject": "EU banking issues"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "28/08/2015", "id": "Schackmann-Fallis Dr. Karl-Peter", "subject": "EU banking issues"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "28/08/2015", "id": "Schackmann-Fallis Dr. Karl-Peter", "subject": "EU banking issues"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "28/08/2015", "id": "Schackmann-Fallis Dr. Karl-Peter", "subject": "EU banking issues"}], [{"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussel", "key": 0, "date": "25/08/2015", "id": "Maximilian Strotmann", "subject": "SEC2SV, startups"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussel", "key": 0, "date": "25/08/2015", "id": "Mind the Bridge Foundation (MTB)", "subject": "SEC2SV, startups"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/08/2015", "id": "Cavanagh Matt", "subject": "CCP recovery and resolution"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/08/2015", "id": "Sluimers Dirk Marinus", "subject": "CCP recovery and resolution"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "26/08/2015", "id": "Godfrey Daniel", "subject": "CCP recovery and resolution"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "26/08/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "CCP recovery and resolution"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "24/08/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "CCP recovery and resolution"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "24/08/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "CCP recovery and resolution"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "24/08/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "CCP recovery and resolution"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "24/08/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "CCP recovery and resolution"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "24/08/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "CCP recovery and resolution"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/08/2015", "id": "Warland Philip", "subject": "CCP recovery and resolution"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/08/2015", "id": "Blumer David", "subject": "CCP recovery and resolution"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/08/2015", "id": "Levine  Ida", "subject": "CCP recovery and resolution"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/08/2015", "id": "van Roost Joost M.", "subject": "Transport Policy"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "26/08/2015", "id": "van Roost Joost M.", "subject": "Transport Policy"}], [{"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels belgium", "key": 0, "date": "25/08/2015", "id": "Jan Ceyssens", "subject": "Occupational pensions"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels belgium", "key": 1, "date": "25/08/2015", "id": "Jan Ceyssens", "subject": "Occupational pensions"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels belgium", "key": 2, "date": "25/08/2015", "id": "Jan Ceyssens", "subject": "Occupational pensions"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels belgium", "key": 3, "date": "25/08/2015", "id": "Jan Ceyssens", "subject": "Occupational pensions"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels belgium", "key": 4, "date": "25/08/2015", "id": "Jan Ceyssens", "subject": "Occupational pensions"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels belgium", "key": 5, "date": "25/08/2015", "id": "Jan Ceyssens", "subject": "Occupational pensions"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels belgium", "key": 0, "date": "25/08/2015", "id": "Pensioenfederatie (Federation of the Dutch Pension Funds) (PF)", "subject": "Occupational pensions"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels belgium", "key": 1, "date": "25/08/2015", "id": "Pensioenfederatie (Federation of the Dutch Pension Funds) (PF)", "subject": "Occupational pensions"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels belgium", "key": 2, "date": "25/08/2015", "id": "Pensioenfederatie (Federation of the Dutch Pension Funds) (PF)", "subject": "Occupational pensions"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels belgium", "key": 3, "date": "25/08/2015", "id": "Pensioenfederatie (Federation of the Dutch Pension Funds) (PF)", "subject": "Occupational pensions"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels belgium", "key": 4, "date": "25/08/2015", "id": "Pensioenfederatie (Federation of the Dutch Pension Funds) (PF)", "subject": "Occupational pensions"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels belgium", "key": 5, "date": "25/08/2015", "id": "Pensioenfederatie (Federation of the Dutch Pension Funds) (PF)", "subject": "Occupational pensions"}], [{"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/08/2015", "id": "Heidi Jern", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.5296252465780869, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "27/08/2015", "id": "Heidi Jern", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.5296252465780869, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "27/08/2015", "id": "Heidi Jern", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.5296252465780869, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/08/2015", "id": "Juho Romakkaniemi", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.5296252465780869, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "27/08/2015", "id": "Juho Romakkaniemi", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.49388395793886253, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/08/2015", "id": "Enders Tom", "subject": "Hydrazine"}, {"weight": 0.49388395793886253, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/08/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Hydrazine"}], [{"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/08/2015", "id": "Dhot Neil", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/08/2015", "id": "Raoul Ruparel", "subject": "securitisation, CRR review, CMU"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/08/2015", "id": "International Union of Tenants (IUT)", "subject": "Energy Poverty"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/08/2015", "id": "Christian Linder", "subject": "Energy Poverty"}], [{"weight": 0.4793688362962919, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/08/2015", "id": "Pierre Schellekens", "subject": "Electricity market design"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/08/2015", "id": "Miguel Arias Ca\u00f1ete", "subject": "Electricity market design"}, {"weight": 0.4793688362962919, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/08/2015", "id": "Yvon Slingenberg", "subject": "Electricity market design"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "18/08/2015", "id": "Miguel Arias Ca\u00f1ete", "subject": "Contribution of Norsk Hydro to climate policy objectives"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "18/08/2015", "id": "Norsk Hydro", "subject": "Contribution of Norsk Hydro to climate policy objectives"}, {"weight": 0.4826298488019461, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "18/08/2015", "id": "Norsk Hydro", "subject": "Contribution of Norsk Hydro to climate policy objectives"}, {"weight": 0.4826298488019461, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "18/08/2015", "id": "Yvon Slingenberg", "subject": "Contribution of Norsk Hydro to climate policy objectives"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "20/08/2015", "id": "Trans Adriatic Pipeline (TAP)", "subject": "State of play of TAP"}, {"weight": 0.4826298488019461, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "20/08/2015", "id": "Trans Adriatic Pipeline (TAP)", "subject": "State of play of TAP"}, {"weight": 0.39702827090211373, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "05/08/2015", "id": "Trans Adriatic Pipeline (TAP)", "subject": "Briefing about TAP's operations in Greece and exchange views on achieving progress going forward"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "20/08/2015", "id": "Miguel Arias Ca\u00f1ete", "subject": "State of play of TAP"}, {"weight": 0.39702827090211373, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/08/2015", "id": "Gonzalo de Mendoza Asensi", "subject": "Briefing about TAP's operations in Greece and exchange views on achieving progress going forward"}, {"weight": 0.4826298488019461, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "20/08/2015", "id": "Yvon Slingenberg", "subject": "State of play of TAP"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/08/2015", "id": "Jack Schickler", "subject": "CCP recovery and resolution"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/08/2015", "id": "Prudential plc (Prudential)", "subject": "CCP recovery and resolution"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "26/08/2015", "id": "Jack Schickler", "subject": "CCP recovery and resolution"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "24/08/2015", "id": "Jack Schickler", "subject": "CCP recovery and resolution"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "24/08/2015", "id": "Jack Schickler", "subject": "CCP recovery and resolution"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "24/08/2015", "id": "Jack Schickler", "subject": "CCP recovery and resolution"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "24/08/2015", "id": "Jack Schickler", "subject": "CCP recovery and resolution"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "24/08/2015", "id": "Jack Schickler", "subject": "CCP recovery and resolution"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/08/2015", "id": "Mette Toftdal Grolleman", "subject": "Latest on insurance; infrastructure definition; securitisation; CMU; 29th pension regime; Solcency II"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "26/08/2015", "id": "Mette Toftdal Grolleman", "subject": "Europe in general"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "26/08/2015", "id": "Mette Toftdal Grolleman", "subject": "securitisation, CRR review, CMU"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/08/2015", "id": "Denzil Davidson", "subject": "Financial Services Policy"}], [{"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/08/2015", "id": "Celanese International Holdings Luxembourg S.a.r.l.", "subject": "Anti-dumping proceeding on Acesulfame Potassium (Ace-K)"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/08/2015", "id": "Nele Eichhorn", "subject": "Anti-dumping proceeding on Acesulfame Potassium (Ace-K)"}], [{"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussel", "key": 0, "date": "25/08/2015", "id": "Onetti Alberto", "subject": "SEC2SV, startups"}], [{"weight": 0.5296252465780869, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/08/2015", "id": "Heidi Jern", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.5296252465780869, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/08/2015", "id": "Juho Romakkaniemi", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.5296252465780869, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/08/2015", "id": "Bayer AG", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.5296252465780869, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "27/08/2015", "id": "Bayer AG", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Berlin", "key": 0, "date": "16/08/2015", "id": "Kerber Dr. Markus", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Berlin", "key": 1, "date": "16/08/2015", "id": "Kerber Dr. Markus", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "31/08/2015", "id": "Mensink Marco", "subject": "Digitisation of industry"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "31/08/2015", "id": "Mensink Marco", "subject": "Digitisation of industry"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "31/08/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "Digitisation of industry"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Berlin", "key": 1, "date": "16/08/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "31/08/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "Digitisation of industry"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Berlin", "key": 3, "date": "16/08/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/08/2015", "id": "Enders Tom", "subject": "Space policy issues"}, {"weight": 0.49388395793886253, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "28/08/2015", "id": "Enders Tom", "subject": "Hydrazine"}], [{"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/08/2015", "id": "J\u00f6rgen Gren", "subject": "DSM, copyright"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "28/08/2015", "id": "European Film Agency Directors (EFADS)", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "28/08/2015", "id": "European Film Agency Directors (EFADS)", "subject": "DSM, copyright"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "28/08/2015", "id": "Pauline Rouch", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/08/2015", "id": "Konsentio ApS (Konsentio)", "subject": "Innovation"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "13/08/2015", "id": "Konsentio ApS (Konsentio)", "subject": "Innovation"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "13/08/2015", "id": "Konsentio ApS (Konsentio)", "subject": "Innovation"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "13/08/2015", "id": "Konsentio ApS (Konsentio)", "subject": "Innovation"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "13/08/2015", "id": "Konsentio ApS (Konsentio)", "subject": "Innovation"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "13/08/2015", "id": "Konsentio ApS (Konsentio)", "subject": "Innovation"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/08/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "Innovation"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "13/08/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "Innovation"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "13/08/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "Innovation"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "13/08/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "Innovation"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "13/08/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "Innovation"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "13/08/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "Innovation"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/08/2015", "id": "Mette Toftdal Grolleman", "subject": "securitisation, CRR review, CMU"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/08/2015", "id": "Open Europe", "subject": "securitisation, CRR review, CMU"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/08/2015", "id": "Levine  Ida", "subject": "CCP recovery and resolution"}], [{"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/08/2015", "id": "Bentley Anthony Philip", "subject": "Anti-dumping proceeding on Acesulfame Potassium (Ace-K)"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/08/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Anti-dumping proceeding on Acesulfame Potassium (Ace-K)"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "11/08/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Anti-dumping proceeding on Acesulfame Potassium (Ace-K)"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/08/2015", "id": "Berry  Ronnie", "subject": "Anti-dumping proceeding on Acesulfame Potassium (Ace-K)"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/08/2015", "id": "Capital International Limited (CIL)", "subject": "CCP recovery and resolution"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/08/2015", "id": "Jack Schickler", "subject": "CCP recovery and resolution"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/08/2015", "id": "Koller Michaela", "subject": "Latest on insurance; infrastructure definition; securitisation; CMU; 29th pension regime; Solcency II"}], [{"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels belgium", "key": 0, "date": "25/08/2015", "id": "Riemen Gerard", "subject": "Occupational pensions"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels belgium", "key": 1, "date": "25/08/2015", "id": "Riemen Gerard", "subject": "Occupational pensions"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels belgium", "key": 2, "date": "25/08/2015", "id": "Riemen Gerard", "subject": "Occupational pensions"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels belgium", "key": 3, "date": "25/08/2015", "id": "Riemen Gerard", "subject": "Occupational pensions"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels belgium", "key": 4, "date": "25/08/2015", "id": "Riemen Gerard", "subject": "Occupational pensions"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels belgium", "key": 5, "date": "25/08/2015", "id": "Riemen Gerard", "subject": "Occupational pensions"}], [{"weight": 0.059500000000000004, "locale": "BERL", "key": 0, "date": "27/08/2015", "id": "Elisabeth Werner", "subject": "Meeting with Birdlife Europe"}, {"weight": 0.059500000000000004, "locale": "BERL", "key": 0, "date": "27/08/2015", "id": "Stichting BirdLife Europe (BirdLife Europe)", "subject": "Meeting with Birdlife Europe"}], [{"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "31/08/2015", "id": "Markus Schulte", "subject": "Digitisation of industry"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "31/08/2015", "id": "Markus Schulte", "subject": "Digitisation of industry"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "31/08/2015", "id": "Confederation of European Paper Industries (CEPI)", "subject": "Digitisation of industry"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "31/08/2015", "id": "Confederation of European Paper Industries (CEPI)", "subject": "Digitisation of industry"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/08/2015", "id": "Wilson Nigel", "subject": "Financial Services Policy"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/08/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Financial Services Policy"}], [{"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Berlin", "key": 0, "date": "16/08/2015", "id": "Kerber Dr. Markus", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Berlin", "key": 1, "date": "16/08/2015", "id": "Kerber Dr. Markus", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "28/08/2015", "id": "Brunfaut Jeanne", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels/Belgium", "key": 0, "date": "31/08/2015", "id": "Infantino Gianni", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels/Belgium", "key": 0, "date": "31/08/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "28/08/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/08/2015", "id": "F\u00e9d\u00e9ration Europ\u00e9enne des Fabricants d'Aliments Compos\u00e9s (FEFAC)", "subject": "GMO, Feed Control: Safety and Hygiene, Minimisation of Waste"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/08/2015", "id": "Marco Valletta", "subject": "GMO, Feed Control: Safety and Hygiene, Minimisation of Waste"}], [{"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/08/2015", "id": "Nele Eichhorn", "subject": "Anti-dumping proceeding on Acesulfame Potassium (Ace-K)"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "11/08/2015", "id": "Nele Eichhorn", "subject": "Anti-dumping proceeding on Acesulfame Potassium (Ace-K)"}], [{"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/08/2015", "id": "Berry  Ronnie", "subject": "Anti-dumping proceeding on Acesulfame Potassium (Ace-K)"}], [{"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/08/2015", "id": "Christos Stylianides", "subject": "Current humanitarian crises"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "06/08/2015", "id": "Christos Stylianides", "subject": "Current humanitarian crises"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "06/08/2015", "id": "Christos Stylianides", "subject": "Current humanitarian crises"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "06/08/2015", "id": "Christos Stylianides", "subject": "Current humanitarian crises"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "06/08/2015", "id": "Christos Stylianides", "subject": "Current humanitarian crises"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "06/08/2015", "id": "Christos Stylianides", "subject": "Current humanitarian crises"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "06/08/2015", "id": "Christos Stylianides", "subject": "Current humanitarian crises"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "06/08/2015", "id": "Christos Stylianides", "subject": "Current humanitarian crises"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "06/08/2015", "id": "Christos Stylianides", "subject": "Current humanitarian crises"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "06/08/2015", "id": "Christos Stylianides", "subject": "Current humanitarian crises"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "06/08/2015", "id": "Christos Stylianides", "subject": "Current humanitarian crises"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 11, "date": "06/08/2015", "id": "Christos Stylianides", "subject": "Current humanitarian crises"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/08/2015", "id": "Liu Joanne", "subject": "Current humanitarian crises"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "06/08/2015", "id": "Liu Joanne", "subject": "Current humanitarian crises"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "06/08/2015", "id": "Liu Joanne", "subject": "Current humanitarian crises"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "06/08/2015", "id": "Liu Joanne", "subject": "Current humanitarian crises"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "06/08/2015", "id": "Liu Joanne", "subject": "Current humanitarian crises"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "06/08/2015", "id": "Liu Joanne", "subject": "Current humanitarian crises"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "06/08/2015", "id": "Liu Joanne", "subject": "Current humanitarian crises"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "06/08/2015", "id": "Liu Joanne", "subject": "Current humanitarian crises"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "06/08/2015", "id": "Liu Joanne", "subject": "Current humanitarian crises"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "06/08/2015", "id": "Liu Joanne", "subject": "Current humanitarian crises"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "06/08/2015", "id": "Liu Joanne", "subject": "Current humanitarian crises"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 11, "date": "06/08/2015", "id": "Liu Joanne", "subject": "Current humanitarian crises"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "20/08/2015", "id": "Bradshaw Ian", "subject": "State of play of TAP"}, {"weight": 0.4826298488019461, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "20/08/2015", "id": "Bradshaw Ian", "subject": "State of play of TAP"}, {"weight": 0.39702827090211373, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "05/08/2015", "id": "Bradshaw Ian", "subject": "Briefing about TAP's operations in Greece and exchange views on achieving progress going forward"}], [{"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "27/08/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Equality bodies management and opportunities"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "27/08/2015", "id": "Gaspard Anne", "subject": "Equality bodies management and opportunities"}], [{"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "31/08/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "28/08/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "DSM, copyright"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/08/2015", "id": "Brunfaut Jeanne", "subject": "DSM, copyright"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "31/08/2015", "id": "Higgins John", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.39702827090211373, "locale": "BERL", "key": 0, "date": "24/08/2015", "id": "Miguel Arias Ca\u00f1ete", "subject": "Role of Natural Gas"}, {"weight": 0.39702827090211373, "locale": "BERL", "key": 0, "date": "24/08/2015", "id": "Raabe Beate", "subject": "Role of Natural Gas"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/08/2015", "id": "Peter Van Kemseke", "subject": "Energy poverty and energy efficiency"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/08/2015", "id": "European Federation of National Organisations working with the Homeless (FEANTSA)", "subject": "Energy poverty and energy efficiency"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/08/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Transport Policy"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "26/08/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Transport Policy"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/08/2015", "id": "van Roost Joost M.", "subject": "Transport Policy"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "26/08/2015", "id": "van Roost Joost M.", "subject": "Transport Policy"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "26/08/2015", "id": "Godfrey Daniel", "subject": "CCP recovery and resolution"}], [{"weight": 0.47610782379063776, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/08/2015", "id": "Miguel Arias Ca\u00f1ete", "subject": "TSO/DSO Platform"}, {"weight": 0.4793688362962919, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "17/08/2015", "id": "Miguel Arias Ca\u00f1ete", "subject": "Electricity market design"}, {"weight": 0.47610782379063776, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/08/2015", "id": "Buchel Christian", "subject": "TSO/DSO Platform"}, {"weight": 0.4793688362962919, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/08/2015", "id": "Stichting Universal Smart Energy Framework (Stichting USEF)", "subject": "Electricity market design"}], [{"weight": 0.4826298488019461, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/08/2015", "id": "Pons-Deladri\u00e8re Genevi\u00e8ve", "subject": "Governance in 2030 Energy Union"}], [{"weight": 0.4826298488019461, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/08/2015", "id": "Freie Universit\u00e4t Berlin (FUB)", "subject": "Interview on the perception of the EU public spheres by EU officials"}, {"weight": 0.4826298488019461, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/08/2015", "id": "Yvon Slingenberg", "subject": "Interview on the perception of the EU public spheres by EU officials"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/08/2015", "id": "Warland Philip", "subject": "CCP recovery and resolution"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/08/2015", "id": "Airbus Group N.V.", "subject": "Space policy issues"}, {"weight": 0.49388395793886253, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "28/08/2015", "id": "Airbus Group N.V.", "subject": "Hydrazine"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/08/2015", "id": "Christian Linder", "subject": "Space policy issues"}, {"weight": 0.49388395793886253, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/08/2015", "id": "Fabrice Comptour", "subject": "Hydrazine"}], [{"weight": 0.5296252465780869, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/08/2015", "id": "Dekkers Dr. Marijn", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.5296252465780869, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "27/08/2015", "id": "Dekkers Dr. Marijn", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/08/2015", "id": "Bergenstrahle Sven", "subject": "Energy Poverty"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/08/2015", "id": "Jack Schickler", "subject": "CCP recovery and resolution"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/08/2015", "id": "Fidelity Worldwide Investment", "subject": "CCP recovery and resolution"}], [{"weight": 0.5296252465780869, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/08/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.5296252465780869, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "27/08/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.5296252465780869, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/08/2015", "id": "Dekkers Dr. Marijn", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.5296252465780869, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/08/2015", "id": "Konsentio ApS (Konsentio)", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/08/2015", "id": "McDermott Will & Emery Belgium LLP", "subject": "Anti-dumping proceeding on Acesulfame Potassium (Ace-K)"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/08/2015", "id": "Nele Eichhorn", "subject": "Anti-dumping proceeding on Acesulfame Potassium (Ace-K)"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/08/2015", "id": "Koller Michaela", "subject": "Latest on insurance; infrastructure definition; securitisation; CMU; 29th pension regime; Solcency II"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/08/2015", "id": "Raoul Ruparel", "subject": "securitisation, CRR review, CMU"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/08/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Latest on insurance; infrastructure definition; securitisation; CMU; 29th pension regime; Solcency II"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "26/08/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Europe in general"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "26/08/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "securitisation, CRR review, CMU"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/08/2015", "id": "cabinet DN consulting sprl (cabinet DN)", "subject": "Europe in general"}], [{"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "31/08/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Presentation of U.S. Steel; Energy Union; situation of steel industry"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "31/08/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Presentation of U.S. Steel; Energy Union; situation of steel industry"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "31/08/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Presentation of U.S. Steel; Energy Union; situation of steel industry"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "31/08/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Presentation of U.S. Steel; Energy Union; situation of steel industry"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "31/08/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Presentation of U.S. Steel; Energy Union; situation of steel industry"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "31/08/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Presentation of U.S. Steel; Energy Union; situation of steel industry"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "31/08/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Presentation of U.S. Steel; Energy Union; situation of steel industry"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "31/08/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Presentation of U.S. Steel; Energy Union; situation of steel industry"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "31/08/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Presentation of U.S. Steel; Energy Union; situation of steel industry"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "31/08/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Presentation of U.S. Steel; Energy Union; situation of steel industry"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "31/08/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Presentation of U.S. Steel; Energy Union; situation of steel industry"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 11, "date": "31/08/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Presentation of U.S. Steel; Energy Union; situation of steel industry"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "31/08/2015", "id": "U. S. Steel Ko\u0161ice, s.r.o. (USSK)", "subject": "Presentation of U.S. Steel; Energy Union; situation of steel industry"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "31/08/2015", "id": "U. S. Steel Ko\u0161ice, s.r.o. (USSK)", "subject": "Presentation of U.S. Steel; Energy Union; situation of steel industry"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "31/08/2015", "id": "U. S. Steel Ko\u0161ice, s.r.o. (USSK)", "subject": "Presentation of U.S. Steel; Energy Union; situation of steel industry"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "31/08/2015", "id": "U. S. Steel Ko\u0161ice, s.r.o. (USSK)", "subject": "Presentation of U.S. Steel; Energy Union; situation of steel industry"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "31/08/2015", "id": "U. S. Steel Ko\u0161ice, s.r.o. (USSK)", "subject": "Presentation of U.S. Steel; Energy Union; situation of steel industry"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "31/08/2015", "id": "U. S. Steel Ko\u0161ice, s.r.o. (USSK)", "subject": "Presentation of U.S. Steel; Energy Union; situation of steel industry"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "31/08/2015", "id": "U. S. Steel Ko\u0161ice, s.r.o. (USSK)", "subject": "Presentation of U.S. Steel; Energy Union; situation of steel industry"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "31/08/2015", "id": "U. S. Steel Ko\u0161ice, s.r.o. (USSK)", "subject": "Presentation of U.S. Steel; Energy Union; situation of steel industry"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "31/08/2015", "id": "U. S. Steel Ko\u0161ice, s.r.o. (USSK)", "subject": "Presentation of U.S. Steel; Energy Union; situation of steel industry"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "31/08/2015", "id": "U. S. Steel Ko\u0161ice, s.r.o. (USSK)", "subject": "Presentation of U.S. Steel; Energy Union; situation of steel industry"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "31/08/2015", "id": "U. S. Steel Ko\u0161ice, s.r.o. (USSK)", "subject": "Presentation of U.S. Steel; Energy Union; situation of steel industry"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 11, "date": "31/08/2015", "id": "U. S. Steel Ko\u0161ice, s.r.o. (USSK)", "subject": "Presentation of U.S. Steel; Energy Union; situation of steel industry"}], [{"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussel", "key": 0, "date": "25/08/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "SEC2SV, startups"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussel", "key": 0, "date": "25/08/2015", "id": "Onetti Alberto", "subject": "SEC2SV, startups"}], [{"weight": 0.39702827090211373, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/08/2015", "id": "Miguel Arias Ca\u00f1ete", "subject": "Briefing about TAP's operations in Greece and exchange views on achieving progress going forward"}, {"weight": 0.39702827090211373, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/08/2015", "id": "Bradshaw Ian", "subject": "Briefing about TAP's operations in Greece and exchange views on achieving progress going forward"}], [{"weight": 0.5296252465780869, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/08/2015", "id": "Konsentio ApS (Konsentio)", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.5296252465780869, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "27/08/2015", "id": "Konsentio ApS (Konsentio)", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "13/08/2015", "id": "Konsentio ApS (Konsentio)", "subject": "Innovation"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "13/08/2015", "id": "Konsentio ApS (Konsentio)", "subject": "Innovation"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "13/08/2015", "id": "Konsentio ApS (Konsentio)", "subject": "Innovation"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "13/08/2015", "id": "Konsentio ApS (Konsentio)", "subject": "Innovation"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "13/08/2015", "id": "Konsentio ApS (Konsentio)", "subject": "Innovation"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "13/08/2015", "id": "Konsentio ApS (Konsentio)", "subject": "Innovation"}], [{"weight": 0.39702827090211373, "locale": "BERL", "key": 0, "date": "24/08/2015", "id": "Joachim Balke", "subject": "Role of Natural Gas"}, {"weight": 0.39702827090211373, "locale": "BERL", "key": 0, "date": "24/08/2015", "id": "EUROGAS aisbl (Eurogas)", "subject": "Role of Natural Gas"}], [{"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "31/08/2015", "id": "Higgins John", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "31/08/2015", "id": "J\u00f6rgen Gren", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "28/08/2015", "id": "J\u00f6rgen Gren", "subject": "DSM, copyright"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussel", "key": 0, "date": "25/08/2015", "id": "Maximilian Strotmann", "subject": "SEC2SV, startups"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "18/08/2015", "id": "Brandtz\u00e6g Svein Richard", "subject": "Contribution of Norsk Hydro to climate policy objectives"}, {"weight": 0.4826298488019461, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "18/08/2015", "id": "Brandtz\u00e6g Svein Richard", "subject": "Contribution of Norsk Hydro to climate policy objectives"}], [{"weight": 0.6647649572715811, "locale": "BERL, Brussels", "key": 0, "date": "26/08/2015", "id": "E.ON SE", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6647649572715811, "locale": "BERL, Brussels", "key": 0, "date": "26/08/2015", "id": "Juraj Nociar", "subject": "Energy Union"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels/Belgium", "key": 0, "date": "31/08/2015", "id": "Pauline Rouch", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "28/08/2015", "id": "Pauline Rouch", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/08/2015", "id": "European Federation of National Associations of Water Services (EUREAU)", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/08/2015", "id": "Heidi Jern", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "31/08/2015", "id": "J\u00f6rgen Gren", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.4730719921463412, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "31/08/2015", "id": "DIGITALEUROPE (DE)", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/08/2015", "id": "Keith Sequeira", "subject": "Innovation"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "13/08/2015", "id": "Keith Sequeira", "subject": "Innovation"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "13/08/2015", "id": "Keith Sequeira", "subject": "Innovation"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "13/08/2015", "id": "Keith Sequeira", "subject": "Innovation"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "13/08/2015", "id": "Keith Sequeira", "subject": "Innovation"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "13/08/2015", "id": "Keith Sequeira", "subject": "Innovation"}], [{"weight": 0.4826298488019461, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "21/08/2015", "id": "van Beurden Ben", "subject": "ETS review propsal and gas/LNG market"}, {"weight": 0.4826298488019461, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/08/2015", "id": "Pons-Deladri\u00e8re Genevi\u00e8ve", "subject": "Governance in 2030 Energy Union"}, {"weight": 0.4826298488019461, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/08/2015", "id": "Sch\u00fctt Brigitta", "subject": "Interview on the perception of the EU public spheres by EU officials"}, {"weight": 0.4793688362962919, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/08/2015", "id": "Stichting Universal Smart Energy Framework (Stichting USEF)", "subject": "Electricity market design"}, {"weight": 0.4826298488019461, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/08/2015", "id": "Trio Wendel", "subject": "ETS-ESD Reform"}, {"weight": 0.4826298488019461, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/08/2015", "id": "Miguel Arias Ca\u00f1ete", "subject": "Interview on the perception of the EU public spheres by EU officials"}, {"weight": 0.4826298488019461, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "27/08/2015", "id": "Miguel Arias Ca\u00f1ete", "subject": "ETS-ESD Reform"}, {"weight": 0.4826298488019461, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "25/08/2015", "id": "Miguel Arias Ca\u00f1ete", "subject": "Governance in 2030 Energy Union"}, {"weight": 0.4826298488019461, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "21/08/2015", "id": "Miguel Arias Ca\u00f1ete", "subject": "ETS review propsal and gas/LNG market"}, {"weight": 0.4826298488019461, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "20/08/2015", "id": "Miguel Arias Ca\u00f1ete", "subject": "State of play of TAP"}, {"weight": 0.4826298488019461, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "18/08/2015", "id": "Miguel Arias Ca\u00f1ete", "subject": "Contribution of Norsk Hydro to climate policy objectives"}, {"weight": 0.4793688362962919, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "17/08/2015", "id": "Miguel Arias Ca\u00f1ete", "subject": "Electricity market design"}, {"weight": 0.4826298488019461, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "18/08/2015", "id": "Brandtz\u00e6g Svein Richard", "subject": "Contribution of Norsk Hydro to climate policy objectives"}, {"weight": 0.4826298488019461, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "20/08/2015", "id": "Bradshaw Ian", "subject": "State of play of TAP"}], [{"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "31/08/2015", "id": "Kira\u013evarga  Miroslav", "subject": "Presentation of U.S. Steel; Energy Union; situation of steel industry"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "31/08/2015", "id": "Kira\u013evarga  Miroslav", "subject": "Presentation of U.S. Steel; Energy Union; situation of steel industry"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "31/08/2015", "id": "Kira\u013evarga  Miroslav", "subject": "Presentation of U.S. Steel; Energy Union; situation of steel industry"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "31/08/2015", "id": "Kira\u013evarga  Miroslav", "subject": "Presentation of U.S. Steel; Energy Union; situation of steel industry"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "31/08/2015", "id": "Kira\u013evarga  Miroslav", "subject": "Presentation of U.S. Steel; Energy Union; situation of steel industry"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "31/08/2015", "id": "Kira\u013evarga  Miroslav", "subject": "Presentation of U.S. Steel; Energy Union; situation of steel industry"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "31/08/2015", "id": "Kira\u013evarga  Miroslav", "subject": "Presentation of U.S. Steel; Energy Union; situation of steel industry"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "31/08/2015", "id": "Kira\u013evarga  Miroslav", "subject": "Presentation of U.S. Steel; Energy Union; situation of steel industry"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "31/08/2015", "id": "Kira\u013evarga  Miroslav", "subject": "Presentation of U.S. Steel; Energy Union; situation of steel industry"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "31/08/2015", "id": "Kira\u013evarga  Miroslav", "subject": "Presentation of U.S. Steel; Energy Union; situation of steel industry"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "31/08/2015", "id": "Kira\u013evarga  Miroslav", "subject": "Presentation of U.S. Steel; Energy Union; situation of steel industry"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 11, "date": "31/08/2015", "id": "Kira\u013evarga  Miroslav", "subject": "Presentation of U.S. Steel; Energy Union; situation of steel industry"}, {"weight": 0.6647649572715811, "locale": "BERL, Brussels", "key": 0, "date": "26/08/2015", "id": "Juraj Nociar", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/08/2015", "id": "Peter Van Kemseke", "subject": "Energy poverty and energy efficiency"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/08/2015", "id": "Christian Linder", "subject": "Space policy issues"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "28/08/2015", "id": "Christian Linder", "subject": "Energy Poverty"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "28/08/2015", "id": "Christian Linder", "subject": "Energy Union, industry, social partners"}], [{"weight": 0.6647649572715811, "locale": "BERL, Brussels", "key": 0, "date": "26/08/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6647649572715811, "locale": "BERL, Brussels", "key": 0, "date": "26/08/2015", "id": "Teyssen Dr. Johannes", "subject": "Energy Union"}], [{"weight": 0.4826298488019461, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/08/2015", "id": "WWF European Policy Programme (WWF EPO)", "subject": "Governance in 2030 Energy Union"}, {"weight": 0.4826298488019461, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/08/2015", "id": "Yvon Slingenberg", "subject": "Governance in 2030 Energy Union"}], [{"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/08/2015", "id": "Liu Joanne", "subject": "Current humanitarian crises"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "06/08/2015", "id": "Liu Joanne", "subject": "Current humanitarian crises"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "06/08/2015", "id": "Liu Joanne", "subject": "Current humanitarian crises"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "06/08/2015", "id": "Liu Joanne", "subject": "Current humanitarian crises"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "06/08/2015", "id": "Liu Joanne", "subject": "Current humanitarian crises"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "06/08/2015", "id": "Liu Joanne", "subject": "Current humanitarian crises"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "06/08/2015", "id": "Liu Joanne", "subject": "Current humanitarian crises"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "06/08/2015", "id": "Liu Joanne", "subject": "Current humanitarian crises"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "06/08/2015", "id": "Liu Joanne", "subject": "Current humanitarian crises"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "06/08/2015", "id": "Liu Joanne", "subject": "Current humanitarian crises"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "06/08/2015", "id": "Liu Joanne", "subject": "Current humanitarian crises"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 11, "date": "06/08/2015", "id": "Liu Joanne", "subject": "Current humanitarian crises"}], [{"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Berlin", "key": 0, "date": "16/08/2015", "id": "Bundesverband der Deutschen Industrie e.V. (BDI)", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Berlin", "key": 1, "date": "16/08/2015", "id": "Bundesverband der Deutschen Industrie e.V. (BDI)", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Berlin", "key": 0, "date": "16/08/2015", "id": "Markus Schulte", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Berlin", "key": 1, "date": "16/08/2015", "id": "Markus Schulte", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "31/08/2015", "id": "Markus Schulte", "subject": "Digitisation of industry"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Berlin", "key": 1, "date": "16/08/2015", "id": "Markus Schulte", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "31/08/2015", "id": "Markus Schulte", "subject": "Digitisation of industry"}, {"weight": 0.3938264300253649, "locale": "Berlin", "key": 3, "date": "16/08/2015", "id": "Markus Schulte", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.6647649572715811, "locale": "BERL, Brussels", "key": 0, "date": "26/08/2015", "id": "Teyssen Dr. Johannes", "subject": "Energy Union"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/08/2015", "id": "Blumer David", "subject": "CCP recovery and resolution"}], [{"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/08/2015", "id": "Keith Sequeira", "subject": "Innovation"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "13/08/2015", "id": "Keith Sequeira", "subject": "Innovation"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "13/08/2015", "id": "Keith Sequeira", "subject": "Innovation"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "13/08/2015", "id": "Keith Sequeira", "subject": "Innovation"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "13/08/2015", "id": "Keith Sequeira", "subject": "Innovation"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "13/08/2015", "id": "Keith Sequeira", "subject": "Innovation"}, {"weight": 0.5296252465780869, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/08/2015", "id": "BUSINESSEUROPE", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.5296252465780869, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "27/08/2015", "id": "BUSINESSEUROPE", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "13/08/2015", "id": "BUSINESSEUROPE", "subject": "Innovation"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "13/08/2015", "id": "BUSINESSEUROPE", "subject": "Innovation"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "13/08/2015", "id": "BUSINESSEUROPE", "subject": "Innovation"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "13/08/2015", "id": "BUSINESSEUROPE", "subject": "Innovation"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "13/08/2015", "id": "BUSINESSEUROPE", "subject": "Innovation"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "13/08/2015", "id": "BUSINESSEUROPE", "subject": "Innovation"}, {"weight": 0.5296252465780869, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/08/2015", "id": "Heidi Jern", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.5296252465780869, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/08/2015", "id": "Juho Romakkaniemi", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/08/2015", "id": "M\u00e9decins Sans Fronti\u00e8res (MSF)", "subject": "Current humanitarian crises"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "06/08/2015", "id": "M\u00e9decins Sans Fronti\u00e8res (MSF)", "subject": "Current humanitarian crises"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "06/08/2015", "id": "M\u00e9decins Sans Fronti\u00e8res (MSF)", "subject": "Current humanitarian crises"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "06/08/2015", "id": "M\u00e9decins Sans Fronti\u00e8res (MSF)", "subject": "Current humanitarian crises"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "06/08/2015", "id": "M\u00e9decins Sans Fronti\u00e8res (MSF)", "subject": "Current humanitarian crises"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "06/08/2015", "id": "M\u00e9decins Sans Fronti\u00e8res (MSF)", "subject": "Current humanitarian crises"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "06/08/2015", "id": "M\u00e9decins Sans Fronti\u00e8res (MSF)", "subject": "Current humanitarian crises"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "06/08/2015", "id": "M\u00e9decins Sans Fronti\u00e8res (MSF)", "subject": "Current humanitarian crises"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "06/08/2015", "id": "M\u00e9decins Sans Fronti\u00e8res (MSF)", "subject": "Current humanitarian crises"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "06/08/2015", "id": "M\u00e9decins Sans Fronti\u00e8res (MSF)", "subject": "Current humanitarian crises"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "06/08/2015", "id": "M\u00e9decins Sans Fronti\u00e8res (MSF)", "subject": "Current humanitarian crises"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 11, "date": "06/08/2015", "id": "M\u00e9decins Sans Fronti\u00e8res (MSF)", "subject": "Current humanitarian crises"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/08/2015", "id": "Kim Eling", "subject": "Current humanitarian crises"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "06/08/2015", "id": "Kim Eling", "subject": "Current humanitarian crises"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "06/08/2015", "id": "Kim Eling", "subject": "Current humanitarian crises"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "06/08/2015", "id": "Kim Eling", "subject": "Current humanitarian crises"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "06/08/2015", "id": "Kim Eling", "subject": "Current humanitarian crises"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "06/08/2015", "id": "Kim Eling", "subject": "Current humanitarian crises"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "06/08/2015", "id": "Kim Eling", "subject": "Current humanitarian crises"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "06/08/2015", "id": "Kim Eling", "subject": "Current humanitarian crises"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "06/08/2015", "id": "Kim Eling", "subject": "Current humanitarian crises"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "06/08/2015", "id": "Kim Eling", "subject": "Current humanitarian crises"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "06/08/2015", "id": "Kim Eling", "subject": "Current humanitarian crises"}, {"weight": 0.29756738984107167, "locale": "Brussels", "key": 11, "date": "06/08/2015", "id": "Kim Eling", "subject": "Current humanitarian crises"}], [{"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "28/08/2015", "id": "Jan Ceyssens", "subject": "EU banking issues"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels belgium", "key": 1, "date": "25/08/2015", "id": "Jan Ceyssens", "subject": "Occupational pensions"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "28/08/2015", "id": "Jan Ceyssens", "subject": "EU banking issues"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels belgium", "key": 3, "date": "25/08/2015", "id": "Jan Ceyssens", "subject": "Occupational pensions"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "28/08/2015", "id": "Jan Ceyssens", "subject": "EU banking issues"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels belgium", "key": 5, "date": "25/08/2015", "id": "Jan Ceyssens", "subject": "Occupational pensions"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "28/08/2015", "id": "Jan Ceyssens", "subject": "EU banking issues"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels belgium", "key": 7, "date": "25/08/2015", "id": "Jan Ceyssens", "subject": "Occupational pensions"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 8, "date": "28/08/2015", "id": "Jan Ceyssens", "subject": "EU banking issues"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels belgium", "key": 9, "date": "25/08/2015", "id": "Jan Ceyssens", "subject": "Occupational pensions"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 10, "date": "28/08/2015", "id": "Jan Ceyssens", "subject": "EU banking issues"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels belgium", "key": 11, "date": "25/08/2015", "id": "Jan Ceyssens", "subject": "Occupational pensions"}], [{"weight": 0.39702827090211373, "locale": "BERL", "key": 0, "date": "24/08/2015", "id": "Raabe Beate", "subject": "Role of Natural Gas"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/08/2015", "id": "Jack Schickler", "subject": "CCP recovery and resolution"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/08/2015", "id": "BlackRock (BLK)", "subject": "CCP recovery and resolution"}], [{"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/08/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.5296252465780869, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "27/08/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.5296252465780869, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "27/08/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.5296252465780869, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/08/2015", "id": "Dekkers Dr. Marijn", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.43865220254959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/08/2015", "id": "Dhot Neil", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.5296252465780869, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/08/2015", "id": "Konsentio ApS (Konsentio)", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels/Belgium", "key": 0, "date": "31/08/2015", "id": "Infantino Gianni", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "28/08/2015", "id": "Deutscher Sparkassen-und Giroverband (DSGV)", "subject": "EU banking issues"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "28/08/2015", "id": "Deutscher Sparkassen-und Giroverband (DSGV)", "subject": "EU banking issues"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "28/08/2015", "id": "Deutscher Sparkassen-und Giroverband (DSGV)", "subject": "EU banking issues"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "28/08/2015", "id": "Deutscher Sparkassen-und Giroverband (DSGV)", "subject": "EU banking issues"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "28/08/2015", "id": "Deutscher Sparkassen-und Giroverband (DSGV)", "subject": "EU banking issues"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "28/08/2015", "id": "Deutscher Sparkassen-und Giroverband (DSGV)", "subject": "EU banking issues"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "28/08/2015", "id": "Jan Ceyssens", "subject": "EU banking issues"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "28/08/2015", "id": "Jan Ceyssens", "subject": "EU banking issues"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "28/08/2015", "id": "Jan Ceyssens", "subject": "EU banking issues"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "28/08/2015", "id": "Jan Ceyssens", "subject": "EU banking issues"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "28/08/2015", "id": "Jan Ceyssens", "subject": "EU banking issues"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "28/08/2015", "id": "Jan Ceyssens", "subject": "EU banking issues"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/08/2015", "id": "Spinnewijn Frederik", "subject": "Energy poverty and energy efficiency"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/08/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy poverty and energy efficiency"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/08/2015", "id": "Insurance Europe (Insurance Europe)", "subject": "Latest on insurance; infrastructure definition; securitisation; CMU; 29th pension regime; Solcency II"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/08/2015", "id": "Mette Toftdal Grolleman", "subject": "Latest on insurance; infrastructure definition; securitisation; CMU; 29th pension regime; Solcency II"}], [{"weight": 0.3233859302998389, "locale": "BRUSSELS", "key": 0, "date": "21/08/2015", "id": "Corina Cre\u021bu", "subject": "CIRCULAR ECONOMY AND COHESION POLICY"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "BRUSSELS", "key": 1, "date": "21/08/2015", "id": "Corina Cre\u021bu", "subject": "CIRCULAR ECONOMY AND COHESION POLICY"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "BRUSSELS", "key": 2, "date": "21/08/2015", "id": "Corina Cre\u021bu", "subject": "CIRCULAR ECONOMY AND COHESION POLICY"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "BRUSSELS", "key": 3, "date": "21/08/2015", "id": "Corina Cre\u021bu", "subject": "CIRCULAR ECONOMY AND COHESION POLICY"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "BRUSSELS", "key": 4, "date": "21/08/2015", "id": "Corina Cre\u021bu", "subject": "CIRCULAR ECONOMY AND COHESION POLICY"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "BRUSSELS", "key": 5, "date": "21/08/2015", "id": "Corina Cre\u021bu", "subject": "CIRCULAR ECONOMY AND COHESION POLICY"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "BRUSSELS", "key": 6, "date": "21/08/2015", "id": "Corina Cre\u021bu", "subject": "CIRCULAR ECONOMY AND COHESION POLICY"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "BRUSSELS", "key": 7, "date": "21/08/2015", "id": "Corina Cre\u021bu", "subject": "CIRCULAR ECONOMY AND COHESION POLICY"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "BRUSSELS", "key": 8, "date": "21/08/2015", "id": "Corina Cre\u021bu", "subject": "CIRCULAR ECONOMY AND COHESION POLICY"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "BRUSSELS", "key": 9, "date": "21/08/2015", "id": "Corina Cre\u021bu", "subject": "CIRCULAR ECONOMY AND COHESION POLICY"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "BRUSSELS", "key": 10, "date": "21/08/2015", "id": "Corina Cre\u021bu", "subject": "CIRCULAR ECONOMY AND COHESION POLICY"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "BRUSSELS", "key": 11, "date": "21/08/2015", "id": "Corina Cre\u021bu", "subject": "CIRCULAR ECONOMY AND COHESION POLICY"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "BRUSSELS", "key": 12, "date": "21/08/2015", "id": "Corina Cre\u021bu", "subject": "CIRCULAR ECONOMY AND COHESION POLICY"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "BRUSSELS", "key": 0, "date": "21/08/2015", "id": "Farrelly Adeline", "subject": "CIRCULAR ECONOMY AND COHESION POLICY"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "BRUSSELS", "key": 1, "date": "21/08/2015", "id": "Farrelly Adeline", "subject": "CIRCULAR ECONOMY AND COHESION POLICY"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "BRUSSELS", "key": 2, "date": "21/08/2015", "id": "Farrelly Adeline", "subject": "CIRCULAR ECONOMY AND COHESION POLICY"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "BRUSSELS", "key": 3, "date": "21/08/2015", "id": "Farrelly Adeline", "subject": "CIRCULAR ECONOMY AND COHESION POLICY"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "BRUSSELS", "key": 4, "date": "21/08/2015", "id": "Farrelly Adeline", "subject": "CIRCULAR ECONOMY AND COHESION POLICY"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "BRUSSELS", "key": 5, "date": "21/08/2015", "id": "Farrelly Adeline", "subject": "CIRCULAR ECONOMY AND COHESION POLICY"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "BRUSSELS", "key": 6, "date": "21/08/2015", "id": "Farrelly Adeline", "subject": "CIRCULAR ECONOMY AND COHESION POLICY"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "BRUSSELS", "key": 7, "date": "21/08/2015", "id": "Farrelly Adeline", "subject": "CIRCULAR ECONOMY AND COHESION POLICY"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "BRUSSELS", "key": 8, "date": "21/08/2015", "id": "Farrelly Adeline", "subject": "CIRCULAR ECONOMY AND COHESION POLICY"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "BRUSSELS", "key": 9, "date": "21/08/2015", "id": "Farrelly Adeline", "subject": "CIRCULAR ECONOMY AND COHESION POLICY"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "BRUSSELS", "key": 10, "date": "21/08/2015", "id": "Farrelly Adeline", "subject": "CIRCULAR ECONOMY AND COHESION POLICY"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "BRUSSELS", "key": 11, "date": "21/08/2015", "id": "Farrelly Adeline", "subject": "CIRCULAR ECONOMY AND COHESION POLICY"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "BRUSSELS", "key": 12, "date": "21/08/2015", "id": "Farrelly Adeline", "subject": "CIRCULAR ECONOMY AND COHESION POLICY"}], [{"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "31/08/2015", "id": "Kira\u013evarga  Miroslav", "subject": "Presentation of U.S. Steel; Energy Union; situation of steel industry"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "31/08/2015", "id": "Kira\u013evarga  Miroslav", "subject": "Presentation of U.S. Steel; Energy Union; situation of steel industry"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "31/08/2015", "id": "Kira\u013evarga  Miroslav", "subject": "Presentation of U.S. Steel; Energy Union; situation of steel industry"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "31/08/2015", "id": "Kira\u013evarga  Miroslav", "subject": "Presentation of U.S. Steel; Energy Union; situation of steel industry"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "31/08/2015", "id": "Kira\u013evarga  Miroslav", "subject": "Presentation of U.S. Steel; Energy Union; situation of steel industry"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "31/08/2015", "id": "Kira\u013evarga  Miroslav", "subject": "Presentation of U.S. Steel; Energy Union; situation of steel industry"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "31/08/2015", "id": "Kira\u013evarga  Miroslav", "subject": "Presentation of U.S. Steel; Energy Union; situation of steel industry"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "31/08/2015", "id": "Kira\u013evarga  Miroslav", "subject": "Presentation of U.S. Steel; Energy Union; situation of steel industry"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "31/08/2015", "id": "Kira\u013evarga  Miroslav", "subject": "Presentation of U.S. Steel; Energy Union; situation of steel industry"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "31/08/2015", "id": "Kira\u013evarga  Miroslav", "subject": "Presentation of U.S. Steel; Energy Union; situation of steel industry"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "31/08/2015", "id": "Kira\u013evarga  Miroslav", "subject": "Presentation of U.S. Steel; Energy Union; situation of steel industry"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 11, "date": "31/08/2015", "id": "Kira\u013evarga  Miroslav", "subject": "Presentation of U.S. Steel; Energy Union; situation of steel industry"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "21/08/2015", "id": "van Beurden Ben", "subject": "ETS review propsal and gas/LNG market"}, {"weight": 0.39702827090211373, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/08/2015", "id": "Gonzalo de Mendoza Asensi", "subject": "Briefing about TAP's operations in Greece and exchange views on achieving progress going forward"}, {"weight": 0.4826298488019461, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "28/08/2015", "id": "Yvon Slingenberg", "subject": "Interview on the perception of the EU public spheres by EU officials"}, {"weight": 0.4826298488019461, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "27/08/2015", "id": "Yvon Slingenberg", "subject": "ETS-ESD Reform"}, {"weight": 0.4826298488019461, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "25/08/2015", "id": "Yvon Slingenberg", "subject": "Governance in 2030 Energy Union"}, {"weight": 0.4826298488019461, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "21/08/2015", "id": "Yvon Slingenberg", "subject": "ETS review propsal and gas/LNG market"}, {"weight": 0.4826298488019461, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "20/08/2015", "id": "Yvon Slingenberg", "subject": "State of play of TAP"}, {"weight": 0.4826298488019461, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "18/08/2015", "id": "Yvon Slingenberg", "subject": "Contribution of Norsk Hydro to climate policy objectives"}, {"weight": 0.4793688362962919, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "17/08/2015", "id": "Yvon Slingenberg", "subject": "Electricity market design"}, {"weight": 0.47610782379063776, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/08/2015", "id": "Pierre Schellekens", "subject": "TSO/DSO Platform"}, {"weight": 0.4793688362962919, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "17/08/2015", "id": "Pierre Schellekens", "subject": "Electricity market design"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/08/2015", "id": "Stichting Universal Smart Energy Framework (Stichting USEF)", "subject": "Electricity market design"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "18/08/2015", "id": "Brandtz\u00e6g Svein Richard", "subject": "Contribution of Norsk Hydro to climate policy objectives"}, {"weight": 0.39702827090211373, "locale": "BERL", "key": 0, "date": "24/08/2015", "id": "Joachim Balke", "subject": "Role of Natural Gas"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "20/08/2015", "id": "Bradshaw Ian", "subject": "State of play of TAP"}]], "multigraph": true}