{"directed": false, "graph": [["weighted", true]], "nodes": [{"type": "lobby", "id": "EUROPEAN INDUSTRIAL FASTENERS INSTITUTE (EIFI)"}, {"type": "lobby", "id": "PRIME PR agency"}, {"type": "lobbyist", "id": "Burgener Bernhard"}, {"type": "lobbyist", "id": "Comb\u00fcchen Uwe"}, {"type": "lobby", "id": "Uni\u00f3n de Empresas Sider\u00fargicas (UNESID)"}, {"type": "lobby", "id": "Spotify AB"}, {"type": "lobby", "id": "Verband Deutscher Maschinen- und Anlagenbau e.V. (VDMA)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Halle Mark"}, {"type": "lobbyist", "id": "Bridge Charles"}, {"type": "lobby", "id": "TUSIAD (TUSIAD)"}, {"type": "staffer", "id": "Angelina Gros Tchorbadjiyska"}, {"type": "staffer", "id": "Clara Martinez Alberola"}, {"type": "staffer", "id": "Antoine Colombani"}, {"type": "lobbyist", "id": "Men\u0123elsone L\u012bga"}, {"type": "commissioner", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1"}, {"type": "lobby", "id": "MW Brands"}, {"type": "lobby", "id": "American Chamber of Commerce to the European Union (AmCham EU)"}, {"type": "staffer", "id": "Paula Duarte Gaspar"}, {"type": "staffer", "id": "Zacharias Giakoumis"}, {"type": "staffer", "id": "Sandra Kramer"}, {"type": "lobbyist", "id": "Schr\u00f6der Dr. Ulrich"}, {"type": "lobby", "id": "F\u00e9d\u00e9ration bancaire fran\u00e7aise (FBF)"}, {"type": "lobby", "id": "Aviva Plc (Aviva)"}, {"type": "staffer", "id": "Andr\u00e1s G. Inotai"}, {"type": "lobby", "id": "Deutscher Sparkassen-und Giroverband (DSGV)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Image Sept Bruxelles"}, {"type": "lobby", "id": "Mouvement des Entreprises de France (MEDEF)"}, {"type": "lobby", "id": "CSIP"}, {"type": "lobbyist", "id": "Diekmann Michael"}, {"type": "lobby", "id": "Le Cercle de l'Industrie"}, {"type": "lobbyist", "id": "van Beurden Ben"}, {"type": "lobby", "id": "Statnett"}, {"type": "lobby", "id": "ProSiebenSat.1 Media AG"}, {"type": "lobby", "id": "Union Europ\u00e9enne des Promoteurs-Constructeurs (UEPC)"}, {"type": "lobbyist", "id": "EUK Consulting (EUK)"}, {"type": "staffer", "id": "Simona Constantin"}, {"type": "lobbyist", "id": "Berteletti  Florence"}, {"type": "staffer", "id": "Dagmara Maria Koska"}, {"type": "staffer", "id": "Caterine Ebah Moussa"}, {"type": "lobby", "id": "European Movement International (EMI)"}, {"type": "staffer", "id": "Ioana Diaconescu"}, {"type": "lobbyist", "id": "Guess What (GW)"}, {"type": "lobbyist", "id": "HEWKO JOHN"}, {"type": "staffer", "id": "Telmo Baltazar"}, {"type": "lobby", "id": "Statoil ASA (STL/STO)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Berglund Claes"}, {"type": "lobby", "id": "Tata Limited"}, {"type": "staffer", "id": "C\u00e9cile Billaux"}, {"type": "lobby", "id": "Service Employees International Union (SEIU)"}, {"type": "lobby", "id": "Euronews"}, {"type": "lobby", "id": "University of Cambridge Institute for Sustainability Leadership (CISL)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Mills Wade Angela"}, {"type": "staffer", "id": "Sarah Nelen"}, {"type": "lobbyist", "id": "Stengler Ella"}, {"type": "lobbyist", "id": "Mestrallet G\u00e9rard"}, {"type": "lobby", "id": "Fertilizers Europe"}, {"type": "lobby", "id": "Neste"}, {"type": "lobbyist", "id": "Michler Ian"}, {"type": "lobby", "id": "Child & Youth Finance International (CYFI)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Zimmermann Rob"}, {"type": "lobby", "id": "Polish Confederation Lewiatan (Lewiatan)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Frattini Franco"}, {"type": "lobby", "id": "International Road Transport Union Permanent Delegation to the EU (IRU)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Mollenkopf Steve"}, {"type": "lobbyist", "id": "Rebuffi Luigi"}, {"type": "lobbyist", "id": "Milliband David"}, {"type": "lobbyist", "id": "Bernard Antoine"}, {"type": "lobby", "id": "Orange"}, {"type": "lobby", "id": "European Rail Freight Association asbl (ERFA)"}, {"type": "lobbyist", "id": "MEHEUT Bertrand"}, {"type": "staffer", "id": "Riccardo Maggi"}, {"type": "lobby", "id": "European Small Business Alliance (ESBA)"}, {"type": "lobby", "id": "Intercontinental Exchange (ICE)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Gambardella Luigi"}, {"type": "lobby", "id": "UNION DE PETROLEROS INDEPENDIENTES (UPI)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Verschueren Christian"}, {"type": "lobby", "id": "European Olympic Committees EU Office (EOC EU Office)"}, {"type": "lobby", "id": "EuropeanIssuers (EuropeanIssuers)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Patrick Mijnals"}, {"type": "lobbyist", "id": "WATES JEREMY"}, {"type": "lobbyist", "id": "Adams Timothy"}, {"type": "lobbyist", "id": "Kr\u00fcger Harald"}, {"type": "lobby", "id": "BUSINESSEUROPE"}, {"type": "lobby", "id": "European Roundtable of Industrialists"}, {"type": "lobbyist", "id": "SEGOL Bernadette"}, {"type": "lobbyist", "id": "Hofheinz Paul"}, {"type": "lobby", "id": "Open Europe"}, {"type": "lobby", "id": "European Organisation of Prison and Correctional Services (EuroPris)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Kaleagasi Bahadir"}, {"type": "lobbyist", "id": "Wend Dr. Rainer"}, {"type": "lobbyist", "id": "Wallis Diana"}, {"type": "lobbyist", "id": "Guillou Herv\u00e9"}, {"type": "lobby", "id": "International Institute for Sustainable Development - Europe (IISD-Europe)"}, {"type": "staffer", "id": "Astrid Cousin"}, {"type": "lobby", "id": "European Federation of Intelligent Energy Efficiency Services (EFIEES)"}, {"type": "lobby", "id": "Stena AB (Stena)"}, {"type": "lobby", "id": "European Federation of Public Service Unions (EPSU)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Lycke Bernard"}, {"type": "lobbyist", "id": "Buchholz Prof. Dr. Liane"}, {"type": "lobbyist", "id": "ten Berge Hans"}, {"type": "lobby", "id": "Future for Religious Heritage (FRH)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Dekkers Dr. Marijn"}, {"type": "lobbyist", "id": "Isles Michael"}, {"type": "lobby", "id": "Committee of the European Sugar Users (CIUS)"}, {"type": "lobbyist", "id": "ORTIZ LOPEZ-CAMARA MARIA"}, {"type": "lobbyist", "id": "Raoul Ruparel"}, {"type": "lobbyist", "id": "Foerster Karl-H"}, {"type": "lobby", "id": "Comit\u00e9 National des interprofessions \u00e0 appelation d'origine et indication g\u00e9ographique (CNIV)"}, {"type": "lobby", "id": "McKinsey & Company, Inc. (McKinsey)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Kron Patrick"}, {"type": "lobbyist", "id": "Wright Robert"}, {"type": "lobby", "id": "CM meeting with Harvard Kennedy School + SciencesPo Paris"}, {"type": "lobby", "id": "Japan Automobile Manufacturers Association, Inc. European Office (JAMA European Office)"}, {"type": "staffer", "id": "Kyriacos Charalambous"}, {"type": "staffer", "id": "Maria \u00c5senius"}, {"type": "staffer", "id": "Stefaan Hermans"}, {"type": "lobbyist", "id": "Melton Carol"}, {"type": "staffer", "id": "Ruth Paserman"}, {"type": "lobby", "id": "Dow Europe GmbH (Dow)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Goyens Monique"}, {"type": "lobby", "id": "European Centre for International Political Economy (ECIPE)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Rimel Rebecca"}, {"type": "lobby", "id": "De Groene Zaak"}, {"type": "lobbyist", "id": "H\u00e6kkerup Karen"}, {"type": "lobby", "id": "European Association of Euro-Pharmaceutical Companies (EAEPC)"}, {"type": "lobby", "id": "Ericsson"}, {"type": "lobbyist", "id": "PESONEN Pekka"}, {"type": "lobbyist", "id": "Mulheir Georgette"}, {"type": "lobby", "id": "Confederation of Finnish Industries EK (EK)"}, {"type": "lobby", "id": "Novozymes"}, {"type": "lobbyist", "id": "Sahlestroem Britt"}, {"type": "lobbyist", "id": "Kie\u00dfling Jens-Ulrich"}, {"type": "lobby", "id": "Trans Adriatic Pipeline (TAP)"}, {"type": "lobbyist", "id": "& Dr. Rainer Gerding Herren Wolfgang Steiger"}, {"type": "lobbyist", "id": "Hiesinger Dr. Heinrich"}, {"type": "lobby", "id": "Deutsche B\u00f6rse AG (DBG)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Vinci Francesco Saverio"}, {"type": "lobby", "id": "Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Banca (AEB)"}, {"type": "lobby", "id": "PepsiCo Europe (PepsiCo)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Oka Shinichiro"}, {"type": "staffer", "id": "Elisabetta Siracusa"}, {"type": "lobby", "id": "Netflix International"}, {"type": "lobby", "id": "AT&T, Inc. (AT&T)"}, {"type": "lobby", "id": "Magyar Tudom\u00e1nyos Akad\u00e9mia (MTA)"}, {"type": "lobby", "id": "European Digital Media Association (EDiMA)"}, {"type": "lobby", "id": "THALES"}, {"type": "lobbyist", "id": "Bunce Peter"}, {"type": "lobbyist", "id": "Mandery Hubert"}, {"type": "lobby", "id": "WWF European Policy Programme (WWF EPO)"}, {"type": "lobbyist", "id": "LAVASELLI MAURO"}, {"type": "lobby", "id": "L'Or\u00e9al"}, {"type": "staffer", "id": "Daniel Braun"}, {"type": "lobby", "id": "Brazilian Association of Animal Protein (ABPA)"}, {"type": "lobby", "id": "International Institute for Environment and Development (IIED)"}, {"type": "lobby", "id": "Council of Bars and Law Societies of Europe (CCBE)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Haan Susannah"}, {"type": "lobbyist", "id": "EPPA SA"}, {"type": "lobbyist", "id": "Mollinedo Joaqu\u00edn"}, {"type": "lobby", "id": "Global Financial Markets Association (GFMA)"}, {"type": "lobby", "id": "Opower-UK LTD"}, {"type": "lobby", "id": "The EU Vegetable Oil and Proteinmeal Industry (FEDIOL)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Hurstel Xavier"}, {"type": "commissioner", "id": "Pierre Moscovici"}, {"type": "lobby", "id": "BP p.l.c. (BP)"}, {"type": "lobby", "id": "Confederation of Danish Industry (DI)"}, {"type": "lobby", "id": "Mediobanca - Banca di Credito Finanziario (Mediobanca)"}, {"type": "staffer", "id": "Nikolaus von Peter"}, {"type": "lobby", "id": "General Aviation Manufacturers Association (GAMA)"}, {"type": "lobby", "id": "Jacques Delors Institut - Berlin, gemeinn\u00fctzige GmbH (Delors Institut)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Schaart Afke"}, {"type": "lobby", "id": "Telecom Italia"}, {"type": "staffer", "id": "Isabelle Perignon"}, {"type": "lobbyist", "id": "Gj\u00e6rum Reidar"}, {"type": "lobby", "id": "Hutchison Europe - Brussels Branch (HEBB)"}, {"type": "lobby", "id": "VINCI Energies"}, {"type": "lobbyist", "id": "Vihri\u00e4l\u00e4 Vesa"}, {"type": "lobbyist", "id": "Kaeser Joe"}, {"type": "lobbyist", "id": "Himes Wes"}, {"type": "lobby", "id": "Svaz pr\u016fmyslu a dopravy \u010cR (SP \u010cR)"}, {"type": "lobbyist", "id": "von Abendroth Max"}, {"type": "lobbyist", "id": "Weber Hubert"}, {"type": "lobbyist", "id": "SYKES Christophe"}, {"type": "lobbyist", "id": "Harris Adrian"}, {"type": "lobby", "id": "Fiat Chrysler Automobiles (FCA)"}, {"type": "staffer", "id": "Nathalie de Basald\u00faa"}, {"type": "commissioner", "id": "Federica Mogherini"}, {"type": "commissioner", "id": "Jyrki Katainen"}, {"type": "lobbyist", "id": "Riddoch Fiona"}, {"type": "lobby", "id": "Organizaci\u00f3n de Productores Asociados de Grandes Atuneros Congeladores (OPAGAC)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Erias Rey Antonio"}, {"type": "lobby", "id": "Kreab"}, {"type": "lobby", "id": "Society of Audiovisual Authors (SAA)"}, {"type": "lobby", "id": "Eli Lilly and Company (Lilly)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Prof. Dr. Hippler Horst"}, {"type": "lobbyist", "id": "Segre Magdalena"}, {"type": "lobbyist", "id": "Binard Philippe"}, {"type": "lobbyist", "id": "Gruet Remi"}, {"type": "lobby", "id": "Microsoft Corporation"}, {"type": "lobbyist", "id": "Lamb Julia"}, {"type": "lobbyist", "id": "Roethig Oliver"}, {"type": "lobbyist", "id": "MERVEILLE Lola"}, {"type": "lobbyist", "id": "Wanka Irina"}, {"type": "lobby", "id": "FIGIEFA - F\u00e9d\u00e9ration Internationale des Grossistes, Importateurs & Exportateurs en Fournitures Automobiles / International Federation of Automotive Distributors (FIGIEFA)"}, {"type": "lobby", "id": "Zentralverband Oberfl\u00e4chentechnik e.V. (ZVO)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Moulin Julien"}, {"type": "lobby", "id": "Car-Pass asbl (Car-Pass)"}, {"type": "lobby", "id": "European agri-cooperatives (COGECA)"}, {"type": "lobby", "id": "European Generic medicines Association (EGA)"}, {"type": "staffer", "id": "Emma Udwin"}, {"type": "lobbyist", "id": "Kiselcic Jasminka"}, {"type": "lobbyist", "id": "\u0411\u0443\u0440\u0433\u0443\u0434\u0436\u0438\u0435\u0432 \u0422\u043e\u0434\u043e\u0440"}, {"type": "lobby", "id": "ThyssenKrupp AG (TKAG)"}, {"type": "lobby", "id": "SETI Alliance"}, {"type": "lobby", "id": "Lumos Foundation (Lumos)"}, {"type": "lobby", "id": "ISC Intelligence inScience (ISC)"}, {"type": "lobbyist", "id": "IKRATH Mag. Michael"}, {"type": "lobby", "id": "KfW Bankengruppe (KfW)"}, {"type": "lobby", "id": "Transparency International (TI)"}, {"type": "staffer", "id": "Gints Freimanis"}, {"type": "staffer", "id": "Linsey McCallum"}, {"type": "lobby", "id": "EuropaBio"}, {"type": "lobby", "id": "Daimler Aktiengesellschaft (DAI)"}, {"type": "lobby", "id": "Banco Santander, S.A."}, {"type": "lobbyist", "id": "Eom Young Hoon"}, {"type": "lobby", "id": "IBM Corporation (IBM)"}, {"type": "staffer", "id": "Miguel Ceballos Bar\u00f3n"}, {"type": "lobbyist", "id": "Hemsley Mark"}, {"type": "lobby", "id": "Bertelsmann Stiftung"}, {"type": "lobbyist", "id": "H\u00f6ttges Timotheus"}, {"type": "lobby", "id": "Ian Michler"}, {"type": "lobby", "id": "UniCredit"}, {"type": "lobby", "id": "SURFRIDER FOUNDATION EUROPE (SFE)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Poisson Gregoire"}, {"type": "lobbyist", "id": "Kuchtov\u00e1 Dagmar"}, {"type": "lobbyist", "id": "Gattaz Pierre"}, {"type": "lobbyist", "id": "Scarafia Barbara"}, {"type": "commissioner", "id": "Corina Cre\u021bu"}, {"type": "lobby", "id": "EuroCommerce"}, {"type": "lobby", "id": "SONAE"}, {"type": "commissioner", "id": "Valdis Dombrovskis"}, {"type": "lobbyist", "id": "Aires Sergio"}, {"type": "lobby", "id": "European Federation of Food, Agriculture and Tourism Trade Unions (EFFAT)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Cassells Sheila"}, {"type": "lobby", "id": "European Initiative for Sustainable Development in Agriculture (EISA)"}, {"type": "lobby", "id": "European Youth Forum"}, {"type": "lobbyist", "id": "Ghizzoni Federico"}, {"type": "lobbyist", "id": "Drossos Antonios"}, {"type": "lobby", "id": "Vodafone Belgium SA (VBSA)"}, {"type": "lobby", "id": "Freshfel Europe - the forum for the European fresh fruits and vegetables chain (Freshfel)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Templer Simon"}, {"type": "staffer", "id": "Bernd Biervert"}, {"type": "lobbyist", "id": "THIRAN Guy"}, {"type": "lobby", "id": "European Association of Remote Sensing Companies (EARSC)"}, {"type": "lobbyist", "id": "SMITH Pat"}, {"type": "lobbyist", "id": "Robrecht Himpe"}, {"type": "lobby", "id": "Open Society European Policy Institute (OSEPI)"}, {"type": "staffer", "id": "Diane Schmitt"}, {"type": "staffer", "id": "Peter Van Kemseke"}, {"type": "staffer", "id": "Mathieu Fichter"}, {"type": "lobby", "id": "Construction Products Europe"}, {"type": "commissioner", "id": "Karmenu Vella"}, {"type": "lobbyist", "id": "Sullivan Laura"}, {"type": "lobbyist", "id": "Ligne Sigrid"}, {"type": "lobbyist", "id": "Rosenberger Michaela"}, {"type": "lobbyist", "id": "McCoy Stan"}, {"type": "lobbyist", "id": "Garamszegi Gabor"}, {"type": "lobbyist", "id": "Tarrade Jean"}, {"type": "lobby", "id": "Compassion in World Farming"}, {"type": "lobby", "id": "European Agency for Special Needs and Inclusive Education"}, {"type": "lobbyist", "id": "Stephenson Randall"}, {"type": "commissioner", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska"}, {"type": "staffer", "id": "S\u00f8ren Sch\u00f8nberg"}, {"type": "lobbyist", "id": "Hardacre Alan"}, {"type": "staffer", "id": "Massimo Suardi"}, {"type": "lobby", "id": "Accenture International SARL"}, {"type": "lobby", "id": "Wirtschaftsrat der CDU e.V. (WR)"}, {"type": "lobby", "id": "European Alliance to Save Energy (EU-ASE)"}, {"type": "lobby", "id": "Siemens AG (SAG)"}, {"type": "lobby", "id": "Stichting Lezen & Schrijven"}, {"type": "lobby", "id": "European Policy Centre (EPC)"}, {"type": "lobby", "id": "Telefonica, S.A."}, {"type": "lobbyist", "id": "Polman Paul"}, {"type": "lobby", "id": "International Chamber of Commerce (ICC)"}, {"type": "lobby", "id": "\u00d6sterreichischer Sparkassenverband"}, {"type": "lobbyist", "id": "Gonz\u00e1lez S\u00e1nchez Ignacio"}, {"type": "lobbyist", "id": "Tyler Tony"}, {"type": "lobbyist", "id": "Wolff Guntram"}, {"type": "lobby", "id": "FAKRO Sp. z o.o."}, {"type": "lobbyist", "id": "Hansen Jacob"}, {"type": "lobbyist", "id": "Lechleiter John"}, {"type": "lobby", "id": "Landbrug & F\u00f8devarer - Danish Agriculture and Food Council (DAFC)"}, {"type": "lobbyist", "id": "SKEHAN  PAUL"}, {"type": "staffer", "id": "Christian Burgsm\u00fcller"}, {"type": "lobby", "id": "European Club Association (ECA)"}, {"type": "lobby", "id": "Pfizer Inc. (PFE)"}, {"type": "staffer", "id": "Elisabeth Werner"}, {"type": "commissioner", "id": "Frans Timmermans"}, {"type": "lobby", "id": "Delta Holding"}, {"type": "lobbyist", "id": "Ewer Wolfgang"}, {"type": "lobbyist", "id": "Segars Joanne"}, {"type": "lobbyist", "id": "Vandepeute Sara"}, {"type": "lobbyist", "id": "Florek Ryszard"}, {"type": "staffer", "id": "Justyna Morek"}, {"type": "lobby", "id": "UBS Group AG (UBS)"}, {"type": "staffer", "id": "Paolo Berizzi"}, {"type": "lobby", "id": "European Biosafety Network (EBN)"}, {"type": "lobby", "id": "UNICEF"}, {"type": "staffer", "id": "Liene Balta"}, {"type": "lobbyist", "id": "Bootle Jo"}, {"type": "lobbyist", "id": "Mason Gerald"}, {"type": "lobby", "id": "European Savings and Retail Banking Group (ESBG)"}, {"type": "lobby", "id": "T&L Sugars Limited (Tate & Lyle Sugars)"}, {"type": "lobby", "id": "Motion Picture Association (MPA)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Knoche Philippe"}, {"type": "lobbyist", "id": "Falcioni Paolo"}, {"type": "lobbyist", "id": "Turra Francisco"}, {"type": "lobbyist", "id": "Smith Helen"}, {"type": "lobby", "id": "Confederation of European Waste-to-Energy Plants (CEWEP)"}, {"type": "lobbyist", "id": "de Pous Pieter"}, {"type": "commissioner", "id": "Phil Hogan"}, {"type": "lobby", "id": "Ellen MacArthur Foundation"}, {"type": "lobby", "id": "European Regions Airline Association Ltd. (ERA)"}, {"type": "lobby", "id": "EUROCHAMBRES \u2013 Association of European Chambers of Commerce and Industry (eurochambres)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Kopp Wendy"}, {"type": "staffer", "id": "Sofia Asteriadi"}, {"type": "staffer", "id": "Paulina Dejmek Hack"}, {"type": "lobbyist", "id": "Mammadov Vusal"}, {"type": "lobby", "id": "EUROPEAN TRADE UNION CONFEDERATION (ETUC)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Hottiger Steve"}, {"type": "lobby", "id": "\u00d6sterreichischer Gewerkschaftsbund (\u00d6GB)"}, {"type": "lobby", "id": "The European Region of the International Lesbian, Gay, Bisexual, Trans and Intersex Association (ILGA-Europe)"}, {"type": "lobby", "id": "SANOFI"}, {"type": "lobbyist", "id": "Sankowicz David"}, {"type": "lobby", "id": "European Deafblind Network (EDbN)"}, {"type": "lobby", "id": "King's College London (KCL)"}, {"type": "lobby", "id": "Liberty Global PLC. (LGI)"}, {"type": "lobby", "id": "ExxonMobil Petroleum & Chemical (EMPC)"}, {"type": "lobby", "id": "Actuarial Association of Europe (AAE)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Hawlitschek Kirsten"}, {"type": "staffer", "id": "Michael Curtis"}, {"type": "lobby", "id": "SUEZ"}, {"type": "lobby", "id": "BLS"}, {"type": "lobbyist", "id": "Jean-Marc Jossart"}, {"type": "lobby", "id": "The Regional Environmental Center for Central and Eastern Europe (REC)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Vancluysen Karen"}, {"type": "lobbyist", "id": "Glendinning Michael"}, {"type": "lobbyist", "id": "EFS Strategy Consulting sprl"}, {"type": "staffer", "id": "Alfredo Sousa"}, {"type": "staffer", "id": "Elina Melngaile"}, {"type": "lobbyist", "id": "Malloch Phillip"}, {"type": "lobby", "id": "Platform of European Social NGOs (Social Platform)"}, {"type": "lobby", "id": "Tetra Pak International"}, {"type": "lobbyist", "id": "Aubron Denis"}, {"type": "lobby", "id": "Business Europe Day"}, {"type": "lobby", "id": "F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise des T\u00e9l\u00e9coms (FFT\u00e9l\u00e9coms)"}, {"type": "lobby", "id": "European Pari Mutuel Association (EPMA)"}, {"type": "lobby", "id": "SABMiller Europe AG (SABMiller)"}, {"type": "lobby", "id": "Airbus Group N.V."}, {"type": "staffer", "id": "Nathalie Chaze"}, {"type": "lobbyist", "id": "Leibbrandt Gottfried"}, {"type": "lobbyist", "id": "De Swardt Cobus"}, {"type": "lobbyist", "id": "Coppenholle Koen"}, {"type": "lobby", "id": "Association of European Businesses (AEB)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Lowe Luther"}, {"type": "lobby", "id": "EUROCITIES"}, {"type": "lobby", "id": "BRAIN AG"}, {"type": "lobbyist", "id": "KARLSSON ANDERS"}, {"type": "lobbyist", "id": "Spencer Michael"}, {"type": "lobbyist", "id": "Hamers Ralph"}, {"type": "lobby", "id": "Conseil sup\u00e9rieur du notariat (CSN)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Le Mou\u00ebl Yves"}, {"type": "lobby", "id": "TeliaSonera AB"}, {"type": "lobby", "id": "CircularSociety AG"}, {"type": "lobbyist", "id": "Naas Penelope"}, {"type": "lobby", "id": "International Union of Food, Agricultural, Hotel, Restaurant, Catering, Tobacco, and Allied Workers' Associations (IUF)"}, {"type": "lobby", "id": "Bundesverband der Deutschen Industrie e.V. (BDI)"}, {"type": "staffer", "id": "L\u00e9on Delvaux"}, {"type": "staffer", "id": "Rodrigo Ballester"}, {"type": "lobby", "id": "Women's Eco-nomic and Social Think Tank (WESTT)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Mulders Jaap"}, {"type": "lobby", "id": "Transparency International - Bulgaria (TI-BG)"}, {"type": "commissioner", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m"}, {"type": "lobbyist", "id": "Silva Francisco"}, {"type": "lobbyist", "id": "Moore Celia"}, {"type": "lobby", "id": "AREVA SA"}, {"type": "staffer", "id": "Shane Sutherland"}, {"type": "lobbyist", "id": "Boeck Jens"}, {"type": "lobby", "id": "The Pew Charitable Trusts (Pew)"}, {"type": "lobby", "id": "European Round Table of Industrialists (ERT)"}, {"type": "lobby", "id": "Time Warner Inc."}, {"type": "lobbyist", "id": "Samuelsson H\u00e5kan"}, {"type": "lobbyist", "id": "De Geus Aart Jan"}, {"type": "lobby", "id": "European Law Institute (ELI)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Nussbaum David"}, {"type": "staffer", "id": "Taneli Lahti"}, {"type": "lobbyist", "id": "Hansen Hans Heinrich"}, {"type": "lobbyist", "id": "LIEBUS Patrick"}, {"type": "lobbyist", "id": "von Schoppenthau Philip"}, {"type": "lobby", "id": "GEODE"}, {"type": "lobby", "id": "United Technologies Corporation (UTC)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Landsman David"}, {"type": "lobbyist", "id": "Segato Filippo"}, {"type": "lobbyist", "id": "Cuthbert David"}, {"type": "lobby", "id": "Mercado Ib\u00e9rico del Gas (MIBGAS)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Herbst Stephan"}, {"type": "lobby", "id": "European Newspaper Publishers' Association (ENPA)"}, {"type": "lobby", "id": "Institute of Chartered Accountants in England and Wales (ICAEW)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Thomas Bernard"}, {"type": "lobbyist", "id": "Rometty Virginia"}, {"type": "lobby", "id": "Transport en Logistiek Nederland (TLN)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Howell Graham"}, {"type": "staffer", "id": "Antoine Kasel"}, {"type": "lobby", "id": "Conseil de Coop\u00e9ration Economique (CCE)"}, {"type": "lobby", "id": "Allianz SE (Allianz)"}, {"type": "staffer", "id": "Ant\u00f3nio Vicente"}, {"type": "lobby", "id": "The Smoke Free Partnership (SFP)"}, {"type": "lobby", "id": "Ofcom"}, {"type": "lobbyist", "id": "Lymbery Philip"}, {"type": "lobbyist", "id": "Dalla Giovanna Fabio"}, {"type": "lobby", "id": "European Chemical Industry Council (Cefic)"}, {"type": "staffer", "id": "Inge Bernaerts"}, {"type": "lobby", "id": "Rewheel"}, {"type": "lobby", "id": "Bruegel"}, {"type": "lobby", "id": "Koninklijke Philips (Philips)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Coubard Jean-Claude"}, {"type": "staffer", "id": "Renate Nikolay"}, {"type": "lobby", "id": "European Cyclists' Federation (ECF)"}, {"type": "staffer", "id": "Ben Smulders"}, {"type": "lobbyist", "id": "Jeffreson Seamus"}, {"type": "lobbyist", "id": "Chaussade Jean-Louis"}, {"type": "lobbyist", "id": "A TURQUOISE"}, {"type": "lobby", "id": "CSR Europe, The Business Network for Corporate Social Responsibility (CSR Europe)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Garc\u00eda del Riego Antonio Hilario"}, {"type": "lobbyist", "id": "SEGARS Joanne"}, {"type": "lobbyist", "id": "Kengeter Carsten"}, {"type": "lobbyist", "id": "SUB Erste Lesung GmbH (Erste Lesung)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Cunningham Douwe"}, {"type": "lobby", "id": "DCNS"}, {"type": "lobbyist", "id": "Reichert Mike"}, {"type": "staffer", "id": "Luc Tholoniat"}, {"type": "lobbyist", "id": "Mor\u00f3n Ayala Julio"}, {"type": "lobbyist", "id": "Marchionne Sergio"}, {"type": "lobby", "id": "International Federation for Human Rights (FIDH)"}, {"type": "lobby", "id": "Helmholtz-Gemeinschaft Deutscher Forschungszentren e.V. (HGF)"}, {"type": "lobby", "id": "European Biomass Association (AEBIOM)"}, {"type": "staffer", "id": "Arianna Vannini"}, {"type": "lobby", "id": "Union of European Beverages Association (UNESDA)"}, {"type": "lobby", "id": "Samsung Electronics Europe"}, {"type": "lobbyist", "id": "Regan Mike"}, {"type": "commissioner", "id": "Violeta Bulc"}, {"type": "lobby", "id": "ENGIE (ENGIE)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Deventer Kathrin"}, {"type": "lobby", "id": "Consumer Credit Association (CCA)"}, {"type": "staffer", "id": "Annika Nowak"}, {"type": "lobby", "id": "Peque\u00f1os y Medianos Astilleros, Sociedad de Reconversi\u00f3n, Sociedad An\u00f3nima (PYMAR)"}, {"type": "lobby", "id": "AXA Investment Managers (AXA IM)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Hatton Ger"}, {"type": "lobbyist", "id": "Piatt Wendy"}, {"type": "lobbyist", "id": "Longworth John"}, {"type": "lobby", "id": "Verket f\u00f6r innovationssystem (VINNOVA)"}, {"type": "lobby", "id": "European Anti Poverty Network (EAPN)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Pons-Deladri\u00e8re Genevi\u00e8ve"}, {"type": "lobby", "id": "Save the Children International"}, {"type": "lobby", "id": "NABP"}, {"type": "lobbyist", "id": "Fassoulas Petros"}, {"type": "lobby", "id": "Bayerische Motoren Werke Aktiengesellschaft (BMW Group)"}, {"type": "lobby", "id": "M\u00e9decins Sans Fronti\u00e8res (MSF)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Nadella  Satya"}, {"type": "lobbyist", "id": "Patrucco Gianfranco"}, {"type": "commissioner", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger"}, {"type": "lobby", "id": "UNIFE (UNIFE)"}, {"type": "lobby", "id": "European Sports Security Association (ESSA)"}, {"type": "staffer", "id": "J\u00fcrgen M\u00fcller"}, {"type": "lobby", "id": "German Marshall Fund"}, {"type": "lobby", "id": "Soci\u00e9t\u00e9 G\u00e9n\u00e9rale (SG)"}, {"type": "lobby", "id": "QUALCOMM Inc. (QCOM (NASDAQ))"}, {"type": "lobby", "id": "European Disability Forum (EDF)"}, {"type": "lobby", "id": "European Plant Science Organisation (EPSO)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Dybvad Karsten"}, {"type": "lobby", "id": "European Crop Protection Association (ECPA)"}, {"type": "lobby", "id": "ICAP"}, {"type": "staffer", "id": "Patrick Costello"}, {"type": "lobbyist", "id": "Moll Nathalie"}, {"type": "lobbyist", "id": "Geerts Filip"}, {"type": "lobby", "id": "Mondelez Europe GmbH (MDLZ)"}, {"type": "lobby", "id": "Federation of Associations for Hunting & Conservation of the EU (FACE)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Schmidt Barbara"}, {"type": "lobby", "id": "European Passengers' Federation (EPF)"}, {"type": "lobby", "id": "Bundesverband deutscher Banken e.V. (Bankenverband)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Williams Cliff"}, {"type": "lobby", "id": "Fastweb S.p.A."}, {"type": "staffer", "id": "Igor Driesmans"}, {"type": "lobbyist", "id": "B\u00f8ss Jakob Askou"}, {"type": "lobby", "id": "Google"}, {"type": "lobby", "id": "Alstom"}, {"type": "staffer", "id": "Cristina Rueda Catry"}, {"type": "lobby", "id": "Union europ\u00e9enne de l'Artisanat et des petites et moyennes entreprises, aisbl (UEAPME)"}, {"type": "lobbyist", "id": "FIPRA International Limited (FIPRA)"}, {"type": "staffer", "id": "Eveline Lecoq"}, {"type": "lobby", "id": "Machiels"}, {"type": "lobbyist", "id": "Hadorn Hans-Peter"}, {"type": "lobbyist", "id": "Koller Michaela"}, {"type": "lobby", "id": "Medtronic (MDT)"}, {"type": "lobby", "id": "Verband der Anbieter von Telekommunikations- und Mehrwertdiensten (VATM)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Cami Geert"}, {"type": "lobbyist", "id": "H\u00e4k\u00e4mies Jyri"}, {"type": "lobbyist", "id": "Renshaw Nina"}, {"type": "lobbyist", "id": "BAUSSAND Pierre"}, {"type": "lobbyist", "id": "Almgren Gunilla"}, {"type": "lobby", "id": "EURELECTRIC aisbl (EURELECTRIC)"}, {"type": "lobby", "id": "Handelsverband Deutschland (HDE)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Thompson Darren"}, {"type": "lobbyist", "id": "Fuchs Marco"}, {"type": "lobbyist", "id": "Wansleben Dr. Martin"}, {"type": "lobby", "id": "\u03a3\u0395\u0392 \u03c3\u03cd\u03bd\u03b4\u03b5\u03c3\u03bc\u03bf\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c7\u03b5\u03b9\u03c1\u03ae\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b2\u03b9\u03bf\u03bc\u03b7\u03c7\u03b1\u03bd\u03b9\u03ce\u03bd (\u03a3\u0395\u0392 (SEV))"}, {"type": "lobby", "id": "Shell Companies (Shell)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Durando Marc"}, {"type": "lobby", "id": "Federation of the European Sporting Goods Industry (FESI)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Cousins Jill"}, {"type": "commissioner", "id": "Dimitris Avramopoulos"}, {"type": "lobbyist", "id": "SHARMA MADHU"}, {"type": "lobby", "id": "European Association of Industrial Silica Producers (EUROSIL)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Nielsen Michael"}, {"type": "lobby", "id": "European Union National Institutes for Culture (EUNIC)"}, {"type": "lobby", "id": "Confederazione Generale dell'Industria Italiana (Confindustria)"}, {"type": "lobby", "id": "3M (3M)"}, {"type": "lobby", "id": "Gewerkschaft Nahrung Genuss Gassst\u00e4tten (NGG)"}, {"type": "staffer", "id": "Bernd Martenczuk"}, {"type": "lobbyist", "id": "Yates Dan"}, {"type": "lobbyist", "id": "Hall Bryan"}, {"type": "lobby", "id": "Vereinigung der \u00f6sterreichischen Industrie - Industriellenvereinigung (IV)"}, {"type": "lobby", "id": "UPS Europe SPRL/BVBA"}, {"type": "lobbyist", "id": "Wilson Mark"}, {"type": "lobbyist", "id": "Rodriguez Cocina Carlos"}, {"type": "lobbyist", "id": "Summer Rene"}, {"type": "lobby", "id": "European Builders Confederation AISBL (EBC)"}, {"type": "lobby", "id": "Yelp"}, {"type": "lobbyist", "id": "Riss Jorgo"}, {"type": "staffer", "id": "Irena Andrassy"}, {"type": "lobbyist", "id": "Morica Ieva"}, {"type": "lobby", "id": "Constantin Medien AG"}, {"type": "lobby", "id": "Apple Inc."}, {"type": "lobby", "id": "European Magazine Media Association (EMMA)"}, {"type": "lobbyist", "id": "van Roost Joost M."}, {"type": "lobbyist", "id": "Blank Oliver"}, {"type": "lobbyist", "id": "Dober Partners"}, {"type": "lobbyist", "id": "Danger Susan"}, {"type": "lobbyist", "id": "DE NOOSE Chris"}, {"type": "lobby", "id": "Carl-Christian Buhr"}, {"type": "lobbyist", "id": "Courtice Polly"}, {"type": "lobby", "id": "European Publishers Council (EPC)"}, {"type": "lobby", "id": "Elinkeinoel\u00e4m\u00e4n Valtuuskunta EVA ry (EVA)"}, {"type": "lobby", "id": "Deutsche Telekom (DT)"}, {"type": "lobby", "id": "Association for Financial Markets in Europe (AFME)"}, {"type": "lobby", "id": "APG Groep N.V. (APG)"}, {"type": "lobby", "id": "European Banking Federation (EBF)"}, {"type": "lobby", "id": "The Young Foundation (YF)"}, {"type": "lobbyist", "id": "HARALD WIEDENHOFER"}, {"type": "lobby", "id": "Deutscher Anwaltverein (DAV)"}, {"type": "lobbyist", "id": "SALESAS TRES CENTRO DE ESTUDIOS"}, {"type": "commissioner", "id": "Vytenis Andriukaitis"}, {"type": "lobbyist", "id": "Puleston Jones Simon"}, {"type": "staffer", "id": "Kristian Hedberg"}, {"type": "lobbyist", "id": "Hacksteiner Theresia"}, {"type": "lobby", "id": "Zentralverband des Deutschen Handwerks e.V. (ZDH)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Peelman Michel"}, {"type": "lobby", "id": "CECED (European Committee of Domestic Equipment Manufacturers) (CECED)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Attane Muriel"}, {"type": "lobbyist", "id": "Baur Cornelius"}, {"type": "lobbyist", "id": "Machiels Louis"}, {"type": "lobby", "id": "spiritsEUROPE (spiritsEUROPE)"}, {"type": "staffer", "id": "D\u00e9sir\u00e9e Oen"}, {"type": "lobbyist", "id": "Barat Daniel"}, {"type": "lobby", "id": "Bureau Europ\u00e9en des Unions de Consommateurs (BEUC)"}, {"type": "lobby", "id": "New Under Ten Fishermen's Association (NUTFA)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Finnerty Paul"}, {"type": "lobbyist", "id": "Russell Jago"}, {"type": "lobbyist", "id": "Lecocq Nathalie"}, {"type": "lobby", "id": "HelpAge International (HelpAge)"}, {"type": "lobbyist", "id": "POZA LLORENTE JAVIER"}, {"type": "lobby", "id": "Federal Express International (FedEx)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Wetzel Detlef"}, {"type": "staffer", "id": "Jan Ceyssens"}, {"type": "lobbyist", "id": "Silverstein Mark"}, {"type": "lobby", "id": "RELX Group"}, {"type": "lobby", "id": "Unilever"}, {"type": "lobbyist", "id": "Vardakastanis Ioannis"}, {"type": "lobbyist", "id": "Thysen Arnaud"}, {"type": "lobbyist", "id": "Read Ian C."}, {"type": "lobby", "id": "European Environmental Bureau (EEB)"}, {"type": "staffer", "id": "Fabrice Comptour"}, {"type": "lobby", "id": "Latvijas Darba dev\u0113ju konfeder\u0101cija (LDDK)"}, {"type": "lobby", "id": "Interessenverband Deutscher Schauspieler e.V. (IDS)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Cunningham Francine"}, {"type": "lobby", "id": "Ocean Energy Europe (OEE)"}, {"type": "lobby", "id": "Stichting BirdLife Europe (BirdLife Europe)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Ensink Bernhard"}, {"type": "lobbyist", "id": "Guillelmon Bernard"}, {"type": "lobbyist", "id": "Bradshaw Ian"}, {"type": "lobbyist", "id": "ten Hoedt Robert"}, {"type": "staffer", "id": "Marjeta Jager"}, {"type": "lobby", "id": "VINCI Concessions"}, {"type": "lobbyist", "id": "Kovarikova Helena"}, {"type": "lobby", "id": "Coalition of European Organisations on Data Protection"}, {"type": "lobby", "id": "UNI\u00d3N DE PEQUE\u00d1OS AGRICULTORES (UPA)"}, {"type": "staffer", "id": "Tomasz Husak"}, {"type": "lobbyist", "id": "Meijer Cor J.W."}, {"type": "lobbyist", "id": "Eggert Axel"}, {"type": "staffer", "id": "Keith Sequeira"}, {"type": "lobbyist", "id": "Moglia Giovanni"}, {"type": "staffer", "id": "Reinhard Felke"}, {"type": "lobby", "id": "Deutscher Industrie- und Handelskammertag e.V. (DIHK)"}, {"type": "lobbyist", "id": "De Rohan Chabot Olivier"}, {"type": "lobby", "id": "Soci\u00e9t\u00e9 Nationale des Chemins de Fer Fran\u00e7ais (SNCF)"}, {"type": "lobby", "id": "EnBW Energie Baden-W\u00fcrttemberg AG (EnBW)"}, {"type": "lobby", "id": "Hochschulrektorenkonferenz (HRK)"}, {"type": "lobby", "id": "FIA Europe (FIA Europe)"}, {"type": "lobby", "id": "Institute of International Finance (IIF)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Freudenberg Richard"}, {"type": "lobbyist", "id": "Saraiva Ant\u00f3nio"}, {"type": "lobbyist", "id": "Baehr Renate"}, {"type": "lobby", "id": "W\u00e4rtsil\u00e4 Corporation"}, {"type": "lobby", "id": "ICMP, the global voice of music publishing (ICMP)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Brachet Yves"}, {"type": "lobbyist", "id": "Cooper John"}, {"type": "staffer", "id": "Pauline Rouch"}, {"type": "staffer", "id": "Denzil Davidson"}, {"type": "lobby", "id": "Irish Farmers' Association (IFA)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Ricci Curbastro Riccardo"}, {"type": "lobby", "id": "European Insulation Manufacturers Association (EURIMA)"}, {"type": "lobby", "id": "\u00d6sterreichs E-Wirtschaft (Oesterreichs Energie)"}, {"type": "lobby", "id": "Fundaci\u00f3n para las Relaciones Internacionales y el Di\u00e1logo Exterior (FRIDE)"}, {"type": "lobby", "id": "Eurometaux"}, {"type": "lobbyist", "id": "Cambre Associates (Cambre)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Sierat Peter H.P."}, {"type": "lobbyist", "id": "Genth Stefan"}, {"type": "staffer", "id": "Manuel Szapiro"}, {"type": "lobbyist", "id": "ROUSSELET Nicolas"}, {"type": "lobby", "id": "GSMA Europe (GSMA Europe)"}, {"type": "lobby", "id": "Gruppo Gavio"}, {"type": "lobby", "id": "European Secure Parking Organization (ESPORG)"}, {"type": "staffer", "id": "Lee Foulger"}, {"type": "lobby", "id": "Wirtschaftskammer \u00d6sterreich (WK\u00d6)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Hellmund Folker"}, {"type": "lobby", "id": "EUN Partnership aisbl (EUN)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Haggar Nick"}, {"type": "lobby", "id": "OHB"}, {"type": "lobby", "id": "Fair Trials Europe (FTE)"}, {"type": "lobby", "id": "European Federation of National Associations of Measurement, Testing and Analytical Laboratories (EUROLAB)"}, {"type": "lobby", "id": "IMPALA Association Internationale AISBL (IMPALA)"}, {"type": "lobby", "id": "The Walt Disney Company Benelux BVBA"}, {"type": "lobby", "id": "Bundesverband \u00d6ffentlicher Banken Deutschlands (V\u00d6B)"}, {"type": "staffer", "id": "Agnieszka Drzewoska"}, {"type": "lobbyist", "id": "Lumen Florence"}, {"type": "lobby", "id": "Teach For All (TFALL)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Loosveldt Filiep"}, {"type": "lobbyist", "id": "Gotzen Sylvia"}, {"type": "staffer", "id": "Stefano Manservisi"}, {"type": "lobbyist", "id": "Lewis Simon"}, {"type": "staffer", "id": "Aurore Maillet"}, {"type": "lobbyist", "id": "Holk Nielsen Peder"}, {"type": "lobby", "id": "GROUPE CANAL+"}, {"type": "lobby", "id": "Alliance for Synthetic Fuels in Europe (ASFE)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Enders Tom"}, {"type": "lobbyist", "id": "APCO Worldwide"}, {"type": "lobby", "id": "ING Group"}, {"type": "lobby", "id": "ChinaEU"}, {"type": "lobbyist", "id": "Bichi Alberto"}, {"type": "lobby", "id": "Du Pont de Nemours International SARL"}, {"type": "lobbyist", "id": "P\u00e4ll Allan"}, {"type": "lobby", "id": "Bayer AG"}, {"type": "lobbyist", "id": "Gressler Guenter"}, {"type": "lobby", "id": "Ships and Maritime Equipment Association (SEA Europe)"}, {"type": "lobby", "id": "AVTO-MOTO ZVEZA SLOVENIJE (AMZS)"}, {"type": "lobby", "id": "World Economic Forum"}, {"type": "lobbyist", "id": "Foglar Erich"}, {"type": "lobby", "id": "The Goldman Sachs Group, Inc. (GS)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Gr\u00fctzner J\u00fcrgen"}, {"type": "lobbyist", "id": "Asin Ester"}, {"type": "lobbyist", "id": "Weber Richard"}, {"type": "lobbyist", "id": "te Bos Jan"}, {"type": "lobby", "id": "Tenneco Automotive Europe"}, {"type": "commissioner", "id": "Tibor Navracsics"}, {"type": "lobbyist", "id": "Reynaert Thomas"}, {"type": "lobby", "id": "European Organisation for Security (EOS)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Brogren Charlotte"}, {"type": "staffer", "id": "Raquel Lucas"}, {"type": "lobby", "id": "AeroSpace and Defence Industries Association of Europe (ASD)"}, {"type": "lobby", "id": "PCC Intermodal"}, {"type": "lobby", "id": "Finmeccanica SpA"}, {"type": "lobbyist", "id": "FTI Consulting Belgium"}, {"type": "staffer", "id": "Jan Miko\u0142aj Dzi\u0119cio\u0142owski"}, {"type": "lobby", "id": "DIGITALEUROPE (DE)"}, {"type": "lobby", "id": "Westinghouse Electric UK Holdings Ltd. (Westinghouse)"}, {"type": "commissioner", "id": "Andrus Ansip"}, {"type": "lobby", "id": "European Alliance for Human Rights in North Korea (EAHRNK)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Matheis Christoph"}, {"type": "lobbyist", "id": "Chase Howard"}, {"type": "lobby", "id": "European Environmental Citizens' Organisation for Standardisation (ECOS)"}, {"type": "lobby", "id": "Zero Waste Europe (ZWE)"}, {"type": "lobby", "id": "bettervest GmbH"}, {"type": "commissioner", "id": "Jean-Claude Juncker"}, {"type": "lobby", "id": "European Federation of Waste Management and Environmental Services (FEAD)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Ebeling Thomas"}, {"type": "lobbyist", "id": "Schwannecke Holger"}, {"type": "lobbyist", "id": "J\u00f6nsson Dennis"}, {"type": "lobbyist", "id": "Burson-Marsteller (B-M)"}, {"type": "staffer", "id": "Jon Nyman"}, {"type": "lobbyist", "id": "Caserta Angelo"}, {"type": "lobbyist", "id": "Dendrinos (Dendrinou) Bessie (Vassiliki)"}, {"type": "lobby", "id": "European Broadcasting Union - Union Europ\u00e9enne de Radio-t\u00e9l\u00e9vision AISBL (EBU-UERAISBL)"}, {"type": "lobby", "id": "European Committee for Co-operation of the Machine Tool Industries (CECIMO)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Meral Rizanur"}, {"type": "staffer", "id": "Szabolcs Horvath"}, {"type": "lobby", "id": "POLIS"}, {"type": "lobbyist", "id": "Kok Ad"}, {"type": "lobby", "id": "Association Fran\u00e7aise des Entreprises Priv\u00e9es (AFEP)"}, {"type": "lobbyist", "id": "DESSELAS STEPHANE"}, {"type": "staffer", "id": "Claes Bengtsson"}, {"type": "lobbyist", "id": "Moretti Mauro"}, {"type": "lobby", "id": "CONCORD Europe"}, {"type": "lobby", "id": "CEMBUREAU - The European Cement Association (CEMBUREAU)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Barcel\u00f3 Andr\u00e9s"}, {"type": "lobbyist", "id": "Mijs Wim"}, {"type": "lobbyist", "id": "Olivia Lind Haldorsson/Bottes Vertes"}, {"type": "lobby", "id": "Springer Science+Business Media Deutschland GmbH (SSBM)"}, {"type": "lobby", "id": "ACCIONA, S.A. (ANA)"}, {"type": "lobby", "id": "KIC InnoEnergy"}, {"type": "lobby", "id": "European Express Association (EEA)"}, {"type": "lobby", "id": "Conseil des Notariats de l'Union Europ\u00e9enne (CNUE)"}, {"type": "lobby", "id": "EU ProSun"}, {"type": "lobby", "id": "Friends of the Earth Europe (FoEE)"}, {"type": "lobby", "id": "Council of European Employers of the Metal, Engineering and Technology-based Industries (CEEMET)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Richard St\u00e9phane"}, {"type": "lobby", "id": "21st Century Fox (21CF)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Zuleeg Fabian"}, {"type": "lobbyist", "id": "Boni Anna Lisa"}, {"type": "staffer", "id": "Ditte Juul J\u00f8rgensen"}, {"type": "lobbyist", "id": "Oud\u00e9a Fr\u00e9d\u00e9ric"}, {"type": "lobbyist", "id": "Baracsi Krisztina"}, {"type": "lobbyist", "id": "Lohaus Johannes"}, {"type": "lobbyist", "id": "Gimeno Carmen"}, {"type": "lobbyist", "id": "Blumer David"}, {"type": "lobbyist", "id": "Deblaere Jo"}, {"type": "lobby", "id": "European Public Health Alliance (EPHA)"}, {"type": "staffer", "id": "Mette Toftdal Grolleman"}, {"type": "lobbyist", "id": "Pie Jan"}, {"type": "lobbyist", "id": "Willis  Simon"}, {"type": "lobbyist", "id": "Grabbe Heather"}, {"type": "lobby", "id": "International Rescue Committee Inc (IRC)"}, {"type": "lobby", "id": "The Russell Group of Universities"}, {"type": "lobbyist", "id": "Greenhouse Communications"}, {"type": "lobby", "id": "ArcelorMittal (AM)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Dr\u00f6ge & van Drimmelen (Dr2)"}, {"type": "lobby", "id": "VinylPlus"}, {"type": "staffer", "id": "Matej Zakonj\u0161ek"}, {"type": "lobbyist", "id": "Sawyer Geoff"}, {"type": "lobbyist", "id": "Schackmann-Fallis Dr. Karl-Peter"}, {"type": "lobbyist", "id": "Corbalan Sergi"}, {"type": "lobbyist", "id": "Dings Jos"}, {"type": "lobbyist", "id": "Izza Michael"}, {"type": "commissioner", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d"}, {"type": "lobbyist", "id": "Erixon Fredrik"}, {"type": "lobby", "id": "IACA - Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa dos Industriais de Alimentos Compostos para Animais (IACA)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Simon Joan Marc"}, {"type": "lobby", "id": "Federal Union of European Nationalities (FUEN)"}, {"type": "lobby", "id": "Volvo Car Corporation AB (Volvo Cars)"}, {"type": "staffer", "id": "Julie Anne Fionda"}, {"type": "staffer", "id": "Dermot Ryan"}, {"type": "lobbyist", "id": "Paradis Evelyne"}, {"type": "lobby", "id": "The Alliance for Safe Online Pharmacy in the EU Community Interest Company (ASOP EU)"}, {"type": "lobby", "id": "Private Business University, Japan"}, {"type": "lobby", "id": "National Association of Pension Funds (NAPF)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Korter Muriel"}, {"type": "lobbyist", "id": "Dudley Bob"}, {"type": "staffer", "id": "Simon O\u2019Connor"}, {"type": "lobby", "id": "Audiovisual Anti-Piracy Alliance (AAPA)"}, {"type": "lobby", "id": "GROUPE G7"}, {"type": "lobbyist", "id": "Despringre C\u00e9cile"}, {"type": "lobby", "id": "International Air Transport Association (IATA)"}, {"type": "staffer", "id": "Michael Karnitschnig"}, {"type": "commissioner", "id": "Christos Stylianides"}, {"type": "lobby", "id": "Confederation of European Paper Industries (CEPI)"}, {"type": "commissioner", "id": "Marianne Thyssen"}, {"type": "lobbyist", "id": "Kaleniuk Daria"}, {"type": "lobbyist", "id": "AGON Jean-Paul"}, {"type": "lobby", "id": "ELECTRICITE DE FRANCE (EDF)"}, {"type": "lobby", "id": "Umicore"}, {"type": "staffer", "id": "Michelle Sutton"}, {"type": "lobbyist", "id": "Doss Alan"}, {"type": "lobby", "id": "European Healthy Lifestyle Alliance (EHLA)"}, {"type": "lobby", "id": "Cercle des R\u00e9seaux europ\u00e9ens (CRE)"}, {"type": "lobby", "id": "Fair Trade Advocacy Office (FTAO)"}, {"type": "staffer", "id": "Friedrich Wenzel Bulst"}, {"type": "lobby", "id": "Industriegewerkschaft Metall (IG Metall)"}, {"type": "lobby", "id": "The European Steel Association (EUROFER)"}, {"type": "lobby", "id": "Deutsche Post DHL Group (DPDHL)"}, {"type": "lobby", "id": "European Water Association (EWA)"}, {"type": "lobbyist", "id": "von Randow Matthias"}, {"type": "lobby", "id": "European Climate Foundation (ECF)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Jaime Pi\u00e7arra"}, {"type": "lobbyist", "id": "Panucci Marcella"}, {"type": "lobby", "id": "ActionAid (AAI)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Strongin David"}, {"type": "lobby", "id": "Repr\u00e4sentanz der Oesterreichischen Nationalbank bei der St\u00e4ndigen Vertretung \u00d6sterreichs bei der EU"}, {"type": "commissioner", "id": "Neven Mimica"}, {"type": "staffer", "id": "Anna Vezyroglou"}, {"type": "lobbyist", "id": "Zettl Rolf"}, {"type": "staffer", "id": "Karolina Leib"}, {"type": "staffer", "id": "Kevin O'Connell"}, {"type": "lobbyist", "id": "David Johnsson"}, {"type": "lobbyist", "id": "Mastiaux Frank"}, {"type": "lobbyist", "id": "L\u00f3pez Ricard"}, {"type": "lobby", "id": "European Gas Limited (EGL)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Bauer Bill"}, {"type": "lobby", "id": "European Association of Research and Technology Organisations (EARTO)"}, {"type": "lobby", "id": "Anti-corruption Action Centre (AntAC)"}, {"type": "lobby", "id": "Greenpeace European Unit"}, {"type": "lobbyist", "id": "Verhoeven Patrick"}, {"type": "lobbyist", "id": "Bocquet Jean-Charles"}, {"type": "staffer", "id": "Adrienn Kiraly"}, {"type": "lobby", "id": "European Barge Union (EBU)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Sibille J\u00e9r\u00f4me"}, {"type": "lobbyist", "id": "Grynberg Marc"}, {"type": "lobby", "id": "PensionsEurope"}, {"type": "staffer", "id": "Jos\u00e9 Mendes Bota"}, {"type": "lobby", "id": "Electricit\u00e9 R\u00e9seau Distribution France (ERDF)"}, {"type": "lobby", "id": "European Federation of Clean Air and Environmental Protection Associations (EFCA)"}, {"type": "lobby", "id": "ORGALIME (ORGALIME)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Pepy Guillaume"}, {"type": "lobbyist", "id": "Buchel Christian"}, {"type": "lobbyist", "id": "Soulmagnon Fran\u00e7ois"}, {"type": "lobbyist", "id": "S\u00e1 Pedro"}, {"type": "lobby", "id": "Association des R\u00e9gions de France (ARF)"}, {"type": "lobby", "id": "Amazon Europe Core SARL"}, {"type": "lobby", "id": "European Business Summit Network (EBS)"}, {"type": "lobbyist", "id": "von Heereman Raphael"}, {"type": "lobby", "id": "Confederation of Businessmen and Industrialists of Turkiye (TUSKON)"}, {"type": "lobby", "id": "Cruise Lines International Association Europe (CLIA Europe)"}, {"type": "lobby", "id": "ZTE Europe"}, {"type": "lobbyist", "id": "Ylikortes Sami"}, {"type": "lobbyist", "id": "Peters Michael"}, {"type": "lobby", "id": "The European Association for the Promotion of Cogeneration (COGEN Europe)"}, {"type": "staffer", "id": "Marco Valletta"}, {"type": "lobby", "id": "European Venture Fund Investors Network (E.V.F.I.N)"}, {"type": "lobby", "id": "LO - The Swedish Trade Union Confederation (LO)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Freiherr Frank von F\u00fcrstenwerth Dr. J\u00f6rg"}, {"type": "lobby", "id": "Redburn (Europe) Limited"}, {"type": "lobby", "id": "CECED Bulgaria"}, {"type": "lobbyist", "id": "ASENJO GILLES"}, {"type": "lobby", "id": "WWF - UK (WWF - UK)"}, {"type": "lobby", "id": "European Farmers (COPA)"}, {"type": "staffer", "id": "Christine Mai"}, {"type": "lobbyist", "id": "Enderlein Henrik"}, {"type": "staffer", "id": "Monika Ladmanov\u00e1"}, {"type": "staffer", "id": "Gabriella Pace"}, {"type": "lobby", "id": "Kellogg Company"}, {"type": "lobbyist", "id": "Vogel Pierre-Luc"}, {"type": "lobbyist", "id": "ROGARD Pascal"}, {"type": "lobbyist", "id": "Varin Philippe"}, {"type": "lobbyist", "id": "Yared Wendy"}, {"type": "lobbyist", "id": "Blakemore John"}, {"type": "staffer", "id": "Maria Elena Scoppio"}, {"type": "lobby", "id": "Public broadcasters"}, {"type": "lobbyist", "id": "Georgiev Asen"}, {"type": "staffer", "id": "Christian Linder"}, {"type": "lobby", "id": "FuelsEurope (FuelsEurope)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Gibbels Patrick"}, {"type": "lobbyist", "id": "Joseph Anne"}, {"type": "lobbyist", "id": "Coppey Pierre"}, {"type": "lobbyist", "id": "BREZNIK ANTON"}, {"type": "lobbyist", "id": "Citro\u00ebn Philippe"}, {"type": "lobby", "id": "Foundation for an Open Society DOTS (DOTS)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Lov\u00e1sz L\u00e1szl\u00f3"}, {"type": "lobbyist", "id": "Pilawski Lech"}, {"type": "lobbyist", "id": "Sobola Ji\u0159\u00ed"}, {"type": "lobbyist", "id": "Barbat-Layani Marie-Anne"}, {"type": "lobby", "id": "European Federation of Origin Wines (EFOW)"}, {"type": "lobby", "id": "Society for Worldwide Interbank Financial Telecommunication (SWIFT)"}, {"type": "staffer", "id": "Jonathan Hill"}, {"type": "lobby", "id": "Kofi Annan Foundation"}, {"type": "lobbyist", "id": "Sewell Bruce"}, {"type": "lobby", "id": "Asociaci\u00f3n Nacional de Productores de Vacuno de carne (ASOPROVAC)"}, {"type": "lobby", "id": "Tr\u00e4- och M\u00f6belf\u00f6retagen (TMF)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Ager Brian"}, {"type": "staffer", "id": "Ar\u016bnas Vin\u010di\u016bnas"}, {"type": "lobbyist", "id": "Hoek Marga"}, {"type": "lobbyist", "id": "Frassoni Monica"}, {"type": "lobbyist", "id": "Schneider Josef"}, {"type": "staffer", "id": "Nele Eichhorn"}, {"type": "lobby", "id": "Long-Term Infrastructure Investors Association (LTIIA)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Hochhauser Anna Maria"}, {"type": "lobbyist", "id": "Lievonen Matti"}, {"type": "lobbyist", "id": "Sch\u00e4dler Rupert"}, {"type": "lobby", "id": "UNI Europa"}, {"type": "lobbyist", "id": "DEAU Thierry"}, {"type": "lobby", "id": "Telenor"}, {"type": "lobbyist", "id": "Rold\u00e1n Alegre Jos\u00e9 Mar\u00eda"}, {"type": "lobbyist", "id": "Mensink Marco"}, {"type": "lobby", "id": "Elisa Oyj (Elisa)"}, {"type": "lobby", "id": "Soci\u00e9t\u00e9 des auteurs et compositeurs dramatiques (SACD)"}, {"type": "lobbyist", "id": "DE GREEF Nadine"}, {"type": "lobbyist", "id": "CONDE PEDRO"}, {"type": "lobby", "id": "DONG Energy A/S"}, {"type": "lobbyist", "id": "van Kuijen Walter"}, {"type": "lobbyist", "id": "L\u00e9vy Jean-Bernard"}, {"type": "lobby", "id": "Association of European Cancer Leagues (ECL)"}, {"type": "lobby", "id": "ENAIRE (ENAIRE)"}, {"type": "lobby", "id": "European Festivals Association (EFA)"}, {"type": "lobbyist", "id": "ARCTURUS GROUP"}, {"type": "lobby", "id": "Associazione Peacelink (PL)"}, {"type": "lobby", "id": "ITALIA NOSTRA ONLUS - SEZIONE VITERBO (ONLUS)"}, {"type": "staffer", "id": "Tom Tynan"}, {"type": "lobbyist", "id": "Zinke Holger"}, {"type": "lobbyist", "id": "Vestberg Hans"}, {"type": "commissioner", "id": "Johannes Hahn"}, {"type": "lobby", "id": "Societ\u00e0 Italiana per l'Organizzazione Internazionale (SIOI)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Marescotti  Alessandro"}, {"type": "lobby", "id": "UEIL, Union of the European Lubricants Industry (UEIL)"}, {"type": "lobbyist", "id": "G Plus Ltd (gplus brussels)"}, {"type": "lobby", "id": "ROTARY INTERNATIONAL (R.I.)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Heimans-Visser Merel"}, {"type": "lobbyist", "id": "Kemmer Dr. Michael"}, {"type": "lobbyist", "id": "Toulmin Camilla"}, {"type": "lobbyist", "id": "BONNAF\u00c9 Jean-Laurent"}, {"type": "lobbyist", "id": "Bitsios Konstantinos"}, {"type": "lobby", "id": "Bundesverband der Deutschen Luftverkehrswirtschaft e. V. (BDL)"}, {"type": "commissioner", "id": "Carlos Moedas"}, {"type": "lobbyist", "id": "GOUDRIAAN Jan Willem"}, {"type": "lobbyist", "id": "Bonifert Szigeti Marta"}, {"type": "lobbyist", "id": "Kucharski Philip"}, {"type": "staffer", "id": "Malgorzata Iskra"}, {"type": "lobbyist", "id": "GUENTER Peter"}, {"type": "lobby", "id": "Kaufland"}, {"type": "lobby", "id": "Swedish Recycling Industries\u00b4 Assocation (SRI)"}, {"type": "lobby", "id": "European Transport Safety Council (ETSC)"}, {"type": "staffer", "id": "Fabien Dell"}, {"type": "lobbyist", "id": "Laguarta Ramon"}, {"type": "lobbyist", "id": "Stefa\u0144ski Dariusz"}, {"type": "lobbyist", "id": "Avenoso Antonio"}, {"type": "lobby", "id": "European Cockpit Association (ECA)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Lopez Lopez Francisco Javier"}, {"type": "lobbyist", "id": "Buisseret Philip"}, {"type": "lobbyist", "id": "Krawczyk Stefan"}, {"type": "lobby", "id": "Global Polio Eradication Initiative"}, {"type": "lobby", "id": "European Producers Union of Renewable Ethanol (ePURE)"}, {"type": "lobby", "id": "Transport and Environment (European Federation for Transport and Environment) (T&E)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Spiller Thomas"}, {"type": "staffer", "id": "Jocelyn Fajardo"}, {"type": "lobby", "id": "Deutsche Content Allianz"}, {"type": "lobby", "id": "ABP Food Group"}, {"type": "lobbyist", "id": "Porter Toby"}, {"type": "lobby", "id": "The Lisbon Council for Economic Competitiveness and Social Renewal asbl (The Lisbon Council)"}, {"type": "commissioner", "id": "Kristalina Georgieva"}, {"type": "lobby", "id": "European Association of the Electricity Transmission and Distribution Equipment and Services Industry (T&D Europe)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Xiao Ming"}, {"type": "lobby", "id": "SOCAR Representative Office in Belgium (SOCAR Belgium)"}, {"type": "lobby", "id": "wetransform GmbH"}, {"type": "lobby", "id": "European Council for Motor Trades and Repairs (CECRA)"}, {"type": "lobby", "id": "Insurance Europe (Insurance Europe)"}, {"type": "lobby", "id": "BID Bundesarbeitsgemeinschaft Immobilienwirtschaft Deutschland (BID)"}, {"type": "commissioner", "id": "Margrethe Vestager"}, {"type": "lobbyist", "id": "NEUMAYER Christoph"}, {"type": "lobbyist", "id": "Haank Derk"}, {"type": "lobbyist", "id": "Sluimers Dirk Marinus"}, {"type": "lobby", "id": "European Civil Society Platform for Multilingualism (ECSPM)"}, {"type": "lobby", "id": "The Free and Fair Post Initiative (FFPI)"}, {"type": "staffer", "id": "Patricia Reilly"}, {"type": "lobbyist", "id": "Blankfein Lloyd"}, {"type": "staffer", "id": "Carsten Bermig"}, {"type": "lobby", "id": "Friends of Europe (FoE)"}, {"type": "lobby", "id": "eBay EU liaison office (eBay)"}, {"type": "lobbyist", "id": "PALLEZ St\u00e9phane"}, {"type": "lobbyist", "id": "Higgins John"}, {"type": "staffer", "id": "Maria da Gra\u00e7a Carvalho"}, {"type": "lobby", "id": "CIP - Confedera\u00e7\u00e3o Empresarial de Portugal (CIP)"}, {"type": "lobby", "id": "Deutsche Bank AG (DB)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Metzlaff Karin"}, {"type": "lobby", "id": "European Community Shipowner's Associations (ECSA)"}, {"type": "staffer", "id": "Eduard Hulicius"}, {"type": "lobbyist", "id": "Swann Paul"}, {"type": "lobby", "id": "Vital Voices Global Partnership Inc (Vital Voices)"}, {"type": "lobby", "id": "La Fran\u00e7aise des Jeux (FDJ)"}, {"type": "staffer", "id": "Ivan Prusina"}, {"type": "lobbyist", "id": "Hood Chris"}, {"type": "lobbyist", "id": "Meier Johannes"}, {"type": "lobby", "id": "Jeunes Agriculteurs de France"}, {"type": "staffer", "id": "Juraj Nociar"}, {"type": "lobbyist", "id": "van Ham Joop"}, {"type": "lobbyist", "id": "CHAILLE Alain"}, {"type": "lobbyist", "id": "Schauff Frank"}, {"type": "lobby", "id": "Yingli Green Energy Europe GmbH (YGEE)"}, {"type": "lobby", "id": "european round table industrial companies"}, {"type": "lobby", "id": "DSW (Deutsche Stiftung Weltbevoelkerung) (DSW)"}, {"type": "lobby", "id": "LVMH Publica (LVMH Publica)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Kerber Dr. Markus"}, {"type": "lobby", "id": "The British Chambers of Commerce (BCC)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Rossi Andrea"}, {"type": "lobby", "id": "BlackRock (BLK)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Kite Alexandra"}, {"type": "lobby", "id": "\u0415\u041a\u041e\u041f\u0410\u041a \u0411\u042a\u041b\u0413\u0410\u0420\u0418\u042f \u0410\u0414"}, {"type": "lobbyist", "id": "Konsentio ApS (Konsentio)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Leithner Dr. Stephan"}, {"type": "lobbyist", "id": "Stoczkiewicz Magda"}, {"type": "lobby", "id": "SIDUL A\u00c7\u00daCARES, UNIPESSOAL, LDA. (SIDUL)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Rummenigge Karl-Heinz"}, {"type": "lobby", "id": "Confederation of European Community Cigarette Manufacturers (CECCM)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Lundstedt Martin"}, {"type": "lobby", "id": "Europeana Foundation (Europeana)"}, {"type": "lobby", "id": "Gesamtverband der Deutschen Versicherungswirtschaft e.V. (GDV)"}, {"type": "staffer", "id": "Sebastian Kuck"}, {"type": "lobbyist", "id": "De Boysson Gaetan"}, {"type": "lobbyist", "id": "Sudhoff Carsten"}, {"type": "lobbyist", "id": "Hudson Ian"}, {"type": "lobbyist", "id": "Brodtmann Thilo"}, {"type": "lobby", "id": "Scania AB (publ) (Scania)"}, {"type": "lobby", "id": "European Federation of Inland Ports (EFIP)"}, {"type": "lobbyist", "id": "Bennett Jack"}, {"type": "lobby", "id": "Confedera\u00e7\u00e3o Nacional das Cooperativas Agr\u00edcolas e do Cr\u00e9dito Agr\u00edcola de Portugal (CONFAGRI)"}, {"type": "lobby", "id": "BNP PARIBAS"}, {"type": "lobby", "id": "STARCH EUROPE"}, {"type": "lobbyist", "id": "Ali Khalid"}, {"type": "lobbyist", "id": "Liu Joanne"}, {"type": "lobby", "id": "BATS Chi-X Europe"}, {"type": "commissioner", "id": "Miguel Arias Ca\u00f1ete"}, {"type": "lobby", "id": "PlasticsEurope"}, {"type": "lobbyist", "id": "McNamara Simon"}, {"type": "lobbyist", "id": "CAINE Patrice"}], "adjacency": [[{"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "KARLSSON ANDERS", "subject": "Antidumping measures on certain iron and steel fasteners"}], [{"weight": 0.7536160420083168, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/03/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Breakfast on TTIP"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Munich, Germany", "key": 0, "date": "31/03/2015", "id": "Constantin Medien AG", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Munich, Germany", "key": 0, "date": "31/03/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.595, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Better regulation"}, {"weight": 0.595, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Council of European Employers of the Metal, Engineering and Technology-based Industries (CEEMET)", "subject": "Better regulation"}], [{"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "09/03/2015", "id": "Barcel\u00f3 Andr\u00e9s", "subject": "Steel sector in China"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "09/03/2015", "id": "Barcel\u00f3 Andr\u00e9s", "subject": "Steel sector in China"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Silverstein Mark", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "18/03/2015", "id": "Silverstein Mark", "subject": "Music industry in the EU and US"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "18/03/2015", "id": "Silverstein Mark", "subject": "Digital Single Market and Consumer Protection files"}], [{"weight": 0.7098948059972452, "locale": "BERL 09/246", "key": 0, "date": "09/03/2015", "id": "Brodtmann Thilo", "subject": "Introductory meeting"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 12/243", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "International Institute for Sustainable Development - Europe (IISD-Europe)", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 12/243", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Sarah Nelen", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Redburn (Europe) Limited", "subject": "Markets in Financial Instruments Directive"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Lee Foulger", "subject": "Markets in Financial Instruments Directive"}], [{"weight": 0.5560470085373505, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Kaleagasi Bahadir", "subject": "G20 2015 & BUSINESS WORLD Roundtable"}], [{"weight": 0.059500000000000004, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Kaleniuk Daria", "subject": "Meeting with Daria Kaleniuk from Anti-corruption Action Centre Ukraine"}, {"weight": 0.059500000000000004, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Kristalina Georgieva", "subject": "Meeting with Daria Kaleniuk from Anti-corruption Action Centre Ukraine"}, {"weight": 0.059500000000000004, "locale": "Berlaymont", "key": 1, "date": "23/03/2015", "id": "Kristalina Georgieva", "subject": "Meeting with Transparency International Bulgaria"}, {"weight": 0.059500000000000004, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Transparency International - Bulgaria (TI-BG)", "subject": "Meeting with Transparency International Bulgaria"}], [{"weight": 0.7487179487, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "27/03/2015", "id": "GUENTER Peter", "subject": "How to strengthen a European coherent approach with focus on ERA development, ways to reduce the fragmented approach in Europe for evaluation the value of new medicines for improved access for the patient, and means of creating a more dynamic environment for medicine development in Europe and driving an ambitious agenda allowing the European life sciences sector to remain competetive on a global scale."}, {"weight": 0.7487179487, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Haggar Nick", "subject": "European Union\u2019s policies affecting the pharmaceutical sector"}, {"weight": 0.7487179487, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "27/03/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "How to strengthen a European coherent approach with focus on ERA development, ways to reduce the fragmented approach in Europe for evaluation the value of new medicines for improved access for the patient, and means of creating a more dynamic environment for medicine development in Europe and driving an ambitious agenda allowing the European life sciences sector to remain competetive on a global scale."}, {"weight": 0.7487179487, "locale": "Berlaymont", "key": 1, "date": "24/03/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "European Union\u2019s policies affecting the pharmaceutical sector"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Preparation of meeting with First Vice President (better regulation, digital single market, TTIP)"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "European Roundtable of Industrialists", "subject": "Preparation of meeting with First Vice President (better regulation, digital single market, TTIP)"}], [{"weight": 0.44679487176, "locale": "VP`s office 10/041", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Social dialogue with Latvia and Employers\u2019 Confederation of Latvia (Vitalijs Gavrilovs, President)"}, {"weight": 0.44679487176, "locale": "VP`s office 10/041", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Latvijas Darba dev\u0113ju konfeder\u0101cija (LDDK)", "subject": "Social dialogue with Latvia and Employers\u2019 Confederation of Latvia (Vitalijs Gavrilovs, President)"}], [{"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Grabbe Heather", "subject": "Roma issues"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "27/03/2015", "id": "Kevin O'Connell", "subject": "Data protection reform"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "24/03/2015", "id": "Kevin O'Connell", "subject": "Data protection (international aspects)"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "19/03/2015", "id": "Kevin O'Connell", "subject": "Data protection"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "18/03/2015", "id": "Kevin O'Connell", "subject": "Next steps on data protection"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "17/03/2015", "id": "Kevin O'Connell", "subject": "Data protection and international data transfer"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "05/03/2015", "id": "Kevin O'Connell", "subject": "Behavioural energy efficiency"}, {"weight": 0.4948931624129914, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Renate Nikolay", "subject": "Work Programme 2015"}, {"weight": 0.4948931624129914, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "16/03/2015", "id": "Renate Nikolay", "subject": "Digital economy"}, {"weight": 0.4948931624129914, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "11/03/2015", "id": "Renate Nikolay", "subject": "Company law"}, {"weight": 0.4948931624129914, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "04/03/2015", "id": "Renate Nikolay", "subject": "Data protection legislation"}, {"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "11/03/2015", "id": "Sobola Ji\u0159\u00ed", "subject": "Standardisation and international agreements"}, {"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Buisseret Philip", "subject": "Presentation of the activites of the Council of Bars and Law Societies of Europe (CCBE), including CCBE's position on EPPO, data protection, access to a lawyer"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Simona Constantin", "subject": "Digital Single Market and Consumer Protection files"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "18/03/2015", "id": "Simona Constantin", "subject": "Civil law and consumer protection files"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "12/03/2015", "id": "Simona Constantin", "subject": "Package Travel Directive, Data protection, Digital Contracts"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "Eduard Hulicius", "subject": "Protection of consumers in the field of second hand cars"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "18/03/2015", "id": "Eduard Hulicius", "subject": "Consumer safety"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "16/03/2015", "id": "Eduard Hulicius", "subject": "Copyright and cross-border digital sales in context of DSM"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "16/03/2015", "id": "Eduard Hulicius", "subject": "Copyright rules in context of DSM"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "16/03/2015", "id": "Eduard Hulicius", "subject": "ApplePay and mobile payment technologies in context of DSM"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "12/03/2015", "id": "Eduard Hulicius", "subject": "Infrastructure problems of European agriculture"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "12/03/2015", "id": "Eduard Hulicius", "subject": "Infrastructure problems of European agriculture"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 7, "date": "09/03/2015", "id": "Eduard Hulicius", "subject": "Details of options for new rules for online purchases"}, {"weight": 0.4194740302658415, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Daniel Braun", "subject": "Data protection in broader context of the EC initiative in digital economy, DSM"}, {"weight": 0.4194740302658415, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "06/03/2015", "id": "Daniel Braun", "subject": "Children's rights"}, {"weight": 0.4194740302658415, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "03/03/2015", "id": "Daniel Braun", "subject": "Children's rights, Child protection"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Isabelle Perignon", "subject": "Preparation of a high level roundtable in autumn on radicalisation in prisons"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "17/03/2015", "id": "Isabelle Perignon", "subject": "Presentation of the activities of Fair Trails to the cabinet"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Monika Ladmanov\u00e1", "subject": "Shareholders Rights Directive and Corporate Social Responsibility"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "09/03/2015", "id": "Monika Ladmanov\u00e1", "subject": "Female enterpreneurship"}, {"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Falcioni Paolo", "subject": "Consumer product safety and long-term planning"}, {"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Weber Richard", "subject": "Discussion on long-term priorities"}], [{"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Sankowicz David", "subject": "Fisheries agreement and trade matters between ACP countries"}], [{"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "Danger Susan", "subject": "Circular Economy and Chemicals"}], [{"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Laguarta Ramon", "subject": "Nutrition; UNESDA Contribution to the EU platform for action on diet, food reformulation"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "EU ACTION ON TB; POSSIBILITIES TO RAISE PROFILE OF WORK ON TB"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "19/03/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "Chronic Disease - EU Action"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "18/03/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "Nutrition; UNESDA Contribution to the EU platform for action on diet, food reformulation"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "18/03/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "Nutrition; UNESDA Contribution to the EU platform for action on diet, food reformulation"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "06/03/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "EU ACTION ON CANCER INCLUDING INO ON ON-GOING JOINNT ACTIONS AND THE CANCER CODE, Possibilites of further co-operation & Tobacco"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Liu Joanne", "subject": "EU ACTION ON TB; POSSIBILITIES TO RAISE PROFILE OF WORK ON TB"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Ligne Sigrid", "subject": "Nutrition; UNESDA Contribution to the EU platform for action on diet, food reformulation"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Renshaw Nina", "subject": "Chronic Disease - EU Action"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/03/2015", "id": "Yared Wendy", "subject": "EU ACTION ON CANCER INCLUDING INO ON ON-GOING JOINNT ACTIONS AND THE CANCER CODE, Possibilites of further co-operation & Tobacco"}], [{"weight": 0.24814266929040762, "locale": "BERL 11/400", "key": 0, "date": "27/03/2015", "id": "Mulheir Georgette", "subject": "Presentation of LUMOS activities and policy recommendations"}, {"weight": 0.24814266929040762, "locale": "BERL 11/400", "key": 0, "date": "27/03/2015", "id": "Christos Stylianides", "subject": "Presentation of LUMOS activities and policy recommendations"}], [{"weight": 0.758974359, "locale": "Brussels, Berlaymont", "key": 0, "date": "20/03/2015", "id": "Burson-Marsteller (B-M)", "subject": "Handing over of calendar"}, {"weight": 0.758974359, "locale": "Brussels, Berlaymont", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Upcoming events"}, {"weight": 0.758974359, "locale": "Brussels, Berlaymont", "key": 1, "date": "20/03/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Handing over of calendar"}, {"weight": 0.758974359, "locale": "Brussels, Berlaymont", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Thysen Arnaud", "subject": "Upcoming events"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "09/03/2015", "id": "KfW Bankengruppe (KfW)", "subject": "Active Aging"}, {"weight": 0.5807363576147961, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "24/03/2015", "id": "KfW Bankengruppe (KfW)", "subject": "Investment Plan and role of national promotional banks"}, {"weight": 0.5807363576147961, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Reinhard Felke", "subject": "Investment Plan and role of national promotional banks"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "09/03/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "Active Aging"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "13/03/2015", "id": "Barbat-Layani Marie-Anne", "subject": "Priorities of the new Commission"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission - Berlaymont", "key": 1, "date": "31/03/2015", "id": "Barbat-Layani Marie-Anne", "subject": "Banking regulation, in particular Bank Structural reform and payments"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "13/03/2015", "id": "Barbat-Layani Marie-Anne", "subject": "Financial Transaction Tax (FTT)"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Wilson Mark", "subject": "Capital Markets Union"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "18/03/2015", "id": "Wilson Mark", "subject": "Next steps on data protection"}], [{"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Animal welfare and aquaculture"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "12/03/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Control, Electronic Monitoring System, Tuna Transparency Initiative"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "04/03/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Mission, priorities and 25th anniversary event of REC"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "Mor\u00f3n Ayala Julio", "subject": "Control, Electronic Monitoring System, Tuna Transparency Initiative"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Lymbery Philip", "subject": "Animal welfare and aquaculture"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Bonifert Szigeti Marta", "subject": "Mission, priorities and 25th anniversary event of REC"}], [{"weight": 0.44679487176, "locale": "European Commission \u2013Brussels (Berlaymont)", "key": 0, "date": "06/03/2015", "id": "Schackmann-Fallis Dr. Karl-Peter", "subject": "Banking regulatory issues \u2013 European semester"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission: Berlaymont", "key": 1, "date": "26/03/2015", "id": "Schackmann-Fallis Dr. Karl-Peter", "subject": "European Semester"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission \u2013Brussels (Berlaymont)", "key": 2, "date": "06/03/2015", "id": "Schackmann-Fallis Dr. Karl-Peter", "subject": "Banking regulatory issues \u2013 European semester"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "06/03/2015", "id": "Schackmann-Fallis Dr. Karl-Peter", "subject": "Digital economy"}], [{"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Jocelyn Fajardo", "subject": "Meeting representatives of Groupe G7"}], [{"weight": 0.595, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Gattaz Pierre", "subject": "Better regulation"}, {"weight": 0.44679487176, "locale": "European Commission, Brussels", "key": 1, "date": "26/03/2015", "id": "Gattaz Pierre", "subject": "Meeting held in the context of strengthening the social dialogue. Topics discussed: \u2022 EU economic governance and COM decisions on France; \u2022 Socio-economic situation and social dialogue in France. Follow-up of the high-level conference on \"New Start for Social Dialogue\"."}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission, Brussels", "key": 2, "date": "26/03/2015", "id": "Gattaz Pierre", "subject": "Meeting held in the context of strengthening the social dialogue. Topics discussed: \u2022 EU economic governance and COM decisions on France; \u2022 Socio-economic situation and social dialogue in France. Follow-up of the high-level conference on \"New Start for Social Dialogue\"."}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission, Brussels", "key": 3, "date": "26/03/2015", "id": "Gattaz Pierre", "subject": "Meeting held in the context of strengthening the social dialogue. Topics discussed: \u2022 EU economic governance and COM decisions on France; \u2022 Socio-economic situation and social dialogue in France. Follow-up of the high-level conference on \"New Start for Social Dialogue\"."}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "26/03/2015", "id": "Gattaz Pierre", "subject": "DSM & usine du futur"}, {"weight": 0.7536160420083168, "locale": "Bruxelles", "key": 5, "date": "26/03/2015", "id": "Gattaz Pierre", "subject": "TTIP"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "24/03/2015", "id": "Gattaz Pierre", "subject": "TTIP; France"}, {"weight": 0.698739316190299, "locale": "Paris, France", "key": 7, "date": "24/03/2015", "id": "Gattaz Pierre", "subject": "Single Market Strategy; European Industrial Policy"}, {"weight": 0.698739316190299, "locale": "Paris, France", "key": 8, "date": "24/03/2015", "id": "Gattaz Pierre", "subject": "Single Market Strategy; European Industrial Policy"}], [{"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "Annika Nowak", "subject": "Implementation of common logo for online pharmacies"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Paulina Dejmek Hack", "subject": "Investment Plan"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Allianz SE (Allianz)", "subject": "Investment Plan"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Varin Philippe", "subject": "Priorities of the new Commission"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "04/03/2015", "id": "Varin Philippe", "subject": "TTIP"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 2, "date": "25/03/2015", "id": "Varin Philippe", "subject": "Pr\u00e9paration participation P. Moscovici au d\u00eener du Cercle de l'Industrie"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Miguel Arias Ca\u00f1ete", "subject": "Energy Union; P\u00e4ris /COP21; ETS review post 2020"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Shell Companies (Shell)", "subject": "Energy Union; P\u00e4ris /COP21; ETS review post 2020"}], [{"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "SUB Erste Lesung GmbH (Erste Lesung)", "subject": "Energy Union, interconnections, digital dimension"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Munich, Germany", "key": 0, "date": "31/03/2015", "id": "Ebeling Thomas", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.6723734385519461, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Loosveldt Filiep", "subject": "EU State Aid & Social Housing"}], [{"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Eduard Hulicius", "subject": "Consumer safety"}], [{"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Digital Single Market and Consumer Protection files"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "18/03/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Civil law and consumer protection files"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "12/03/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Package Travel Directive, Data protection, Digital Contracts"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Weber Richard", "subject": "Civil law and consumer protection files"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Silverstein Mark", "subject": "Digital Single Market and Consumer Protection files"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "Hochhauser Anna Maria", "subject": "Package Travel Directive, Data protection, Digital Contracts"}], [{"weight": 0.5603221564904076, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "The Smoke Free Partnership (SFP)", "subject": "Smoke free policy"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "02/03/2015", "id": "The Smoke Free Partnership (SFP)", "subject": "Smoke free policy"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "02/03/2015", "id": "The Smoke Free Partnership (SFP)", "subject": "Smoke free policy"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "Annika Nowak", "subject": "Smoke free policy"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "02/03/2015", "id": "Annika Nowak", "subject": "Smoke free policy"}, {"weight": 0.5603221564904076, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "Smoke free policy"}], [{"weight": 0.5166642012167603, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "East Med gas fields"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "09/03/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/03/2015", "id": "Buchel Christian", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.5166642012167603, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "FTI Consulting Belgium", "subject": "East Med gas fields"}], [{"weight": 0.24814266929040762, "locale": "Brussels - Commissioner's office", "key": 0, "date": "05/03/2015", "id": "Porter Toby", "subject": "Needs of older people in disasters and humanitarian crises"}, {"weight": 0.24814266929040762, "locale": "Brussels - Commissioner's office", "key": 0, "date": "05/03/2015", "id": "Christos Stylianides", "subject": "Needs of older people in disasters and humanitarian crises"}], [{"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Fassoulas Petros", "subject": "Energy Union and the citizens, energy union action plan and role of stakeholders"}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/03/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "Le secteur financier et  des questions sur la stabilit\u00e9 financi\u00e8re"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "17/03/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "Economic relations EU-Russia"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/03/2015", "id": "Leithner Dr. Stephan", "subject": "Le secteur financier et  des questions sur la stabilit\u00e9 financi\u00e8re"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Schauff Frank", "subject": "Economic relations EU-Russia"}], [{"weight": 0.3962524654543294, "locale": "Berlaymont 10/021", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Google", "subject": "Economic outlook of Europe. Potential of global digital market place."}, {"weight": 0.3962524654543294, "locale": "Berlaymont 10/021", "key": 1, "date": "26/03/2015", "id": "Google", "subject": "Economic outlook of Europe. Potential of global digital market place."}, {"weight": 0.5016436554927548, "locale": "Office of Commissioner Avramopoulos - BERLAYMONT Building", "key": 2, "date": "03/03/2015", "id": "Google", "subject": "Proposals regarding Google contribution in the anti-radicalization debate and the fight against the presence of terrorism propaganda online"}, {"weight": 0.45613740960553917, "locale": "Office of Commissioner Avramopoulos - BERLAYMONT Building", "key": 3, "date": "03/03/2015", "id": "Google", "subject": "Proposals regarding Google contribution in the anti-radicalization debate and the fight against the presence of terrorism propaganda online"}, {"weight": 0.45613740960553917, "locale": "Office of Commissioner Avramopoulos - BERLAYMONT Building", "key": 4, "date": "03/03/2015", "id": "Google", "subject": "Proposals regarding Google contribution in the anti-radicalization debate and the fight against the presence of terrorism propaganda online"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "03/03/2015", "id": "Google", "subject": "Presentation of Google's Irish operations and Dublin Campus and of promotion activities to increase e-commerce success of food-chain companies"}, {"weight": 0.3962524654543294, "locale": "Berlaymont 10/021", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Taneli Lahti", "subject": "Economic outlook of Europe. Potential of global digital market place."}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Carl-Christian Buhr", "subject": "Presentation of Google's Irish operations and Dublin Campus and of promotion activities to increase e-commerce success of food-chain companies"}, {"weight": 0.3962524654543294, "locale": "Berlaymont 10/021", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Raquel Lucas", "subject": "Economic outlook of Europe. Potential of global digital market place."}, {"weight": 0.45613740960553917, "locale": "Office of Commissioner Avramopoulos - BERLAYMONT Building", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Sofia Asteriadi", "subject": "Proposals regarding Google contribution in the anti-radicalization debate and the fight against the presence of terrorism propaganda online"}, {"weight": 0.5016436554927548, "locale": "Office of Commissioner Avramopoulos - BERLAYMONT Building", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Dimitris Avramopoulos", "subject": "Proposals regarding Google contribution in the anti-radicalization debate and the fight against the presence of terrorism propaganda online"}, {"weight": 0.45613740960553917, "locale": "Office of Commissioner Avramopoulos - BERLAYMONT Building", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Diane Schmitt", "subject": "Proposals regarding Google contribution in the anti-radicalization debate and the fight against the presence of terrorism propaganda online"}], [{"weight": 0.2937689020494313, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/03/2015", "id": "Paolo Berizzi", "subject": "Presentation of global initiatives to fight polio. Role of the EU."}, {"weight": 0.2937689020494313, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/03/2015", "id": "ROTARY INTERNATIONAL (R.I.)", "subject": "Presentation of global initiatives to fight polio. Role of the EU."}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Meier Johannes", "subject": "Climate Action and Energy"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "27/03/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "26/03/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Transport"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "24/03/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "23/03/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Transport"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "03/03/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Climate Action and Energy"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Coppey Pierre", "subject": "Transport"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "27/03/2015", "id": "Riddoch Fiona", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Enders Tom", "subject": "Transport"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Courtice Polly", "subject": "Energy Union"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "Gj\u00e6rum Reidar", "subject": "Energy Union follow-up"}], [{"weight": 0.567225509554234, "locale": "Kiel", "key": 0, "date": "27/03/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Marine Fuel Technologies"}, {"weight": 0.567225509554234, "locale": "Kiel", "key": 0, "date": "27/03/2015", "id": "Stena AB (Stena)", "subject": "Marine Fuel Technologies"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Landsman David", "subject": "Jobs, Growth and Innovation in Europe"}], [{"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Greenhouse Communications", "subject": "GMOs"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "Corbalan Sergi", "subject": "Fair trade initiatives"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/03/2015", "id": "Lopez Lopez Francisco Javier", "subject": "Food and feed imports"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Higgins John", "subject": "Conflict minerals"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "16/03/2015", "id": "Higgins John", "subject": "Conflict minerals"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Vogel Pierre-Luc", "subject": "Presentation of notarial function and relevance for trade"}, {"weight": 0.5765162721691124, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "De Swardt Cobus", "subject": "Trade, transparency and corruption"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Fisheries agreement and trade matters between ACP countries"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "25/03/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "GMOs"}, {"weight": 0.5765162721691124, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "18/03/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Trade, transparency and corruption"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "18/03/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Presentation of notarial function and relevance for trade"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "16/03/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Conflict minerals"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "16/03/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Conflict minerals"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "11/03/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Food and feed imports"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "04/03/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Medical device and TTIP"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "04/03/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Medical device & TTIP"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "04/03/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "TTIP"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "02/03/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Fair trade initiatives"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Varin Philippe", "subject": "TTIP"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Sankowicz David", "subject": "Fisheries agreement and trade matters between ACP countries"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "ten Hoedt Robert", "subject": "Medical device and TTIP"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "04/03/2015", "id": "ten Hoedt Robert", "subject": "Medical device & TTIP"}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Maria Elena Scoppio", "subject": "Aggressive tax planning and social responsibility"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Antoine Kasel", "subject": "Tax Transparency Package"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "09/03/2015", "id": "Peters Michael", "subject": "Media policy"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Courtice Polly", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels,Belgium", "key": 1, "date": "17/03/2015", "id": "Courtice Polly", "subject": "Energy Union; P\u00e4ris /COP21; ETS review post 2020"}], [{"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "European Publishers Council (EPC)", "subject": "Digital Single Market and Copyright"}, {"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Adrienn Kiraly", "subject": "Digital Single Market and Copyright"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 10/286", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Kreab", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 10/286", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Foerster Karl-H", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 12/243", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "Hoek Marga", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 10/286", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "Toulmin Camilla", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 8/275", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "ASENJO GILLES", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 8/275", "key": 0, "date": "10/03/2015", "id": "Stoczkiewicz Magda", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 8/275", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Goyens Monique", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 8/275", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Mensink Marco", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 12/243", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Halle Mark", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 8/275", "key": 0, "date": "31/03/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 12/243", "key": 1, "date": "30/03/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BER 12/243", "key": 2, "date": "25/03/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 8/275", "key": 3, "date": "25/03/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 8/275", "key": 4, "date": "25/03/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 10/286", "key": 5, "date": "25/03/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 8/275", "key": 6, "date": "23/03/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 10/286", "key": 7, "date": "18/03/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 12/243", "key": 8, "date": "17/03/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 8/275", "key": 9, "date": "16/03/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 12/243", "key": 10, "date": "13/03/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 8/275", "key": 11, "date": "11/03/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 8/275", "key": 12, "date": "11/03/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 8/275", "key": 13, "date": "10/03/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 8/275", "key": 14, "date": "10/03/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 10/286", "key": 15, "date": "04/03/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 10/286", "key": 16, "date": "02/03/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 8/275", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Stengler Ella", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 8/275", "key": 0, "date": "11/03/2015", "id": "te Bos Jan", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BER 12/243", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Holk Nielsen Peder", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 8/275", "key": 0, "date": "31/03/2015", "id": "EFS Strategy Consulting sprl", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 8/275", "key": 0, "date": "10/03/2015", "id": "Falcioni Paolo", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 10/286", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Polman Paul", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 8/275", "key": 0, "date": "11/03/2015", "id": "Cambre Associates (Cambre)", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 12/243", "key": 0, "date": "13/03/2015", "id": "De Boysson Gaetan", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 8/275", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Sarah Nelen", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Circular economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 8/275", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Confederation of European Waste-to-Energy Plants (CEWEP)", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "25/03/2015", "id": "Confederation of European Waste-to-Energy Plants (CEWEP)", "subject": "Circular economy"}], [{"weight": 0.6960880998695924, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "20/03/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "Economie Circulaire"}, {"weight": 0.6960880998695924, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "20/03/2015", "id": "ENGIE (ENGIE)", "subject": "Economie Circulaire"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 1, "date": "20/03/2015", "id": "ENGIE (ENGIE)", "subject": "Economie Circulaire"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "20/03/2015", "id": "Fabien Dell", "subject": "Economie Circulaire"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "Hansen Jacob", "subject": "Decarbonisation and ETS"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "03/03/2015", "id": "Hansen Jacob", "subject": "Introductory meeting"}], [{"weight": 0.59717948721, "locale": "Strasbourg", "key": 0, "date": "11/03/2015", "id": "Lievonen Matti", "subject": "Investment Package"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Strasbourg, France", "key": 1, "date": "11/03/2015", "id": "Lievonen Matti", "subject": "Biofuels"}], [{"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Wildlife"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Ian Michler", "subject": "Wildlife"}], [{"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Patricia Reilly", "subject": "Presentation of the work of Child and Youth Finance International"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Netflix International", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Pauline Rouch", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Pilawski Lech", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "25/03/2015", "id": "Pilawski Lech", "subject": "Introductory meeting"}], [{"weight": 0.595, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "31/03/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "SIOI international activities"}, {"weight": 0.595, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "31/03/2015", "id": "Societ\u00e0 Italiana per l'Organizzazione Internazionale (SIOI)", "subject": "SIOI international activities"}], [{"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Nielsen Michael", "subject": "Speech: IRU Spring Cocktail"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "QUALCOMM Inc. (QCOM (NASDAQ))", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "European Organisation for Security (EOS)", "subject": "Information meeting on cyber and integrated border management"}, {"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Michael Curtis", "subject": "Information meeting on cyber and integrated border management"}], [{"weight": 0.595, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "European affairs"}, {"weight": 0.595, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "International Rescue Committee Inc (IRC)", "subject": "European affairs"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Bernd Martenczuk", "subject": "Fundamental Rights"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "International Federation for Human Rights (FIDH)", "subject": "Fundamental Rights"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Richard St\u00e9phane", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.06289721674392285, "locale": "Barcelona", "key": 1, "date": "03/03/2015", "id": "Richard St\u00e9phane", "subject": "DSM, TSM"}, {"weight": 0.14151873767382642, "locale": "Barcelona", "key": 2, "date": "02/03/2015", "id": "Richard St\u00e9phane", "subject": "TSM"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 3, "date": "30/03/2015", "id": "Richard St\u00e9phane", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Lamb Julia", "subject": "Delivering a speech"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 1, "date": "24/03/2015", "id": "Lamb Julia", "subject": "Delivering a speech"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "GROUPE CANAL+", "subject": "Copyright"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "Copyright"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BUSINESSEUROPE", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Better Regulation"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 10/093", "key": 1, "date": "05/03/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Better Regulation"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 10/093", "key": 0, "date": "05/03/2015", "id": "Dybvad Karsten", "subject": "Better Regulation"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BUSINESSEUROPE", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Konsentio ApS (Konsentio)", "subject": "Better Regulation"}], [{"weight": 0.595, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "Gibbels Patrick", "subject": "Better regulation and access to finance"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Swann Paul", "subject": "European Market Infrastructure Regulation (EMIR)"}], [{"weight": 0.23759040104818868, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "ChinaEU", "subject": "EU - China cooperation in the field of telecommunications"}, {"weight": 0.23759040104818868, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "EU - China cooperation in the field of telecommunications"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Madrid, Spain", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "ORTIZ LOPEZ-CAMARA MARIA", "subject": "Energy efficiency"}], [{"weight": 0.698739316190299, "locale": "Riga, Latvia", "key": 0, "date": "27/03/2015", "id": "Tomasz Husak", "subject": "Hungarian retail"}, {"weight": 0.698739316190299, "locale": "Riga, Latvia", "key": 1, "date": "27/03/2015", "id": "Tomasz Husak", "subject": "Hungarian retail"}, {"weight": 0.698739316190299, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "11/03/2015", "id": "Tomasz Husak", "subject": "Potential meeting with Commissioner Bienkowska"}, {"weight": 0.698739316190299, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "11/03/2015", "id": "Tomasz Husak", "subject": "Potential meeting with Commissioner Bienkowska"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/03/2015", "id": "Eduard Hulicius", "subject": "Details of options for new rules for online purchases"}, {"weight": 0.4461965811548291, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Stefaan Hermans", "subject": "Social and Emplotment priorities of the European Commission"}, {"weight": 0.4461965811548291, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "EuroCommerce", "subject": "Social and Emplotment priorities of the European Commission"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Riga, Latvia", "key": 1, "date": "27/03/2015", "id": "EuroCommerce", "subject": "Meeting with Mr Kenneth Bengtsson, President of EuroCommerce"}, {"weight": 0.698739316190299, "locale": "Riga, Latvia", "key": 2, "date": "27/03/2015", "id": "EuroCommerce", "subject": "Hungarian retail"}, {"weight": 0.698739316190299, "locale": "Riga, Latvia", "key": 3, "date": "27/03/2015", "id": "EuroCommerce", "subject": "Hungarian retail"}, {"weight": 0.698739316190299, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "11/03/2015", "id": "EuroCommerce", "subject": "Potential meeting with Commissioner Bienkowska"}, {"weight": 0.698739316190299, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "11/03/2015", "id": "EuroCommerce", "subject": "Potential meeting with Commissioner Bienkowska"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "09/03/2015", "id": "EuroCommerce", "subject": "Details of options for new rules for online purchases"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Riga, Latvia", "key": 0, "date": "27/03/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Meeting with Mr Kenneth Bengtsson, President of EuroCommerce"}], [{"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Hellmund Folker", "subject": "Erasmus+ assessment of the first call; Data protection; European Evening of Sport (6 May); European Games"}], [{"weight": 0.62820512818, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Haan Susannah", "subject": "Capital Markets Union"}], [{"weight": 0.20940170939333333, "locale": "Frankfurt am Main, Germany", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Capital markets union"}, {"weight": 0.20940170939333333, "locale": "Frankfurt am Main, Germany", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "bettervest GmbH", "subject": "Capital markets union"}], [{"weight": 0.14875, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Better regulation"}, {"weight": 0.3768080210041584, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "TTIP and Environment"}, {"weight": 0.3768080210041584, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "23/03/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "TTIP; Environment; Transport"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "10/03/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.14875, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "European Environmental Bureau (EEB)", "subject": "Better regulation"}, {"weight": 0.3768080210041584, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "23/03/2015", "id": "European Environmental Bureau (EEB)", "subject": "TTIP and Environment"}, {"weight": 0.3768080210041584, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "23/03/2015", "id": "European Environmental Bureau (EEB)", "subject": "TTIP; Environment; Transport"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "10/03/2015", "id": "European Environmental Bureau (EEB)", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "Digital Single Market, future of finance"}, {"weight": 0.5922550952986225, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "Kristian Hedberg", "subject": "SME Financing"}, {"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "Institute of International Finance (IIF)", "subject": "Digital Single Market, future of finance"}, {"weight": 0.5922550952986225, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "12/03/2015", "id": "Institute of International Finance (IIF)", "subject": "SME Financing"}], [{"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Brussels, BERL", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Jan Miko\u0142aj Dzi\u0119cio\u0142owski", "subject": "Vehicle connectivity"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Brussels, BERL", "key": 1, "date": "26/03/2015", "id": "Jan Miko\u0142aj Dzi\u0119cio\u0142owski", "subject": "Vehicle connectivity"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Brussels, BERL", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Bayerische Motoren Werke Aktiengesellschaft (BMW Group)", "subject": "Vehicle connectivity"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Brussels, BERL", "key": 1, "date": "26/03/2015", "id": "Bayerische Motoren Werke Aktiengesellschaft (BMW Group)", "subject": "Vehicle connectivity"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BUSINESSEUROPE", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Konsentio ApS (Konsentio)", "subject": "Better Regulation"}, {"weight": 0.5560470085373505, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "17/03/2015", "id": "Konsentio ApS (Konsentio)", "subject": "G20 2015 & BUSINESS WORLD Roundtable"}, {"weight": 0.09453758492570567, "locale": "Sofia, Bulgaria", "key": 2, "date": "24/03/2015", "id": "Konsentio ApS (Konsentio)", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "03/03/2015", "id": "Konsentio ApS (Konsentio)", "subject": "Preparation of Commissioner's participation in European Business Summit"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "Belgium, Brussels, BERL", "key": 4, "date": "05/03/2015", "id": "Konsentio ApS (Konsentio)", "subject": "Capital Markets Union + industry"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "09/03/2015", "id": "Konsentio ApS (Konsentio)", "subject": "Industrial Policy"}, {"weight": 0.5922550952986225, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "09/03/2015", "id": "Konsentio ApS (Konsentio)", "subject": "Industrial Policy"}, {"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "04/03/2015", "id": "Konsentio ApS (Konsentio)", "subject": "EU Policy on Education and Skills"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Antoine Colombani", "subject": "Preparation of meeting with First Vice President (better regulation, digital single market, TTIP)"}], [{"weight": 0.14875, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Better regulation"}, {"weight": 1.0, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "EUROPEAN TRADE UNION CONFEDERATION (ETUC)", "subject": "Meeting with Bernadette Segol - General Secretary ETUC"}, {"weight": 0.14875, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "03/03/2015", "id": "EUROPEAN TRADE UNION CONFEDERATION (ETUC)", "subject": "Better regulation"}, {"weight": 1.0, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Meeting with Bernadette Segol - General Secretary ETUC"}], [{"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "Digital Single Market, copyright"}, {"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "The Lisbon Council for Economic Competitiveness and Social Renewal asbl (The Lisbon Council)", "subject": "Digital Single Market, copyright"}], [{"weight": 0.62820512818, "locale": "London", "key": 0, "date": "13/03/2015", "id": "Raoul Ruparel", "subject": "Financial Services Policy"}], [{"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Hawlitschek Kirsten", "subject": "Preparation of a high level roundtable in autumn on radicalisation in prisons"}], [{"weight": 0.5560470085373505, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Stefano Manservisi", "subject": "G20 2015 & BUSINESS WORLD Roundtable"}, {"weight": 0.5560470085373505, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "TUSIAD (TUSIAD)", "subject": "G20 2015 & BUSINESS WORLD Roundtable"}], [{"weight": 0.49388395793886253, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Fabrice Comptour", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Deutsche Post DHL Group (DPDHL)", "subject": "Meeting with DHL"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "03/03/2015", "id": "Deutsche Post DHL Group (DPDHL)", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.49388395793886253, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "03/03/2015", "id": "Deutsche Post DHL Group (DPDHL)", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Meeting with DHL"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Introductory meeting"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Bernd Martenczuk", "subject": "JHA, better regulation"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "European Law Institute (ELI)", "subject": "JHA, better regulation"}], [{"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "10/03/2015", "id": "DCNS", "subject": "Meeting with Jean-Charles Boulat"}, {"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "10/03/2015", "id": "Maria da Gra\u00e7a Carvalho", "subject": "Meeting with Jean-Charles Boulat"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 12/243", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Halle Mark", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "Garc\u00eda del Riego Antonio Hilario", "subject": "Banking Legislation and Capital Market Union"}, {"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "Banking Legislation and Capital Market Union"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Thomas Bernard", "subject": "Energy Union follow-up: energy efficiency"}], [{"weight": 0.567225509554234, "locale": "Kiel", "key": 0, "date": "27/03/2015", "id": "Berglund Claes", "subject": "Marine Fuel Technologies"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "GOUDRIAAN Jan Willem", "subject": "Tax Transparency Package"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "24/03/2015", "id": "GOUDRIAAN Jan Willem", "subject": "Aggressive tax planning and social responsibility"}], [{"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Jocelyn Fajardo", "subject": "Meeting with CECRA"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "European Council for Motor Trades and Repairs (CECRA)", "subject": "Meeting with CECRA"}, {"weight": 0.49388395793886253, "locale": "Berl", "key": 1, "date": "26/03/2015", "id": "European Council for Motor Trades and Repairs (CECRA)", "subject": "Motor Trades & Repairs"}, {"weight": 0.49388395793886253, "locale": "Berl", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Justyna Morek", "subject": "Motor Trades & Repairs"}], [{"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission \u2013Brussels (Berlaymont)", "key": 0, "date": "06/03/2015", "id": "Jan Ceyssens", "subject": "Capital Markets Union- European Semester"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission \u2013Brussels (Berlaymont)", "key": 0, "date": "06/03/2015", "id": "Bundesverband \u00d6ffentlicher Banken Deutschlands (V\u00d6B)", "subject": "Capital Markets Union- European Semester"}], [{"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "EURELECTRIC aisbl (EURELECTRIC)", "subject": "von Peter meeting Eurelectric representatives"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "04/03/2015", "id": "EURELECTRIC aisbl (EURELECTRIC)", "subject": "Intro meeting"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "Intro meeting"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Nikolaus von Peter", "subject": "von Peter meeting Eurelectric representatives"}], [{"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "De Rohan Chabot Olivier", "subject": "Preservation of Europe's religious heritage"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "Carl-Christian Buhr", "subject": "Presentation of Bayer's activities in data science (\"big data on the fields\"), presentation of relevant Horizon 2020 R&D&I support areas"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "Bayer AG", "subject": "Presentation of Bayer's activities in data science (\"big data on the fields\"), presentation of relevant Horizon 2020 R&D&I support areas"}], [{"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "Annika Nowak", "subject": "Implementation of common logo for online pharmacies"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "The Alliance for Safe Online Pharmacy in the EU Community Interest Company (ASOP EU)", "subject": "Implementation of common logo for online pharmacies"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Korter Muriel", "subject": "Exchange of views on the current sugar market situation based on the balance sheet of the Commission and state of play of supplies / stocks, imports, exports, out of quota sugar."}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "24/03/2015", "id": "Korter Muriel", "subject": "Exchange of views on the current sugar market situation based on the balance sheet of the Commission and state of play of supplies / stocks, imports, exports, out of quota sugar."}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Madrid, Spain", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Miguel Arias Ca\u00f1ete", "subject": "Energy efficiency"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Madrid, Spain", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "UNION DE PETROLEROS INDEPENDIENTES (UPI)", "subject": "Energy efficiency"}], [{"weight": 0.62820512818, "locale": "London", "key": 0, "date": "13/03/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Financial Services Policy"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "London", "key": 0, "date": "13/03/2015", "id": "Open Europe", "subject": "Financial Services Policy"}], [{"weight": 0.4674687705652038, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Nathalie Chaze", "subject": "BISPHENOL A"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 10/286", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Sarah Nelen", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "10/03/2015", "id": "Eveline Lecoq", "subject": "Bioeconomy"}, {"weight": 0.567225509554234, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Circular Economy and Resource Efficiency"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 10/286", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "PlasticsEurope", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.567225509554234, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "19/03/2015", "id": "PlasticsEurope", "subject": "Circular Economy and Resource Efficiency"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "18/03/2015", "id": "PlasticsEurope", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.4674687705652038, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "17/03/2015", "id": "PlasticsEurope", "subject": "BISPHENOL A"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "10/03/2015", "id": "PlasticsEurope", "subject": "Bioeconomy"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/03/2015", "id": "Cristina Rueda Catry", "subject": "Reglement europ\u00e9en dans le secteur du vin, competitivit\u00e9 du secteur, protection des indications g\u00e9ographiques"}], [{"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "Baur Cornelius", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "31/03/2015", "id": "Miguel Arias Ca\u00f1ete", "subject": "EU Power market and CCS"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "31/03/2015", "id": "Alstom", "subject": "EU Power market and CCS"}], [{"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "European Producers Union of Renewable Ethanol (ePURE)", "subject": "The role of biofuels in the decarbonisation of transport"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Nikolaus von Peter", "subject": "The role of biofuels in the decarbonisation of transport"}], [{"weight": 0.7536160420083168, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "General presentation"}], [{"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Oka Shinichiro", "subject": "EU - Japan negotiations"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "03/03/2015", "id": "Oka Shinichiro", "subject": "EU - Japan negotiations"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "03/03/2015", "id": "Oka Shinichiro", "subject": "Automotive sector in Europe"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "03/03/2015", "id": "Oka Shinichiro", "subject": "Automotive sector in Europe"}], [{"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "31/03/2015", "id": "Johannes Hahn", "subject": "Access negotiations and economic potential of Serbia"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "31/03/2015", "id": "Kiselcic Jasminka", "subject": "Access negotiations and economic potential of Serbia"}], [{"weight": 0.7417735042070085, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "David Johnsson", "subject": "How the Commission works & TTIP"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Longworth John", "subject": "UK & Trade in general"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Naas Penelope", "subject": "TTIP & WTO"}, {"weight": 0.7417735042070085, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/03/2015", "id": "Brogren Charlotte", "subject": "Presentation of research activities"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Wetzel Detlef", "subject": "Trade Defence Policy China case"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/03/2015", "id": "Eom Young Hoon", "subject": "The Information Technology Agreement negotiations, the EU-Korea FTA, and other trade files relevant for the electronics/ICT sector."}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/03/2015", "id": "Dober Partners", "subject": "Chinese dumping"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Oka Shinichiro", "subject": "EU - Japan negotiations"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/03/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "The Information Technology Agreement negotiations, the EU-Korea FTA, and other trade files relevant for the electronics/ICT sector."}, {"weight": 0.7417735042070085, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "26/03/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "How the Commission works & TTIP"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "24/03/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "UK & Trade in general"}, {"weight": 0.7417735042070085, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "18/03/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Trade Policy in general and TTIP in particular"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "17/03/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Trade Defence Policy China case"}, {"weight": 0.7417735042070085, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "13/03/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Presentation of research activities"}, {"weight": 0.7417735042070085, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "11/03/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Overview Trade Policy"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "06/03/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Chinese dumping"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "04/03/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "TTIP & WTO"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "03/03/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "EU - Japan negotiations"}, {"weight": 0.7417735042070085, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/03/2015", "id": "DESSELAS STEPHANE", "subject": "Overview Trade Policy"}, {"weight": 0.7417735042070085, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "LO - The Swedish Trade Union Confederation (LO)", "subject": "Trade Policy in general and TTIP in particular"}], [{"weight": 0.4461965811548291, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Verschueren Christian", "subject": "Social and Emplotment priorities of the European Commission"}, {"weight": 0.4461965811548291, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Marianne Thyssen", "subject": "Social and Emplotment priorities of the European Commission"}], [{"weight": 0.5765162721691124, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Time Warner Inc.", "subject": "Copyright reform"}, {"weight": 0.5765162721691124, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "19/03/2015", "id": "Time Warner Inc.", "subject": "Copyright reform"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "19/03/2015", "id": "Time Warner Inc.", "subject": "Digital Single Market Strategy"}, {"weight": 0.5765162721691124, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Nele Eichhorn", "subject": "Copyright reform"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Jan Miko\u0142aj Dzi\u0119cio\u0142owski", "subject": "Digital Single Market Strategy"}, {"weight": 0.5765162721691124, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Miguel Ceballos Bar\u00f3n", "subject": "Copyright reform"}], [{"weight": 0.3781985535529849, "locale": "BERL 10/390", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "Falcioni Paolo", "subject": "Emplyment Policy: Skills"}, {"weight": 0.3781985535529849, "locale": "BERL 10/390", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "Marianne Thyssen", "subject": "Emplyment Policy: Skills"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Chase Howard", "subject": "Presentation of a reserach project in the area of CNG"}], [{"weight": 0.59717948721, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "EU Consumer affairs"}, {"weight": 0.14875, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Better regulation"}, {"weight": 0.14875, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Bureau Europ\u00e9en des Unions de Consommateurs (BEUC)", "subject": "Better regulation"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 8/275", "key": 1, "date": "23/03/2015", "id": "Bureau Europ\u00e9en des Unions de Consommateurs (BEUC)", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.59717948721, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "26/03/2015", "id": "Bureau Europ\u00e9en des Unions de Consommateurs (BEUC)", "subject": "EU Consumer affairs"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "23/03/2015", "id": "Bureau Europ\u00e9en des Unions de Consommateurs (BEUC)", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 8/275", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Sarah Nelen", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.7536160420083168, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "09/03/2015", "id": "Erixon Fredrik", "subject": "WTO post-Bali"}], [{"weight": 0.47322813940711694, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/03/2015", "id": "Gabriella Pace", "subject": "CFP implementation"}, {"weight": 0.47322813940711694, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/03/2015", "id": "The Pew Charitable Trusts (Pew)", "subject": "CFP implementation"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 12/243", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "Hoek Marga", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "30/03/2015", "id": "Hoek Marga", "subject": "Circular economy"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "BERL", "key": 2, "date": "30/03/2015", "id": "Hoek Marga", "subject": "Circular Economy Package"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "Landbrug & F\u00f8devarer - Danish Agriculture and Food Council (DAFC)", "subject": "Organic farming, the Commission's proposal in particular conversion, residue levels and controls"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "Cristina Rueda Catry", "subject": "Organic farming, the Commission's proposal in particular conversion, residue levels and controls"}], [{"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/03/2015", "id": "Freudenberg Richard", "subject": "Falsified medicines"}], [{"weight": 0.644038461545, "locale": "Barcelona", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Vestberg Hans", "subject": "Digital Single Market, net neutrality, spectrum"}, {"weight": 0.06289721674392285, "locale": "Barcelona", "key": 1, "date": "03/03/2015", "id": "Vestberg Hans", "subject": "DSM, TSM"}], [{"weight": 0.5093293885318293, "locale": "BERL 08/323", "key": 0, "date": "05/03/2015", "id": "Elisabetta Siracusa", "subject": "Present and discuss Copa-Cogeca\u2019s preliminary ideas on CAP simplification"}, {"weight": 0.5093293885318293, "locale": "BERL 08/323", "key": 1, "date": "05/03/2015", "id": "Elisabetta Siracusa", "subject": "Present and discuss Copa-Cogeca\u2019s preliminary ideas on CAP simplification"}, {"weight": 0.5093293885318293, "locale": "BERL 08/323", "key": 0, "date": "05/03/2015", "id": "Dermot Ryan", "subject": "Present and discuss Copa-Cogeca\u2019s preliminary ideas on CAP simplification"}, {"weight": 0.5093293885318293, "locale": "BERL 08/323", "key": 1, "date": "05/03/2015", "id": "Dermot Ryan", "subject": "Present and discuss Copa-Cogeca\u2019s preliminary ideas on CAP simplification"}, {"weight": 0.28533859302063774, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "European agri-cooperatives (COGECA)", "subject": ": indirect land-use change of food-crop based biofuels & inclusion of land-use in the EU's emission reduction target for 2030"}, {"weight": 0.283612754777117, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "09/03/2015", "id": "European agri-cooperatives (COGECA)", "subject": "REFIT of Birds and Habitats"}, {"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "12/03/2015", "id": "European agri-cooperatives (COGECA)", "subject": "NEC Directive (Meeting with Policy Coordination Committee of Copa and the Cooperative Coordination Committee of Cogeca)"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "10/03/2015", "id": "European agri-cooperatives (COGECA)", "subject": "Meeting with Mr Mansel, Chairman of Copa-Cogeca Dairy working group on \"Way to assist the farmers to pay the super-levy\""}, {"weight": 0.5093293885318293, "locale": "BERL 08/323", "key": 4, "date": "05/03/2015", "id": "European agri-cooperatives (COGECA)", "subject": "Present and discuss Copa-Cogeca\u2019s preliminary ideas on CAP simplification"}, {"weight": 0.5093293885318293, "locale": "BERL 08/323", "key": 5, "date": "05/03/2015", "id": "European agri-cooperatives (COGECA)", "subject": "Present and discuss Copa-Cogeca\u2019s preliminary ideas on CAP simplification"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "12/03/2015", "id": "European agri-cooperatives (COGECA)", "subject": "Infrastructure problems of European agriculture"}, {"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 7, "date": "11/03/2015", "id": "European agri-cooperatives (COGECA)", "subject": "Future development of infrastructures"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "10/03/2015", "id": "Tom Tynan", "subject": "Meeting with Mr Mansel, Chairman of Copa-Cogeca Dairy working group on \"Way to assist the farmers to pay the super-levy\""}, {"weight": 0.28533859302063774, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "European Farmers (COPA)", "subject": ": indirect land-use change of food-crop based biofuels & inclusion of land-use in the EU's emission reduction target for 2030"}, {"weight": 0.283612754777117, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "09/03/2015", "id": "European Farmers (COPA)", "subject": "REFIT of Birds and Habitats"}, {"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "12/03/2015", "id": "European Farmers (COPA)", "subject": "NEC Directive (Meeting with Policy Coordination Committee of Copa and the Cooperative Coordination Committee of Cogeca)"}, {"weight": 0.5093293885318293, "locale": "BERL 08/323", "key": 3, "date": "05/03/2015", "id": "European Farmers (COPA)", "subject": "Present and discuss Copa-Cogeca\u2019s preliminary ideas on CAP simplification"}, {"weight": 0.5093293885318293, "locale": "BERL 08/323", "key": 4, "date": "05/03/2015", "id": "European Farmers (COPA)", "subject": "Present and discuss Copa-Cogeca\u2019s preliminary ideas on CAP simplification"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "12/03/2015", "id": "European Farmers (COPA)", "subject": "Infrastructure problems of European agriculture"}, {"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "Patrick Costello", "subject": "NEC Directive (Meeting with Policy Coordination Committee of Copa and the Cooperative Coordination Committee of Cogeca)"}, {"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "12/03/2015", "id": "Patrick Costello", "subject": "NEC Directive (Meeting with Policy Coordination Committee of Copa and the Cooperative Coordination Committee of Cogeca)"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "Eduard Hulicius", "subject": "Infrastructure problems of European agriculture"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "12/03/2015", "id": "Eduard Hulicius", "subject": "Infrastructure problems of European agriculture"}, {"weight": 0.28533859302063774, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Miguel Arias Ca\u00f1ete", "subject": ": indirect land-use change of food-crop based biofuels & inclusion of land-use in the EU's emission reduction target for 2030"}, {"weight": 0.28533859302063774, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "17/03/2015", "id": "Miguel Arias Ca\u00f1ete", "subject": ": indirect land-use change of food-crop based biofuels & inclusion of land-use in the EU's emission reduction target for 2030"}, {"weight": 0.283612754777117, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "09/03/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "REFIT of Birds and Habitats"}, {"weight": 0.283612754777117, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "09/03/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "REFIT of Birds and Habitats"}, {"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "11/03/2015", "id": "Claes Bengtsson", "subject": "Future development of infrastructures"}], [{"weight": 0.4194740302658415, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Daniel Braun", "subject": "Children's rights, Child protection"}, {"weight": 0.24814266929040762, "locale": "BERL 11/400", "key": 0, "date": "27/03/2015", "id": "Zacharias Giakoumis", "subject": "Presentation of LUMOS activities and policy recommendations"}, {"weight": 0.24814266929040762, "locale": "BERL 11/400", "key": 0, "date": "27/03/2015", "id": "Lumos Foundation (Lumos)", "subject": "Presentation of LUMOS activities and policy recommendations"}, {"weight": 0.4194740302658415, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "03/03/2015", "id": "Lumos Foundation (Lumos)", "subject": "Children's rights, Child protection"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "06/03/2015", "id": "Lumos Foundation (Lumos)", "subject": "Inclusive Education in the Europe 2020 strategy"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/03/2015", "id": "Rodrigo Ballester", "subject": "Inclusive Education in the Europe 2020 strategy"}], [{"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission \u2013Brussels (Berlaymont)", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "H\u00e4k\u00e4mies Jyri", "subject": "Taxation"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "06/03/2015", "id": "H\u00e4k\u00e4mies Jyri", "subject": "Investment protection; ISDS"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BER 12/243", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Holk Nielsen Peder", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "25/03/2015", "id": "Holk Nielsen Peder", "subject": "Bio Based Economy"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "25/03/2015", "id": "Holk Nielsen Peder", "subject": "Bio Based Economy"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "25/03/2015", "id": "Holk Nielsen Peder", "subject": "Bio Based Economy"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "25/03/2015", "id": "Holk Nielsen Peder", "subject": "Bio Based Economy"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "25/03/2015", "id": "Holk Nielsen Peder", "subject": "Bio Based Economy"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "25/03/2015", "id": "Holk Nielsen Peder", "subject": "Bio Based Economy"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "25/03/2015", "id": "Holk Nielsen Peder", "subject": "Bio Based Economy"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "25/03/2015", "id": "Holk Nielsen Peder", "subject": "Bio Based Economy"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "25/03/2015", "id": "Holk Nielsen Peder", "subject": "Bio Based Economy"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "25/03/2015", "id": "Holk Nielsen Peder", "subject": "Bio Based Economy"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 11, "date": "25/03/2015", "id": "Holk Nielsen Peder", "subject": "Bio Based Economy"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 12, "date": "25/03/2015", "id": "Holk Nielsen Peder", "subject": "Bio Based Economy"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 13, "date": "25/03/2015", "id": "Holk Nielsen Peder", "subject": "Bio based economy"}], [{"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Swedish Recycling Industries\u00b4 Assocation (SRI)", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "04/03/2015", "id": "Swedish Recycling Industries\u00b4 Assocation (SRI)", "subject": "Intro meeting"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "Intro meeting"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "BID Bundesarbeitsgemeinschaft Immobilienwirtschaft Deutschland (BID)", "subject": "Impact of digitisation on real estate sector"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "Impact of digitisation on real estate sector"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Madrid, Spain", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Bradshaw Ian", "subject": "Trans Adriatic Pipeline Project"}], [{"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union - security of supply"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Wirtschaftsrat der CDU e.V. (WR)", "subject": "Energy Union - security of supply"}], [{"weight": 0.567225509554234, "locale": "Kiel", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "ThyssenKrupp AG (TKAG)", "subject": "Blue Growth"}, {"weight": 0.567225509554234, "locale": "Kiel", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Blue Growth"}], [{"weight": 0.62820512818, "locale": "Frankfurt am Main, Germany", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Kengeter Carsten", "subject": "Central counterparties"}], [{"weight": 0.3935568704397962, "locale": "Brussels, Berlaymont", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Massimo Suardi", "subject": "Economic situation in the EU/euro area, Economic situation in Italy including impact of recent monetary policy measures"}, {"weight": 0.3935568704397962, "locale": "Brussels, Berlaymont", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Mediobanca - Banca di Credito Finanziario (Mediobanca)", "subject": "Economic situation in the EU/euro area, Economic situation in Italy including impact of recent monetary policy measures"}], [{"weight": 0.52410256409, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Rold\u00e1n Alegre Jos\u00e9 Mar\u00eda", "subject": "Banking Issues"}], [{"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Laguarta Ramon", "subject": "Nutrition; UNESDA Contribution to the EU platform for action on diet, food reformulation"}], [{"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Maria \u00c5senius", "subject": "EU - Japan negotiations"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Kristian Hedberg", "subject": "Automotive sector in Europe"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Japan Automobile Manufacturers Association, Inc. European Office (JAMA European Office)", "subject": "EU - Japan negotiations"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "03/03/2015", "id": "Japan Automobile Manufacturers Association, Inc. European Office (JAMA European Office)", "subject": "EU - Japan negotiations"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "03/03/2015", "id": "Japan Automobile Manufacturers Association, Inc. European Office (JAMA European Office)", "subject": "Automotive sector in Europe"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "03/03/2015", "id": "Japan Automobile Manufacturers Association, Inc. European Office (JAMA European Office)", "subject": "Automotive sector in Europe"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Jon Nyman", "subject": "EU - Japan negotiations"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Justyna Morek", "subject": "Automotive sector in Europe"}], [{"weight": 0.5058645627447961, "locale": "BERL 08/304", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "Jeunes Agriculteurs de France", "subject": "Application & futur de la nouvelle PAC en France, ICHN"}, {"weight": 0.5058645627447961, "locale": "BERL 08/304", "key": 1, "date": "30/03/2015", "id": "Jeunes Agriculteurs de France", "subject": "Application & futur de la nouvelle PAC en France, ICHN"}, {"weight": 0.5058645627447961, "locale": "BERL 08/304", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Application & futur de la nouvelle PAC en France, ICHN"}, {"weight": 0.5058645627447961, "locale": "BERL 08/304", "key": 1, "date": "30/03/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Application & futur de la nouvelle PAC en France, ICHN"}, {"weight": 0.5093293885318293, "locale": "BERL 08/323", "key": 2, "date": "05/03/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Present and discuss Copa-Cogeca\u2019s preliminary ideas on CAP simplification"}, {"weight": 0.5093293885318293, "locale": "BERL 08/323", "key": 3, "date": "05/03/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Present and discuss Copa-Cogeca\u2019s preliminary ideas on CAP simplification"}, {"weight": 0.5058645627447961, "locale": "BERL 08/323", "key": 4, "date": "04/03/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Aborder la finalisation et la mise en oeuvre de la programmation du FEADER pour 2014-2020 dans le contexte du transfert de l'autorit\u00e9 de gestion de ce fonds aux R\u00e9gions depuis 2014 (m\u00e9thode de travail avec les services de la Commission pour la finalisation et la mise en oeuvre des PDRR, existence d'une liste limitative de crit\u00e8res r\u00e9gionaux en mati\u00e8re de soutien \u00e0 l'installation susceptible de limiter les marges de man\u0153uvre r\u00e9gionales et cons\u00e9quences potentielles pour l'ensemble des mesures r\u00e9gionales)"}, {"weight": 0.5058645627447961, "locale": "BERL 08/323", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Association des R\u00e9gions de France (ARF)", "subject": "Aborder la finalisation et la mise en oeuvre de la programmation du FEADER pour 2014-2020 dans le contexte du transfert de l'autorit\u00e9 de gestion de ce fonds aux R\u00e9gions depuis 2014 (m\u00e9thode de travail avec les services de la Commission pour la finalisation et la mise en oeuvre des PDRR, existence d'une liste limitative de crit\u00e8res r\u00e9gionaux en mati\u00e8re de soutien \u00e0 l'installation susceptible de limiter les marges de man\u0153uvre r\u00e9gionales et cons\u00e9quences potentielles pour l'ensemble des mesures r\u00e9gionales)"}, {"weight": 0.5093293885318293, "locale": "BERL 08/323", "key": 0, "date": "05/03/2015", "id": "PESONEN Pekka", "subject": "Present and discuss Copa-Cogeca\u2019s preliminary ideas on CAP simplification"}, {"weight": 0.5093293885318293, "locale": "BERL 08/323", "key": 1, "date": "05/03/2015", "id": "PESONEN Pekka", "subject": "Present and discuss Copa-Cogeca\u2019s preliminary ideas on CAP simplification"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Zimmermann Rob", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.644038461545, "locale": "Barcelona", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Stephenson Randall", "subject": "Digital Single Market, copyright"}], [{"weight": 0.3233070348716831, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Lov\u00e1sz L\u00e1szl\u00f3", "subject": "Hungarian science and innovation policy"}], [{"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "09/03/2015", "id": "Himes Wes", "subject": "Digital Single Market, platforms"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "05/03/2015", "id": "Himes Wes", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "05/03/2015", "id": "Himes Wes", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.3233070348716831, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "03/03/2015", "id": "Himes Wes", "subject": "Digital Single Market, Copyright"}, {"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "03/03/2015", "id": "Himes Wes", "subject": "Digital Single Market, Copyright"}], [{"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/03/2015", "id": "CAINE Patrice", "subject": "Research and Innovation policies; public private partnerships"}], [{"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels/BE", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Marjeta Jager", "subject": "General Aviation Manufacturers Association (GAMA)"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "BERL 8/39", "key": 1, "date": "17/03/2015", "id": "Marjeta Jager", "subject": "Aviation issues"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels/BE", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "General Aviation Manufacturers Association (GAMA)", "subject": "General Aviation Manufacturers Association (GAMA)"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "BERL 8/39", "key": 1, "date": "17/03/2015", "id": "General Aviation Manufacturers Association (GAMA)", "subject": "Aviation issues"}], [{"weight": 0.649553747510419, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/03/2015", "id": "European Chemical Industry Council (Cefic)", "subject": "Competitiveness - Energy - Trade"}, {"weight": 0.649553747510419, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "13/03/2015", "id": "European Chemical Industry Council (Cefic)", "subject": "Competitiveness - Energy - Trade"}, {"weight": 0.698739316190299, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "13/03/2015", "id": "European Chemical Industry Council (Cefic)", "subject": "Competitiveness, energy and trade issues"}, {"weight": 0.698739316190299, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "13/03/2015", "id": "European Chemical Industry Council (Cefic)", "subject": "Competitiveness, energy and trade issues"}, {"weight": 0.649553747510419, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "13/03/2015", "id": "European Chemical Industry Council (Cefic)", "subject": "Energy, Competitiveness, Trade"}, {"weight": 0.649553747510419, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "13/03/2015", "id": "European Chemical Industry Council (Cefic)", "subject": "Energy, Competitiveness, Trade"}, {"weight": 0.649553747510419, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/03/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "Competitiveness - Energy - Trade"}, {"weight": 0.649553747510419, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "13/03/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "Energy, Competitiveness, Trade"}, {"weight": 0.649553747510419, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/03/2015", "id": "Tomasz Husak", "subject": "Competitiveness - Energy - Trade"}, {"weight": 0.698739316190299, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "13/03/2015", "id": "Tomasz Husak", "subject": "Competitiveness, energy and trade issues"}, {"weight": 0.698739316190299, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "13/03/2015", "id": "Tomasz Husak", "subject": "Competitiveness, energy and trade issues"}, {"weight": 0.649553747510419, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "13/03/2015", "id": "Tomasz Husak", "subject": "Energy, Competitiveness, Trade"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "06/03/2015", "id": "Pons-Deladri\u00e8re Genevi\u00e8ve", "subject": "European Semester"}], [{"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Berlaymont, Bruxelles", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Arianna Vannini", "subject": "Group presentation"}, {"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Berlaymont, Bruxelles", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Gruppo Gavio", "subject": "Group presentation"}], [{"weight": 0.3480440499347962, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "AGON Jean-Paul", "subject": "Parfumerie fine et d\u00e9naturants"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 1, "date": "03/03/2015", "id": "AGON Jean-Paul", "subject": "Parfumerie fine et d\u00e9naturants"}], [{"weight": 0.4194740302658415, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Data protection in broader context of the EC initiative in digital economy, DSM"}, {"weight": 0.4194740302658415, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "06/03/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Children's rights"}, {"weight": 0.4194740302658415, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "03/03/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Children's rights, Child protection"}, {"weight": 0.4194740302658415, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Mulheir Georgette", "subject": "Children's rights, Child protection"}, {"weight": 0.4194740302658415, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Kuchtov\u00e1 Dagmar", "subject": "Data protection in broader context of the EC initiative in digital economy, DSM"}, {"weight": 0.4194740302658415, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "06/03/2015", "id": "Asin Ester", "subject": "Children's rights"}], [{"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "Turra Francisco", "subject": "Poultry and pig sector in Brazil"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 10/286", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "Toulmin Camilla", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "17/03/2015", "id": "Toulmin Camilla", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Buisseret Philip", "subject": "Presentation of the activites of the Council of Bars and Law Societies of Europe (CCBE), including CCBE's position on EPPO, data protection, access to a lawyer"}], [{"weight": 0.62820512818, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Capital Markets Union"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "EuropeanIssuers (EuropeanIssuers)", "subject": "Capital Markets Union"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "Tom Tynan", "subject": "Presentation of EPPA SA. Endocrine Disruptor criteria, Expected review of neonicotinoids of the restrictions for these pesticides"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Madrid, Spain", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Miguel Arias Ca\u00f1ete", "subject": "Renewable energies in Europe"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "17/03/2015", "id": "Miguel Arias Ca\u00f1ete", "subject": "Energy Union; P\u00e4ris /COP21; ETS review post 2020"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Madrid, Spain", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "ACCIONA, S.A. (ANA)", "subject": "Renewable energies in Europe"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "17/03/2015", "id": "ACCIONA, S.A. (ANA)", "subject": "Energy Union; P\u00e4ris /COP21; ETS review post 2020"}], [{"weight": 0.52410256409, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Strongin David", "subject": "EU and US Regulatory Agenda in Financial Services"}], [{"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "05/03/2015", "id": "Yates Dan", "subject": "Behavioural energy efficiency"}], [{"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/03/2015", "id": "Lecocq Nathalie", "subject": "Intro meeting"}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "Fabien Dell", "subject": "TVA Cheval"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "European Pari Mutuel Association (EPMA)", "subject": "TVA Cheval"}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "31/03/2015", "id": "Fabien Dell", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 1, "date": "30/03/2015", "id": "Fabien Dell", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 2, "date": "25/03/2015", "id": "Fabien Dell", "subject": "Pr\u00e9paration participation P. Moscovici au d\u00eener du Cercle de l'Industrie"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 3, "date": "25/03/2015", "id": "Fabien Dell", "subject": "FTT"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 4, "date": "25/03/2015", "id": "Fabien Dell", "subject": "FTT"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 5, "date": "20/03/2015", "id": "Fabien Dell", "subject": "Economie Circulaire"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 6, "date": "17/03/2015", "id": "Fabien Dell", "subject": "Fiscalit\u00e9 des entreprises"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 7, "date": "04/03/2015", "id": "Fabien Dell", "subject": "Visite de courtoisie"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 8, "date": "03/03/2015", "id": "Fabien Dell", "subject": "Parfumerie fine et d\u00e9naturants"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 9, "date": "03/03/2015", "id": "Fabien Dell", "subject": "Parfumerie fine et d\u00e9naturants"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 10, "date": "03/03/2015", "id": "Fabien Dell", "subject": "D\u00e9naturents parfums"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 11, "date": "02/03/2015", "id": "Fabien Dell", "subject": "TVA Cheval"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Maria Elena Scoppio", "subject": "Customs and piracy hardware"}, {"weight": 0.44997123602203326, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "25/03/2015", "id": "Maria Elena Scoppio", "subject": "Tobacco Product Directive, Revision of the Excise Directive"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "24/03/2015", "id": "Maria Elena Scoppio", "subject": "Aggressive tax planning and social responsibility"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "24/03/2015", "id": "Maria Elena Scoppio", "subject": "Aggressive tax planning and social responsibility"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "24/03/2015", "id": "Maria Elena Scoppio", "subject": "Aggressive tax planning and social responsibility"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "24/03/2015", "id": "Maria Elena Scoppio", "subject": "Aggressive tax planning and social responsibility"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "24/03/2015", "id": "Maria Elena Scoppio", "subject": "Aggressive tax planning and social responsibility"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 7, "date": "24/03/2015", "id": "Maria Elena Scoppio", "subject": "EU plan on corporate tax"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 8, "date": "20/03/2015", "id": "Maria Elena Scoppio", "subject": "BEPS project"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 9, "date": "19/03/2015", "id": "Maria Elena Scoppio", "subject": "Current european economic and fiscal issues"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 10, "date": "13/03/2015", "id": "Maria Elena Scoppio", "subject": "Financial Transaction Tax (FTT)"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 11, "date": "11/03/2015", "id": "Maria Elena Scoppio", "subject": "Future perspectives on matter of taxation of alcohol"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 12, "date": "09/03/2015", "id": "Maria Elena Scoppio", "subject": "VAT and e-publications"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 13, "date": "09/03/2015", "id": "Maria Elena Scoppio", "subject": "VAT and e-publications"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 14, "date": "06/03/2015", "id": "Maria Elena Scoppio", "subject": "Customs issues"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 15, "date": "05/03/2015", "id": "Maria Elena Scoppio", "subject": "VAT issues"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 16, "date": "04/03/2015", "id": "Maria Elena Scoppio", "subject": "EU fiscal policy"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 17, "date": "03/03/2015", "id": "Maria Elena Scoppio", "subject": "Preparation of Commissioner's participation in European Business Summit"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 18, "date": "03/03/2015", "id": "Maria Elena Scoppio", "subject": "Preparation of Commissioner's participation in European Business Summit"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 19, "date": "03/03/2015", "id": "Maria Elena Scoppio", "subject": "Future corporate taxation rules in the EU"}, {"weight": 0.6960880998695924, "locale": "Paris", "key": 0, "date": "20/03/2015", "id": "Chaussade Jean-Louis", "subject": "Economie Circulaire"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Simon O\u2019Connor", "subject": "Current european economic and fiscal issues"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "05/03/2015", "id": "Simon O\u2019Connor", "subject": "Convey the EDF Group views"}, {"weight": 0.6960880998695924, "locale": "Paris", "key": 0, "date": "27/03/2015", "id": "BONNAF\u00c9 Jean-Laurent", "subject": "R\u00e9forme bancaire et stabilit\u00e9 financi\u00e8re en Europe"}, {"weight": 0.5807363576147961, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/03/2015", "id": "Reinhard Felke", "subject": "Economic and financial situation in the EU"}, {"weight": 0.5807363576147961, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "24/03/2015", "id": "Reinhard Felke", "subject": "Investment Plan and role of national promotional banks"}, {"weight": 0.5807363576147961, "locale": "Martin's Hotel, Bruxelles", "key": 2, "date": "04/03/2015", "id": "Reinhard Felke", "subject": "Presentation of pilot study on the future of Economic and Monetary Union"}, {"weight": 0.5807363576147961, "locale": "Martin's Hotel, Bruxelles", "key": 3, "date": "04/03/2015", "id": "Reinhard Felke", "subject": "Presentation of pilot study on the future of Economic and Monetary Union"}, {"weight": 0.5807363576147961, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "04/03/2015", "id": "Reinhard Felke", "subject": "Presentation of pilot study on the future of Economic and Monetary Union"}, {"weight": 0.5807363576147961, "locale": "office RF", "key": 5, "date": "02/03/2015", "id": "Reinhard Felke", "subject": "Vertiefung der Wirtschafts- und W\u00e4hrungsunion und Europ\u00e4isches Semester"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/03/2015", "id": "Ioana Diaconescu", "subject": "Le secteur financier et  des questions sur la stabilit\u00e9 financi\u00e8re"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "17/03/2015", "id": "Ioana Diaconescu", "subject": "Economic relations EU-Russia"}, {"weight": 0.6960880998695924, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "20/03/2015", "id": "Mestrallet G\u00e9rard", "subject": "Economie Circulaire"}, {"weight": 0.6960880998695924, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Morica Ieva", "subject": "Current european economic and fiscal issues"}, {"weight": 0.44997123602203326, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Malgorzata Iskra", "subject": "Tobacco Product Directive, Revision of the Excise Directive"}, {"weight": 0.3480440499347962, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Sibille J\u00e9r\u00f4me", "subject": "Parfumerie fine et d\u00e9naturants"}, {"weight": 0.3480440499347962, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "AGON Jean-Paul", "subject": "Parfumerie fine et d\u00e9naturants"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Dudley Bob", "subject": "Southern Gas Corridor"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "20/03/2015", "id": "Dudley Bob", "subject": "Energy Union (Security supply)"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 10/093", "key": 0, "date": "05/03/2015", "id": "Dybvad Karsten", "subject": "Better Regulation"}, {"weight": 0.7825427350154701, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "18/03/2015", "id": "Dybvad Karsten", "subject": "Discussion on European Issues"}], [{"weight": 0.3935568704397962, "locale": "Brussels, Berlaymont", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Vinci Francesco Saverio", "subject": "Economic situation in the EU/euro area, Economic situation in Italy including impact of recent monetary policy measures"}], [{"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "31/03/2015", "id": "Vancluysen Karen", "subject": "Meeting Polis representatives"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "31/03/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Meeting with T&E"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 1, "date": "31/03/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Meeting Polis representatives"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "30/03/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Meeting with ECF"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "25/03/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "von Peter meeting Eurelectric representatives"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 4, "date": "25/03/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Meeting with the FCA representatives"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 5, "date": "24/03/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Issues discussed"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 6, "date": "18/03/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "The role of biofuels in the decarbonisation of transport"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 7, "date": "10/03/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Main activities of the inland ports sector, current trends and political priorities. Specific competition situation of inland ports (compared to sea ports) and resulting position on state aid"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 8, "date": "04/03/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Sustainable Urban Mobility Package"}, {"weight": 0.4503747534269132, "locale": "Brussels/BE", "key": 9, "date": "03/03/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Adam Goldstein CLIA"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 10, "date": "03/03/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "A meeting concerning the Port Package and exchange some information on the Dutch system and how that works in the European perspective"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "ten Berge Hans", "subject": "von Peter meeting Eurelectric representatives"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Avenoso Antonio", "subject": "Sustainable Urban Mobility Package"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "10/03/2015", "id": "Hadorn Hans-Peter", "subject": "Main activities of the inland ports sector, current trends and political priorities. Specific competition situation of inland ports (compared to sea ports) and resulting position on state aid"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Wright Robert", "subject": "The role of biofuels in the decarbonisation of transport"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Dr\u00f6ge & van Drimmelen (Dr2)", "subject": "A meeting concerning the Port Package and exchange some information on the Dutch system and how that works in the European perspective"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "31/03/2015", "id": "Dings Jos", "subject": "Meeting with T&E"}, {"weight": 0.4503747534269132, "locale": "Brussels/BE", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "FIPRA International Limited (FIPRA)", "subject": "Adam Goldstein CLIA"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Marchionne Sergio", "subject": "Meeting with the FCA representatives"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "Ensink Bernhard", "subject": "Meeting with ECF"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 1, "date": "24/03/2015", "id": "Ensink Bernhard", "subject": "Issues discussed"}], [{"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels/BE", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Bunce Peter", "subject": "General Aviation Manufacturers Association (GAMA)"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "BERL 8/39", "key": 1, "date": "17/03/2015", "id": "Bunce Peter", "subject": "Aviation issues"}], [{"weight": 0.5807363576147961, "locale": "Martin's Hotel, Bruxelles", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Enderlein Henrik", "subject": "Presentation of pilot study on the future of Economic and Monetary Union"}], [{"weight": 0.644038461545, "locale": "Barcelona", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.644038461545, "locale": "Barcelona", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "GSMA Europe (GSMA Europe)", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.06289721674392285, "locale": "Barcelona", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "DSM, TSM"}], [{"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Preparation of a high level roundtable in autumn on radicalisation in prisons"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "17/03/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Presentation of the activities of Fair Trails to the cabinet"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Hawlitschek Kirsten", "subject": "Preparation of a high level roundtable in autumn on radicalisation in prisons"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Russell Jago", "subject": "Presentation of the activities of Fair Trails to the cabinet"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "Peter Van Kemseke", "subject": "Energy Union follow-up"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "Statoil ASA (STL/STO)", "subject": "Energy Union follow-up"}], [{"weight": 0.5922550952986225, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Blakemore John", "subject": "EU retail policy and cross-border e-commerce"}], [{"weight": 0.4473109795810717, "locale": "Brussels-Belgium", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Aubron Denis", "subject": "Juncker Plan"}], [{"weight": 0.44679487176, "locale": "Helsinki", "key": 0, "date": "13/03/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Recent economic developments in the Euro-Zone"}, {"weight": 0.44679487176, "locale": "Helsinki", "key": 0, "date": "13/03/2015", "id": "Elinkeinoel\u00e4m\u00e4n Valtuuskunta EVA ry (EVA)", "subject": "Recent economic developments in the Euro-Zone"}, {"weight": 0.46431623926247867, "locale": "Helsinki", "key": 1, "date": "13/03/2015", "id": "Elinkeinoel\u00e4m\u00e4n Valtuuskunta EVA ry (EVA)", "subject": "Recent economic developments in the Euro-Zone"}, {"weight": 0.46431623926247867, "locale": "Helsinki", "key": 0, "date": "13/03/2015", "id": "Taneli Lahti", "subject": "Recent economic developments in the Euro-Zone"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Br\u00fcssel", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Siemens AG (SAG)", "subject": "Industrie 4.0; DSM"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Br\u00fcssel", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "Industrie 4.0; DSM"}], [{"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "09/03/2015", "id": "European Digital Media Association (EDiMA)", "subject": "Digital Single Market, platforms"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "05/03/2015", "id": "European Digital Media Association (EDiMA)", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "05/03/2015", "id": "European Digital Media Association (EDiMA)", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.3233070348716831, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "03/03/2015", "id": "European Digital Media Association (EDiMA)", "subject": "Digital Single Market, Copyright"}, {"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "03/03/2015", "id": "European Digital Media Association (EDiMA)", "subject": "Digital Single Market, Copyright"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "05/03/2015", "id": "Kristian Hedberg", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "05/03/2015", "id": "Fabrice Comptour", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Adrienn Kiraly", "subject": "Digital Single Market, Copyright"}, {"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "09/03/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "Digital Single Market, platforms"}, {"weight": 0.3233070348716831, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Digital Single Market, Copyright"}], [{"weight": 0.4194740302658415, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Kuchtov\u00e1 Dagmar", "subject": "Data protection in broader context of the EC initiative in digital economy, DSM"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "European Magazine Media Association (EMMA)", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "09/03/2015", "id": "European Magazine Media Association (EMMA)", "subject": "VAT and e-publications"}, {"weight": 0.49388395793886253, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "12/03/2015", "id": "European Magazine Media Association (EMMA)", "subject": "Intro meeting"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/03/2015", "id": "Maria Elena Scoppio", "subject": "VAT and e-publications"}, {"weight": 0.49388395793886253, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "Fabrice Comptour", "subject": "Intro meeting"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "Pauline Rouch", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "Mondelez - introductory meeting"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "16/03/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "Mondelez - introductory meeting"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Mondelez Europe GmbH (MDLZ)", "subject": "Mondelez - introductory meeting"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "16/03/2015", "id": "Mondelez Europe GmbH (MDLZ)", "subject": "Mondelez - introductory meeting"}], [{"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "European standardisation - Digital Single Market"}, {"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Construction Products Europe", "subject": "European standardisation - Digital Single Market"}], [{"weight": 0.6647649572715811, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "10/03/2015", "id": "Juraj Nociar", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6647649572715811, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "10/03/2015", "id": "ORGALIME (ORGALIME)", "subject": "Energy Union"}], [{"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Marchionne Sergio", "subject": "Meeting with the FCA representatives"}], [{"weight": 0.52410256409, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Strongin David", "subject": "EU and US Regulatory Agenda in Financial Services"}, {"weight": 0.52410256409, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Banking Issues"}, {"weight": 0.52410256409, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "23/03/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "EU and US Regulatory Agenda in Financial Services"}, {"weight": 0.52410256409, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Rold\u00e1n Alegre Jos\u00e9 Mar\u00eda", "subject": "Banking Issues"}], [{"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Igor Driesmans", "subject": "Meeting with Mr Billy Davis"}, {"weight": 0.5560470085373505, "locale": "Brussels, Beligum", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "Stefano Manservisi", "subject": "Dinner debate to present FRIDE's annual publication - Challenges for European Foreign Policy in 2015 : How others deal with disorder"}, {"weight": 0.5560470085373505, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "17/03/2015", "id": "Stefano Manservisi", "subject": "G20 2015 & BUSINESS WORLD Roundtable"}, {"weight": 0.5560470085373505, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "17/03/2015", "id": "Stefano Manservisi", "subject": "G20 2015 & BUSINESS WORLD Roundtable"}, {"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Michael Curtis", "subject": "Information meeting on cyber and integrated border management"}, {"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Berlaymont, Bruxelles", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Arianna Vannini", "subject": "Group presentation"}, {"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Berlaymont, Bruxelles", "key": 1, "date": "25/03/2015", "id": "Arianna Vannini", "subject": "Group presentation"}, {"weight": 0.535064102575, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Ghizzoni Federico", "subject": "Geopolitical developments"}, {"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Anna Vezyroglou", "subject": "Update on EU-Turkey relations"}], [{"weight": 0.59717948721, "locale": "Strasbourg", "key": 0, "date": "11/03/2015", "id": "Lievonen Matti", "subject": "Investment Package"}, {"weight": 0.59717948721, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "Roethig Oliver", "subject": "Good quality services & jobs"}, {"weight": 0.59717948721, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Goyens Monique", "subject": "EU Consumer affairs"}, {"weight": 0.59717948721, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "09/03/2015", "id": "Ager Brian", "subject": "Industrial policy"}, {"weight": 0.59717948721, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/03/2015", "id": "Koller Michaela", "subject": "Investment Initiative"}, {"weight": 0.59717948721, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "09/03/2015", "id": "Ylikortes Sami", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.59717948721, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Weber Richard", "subject": "Investment Package and SMEs"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "27/03/2015", "id": "Telmo Baltazar", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "27/03/2015", "id": "The European Association for the Promotion of Cogeneration (COGEN Europe)", "subject": "Energy Union"}], [{"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "Mor\u00f3n Ayala Julio", "subject": "Control, Electronic Monitoring System, Tuna Transparency Initiative"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Madrid, spain", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Miguel Arias Ca\u00f1ete", "subject": "Iberian Gas Market"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Madrid, spain", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Mercado Ib\u00e9rico del Gas (MIBGAS)", "subject": "Iberian Gas Market"}], [{"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Kevin O'Connell", "subject": "Data protection (international aspects)"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 10/286", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Sarah Nelen", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "10/03/2015", "id": "Despringre C\u00e9cile", "subject": "DSM and copyright"}, {"weight": 0.3233070348716831, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "23/03/2015", "id": "Despringre C\u00e9cile", "subject": "Copyright"}, {"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "23/03/2015", "id": "Despringre C\u00e9cile", "subject": "Copyright"}], [{"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Lechleiter John", "subject": "Animal Health and Welfare, Food Security"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "03/03/2015", "id": "Lechleiter John", "subject": "Animal Health and Welfare, Food Security"}], [{"weight": 0.3233070348716831, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Hochschulrektorenkonferenz (HRK)", "subject": "Higher education and research policy"}, {"weight": 0.3233070348716831, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Higher education and research policy"}], [{"weight": 0.5560470085373505, "locale": "Brussels, Beligum", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "Stefano Manservisi", "subject": "Dinner debate to present FRIDE's annual publication - Challenges for European Foreign Policy in 2015 : How others deal with disorder"}, {"weight": 0.5560470085373505, "locale": "Brussels, Beligum", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "Fundaci\u00f3n para las Relaciones Internacionales y el Di\u00e1logo Exterior (FRIDE)", "subject": "Dinner debate to present FRIDE's annual publication - Challenges for European Foreign Policy in 2015 : How others deal with disorder"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Freshfel Europe - the forum for the European fresh fruits and vegetables chain (Freshfel)", "subject": "SPS barriers in Third Countries for fruit and vegetables"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Cristina Rueda Catry", "subject": "SPS barriers in Third Countries for fruit and vegetables"}], [{"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Maria da Gra\u00e7a Carvalho", "subject": "Meeting with the CEO"}, {"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Ocean Energy Europe (OEE)", "subject": "Meeting with the CEO"}], [{"weight": 0.3233070348716831, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Nadella  Satya", "subject": "Digital Education"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "04/03/2015", "id": "Nadella  Satya", "subject": "Microsoft education programmes"}], [{"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Jocelyn Fajardo", "subject": "Delivering a speech"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "European Rail Freight Association asbl (ERFA)", "subject": "Delivering a speech"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 1, "date": "24/03/2015", "id": "European Rail Freight Association asbl (ERFA)", "subject": "Delivering a speech"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Delivering a speech"}], [{"weight": 0.59717948721, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Good quality services & jobs"}, {"weight": 0.59717948721, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "UNI Europa", "subject": "Good quality services & jobs"}], [{"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "European Venture Fund Investors Network (E.V.F.I.N)", "subject": "European Fund for Strategic Investments"}, {"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "European Fund for Strategic Investments"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Munich", "key": 0, "date": "31/03/2015", "id": "Interessenverband Deutscher Schauspieler e.V. (IDS)", "subject": "Copyright"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Munich", "key": 0, "date": "31/03/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "Copyright"}], [{"weight": 0.49388395793886253, "locale": "Berl", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Gotzen Sylvia", "subject": "Motor Trades & Repairs"}], [{"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Matheis Christoph", "subject": "Introductory meeting"}], [{"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "J\u00fcrgen M\u00fcller", "subject": "Coal Bed Methane: environmental impacts"}, {"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "European Gas Limited (EGL)", "subject": "Coal Bed Methane: environmental impacts"}], [{"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "Peelman Michel", "subject": "Protection of consumers in the field of second hand cars"}], [{"weight": 0.28533859302063774, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "PESONEN Pekka", "subject": ": indirect land-use change of food-crop based biofuels & inclusion of land-use in the EU's emission reduction target for 2030"}, {"weight": 0.283612754777117, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "09/03/2015", "id": "PESONEN Pekka", "subject": "REFIT of Birds and Habitats"}, {"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "12/03/2015", "id": "PESONEN Pekka", "subject": "NEC Directive (Meeting with Policy Coordination Committee of Copa and the Cooperative Coordination Committee of Cogeca)"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "10/03/2015", "id": "PESONEN Pekka", "subject": "Meeting with Mr Mansel, Chairman of Copa-Cogeca Dairy working group on \"Way to assist the farmers to pay the super-levy\""}, {"weight": 0.5093293885318293, "locale": "BERL 08/323", "key": 4, "date": "05/03/2015", "id": "PESONEN Pekka", "subject": "Present and discuss Copa-Cogeca\u2019s preliminary ideas on CAP simplification"}, {"weight": 0.5093293885318293, "locale": "BERL 08/323", "key": 5, "date": "05/03/2015", "id": "PESONEN Pekka", "subject": "Present and discuss Copa-Cogeca\u2019s preliminary ideas on CAP simplification"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "12/03/2015", "id": "PESONEN Pekka", "subject": "Infrastructure problems of European agriculture"}, {"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 7, "date": "11/03/2015", "id": "PESONEN Pekka", "subject": "Future development of infrastructures"}], [{"weight": 0.7487179487, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Haggar Nick", "subject": "European Union\u2019s policies affecting the pharmaceutical sector"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "06/03/2015", "id": "Haggar Nick", "subject": "Intro meeting"}], [{"weight": 0.30044707429946416, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Schauff Frank", "subject": "Impact of restrictive measures on EU economic operators in Russia"}, {"weight": 0.30044707429946416, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Johannes Hahn", "subject": "Impact of restrictive measures on EU economic operators in Russia"}], [{"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "31/03/2015", "id": "Delta Holding", "subject": "Access negotiations and economic potential of Serbia"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "31/03/2015", "id": "Kyriacos Charalambous", "subject": "Access negotiations and economic potential of Serbia"}], [{"weight": 0.09453758492570567, "locale": "Sofia, Bulgaria", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.09453758492570567, "locale": "Sofia, Bulgaria", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "\u0415\u041a\u041e\u041f\u0410\u041a \u0411\u042a\u041b\u0413\u0410\u0420\u0418\u042f \u0410\u0414", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.567225509554234, "locale": "Kiel", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Hiesinger Dr. Heinrich", "subject": "Blue Growth"}], [{"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Jon Nyman", "subject": "TTIP"}], [{"weight": 0.24814266929040762, "locale": "BERL 11/400", "key": 0, "date": "27/03/2015", "id": "Mulheir Georgette", "subject": "Presentation of LUMOS activities and policy recommendations"}, {"weight": 0.4194740302658415, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "03/03/2015", "id": "Mulheir Georgette", "subject": "Children's rights, Child protection"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "06/03/2015", "id": "Mulheir Georgette", "subject": "Inclusive Education in the Europe 2020 strategy"}], [{"weight": 0.4000569800725498, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/03/2015", "id": "Keith Sequeira", "subject": "Meeting with representatives of ISC Intelligence in Science"}, {"weight": 0.4000569800725498, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/03/2015", "id": "Ant\u00f3nio Vicente", "subject": "Meeting with representatives of ISC Intelligence in Science"}, {"weight": 0.4000569800725498, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/03/2015", "id": "Maria da Gra\u00e7a Carvalho", "subject": "Meeting with representatives of ISC Intelligence in Science"}], [{"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission \u2013Brussels (Berlaymont)", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "\u00d6sterreichischer Sparkassenverband", "subject": "Presentation of Austrian saving banks"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "04/03/2015", "id": "\u00d6sterreichischer Sparkassenverband", "subject": "Introductory meeting, Capital Markets Union, Retail financial services"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission \u2013Brussels (Berlaymont)", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Jan Ceyssens", "subject": "Presentation of Austrian saving banks"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Introductory meeting, Capital Markets Union, Retail financial services"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "09/03/2015", "id": "Schr\u00f6der Dr. Ulrich", "subject": "Active Aging"}, {"weight": 0.5807363576147961, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "24/03/2015", "id": "Schr\u00f6der Dr. Ulrich", "subject": "Investment Plan and role of national promotional banks"}], [{"weight": 0.5765162721691124, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "De Swardt Cobus", "subject": "Trade, transparency and corruption"}, {"weight": 0.5765162721691124, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "18/03/2015", "id": "De Swardt Cobus", "subject": "Trade, transparency and corruption"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "18/03/2015", "id": "De Swardt Cobus", "subject": "Shareholders Rights Directive and Corporate Social Responsibility"}], [{"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission, Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Meeting held in the context of strengthening the social dialogue. Topics discussed: \u2022 EU economic governance and COM decisions on France; \u2022 Socio-economic situation and social dialogue in France. Follow-up of the high-level conference on \"New Start for Social Dialogue\"."}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission - Berlaymont", "key": 1, "date": "23/03/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Discussion on EU-Japan Free Trade Agreement negotiations,  EU-China Investment Agreement and Transatlantic Trade and Investment Partnership (TTIP) negotiations"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission, Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Gattaz Pierre", "subject": "Meeting held in the context of strengthening the social dialogue. Topics discussed: \u2022 EU economic governance and COM decisions on France; \u2022 Socio-economic situation and social dialogue in France. Follow-up of the high-level conference on \"New Start for Social Dialogue\"."}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission - Berlaymont", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Citro\u00ebn Philippe", "subject": "Discussion on EU-Japan Free Trade Agreement negotiations,  EU-China Investment Agreement and Transatlantic Trade and Investment Partnership (TTIP) negotiations"}], [{"weight": 0.6632873109656378, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Moglia Giovanni", "subject": "Discussion on EU Electronic Communication Policy"}, {"weight": 0.6632873109656378, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "10/03/2015", "id": "Drossos Antonios", "subject": "Discussion on telecom mergers in the European Market"}, {"weight": 0.6632873109656378, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "Discussion on EU Electronic Communication Policy"}, {"weight": 0.6632873109656378, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "10/03/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "Discussion on telecom mergers in the European Market"}], [{"weight": 0.5603221564904076, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "Moll Nathalie", "subject": "Healthcare (personalised medicine which will be a priority of the LU Presidency, Biosimilars, Advanced Therapy Medicinal Products (ATMPs), Health Technology Assessment (HTA) and GMO'S"}, {"weight": 0.4674687705652038, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "02/03/2015", "id": "Moll Nathalie", "subject": "Healthcare (personalised medicine which will be a priority of the LU Presidency, Biosimilars, Advanced Therapy Medicinal Products (ATMPs), Health Technology Assessment (HTA) and GMO'S"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Reichert Mike", "subject": "Industrie 4.0; automated driving"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "13/03/2015", "id": "Reichert Mike", "subject": "Introductory meeting"}], [{"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "Garc\u00eda del Riego Antonio Hilario", "subject": "Banking Legislation and Capital Market Union"}], [{"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/03/2015", "id": "Maria \u00c5senius", "subject": "The Information Technology Agreement negotiations, the EU-Korea FTA, and other trade files relevant for the electronics/ICT sector."}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/03/2015", "id": "Samsung Electronics Europe", "subject": "The Information Technology Agreement negotiations, the EU-Korea FTA, and other trade files relevant for the electronics/ICT sector."}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "27/03/2015", "id": "Samsung Electronics Europe", "subject": "The Information Technology Agreement negotiations, the EU-Korea FTA, and other trade files relevant for the electronics/ICT sector."}, {"weight": 0.4948931624129914, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "04/03/2015", "id": "Samsung Electronics Europe", "subject": "Data protection legislation"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/03/2015", "id": "Jon Nyman", "subject": "The Information Technology Agreement negotiations, the EU-Korea FTA, and other trade files relevant for the electronics/ICT sector."}, {"weight": 0.4948931624129914, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Renate Nikolay", "subject": "Data protection legislation"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Rometty Virginia", "subject": "Digital Policy"}], [{"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Silverstein Mark", "subject": "Music industry in the EU and US"}, {"weight": 0.5765162721691124, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Melton Carol", "subject": "Copyright reform"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "09/03/2015", "id": "Barcel\u00f3 Andr\u00e9s", "subject": "Steel sector in China"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "09/03/2015", "id": "Barcel\u00f3 Andr\u00e9s", "subject": "Steel sector in China"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "10/03/2015", "id": "Despringre C\u00e9cile", "subject": "DSM and copyright"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "09/03/2015", "id": "Eggert Axel", "subject": "Steel sector in China"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "09/03/2015", "id": "Eggert Axel", "subject": "Steel sector in China"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "SALESAS TRES CENTRO DE ESTUDIOS", "subject": "Music industry in the EU and US"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "03/03/2015", "id": "SALESAS TRES CENTRO DE ESTUDIOS", "subject": "Accounting standards in trade negotiations"}, {"weight": 0.5765162721691124, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Regan Mike", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.5765162721691124, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "De Swardt Cobus", "subject": "Trade, transparency and corruption"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Poultry and pig sector in Brazil"}, {"weight": 0.5765162721691124, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "19/03/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Copyright reform"}, {"weight": 0.5765162721691124, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "18/03/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Trade, transparency and corruption"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "18/03/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Music industry in the EU and US"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "18/03/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Music industry in the EU and US"}, {"weight": 0.5765162721691124, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "17/03/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "10/03/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "DSM and copyright"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "09/03/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Steel sector in China"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "09/03/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Steel sector in China"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "09/03/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Steel sector in China"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "09/03/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Steel sector in China"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 11, "date": "03/03/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Accounting standards in trade negotiations"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "Turra Francisco", "subject": "Poultry and pig sector in Brazil"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "BATS Chi-X Europe", "subject": "Capital Markets Union"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Lee Foulger", "subject": "Capital Markets Union"}], [{"weight": 0.3935568704397962, "locale": "Hotel Martin's Brussels EU", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "De Geus Aart Jan", "subject": "Presentation of pilot study on the future of Economic and Monetary Union (Bertelsmann Stiftung und Jacques Delors Institut Berlin)"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "05/03/2015", "id": "De Geus Aart Jan", "subject": "TTIP"}, {"weight": 0.5807363576147961, "locale": "Martin's Hotel, Bruxelles", "key": 2, "date": "04/03/2015", "id": "De Geus Aart Jan", "subject": "Presentation of pilot study on the future of Economic and Monetary Union"}, {"weight": 0.5807363576147961, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "04/03/2015", "id": "De Geus Aart Jan", "subject": "Presentation of pilot study on the future of Economic and Monetary Union"}], [{"weight": 0.06289721674392285, "locale": "Barcelona", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Deutsche Telekom (DT)", "subject": "DSM, TSM"}, {"weight": 0.14151873767382642, "locale": "Barcelona", "key": 1, "date": "02/03/2015", "id": "Deutsche Telekom (DT)", "subject": "TSM"}, {"weight": 0.06289721674392285, "locale": "Barcelona", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "DSM, TSM"}, {"weight": 0.14151873767382642, "locale": "Barcelona", "key": 1, "date": "02/03/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "TSM"}], [{"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Michler Ian", "subject": "Wildlife"}], [{"weight": 0.535064102575, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Ghizzoni Federico", "subject": "Geopolitical developments"}, {"weight": 0.44679487176, "locale": "European Commission \u2013Brussels (Berlaymont)", "key": 1, "date": "04/03/2015", "id": "Ghizzoni Federico", "subject": "Banking regulatory issues \u2013 Capital banking structure \u2013 Financing of the economy"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission \u2013Brussels (Berlaymont)", "key": 2, "date": "04/03/2015", "id": "Ghizzoni Federico", "subject": "Banking regulatory issues \u2013 Capital banking structure \u2013 Financing of the economy"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "05/03/2015", "id": "Ghizzoni Federico", "subject": "Banking issues"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 8/275", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "ASENJO GILLES", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "25/03/2015", "id": "ASENJO GILLES", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "03/03/2015", "id": "ASENJO GILLES", "subject": "Marine Litter"}], [{"weight": 0.5266743370587825, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "11/03/2015", "id": "Agnieszka Drzewoska", "subject": "EU Postal Sector"}, {"weight": 0.5266743370587825, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "11/03/2015", "id": "Fabrice Comptour", "subject": "EU Postal Sector"}, {"weight": 0.5266743370587825, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "11/03/2015", "id": "Kristian Hedberg", "subject": "EU Postal Sector"}, {"weight": 0.5266743370587825, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "11/03/2015", "id": "The Free and Fair Post Initiative (FFPI)", "subject": "EU Postal Sector"}, {"weight": 0.5266743370587825, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "11/03/2015", "id": "The Free and Fair Post Initiative (FFPI)", "subject": "EU Postal Sector"}, {"weight": 0.5266743370587825, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "11/03/2015", "id": "The Free and Fair Post Initiative (FFPI)", "subject": "EU Postal Sector"}], [{"weight": 0.4194740302658415, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Daniel Braun", "subject": "Data protection in broader context of the EC initiative in digital economy, DSM"}, {"weight": 0.4194740302658415, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Svaz pr\u016fmyslu a dopravy \u010cR (SP \u010cR)", "subject": "Data protection in broader context of the EC initiative in digital economy, DSM"}], [{"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission, Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Gints Freimanis", "subject": "Meeting held in the context of strengthening the social dialogue. Topics discussed: \u2022 EU economic governance and COM decisions on France; \u2022 Socio-economic situation and social dialogue in France. Follow-up of the high-level conference on \"New Start for Social Dialogue\"."}, {"weight": 0.698739316190299, "locale": "Paris, France", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Tomasz Husak", "subject": "Single Market Strategy; European Industrial Policy"}, {"weight": 0.698739316190299, "locale": "Paris, France", "key": 1, "date": "24/03/2015", "id": "Tomasz Husak", "subject": "Single Market Strategy; European Industrial Policy"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission, Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Raquel Lucas", "subject": "Meeting held in the context of strengthening the social dialogue. Topics discussed: \u2022 EU economic governance and COM decisions on France; \u2022 Socio-economic situation and social dialogue in France. Follow-up of the high-level conference on \"New Start for Social Dialogue\"."}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Christian Burgsm\u00fcller", "subject": "TTIP; France"}, {"weight": 0.44679487176, "locale": "European Commission, Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Meeting held in the context of strengthening the social dialogue. Topics discussed: \u2022 EU economic governance and COM decisions on France; \u2022 Socio-economic situation and social dialogue in France. Follow-up of the high-level conference on \"New Start for Social Dialogue\"."}, {"weight": 0.595, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Better regulation"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "DSM & usine du futur"}, {"weight": 0.7536160420083168, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "TTIP"}, {"weight": 0.595, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Mouvement des Entreprises de France (MEDEF)", "subject": "Better regulation"}, {"weight": 0.44679487176, "locale": "European Commission, Brussels", "key": 1, "date": "26/03/2015", "id": "Mouvement des Entreprises de France (MEDEF)", "subject": "Meeting held in the context of strengthening the social dialogue. Topics discussed: \u2022 EU economic governance and COM decisions on France; \u2022 Socio-economic situation and social dialogue in France. Follow-up of the high-level conference on \"New Start for Social Dialogue\"."}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission, Brussels", "key": 2, "date": "26/03/2015", "id": "Mouvement des Entreprises de France (MEDEF)", "subject": "Meeting held in the context of strengthening the social dialogue. Topics discussed: \u2022 EU economic governance and COM decisions on France; \u2022 Socio-economic situation and social dialogue in France. Follow-up of the high-level conference on \"New Start for Social Dialogue\"."}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission, Brussels", "key": 3, "date": "26/03/2015", "id": "Mouvement des Entreprises de France (MEDEF)", "subject": "Meeting held in the context of strengthening the social dialogue. Topics discussed: \u2022 EU economic governance and COM decisions on France; \u2022 Socio-economic situation and social dialogue in France. Follow-up of the high-level conference on \"New Start for Social Dialogue\"."}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "26/03/2015", "id": "Mouvement des Entreprises de France (MEDEF)", "subject": "DSM & usine du futur"}, {"weight": 0.7536160420083168, "locale": "Bruxelles", "key": 5, "date": "26/03/2015", "id": "Mouvement des Entreprises de France (MEDEF)", "subject": "TTIP"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "24/03/2015", "id": "Mouvement des Entreprises de France (MEDEF)", "subject": "TTIP; France"}, {"weight": 0.698739316190299, "locale": "Paris, France", "key": 7, "date": "24/03/2015", "id": "Mouvement des Entreprises de France (MEDEF)", "subject": "Single Market Strategy; European Industrial Policy"}, {"weight": 0.698739316190299, "locale": "Paris, France", "key": 8, "date": "24/03/2015", "id": "Mouvement des Entreprises de France (MEDEF)", "subject": "Single Market Strategy; European Industrial Policy"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Amazon Europe Core SARL", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Pauline Rouch", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Brussels, BERL", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Jan Miko\u0142aj Dzi\u0119cio\u0142owski", "subject": "Vehicle connectivity"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Brussels, BERL", "key": 1, "date": "26/03/2015", "id": "Jan Miko\u0142aj Dzi\u0119cio\u0142owski", "subject": "Vehicle connectivity"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "19/03/2015", "id": "Jan Miko\u0142aj Dzi\u0119cio\u0142owski", "subject": "Digital Single Market Strategy"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Berlaymont office, Brussels", "key": 3, "date": "09/03/2015", "id": "Jan Miko\u0142aj Dzi\u0119cio\u0142owski", "subject": "Synergies between EU funds, smart specialisation"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "BERL 09/412", "key": 4, "date": "02/03/2015", "id": "Jan Miko\u0142aj Dzi\u0119cio\u0142owski", "subject": "ILVA steel plant has caused severe problems of health and environment"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "Mathieu Fichter", "subject": "Presentation of the cement industry, the Concrete Initiative and links with Cohesion Policy"}, {"weight": 0.4648257724557659, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Frassoni Monica", "subject": "Meeting between Commissioner Cretu and Monica Frassoni, President EU-ASE"}], [{"weight": 0.4461965811548291, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Verschueren Christian", "subject": "Social and Emplotment priorities of the European Commission"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Riga, Latvia", "key": 1, "date": "27/03/2015", "id": "Verschueren Christian", "subject": "Meeting with Mr Kenneth Bengtsson, President of EuroCommerce"}, {"weight": 0.698739316190299, "locale": "Riga, Latvia", "key": 2, "date": "27/03/2015", "id": "Verschueren Christian", "subject": "Hungarian retail"}, {"weight": 0.698739316190299, "locale": "Riga, Latvia", "key": 3, "date": "27/03/2015", "id": "Verschueren Christian", "subject": "Hungarian retail"}, {"weight": 0.698739316190299, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "11/03/2015", "id": "Verschueren Christian", "subject": "Potential meeting with Commissioner Bienkowska"}, {"weight": 0.698739316190299, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "11/03/2015", "id": "Verschueren Christian", "subject": "Potential meeting with Commissioner Bienkowska"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "09/03/2015", "id": "Verschueren Christian", "subject": "Details of options for new rules for online purchases"}], [{"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/03/2015", "id": "S\u00e1 Pedro", "subject": "High Level Forum on Retail Competitiveness Innovation Subgroup"}], [{"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission, Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Karolina Leib", "subject": "Meeting held in the context of strengthening the social dialogue. Topics discussed: \u2022 EU economic governance, deepening EMU, the role of social dialogue at EU and national levels; \u2022 Greece economic-social situation, involvement of Greek social partners in national reform agenda."}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "BXL, Berlaymont", "key": 1, "date": "16/03/2015", "id": "Karolina Leib", "subject": "Europ\u00e4isches Semester"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "BXL Berlaymont", "key": 2, "date": "13/03/2015", "id": "Karolina Leib", "subject": "Aktuelle Themen, Strukturreformen (this meeting was originally planned for 25/2/2015)"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission - Berlaymont", "key": 0, "date": "31/03/2015", "id": "Jan Ceyssens", "subject": "Banking regulation, in particular Bank Structural reform and payments"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission: Berlaymont", "key": 1, "date": "26/03/2015", "id": "Jan Ceyssens", "subject": "European Semester"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission - Berlaymont", "key": 2, "date": "24/03/2015", "id": "Jan Ceyssens", "subject": "EU and Russia relations and other external affairs matters such as relations with China and the BRICS, and how this may impact on the SWIFT infrastructure and service participation in global financial structures/markets in the future"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Hotel Royal Windsor - Brussels", "key": 3, "date": "19/03/2015", "id": "Jan Ceyssens", "subject": "Keynote speech at the ESBG Retail Banking conference"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission \u2013Brussels (Berlaymont)", "key": 4, "date": "06/03/2015", "id": "Jan Ceyssens", "subject": "Banking regulatory issues \u2013 European semester"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission \u2013Brussels (Berlaymont)", "key": 5, "date": "06/03/2015", "id": "Jan Ceyssens", "subject": "Capital Markets Union- European Semester"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission \u2013Brussels (Berlaymont)", "key": 6, "date": "04/03/2015", "id": "Jan Ceyssens", "subject": "Presentation of Austrian saving banks"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission \u2013Brussels (Berlaymont)", "key": 7, "date": "04/03/2015", "id": "Jan Ceyssens", "subject": "Banking regulatory issues \u2013 Capital banking structure \u2013 Financing of the economy"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission \u2013Brussels (Berlaymont)", "key": 8, "date": "03/03/2015", "id": "Jan Ceyssens", "subject": "Taxation"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission - BERL", "key": 9, "date": "02/03/2015", "id": "Jan Ceyssens", "subject": "Banking markets developments"}, {"weight": 0.44679487176, "locale": "European Commission, Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Gattaz Pierre", "subject": "Meeting held in the context of strengthening the social dialogue. Topics discussed: \u2022 EU economic governance and COM decisions on France; \u2022 Socio-economic situation and social dialogue in France. Follow-up of the high-level conference on \"New Start for Social Dialogue\"."}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission - Berlaymont", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Elina Melngaile", "subject": "EU and Russia relations and other external affairs matters such as relations with China and the BRICS, and how this may impact on the SWIFT infrastructure and service participation in global financial structures/markets in the future"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission - Berlaymont", "key": 1, "date": "23/03/2015", "id": "Elina Melngaile", "subject": "Discussion on EU-Japan Free Trade Agreement negotiations,  EU-China Investment Agreement and Transatlantic Trade and Investment Partnership (TTIP) negotiations"}, {"weight": 0.44679487176, "locale": "European Commission, Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Bitsios Konstantinos", "subject": "Meeting held in the context of strengthening the social dialogue. Topics discussed: \u2022 EU economic governance, deepening EMU, the role of social dialogue at EU and national levels; \u2022 Greece economic-social situation, involvement of Greek social partners in national reform agenda."}, {"weight": 0.44679487176, "locale": "European Commission \u2013Brussels (Berlaymont)", "key": 0, "date": "06/03/2015", "id": "Schackmann-Fallis Dr. Karl-Peter", "subject": "Banking regulatory issues \u2013 European semester"}, {"weight": 0.3935568704397962, "locale": "Brussels, Berlaymont", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Massimo Suardi", "subject": "Economic situation in the EU/euro area, Economic situation in Italy including impact of recent monetary policy measures"}, {"weight": 0.3935568704397962, "locale": "Hotel Martin's Brussels EU", "key": 1, "date": "04/03/2015", "id": "Massimo Suardi", "subject": "Presentation of pilot study on the future of Economic and Monetary Union (Bertelsmann Stiftung und Jacques Delors Institut Berlin)"}, {"weight": 0.44679487176, "locale": "European Commission, Brussels", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Aires Sergio", "subject": "EU macroeconomic governance, streamlining of the European Semester, role of social indicators. Midterm review of Europe 2020 strategy, progress towards headline targets, including poverty reduction target."}, {"weight": 0.3962524654543294, "locale": "Berlaymont 10/021", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Taneli Lahti", "subject": "Economic outlook of Europe. Potential of global digital market place."}, {"weight": 0.46431623926247867, "locale": "Berl 10/021", "key": 1, "date": "17/03/2015", "id": "Taneli Lahti", "subject": "Economic outlook of Europe. Growth potential through digitalisation."}, {"weight": 0.46431623926247867, "locale": "Helsinki", "key": 2, "date": "13/03/2015", "id": "Taneli Lahti", "subject": "Recent economic developments in the Euro-Zone"}, {"weight": 0.3962524654543294, "locale": "European Commission, Brussels", "key": 3, "date": "04/03/2015", "id": "Taneli Lahti", "subject": "Exchange of views on Social Dialogue issues, EMU, and Portuguese Business Priorities for Europe 2014-2019"}, {"weight": 0.44679487176, "locale": "European Commission \u2013Brussels (Berlaymont)", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Ghizzoni Federico", "subject": "Banking regulatory issues \u2013 Capital banking structure \u2013 Financing of the economy"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission, Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Gints Freimanis", "subject": "Meeting held in the context of strengthening the social dialogue. Topics discussed: \u2022 EU economic governance and COM decisions on France; \u2022 Socio-economic situation and social dialogue in France. Follow-up of the high-level conference on \"New Start for Social Dialogue\"."}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission - Berlaymont", "key": 1, "date": "23/03/2015", "id": "Gints Freimanis", "subject": "Discussion on EU-Japan Free Trade Agreement negotiations,  EU-China Investment Agreement and Transatlantic Trade and Investment Partnership (TTIP) negotiations"}, {"weight": 0.44679487176, "locale": "Hotel Royal Windsor - Brussels", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "DE NOOSE Chris", "subject": "Keynote speech at the ESBG Retail Banking conference"}, {"weight": 0.44679487176, "locale": "VP`s office 10/041", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Men\u0123elsone L\u012bga", "subject": "Social dialogue with Latvia and Employers\u2019 Confederation of Latvia (Vitalijs Gavrilovs, President)"}, {"weight": 0.44679487176, "locale": "Helsinki", "key": 0, "date": "13/03/2015", "id": "Vihri\u00e4l\u00e4 Vesa", "subject": "Recent economic developments in the Euro-Zone"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission, Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Raquel Lucas", "subject": "Meeting held in the context of strengthening the social dialogue. Topics discussed: \u2022 EU economic governance and COM decisions on France; \u2022 Socio-economic situation and social dialogue in France. Follow-up of the high-level conference on \"New Start for Social Dialogue\"."}, {"weight": 0.3962524654543294, "locale": "Berlaymont 10/021", "key": 1, "date": "26/03/2015", "id": "Raquel Lucas", "subject": "Economic outlook of Europe. Potential of global digital market place."}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission, Brussels", "key": 2, "date": "25/03/2015", "id": "Raquel Lucas", "subject": "Meeting held in the context of strengthening the social dialogue. Topics discussed: \u2022 EU economic governance, deepening EMU, the role of social dialogue at EU and national levels; \u2022 Greece economic-social situation, involvement of Greek social partners in national reform agenda."}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission, Brussels", "key": 3, "date": "24/03/2015", "id": "Raquel Lucas", "subject": "Meeting held in the context of closer involvement of civil society in the European Semester. Topics discussed: EU economic governance. Streamlining of the European Semester: COM analysis in Country Reports and the involvement of civil society organizations. Mid-term review of Europe 2020 strategy."}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission, Brussels", "key": 4, "date": "17/03/2015", "id": "Raquel Lucas", "subject": "EU macroeconomic governance, streamlining of the European Semester, role of social indicators. Midterm review of Europe 2020 strategy, progress towards headline targets, including poverty reduction target."}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission, Brussels", "key": 5, "date": "12/03/2015", "id": "Raquel Lucas", "subject": "European sectoral social dialogue in construction; - The participation of young and female workers to the construction sector; OSH Strategic Framework 2014-2020"}, {"weight": 0.3962524654543294, "locale": "European Commission, Brussels", "key": 6, "date": "04/03/2015", "id": "Raquel Lucas", "subject": "Exchange of views on Social Dialogue issues, EMU, and Portuguese Business Priorities for Europe 2014-2019"}, {"weight": 0.44679487176, "locale": "European Commission, Brussels", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "BAUSSAND Pierre", "subject": "Meeting held in the context of closer involvement of civil society in the European Semester. Topics discussed: EU economic governance. Streamlining of the European Semester: COM analysis in Country Reports and the involvement of civil society organizations. Mid-term review of Europe 2020 strategy."}], [{"weight": 0.44679487176, "locale": "European Commission, Brussels", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "EU macroeconomic governance, streamlining of the European Semester, role of social indicators. Midterm review of Europe 2020 strategy, progress towards headline targets, including poverty reduction target."}, {"weight": 0.44679487176, "locale": "European Commission, Brussels", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "European Anti Poverty Network (EAPN)", "subject": "EU macroeconomic governance, streamlining of the European Semester, role of social indicators. Midterm review of Europe 2020 strategy, progress towards headline targets, including poverty reduction target."}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission, Brussels", "key": 1, "date": "17/03/2015", "id": "European Anti Poverty Network (EAPN)", "subject": "EU macroeconomic governance, streamlining of the European Semester, role of social indicators. Midterm review of Europe 2020 strategy, progress towards headline targets, including poverty reduction target."}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission, Brussels", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Raquel Lucas", "subject": "EU macroeconomic governance, streamlining of the European Semester, role of social indicators. Midterm review of Europe 2020 strategy, progress towards headline targets, including poverty reduction target."}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "HARALD WIEDENHOFER", "subject": "Tax Transparency Package"}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Maria Elena Scoppio", "subject": "Customs and piracy hardware"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Audiovisual Anti-Piracy Alliance (AAPA)", "subject": "Customs and piracy hardware"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Tom Tynan", "subject": "Present holistic management concept of Integrated Farming; present EISA; a first EISA assessment of the recent CAP reform; recognition of the concept of IF and how our network could support efforts to achieve more sustainability in agriculture in the EU; conclusions of the EESC own-initiative report on Integrated Production (incl.integrated Farming)"}], [{"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "P\u00e4ll Allan", "subject": "Youth policy, priorities for 2015"}], [{"weight": 0.535064102575, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "UniCredit", "subject": "Geopolitical developments"}, {"weight": 0.44679487176, "locale": "European Commission \u2013Brussels (Berlaymont)", "key": 1, "date": "04/03/2015", "id": "UniCredit", "subject": "Banking regulatory issues \u2013 Capital banking structure \u2013 Financing of the economy"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission \u2013Brussels (Berlaymont)", "key": 2, "date": "04/03/2015", "id": "UniCredit", "subject": "Banking regulatory issues \u2013 Capital banking structure \u2013 Financing of the economy"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "05/03/2015", "id": "UniCredit", "subject": "Banking issues"}, {"weight": 0.535064102575, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Federica Mogherini", "subject": "Geopolitical developments"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission \u2013Brussels (Berlaymont)", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Jan Ceyssens", "subject": "Banking regulatory issues \u2013 Capital banking structure \u2013 Financing of the economy"}, {"weight": 0.44679487176, "locale": "European Commission \u2013Brussels (Berlaymont)", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Banking regulatory issues \u2013 Capital banking structure \u2013 Financing of the economy"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/03/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Banking issues"}], [{"weight": 0.6632873109656378, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "10/03/2015", "id": "Rewheel", "subject": "Discussion on telecom mergers in the European Market"}, {"weight": 0.6632873109656378, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "10/03/2015", "id": "Linsey McCallum", "subject": "Discussion on telecom mergers in the European Market"}], [{"weight": 0.06289721674392285, "locale": "Barcelona", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Bauer Bill", "subject": "DSM, TSM"}, {"weight": 0.14151873767382642, "locale": "Barcelona", "key": 1, "date": "02/03/2015", "id": "Bauer Bill", "subject": "TSM"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "19/03/2015", "id": "Bauer Bill", "subject": "Data protection"}, {"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "19/03/2015", "id": "Bauer Bill", "subject": "Digital Single Market and Telecoms"}, {"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "13/03/2015", "id": "Bauer Bill", "subject": "Introduction to Vodafone, European telecoms markets"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Binard Philippe", "subject": "SPS barriers in Third Countries for fruit and vegetables"}], [{"weight": 0.20940170939333333, "locale": "Frankfurt am Main, Germany", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "wetransform GmbH", "subject": "Capital markets union"}, {"weight": 0.20940170939333333, "locale": "Frankfurt am Main, Germany", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Capital markets union"}], [{"weight": 0.5166642012167603, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "East Med gas fields"}, {"weight": 0.5166642012167603, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "13/03/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Presentation of Westinghouse"}, {"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "10/03/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Southern Gas Corridor"}, {"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "10/03/2015", "id": "Mammadov Vusal", "subject": "Southern Gas Corridor"}, {"weight": 0.5166642012167603, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "FTI Consulting Belgium", "subject": "East Med gas fields"}, {"weight": 0.5166642012167603, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/03/2015", "id": "Brachet Yves", "subject": "Presentation of Westinghouse"}], [{"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "Eurometaux", "subject": "Meeting with the Director of Eurometaux"}, {"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "Meeting with the Director of Eurometaux"}], [{"weight": 0.49388395793886253, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/03/2015", "id": "Sawyer Geoff", "subject": "Intro meeting"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Irish Farmers' Association (IFA)", "subject": "TTIP, simplification, rural development, climate change"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "03/03/2015", "id": "Irish Farmers' Association (IFA)", "subject": "TTIP, simplification, rural development, climate change"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Tom Tynan", "subject": "TTIP, simplification, rural development, climate change"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Cristina Rueda Catry", "subject": "TTIP, simplification, rural development, climate change"}], [{"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "Steel industry in Europe - impact of Council conclusions"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "ArcelorMittal (AM)", "subject": "Steel industry in Europe - impact of Council conclusions"}], [{"weight": 1.0, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/03/2015", "id": "Grabbe Heather", "subject": "Meeting with George Soros"}, {"weight": 0.059500000000000004, "locale": "Berlaymont", "key": 1, "date": "21/03/2015", "id": "Grabbe Heather", "subject": "Meeting with George Soros in margins of GMF Forum Brussels"}, {"weight": 0.35667324124214334, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "20/03/2015", "id": "Grabbe Heather", "subject": "Situation in Ukraine and support from the EU"}, {"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "19/03/2015", "id": "Grabbe Heather", "subject": "Roma issues"}], [{"weight": 0.45613740960553917, "locale": "Brussels Belgium", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Dimitris Avramopoulos", "subject": "EU-Mexico PNR and possible solutions"}, {"weight": 0.45613740960553917, "locale": "Office of Commissioner Avramopoulos - BERLAYMONT Building", "key": 1, "date": "03/03/2015", "id": "Dimitris Avramopoulos", "subject": "Proposals regarding Google contribution in the anti-radicalization debate and the fight against the presence of terrorism propaganda online"}, {"weight": 0.45613740960553917, "locale": "Brussels Belgium", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Tyler Tony", "subject": "EU-Mexico PNR and possible solutions"}, {"weight": 0.45613740960553917, "locale": "Office of Commissioner Avramopoulos - BERLAYMONT Building", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Guess What (GW)", "subject": "Proposals regarding Google contribution in the anti-radicalization debate and the fight against the presence of terrorism propaganda online"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "10/03/2015", "id": "de Pous Pieter", "subject": "Energy Union follow-up: Energy labelling"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "B\u00f8ss Jakob Askou", "subject": "Energy Union follow-up: energy efficiency"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Boni Anna Lisa", "subject": "Energy Union follow-up: local level"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union follow-up: cooling and heating"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 1, "date": "23/03/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union follow-up: local level"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 2, "date": "18/03/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union follow-up: energy efficiency"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 3, "date": "18/03/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union follow-up"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 4, "date": "17/03/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union follow-up: energy efficiency"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 5, "date": "12/03/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union follow-up"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 6, "date": "10/03/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union follow-up: Energy labelling"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Jean-Marc Jossart", "subject": "Energy Union follow-up: cooling and heating"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Herbst Stephan", "subject": "Energy Union follow-up"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "Gj\u00e6rum Reidar", "subject": "Energy Union follow-up"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Thomas Bernard", "subject": "Energy Union follow-up: energy efficiency"}], [{"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "Coppenholle Koen", "subject": "Presentation of the cement industry, the Concrete Initiative and links with Cohesion Policy"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "Corina Cre\u021bu", "subject": "Presentation of the cement industry, the Concrete Initiative and links with Cohesion Policy"}], [{"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "SYKES Christophe", "subject": "European standardisation - Digital Single Market"}], [{"weight": 0.09453758492570567, "locale": "Sofia, Bulgaria", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Nussbaum David", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.567225509554234, "locale": "Kiel", "key": 0, "date": "27/03/2015", "id": "Berglund Claes", "subject": "Marine Fuel Technologies"}, {"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "Patrick Costello", "subject": "NEC Directive (Meeting with Policy Coordination Committee of Copa and the Cooperative Coordination Committee of Cogeca)"}, {"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "12/03/2015", "id": "Patrick Costello", "subject": "NEC Directive (Meeting with Policy Coordination Committee of Copa and the Cooperative Coordination Committee of Cogeca)"}, {"weight": 0.09453758492570567, "locale": "Sofia, Bulgaria", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "\u0411\u0443\u0440\u0433\u0443\u0434\u0436\u0438\u0435\u0432 \u0422\u043e\u0434\u043e\u0440", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.09453758492570567, "locale": "Sofia, Bulgaria", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Konsentio ApS (Konsentio)", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.09453758492570567, "locale": "Sofia, Bulgaria", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Georgiev Asen", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.567225509554234, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "Cuthbert David", "subject": "Implementation of the CFP (allocation of quotas; role and representation of small-scale, low impact, artisanal fishers' organisations)"}, {"weight": 0.09453758492570567, "locale": "Sofia, Bulgaria", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Riss Jorgo", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.567225509554234, "locale": "Kiel", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Zettl Rolf", "subject": "Marine Research"}, {"weight": 0.283612754777117, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Caserta Angelo", "subject": "REFIT of Nature Legislation"}, {"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "J\u00fcrgen M\u00fcller", "subject": "Energy efficiency policies: follow-up to Energy Union Communication / link to environment policies"}, {"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "26/03/2015", "id": "J\u00fcrgen M\u00fcller", "subject": "Energy efficiency policies: follow-up to Energy Union Communication / link to environment policies"}, {"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "25/03/2015", "id": "J\u00fcrgen M\u00fcller", "subject": "Effects on fuel industry of EU environmental / climate policies"}, {"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "24/03/2015", "id": "J\u00fcrgen M\u00fcller", "subject": "Coal Bed Methane: environmental impacts"}, {"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "11/03/2015", "id": "J\u00fcrgen M\u00fcller", "subject": "EU environment policies"}, {"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "05/03/2015", "id": "J\u00fcrgen M\u00fcller", "subject": "Decarbonisation of the European energy mix (sustainable biofuels and vehicle standards)"}, {"weight": 0.283612754777117, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Segato Filippo", "subject": "REFIT of Nature Legislation"}, {"weight": 0.567225509554234, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "DE GREEF Nadine", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.567225509554234, "locale": "Kiel", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Hiesinger Dr. Heinrich", "subject": "Blue Growth"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Andr\u00e1s G. Inotai", "subject": "Animal welfare and aquaculture"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "12/03/2015", "id": "Andr\u00e1s G. Inotai", "subject": "Control, Electronic Monitoring System, Tuna Transparency Initiative"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "04/03/2015", "id": "Andr\u00e1s G. Inotai", "subject": "Mission, priorities and 25th anniversary event of REC"}, {"weight": 0.567225509554234, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Foerster Karl-H", "subject": "Circular Economy and Resource Efficiency"}, {"weight": 0.47322813940711694, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/03/2015", "id": "Gabriella Pace", "subject": "CFP implementation"}, {"weight": 0.47322813940711694, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "11/03/2015", "id": "Gabriella Pace", "subject": "CFP implementation"}, {"weight": 0.09453758492570567, "locale": "Sofia, Bulgaria", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Bonifert Szigeti Marta", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "31/03/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "30/03/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Circular economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "30/03/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Circular Economy and Chemicals"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "25/03/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Circular economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "25/03/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Circular economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "25/03/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "23/03/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "18/03/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "17/03/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "16/03/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "16/03/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Wildlife"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 11, "date": "13/03/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 12, "date": "11/03/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 13, "date": "11/03/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 14, "date": "10/03/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 15, "date": "10/03/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 16, "date": "10/03/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 17, "date": "10/03/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 18, "date": "04/03/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 19, "date": "04/03/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Mission, priorities and 25th anniversary event of REC"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 20, "date": "03/03/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Marine Litter"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 21, "date": "02/03/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 22, "date": "02/03/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.283612754777117, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "09/03/2015", "id": "PESONEN Pekka", "subject": "REFIT of Birds and Habitats"}, {"weight": 0.283612754777117, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "09/03/2015", "id": "PESONEN Pekka", "subject": "REFIT of Birds and Habitats"}], [{"weight": 0.2937689020494313, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "31/03/2015", "id": "Ivan Prusina", "subject": "Discussion on ActionAid's new report on a land grab in Tanzania"}, {"weight": 0.2937689020494313, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "31/03/2015", "id": "ActionAid (AAI)", "subject": "Discussion on ActionAid's new report on a land grab in Tanzania"}], [{"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Union of European Beverages Association (UNESDA)", "subject": "Nutrition; UNESDA Contribution to the EU platform for action on diet, food reformulation"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Paula Duarte Gaspar", "subject": "Nutrition; UNESDA Contribution to the EU platform for action on diet, food reformulation"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Gewerkschaft Nahrung Genuss Gassst\u00e4tten (NGG)", "subject": "Tax Transparency Package"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Antoine Kasel", "subject": "Tax Transparency Package"}], [{"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "31/03/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "Copyright"}, {"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "31/03/2015", "id": "Motion Picture Association (MPA)", "subject": "Copyright"}], [{"weight": 0.5963116370645808, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Kristian Hedberg", "subject": "Future of EU alcohol policy"}, {"weight": 0.5963116370645808, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "Future of EU alcohol policy"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Patricia Reilly", "subject": "EU Alcohol Strategy"}, {"weight": 0.5963116370645808, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "SABMiller Europe AG (SABMiller)", "subject": "Future of EU alcohol policy"}, {"weight": 0.5963116370645808, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "04/03/2015", "id": "SABMiller Europe AG (SABMiller)", "subject": "Future of EU alcohol policy"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "26/03/2015", "id": "SABMiller Europe AG (SABMiller)", "subject": "EU Alcohol Strategy"}], [{"weight": 0.4948931624129914, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "11/03/2015", "id": "Conseil des Notariats de l'Union Europ\u00e9enne (CNUE)", "subject": "Company law"}, {"weight": 0.4948931624129914, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "11/03/2015", "id": "Renate Nikolay", "subject": "Company law"}], [{"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Lymbery Philip", "subject": "Animal welfare and aquaculture"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "03/03/2015", "id": "Lymbery Philip", "subject": "Welfare Petition"}], [{"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Meijer Cor J.W.", "subject": "Inclusive education in ET 2020 and Europe 2020"}], [{"weight": 0.644038461545, "locale": "Barcelona", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "Digital Single Market, copyright"}, {"weight": 0.644038461545, "locale": "Barcelona", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "AT&T, Inc. (AT&T)", "subject": "Digital Single Market, copyright"}], [{"weight": 0.698739316190299, "locale": "Riga, Latvia", "key": 0, "date": "27/03/2015", "id": "Tomasz Husak", "subject": "Hungarian retail"}, {"weight": 0.698739316190299, "locale": "Riga, Latvia", "key": 1, "date": "27/03/2015", "id": "Tomasz Husak", "subject": "Hungarian retail"}, {"weight": 0.698739316190299, "locale": "Paris, France", "key": 2, "date": "24/03/2015", "id": "Tomasz Husak", "subject": "Key Enabling Technologies; Energy Union"}, {"weight": 0.698739316190299, "locale": "Paris, France", "key": 3, "date": "24/03/2015", "id": "Tomasz Husak", "subject": "Key Enabling Technologies; Energy Union"}, {"weight": 0.698739316190299, "locale": "Paris, France", "key": 4, "date": "24/03/2015", "id": "Tomasz Husak", "subject": "Single Market Strategy; European Industrial Policy"}, {"weight": 0.698739316190299, "locale": "Paris, France", "key": 5, "date": "24/03/2015", "id": "Tomasz Husak", "subject": "Single Market Strategy; European Industrial Policy"}, {"weight": 0.649553747510419, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "13/03/2015", "id": "Tomasz Husak", "subject": "Competitiveness - Energy - Trade"}, {"weight": 0.698739316190299, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 7, "date": "13/03/2015", "id": "Tomasz Husak", "subject": "Copernicus, Galileo"}, {"weight": 0.698739316190299, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 8, "date": "13/03/2015", "id": "Tomasz Husak", "subject": "Copernicus, Galileo"}, {"weight": 0.698739316190299, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 9, "date": "13/03/2015", "id": "Tomasz Husak", "subject": "Competitiveness, energy and trade issues"}, {"weight": 0.698739316190299, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 10, "date": "13/03/2015", "id": "Tomasz Husak", "subject": "Competitiveness, energy and trade issues"}, {"weight": 0.649553747510419, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 11, "date": "13/03/2015", "id": "Tomasz Husak", "subject": "Energy, Competitiveness, Trade"}, {"weight": 0.698739316190299, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 12, "date": "11/03/2015", "id": "Tomasz Husak", "subject": "Potential meeting with Commissioner Bienkowska"}, {"weight": 0.698739316190299, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 13, "date": "11/03/2015", "id": "Tomasz Husak", "subject": "Potential meeting with Commissioner Bienkowska"}, {"weight": 0.5949594564759281, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 14, "date": "03/03/2015", "id": "Tomasz Husak", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.5621690773560081, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "11/03/2015", "id": "Agnieszka Drzewoska", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.5266743370587825, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "11/03/2015", "id": "Agnieszka Drzewoska", "subject": "EU Postal Sector"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "05/03/2015", "id": "Agnieszka Drzewoska", "subject": "Gambling in France"}, {"weight": 0.49388395793886253, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "03/03/2015", "id": "Agnieszka Drzewoska", "subject": "Free movement of goods in the internal market"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Riga, Latvia", "key": 0, "date": "27/03/2015", "id": "Verschueren Christian", "subject": "Meeting with Mr Kenneth Bengtsson, President of EuroCommerce"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Myslowice, Poland", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "Sch\u00e4dler Rupert", "subject": "Store visit of Kaufland"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/03/2015", "id": "Konsentio ApS (Konsentio)", "subject": "Industrial Policy"}, {"weight": 0.49388395793886253, "locale": "Berl", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Justyna Morek", "subject": "Motor Trades & Repairs"}, {"weight": 0.49388395793886253, "locale": "Berl", "key": 1, "date": "26/03/2015", "id": "Justyna Morek", "subject": "Motor Trades & Repairs"}, {"weight": 0.49388395793886253, "locale": "Berl", "key": 2, "date": "26/03/2015", "id": "Justyna Morek", "subject": "Motor Trades & Repairs"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "24/03/2015", "id": "Justyna Morek", "subject": "Current EU business"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "03/03/2015", "id": "Justyna Morek", "subject": "Automotive sector in Europe"}, {"weight": 0.5949594564759281, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "03/03/2015", "id": "Justyna Morek", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Kristian Hedberg", "subject": "Current EU business"}, {"weight": 0.5922550952986225, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "23/03/2015", "id": "Kristian Hedberg", "subject": "Union Customs Code"}, {"weight": 0.5922550952986225, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "19/03/2015", "id": "Kristian Hedberg", "subject": "European industry policy"}, {"weight": 0.5922550952986225, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "18/03/2015", "id": "Kristian Hedberg", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.5922550952986225, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "16/03/2015", "id": "Kristian Hedberg", "subject": "EU retail policy and cross-border e-commerce"}, {"weight": 0.5922550952986225, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "12/03/2015", "id": "Kristian Hedberg", "subject": "SME Financing"}, {"weight": 0.5621690773560081, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "11/03/2015", "id": "Kristian Hedberg", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.5266743370587825, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 7, "date": "11/03/2015", "id": "Kristian Hedberg", "subject": "EU Postal Sector"}, {"weight": 0.5922550952986225, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 8, "date": "09/03/2015", "id": "Kristian Hedberg", "subject": "Industrial Policy"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 9, "date": "05/03/2015", "id": "Kristian Hedberg", "subject": "Gambling in France"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 10, "date": "05/03/2015", "id": "Kristian Hedberg", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.5963116370645808, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 11, "date": "04/03/2015", "id": "Kristian Hedberg", "subject": "Future of EU alcohol policy"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 12, "date": "03/03/2015", "id": "Kristian Hedberg", "subject": "Automotive sector in Europe"}, {"weight": 0.5949594564759281, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 13, "date": "03/03/2015", "id": "Kristian Hedberg", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.49388395793886253, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "Fabrice Comptour", "subject": "Intro meeting"}, {"weight": 0.5266743370587825, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "11/03/2015", "id": "Fabrice Comptour", "subject": "EU Postal Sector"}, {"weight": 0.49388395793886253, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "06/03/2015", "id": "Fabrice Comptour", "subject": "Intro meeting"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "05/03/2015", "id": "Fabrice Comptour", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.49388395793886253, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "05/03/2015", "id": "Fabrice Comptour", "subject": "Intro meeting"}, {"weight": 0.49388395793886253, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "04/03/2015", "id": "Fabrice Comptour", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.49388395793886253, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "03/03/2015", "id": "Fabrice Comptour", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "BERL 09/246", "key": 0, "date": "09/03/2015", "id": "Brodtmann Thilo", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Florek Ryszard", "subject": "Free movement of goods in the internal market"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "BERL", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "Circular Economy Package"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "26/03/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "25/03/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "Steel industry in Europe - impact of Council conclusions"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "25/03/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "Steel industry in Europe - impact of Council conclusions"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "16/03/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "Mondelez - introductory meeting"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "16/03/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "Mondelez - introductory meeting"}, {"weight": 0.649553747510419, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "13/03/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "Competitiveness - Energy - Trade"}, {"weight": 0.649553747510419, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 7, "date": "13/03/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "Energy, Competitiveness, Trade"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 8, "date": "13/03/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.5621690773560081, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 9, "date": "11/03/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "BERL", "key": 10, "date": "11/03/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "Future of the Circular Economy Package and the UK end of waste protocol"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "BERL", "key": 11, "date": "11/03/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "Circular Economy and Resource Efficiency in the Construction Sector"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "BERL", "key": 12, "date": "10/03/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 13, "date": "06/03/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "Intro meeting"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 14, "date": "06/03/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 15, "date": "06/03/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 16, "date": "05/03/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "Intro meeting"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 17, "date": "05/03/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "Intro meeting"}, {"weight": 0.5963116370645808, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 18, "date": "04/03/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "Future of EU alcohol policy"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 19, "date": "04/03/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "Intro meeting"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 20, "date": "04/03/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "Intro meeting"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 21, "date": "03/03/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 22, "date": "03/03/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "Intro meeting"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Wend Dr. Rainer", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Pilawski Lech", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "25/03/2015", "id": "Pilawski Lech", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Diamant Conference Centre", "key": 0, "date": "31/03/2015", "id": "Pie Jan", "subject": "Participation in board meeting"}], [{"weight": 0.6723734385519461, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "McNamara Simon", "subject": "Competition and Sate aid policy in the aviation sector"}, {"weight": 0.6723734385519461, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "Competition and Sate aid policy in the aviation sector"}, {"weight": 0.6723734385519461, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "03/03/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "EU State Aid & Social Housing"}, {"weight": 0.6723734385519461, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Loosveldt Filiep", "subject": "EU State Aid & Social Housing"}], [{"weight": 0.44997123602203326, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Malgorzata Iskra", "subject": "Tobacco Product Directive, Revision of the Excise Directive"}, {"weight": 0.44997123602203326, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Maria Elena Scoppio", "subject": "Tobacco Product Directive, Revision of the Excise Directive"}, {"weight": 0.44997123602203326, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Confederation of European Community Cigarette Manufacturers (CECCM)", "subject": "Tobacco Product Directive, Revision of the Excise Directive"}, {"weight": 0.44997123602203326, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "25/03/2015", "id": "Confederation of European Community Cigarette Manufacturers (CECCM)", "subject": "Tobacco Product Directive, Revision of the Excise Directive"}], [{"weight": 0.3935568704397962, "locale": "Brussels, Berlaymont", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Economic situation in the EU/euro area, Economic situation in Italy including impact of recent monetary policy measures"}, {"weight": 0.3935568704397962, "locale": "Hotel Martin's Brussels EU", "key": 1, "date": "04/03/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Presentation of pilot study on the future of Economic and Monetary Union (Bertelsmann Stiftung und Jacques Delors Institut Berlin)"}, {"weight": 0.3935568704397962, "locale": "Brussels, Berlaymont", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Vinci Francesco Saverio", "subject": "Economic situation in the EU/euro area, Economic situation in Italy including impact of recent monetary policy measures"}, {"weight": 0.3935568704397962, "locale": "Hotel Martin's Brussels EU", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "De Geus Aart Jan", "subject": "Presentation of pilot study on the future of Economic and Monetary Union (Bertelsmann Stiftung und Jacques Delors Institut Berlin)"}], [{"weight": 0.46431623926247867, "locale": "Berl 10/021", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Deblaere Jo", "subject": "Economic outlook of Europe. Growth potential through digitalisation."}], [{"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "& Dr. Rainer Gerding Herren Wolfgang Steiger", "subject": "Energy Union - security of supply"}], [{"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Frassoni Monica", "subject": "Energy efficiency policies: follow-up to Energy Union Communication / link to environment policies"}, {"weight": 0.4648257724557659, "locale": "Berlaymont", "key": 1, "date": "17/03/2015", "id": "Frassoni Monica", "subject": "Meeting between Commissioner Cretu and Monica Frassoni, President EU-ASE"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Br\u00fcssel", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Kaeser Joe", "subject": "Industrie 4.0; DSM"}], [{"weight": 0.45332018404596974, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Heimans-Visser Merel", "subject": "Literacy skills"}], [{"weight": 0.7536160420083168, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Zuleeg Fabian", "subject": "TTIP"}, {"weight": 0.7536160420083168, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "23/03/2015", "id": "Zuleeg Fabian", "subject": "TTIP"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "23/03/2015", "id": "Zuleeg Fabian", "subject": "TTIP"}], [{"weight": 0.06289721674392285, "locale": "Barcelona", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Rodriguez Cocina Carlos", "subject": "DSM, TSM"}, {"weight": 0.14151873767382642, "locale": "Barcelona", "key": 1, "date": "02/03/2015", "id": "Rodriguez Cocina Carlos", "subject": "TSM"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "27/03/2015", "id": "Rodriguez Cocina Carlos", "subject": "Data protection reform"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 10/286", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Sarah Nelen", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 10/286", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Unilever", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "25/03/2015", "id": "Unilever", "subject": "Circular economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Circular economy"}], [{"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Kucharski Philip", "subject": "Digital Single Market strategy"}, {"weight": 0.7536160420083168, "locale": "Stockholm", "key": 1, "date": "13/03/2015", "id": "Kucharski Philip", "subject": "European Policies; Business in Global Markets"}, {"weight": 0.7536160420083168, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "13/03/2015", "id": "Kucharski Philip", "subject": "TTIP"}, {"weight": 0.4948931624129914, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "16/03/2015", "id": "Kucharski Philip", "subject": "Digital economy"}], [{"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission \u2013Brussels (Berlaymont)", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "IKRATH Mag. Michael", "subject": "Presentation of Austrian saving banks"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "04/03/2015", "id": "IKRATH Mag. Michael", "subject": "Introductory meeting, Capital Markets Union, Retail financial services"}], [{"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels/BE", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Marjeta Jager", "subject": "Ignacio Gonzalez Sanchez ENAIRE"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels/BE", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "ENAIRE (ENAIRE)", "subject": "Ignacio Gonzalez Sanchez ENAIRE"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels/BE", "key": 1, "date": "17/03/2015", "id": "ENAIRE (ENAIRE)", "subject": "Ignacio Gonzalez Sanchez ENAIRE"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels/BE", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Ignacio Gonzalez Sanchez ENAIRE"}], [{"weight": 0.595, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "International Air Transport Association (IATA)", "subject": "Better Regulation"}, {"weight": 0.45613740960553917, "locale": "Brussels Belgium", "key": 1, "date": "23/03/2015", "id": "International Air Transport Association (IATA)", "subject": "EU-Mexico PNR and possible solutions"}, {"weight": 0.45613740960553917, "locale": "Brussels Belgium", "key": 2, "date": "23/03/2015", "id": "International Air Transport Association (IATA)", "subject": "EU-Mexico PNR and possible solutions"}, {"weight": 0.595, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Better Regulation"}, {"weight": 0.45613740960553917, "locale": "Brussels Belgium", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Diane Schmitt", "subject": "EU-Mexico PNR and possible solutions"}, {"weight": 0.45613740960553917, "locale": "Brussels Belgium", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Sofia Asteriadi", "subject": "EU-Mexico PNR and possible solutions"}], [{"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "Christian Burgsm\u00fcller", "subject": "TTIP"}, {"weight": 0.7536160420083168, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "TTIP"}, {"weight": 0.7536160420083168, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "Bruegel", "subject": "TTIP"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "12/03/2015", "id": "Bruegel", "subject": "TTIP"}], [{"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Florek Ryszard", "subject": "Free movement of goods in the internal market"}, {"weight": 0.49388395793886253, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "03/03/2015", "id": "Florek Ryszard", "subject": "Free movement of goods in the internal market"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "Miguel Arias Ca\u00f1ete", "subject": "Decarbonisation and ETS"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "Fertilizers Europe", "subject": "Decarbonisation and ETS"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "03/03/2015", "id": "Fertilizers Europe", "subject": "Introductory meeting"}], [{"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Eli Lilly and Company (Lilly)", "subject": "Animal Health and Welfare, Food Security"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "03/03/2015", "id": "Eli Lilly and Company (Lilly)", "subject": "Animal Health and Welfare, Food Security"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Marco Valletta", "subject": "Animal Health and Welfare, Food Security"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "03/03/2015", "id": "Marco Valletta", "subject": "Animal Health and Welfare, Food Security"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "H\u00e6kkerup Karen", "subject": "Organic farming, the Commission's proposal in particular conversion, residue levels and controls"}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "11/03/2015", "id": "Maria Elena Scoppio", "subject": "Future perspectives on matter of taxation of alcohol"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "11/03/2015", "id": "spiritsEUROPE (spiritsEUROPE)", "subject": "Future perspectives on matter of taxation of alcohol"}], [{"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Gattaz Pierre", "subject": "TTIP; France"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Zuleeg Fabian", "subject": "TTIP"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "TTIP; France"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "23/03/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "TTIP"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "20/03/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "TTIP"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "12/03/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "TTIP"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "06/03/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Investment protection; ISDS"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "05/03/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "TTIP"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "05/03/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "TTIP"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/03/2015", "id": "Eggert Axel", "subject": "TTIP"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "Wolff Guntram", "subject": "TTIP"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/03/2015", "id": "H\u00e4k\u00e4mies Jyri", "subject": "Investment protection; ISDS"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/03/2015", "id": "De Geus Aart Jan", "subject": "TTIP"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/03/2015", "id": "German Marshall Fund", "subject": "TTIP"}], [{"weight": 0.3233070348716831, "locale": "Stockholm, Sweden", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "Rummenigge Karl-Heinz", "subject": "Introductory meeting, exchange of views on major current issues affecting European club football and signature of a cooperation agreement on the European Week of Sport"}], [{"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "Read Ian C.", "subject": "Access to innovative medicine"}], [{"weight": 0.059500000000000004, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "09/03/2015", "id": "Kristalina Georgieva", "subject": "Meeting with Mr Haas, Federation of Austrian Industries, Brussels Office"}, {"weight": 0.059500000000000004, "locale": "Berlaymont", "key": 1, "date": "04/03/2015", "id": "Kristalina Georgieva", "subject": "Meeting with ICAEW(The Institute of Chartered Accountants in England and Wales)"}, {"weight": 0.059500000000000004, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Izza Michael", "subject": "Meeting with ICAEW(The Institute of Chartered Accountants in England and Wales)"}, {"weight": 0.059500000000000004, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "09/03/2015", "id": "NEUMAYER Christoph", "subject": "Meeting with Mr Haas, Federation of Austrian Industries, Brussels Office"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BUSINESSEUROPE", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Riccardo Maggi", "subject": "Better Regulation"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 10/093", "key": 1, "date": "05/03/2015", "id": "Riccardo Maggi", "subject": "Better Regulation"}, {"weight": 0.14875, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "SEGOL Bernadette", "subject": "Better regulation"}, {"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Michelle Sutton", "subject": "Commission priorities and Better Regulation"}, {"weight": 0.595, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Gattaz Pierre", "subject": "Better regulation"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "05/03/2015", "id": "Liene Balta", "subject": "Exchange views on digital single market"}, {"weight": 0.595, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Hamers Ralph", "subject": "Better regulation and European affairs"}, {"weight": 0.595, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "03/03/2015", "id": "Hamers Ralph", "subject": "Economic situation / financial services and better regulation"}, {"weight": 0.595, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Comb\u00fcchen Uwe", "subject": "Better regulation"}, {"weight": 0.14875, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "WATES JEREMY", "subject": "Better regulation"}, {"weight": 0.595, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "Gibbels Patrick", "subject": "Better regulation and access to finance"}, {"weight": 0.14875, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Goyens Monique", "subject": "Better regulation"}, {"weight": 0.595, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "31/03/2015", "id": "Frattini Franco", "subject": "SIOI international activities"}, {"weight": 0.595, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "european round table industrial companies", "subject": "Better regulation, digital single market, TTIP"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 8/275", "key": 0, "date": "31/03/2015", "id": "Sarah Nelen", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 12/243", "key": 1, "date": "30/03/2015", "id": "Sarah Nelen", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BER 12/243", "key": 2, "date": "25/03/2015", "id": "Sarah Nelen", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 8/275", "key": 3, "date": "25/03/2015", "id": "Sarah Nelen", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 8/275", "key": 4, "date": "25/03/2015", "id": "Sarah Nelen", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 10/286", "key": 5, "date": "25/03/2015", "id": "Sarah Nelen", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 8/275", "key": 6, "date": "23/03/2015", "id": "Sarah Nelen", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 10/286", "key": 7, "date": "18/03/2015", "id": "Sarah Nelen", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 12/243", "key": 8, "date": "17/03/2015", "id": "Sarah Nelen", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 8/275", "key": 9, "date": "16/03/2015", "id": "Sarah Nelen", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 12/243", "key": 10, "date": "13/03/2015", "id": "Sarah Nelen", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 8/275", "key": 11, "date": "11/03/2015", "id": "Sarah Nelen", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 8/275", "key": 12, "date": "11/03/2015", "id": "Sarah Nelen", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 8/275", "key": 13, "date": "10/03/2015", "id": "Sarah Nelen", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 8/275", "key": 14, "date": "10/03/2015", "id": "Sarah Nelen", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 10/286", "key": 15, "date": "04/03/2015", "id": "Sarah Nelen", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 10/286", "key": 16, "date": "02/03/2015", "id": "Sarah Nelen", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.595, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "Milliband David", "subject": "European affairs"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Antoine Colombani", "subject": "Preparation of meeting with First Vice President (better regulation, digital single market, TTIP)"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Bernd Martenczuk", "subject": "Fundamental Rights"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 1, "date": "12/03/2015", "id": "Bernd Martenczuk", "subject": "Justice and Home affairs, better regulation, transparency"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 2, "date": "04/03/2015", "id": "Bernd Martenczuk", "subject": "JHA, better regulation"}, {"weight": 0.595, "locale": "Hoboken", "key": 0, "date": "27/03/2015", "id": "Grynberg Marc", "subject": "Circular economy"}, {"weight": 0.595, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Weber Richard", "subject": "Better regulation and TTIP"}, {"weight": 0.595, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "18/03/2015", "id": "Weber Richard", "subject": "Better regulation and TTIP"}, {"weight": 0.595, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Tyler Tony", "subject": "Better Regulation"}, {"weight": 0.6647649572715811, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Ben Smulders", "subject": "Economic situation / financial services and better regulation"}, {"weight": 0.14875, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Renshaw Nina", "subject": "Better regulation"}], [{"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "31/03/2015", "id": "Kiselcic Jasminka", "subject": "Access negotiations and economic potential of Serbia"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "Deutscher Anwaltverein (DAV)", "subject": "Justice and Home affairs, better regulation, transparency"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "Bernd Martenczuk", "subject": "Justice and Home affairs, better regulation, transparency"}], [{"weight": 0.62820512818, "locale": "Edinburgh", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Financial Services Policy"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "Edinburgh", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "National Association of Pension Funds (NAPF)", "subject": "Financial Services Policy"}], [{"weight": 0.3522813938018113, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Irena Andrassy", "subject": "Exploring the potential partnership with the European Commission in investing in and training global women leaders, particularly in the implementation of the post-2015 development goals."}, {"weight": 0.3522813938018113, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Vital Voices Global Partnership Inc (Vital Voices)", "subject": "Exploring the potential partnership with the European Commission in investing in and training global women leaders, particularly in the implementation of the post-2015 development goals."}], [{"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "FAKRO Sp. z o.o.", "subject": "Free movement of goods in the internal market"}, {"weight": 0.49388395793886253, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "03/03/2015", "id": "FAKRO Sp. z o.o.", "subject": "Free movement of goods in the internal market"}, {"weight": 0.49388395793886253, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Agnieszka Drzewoska", "subject": "Free movement of goods in the internal market"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Free movement of goods in the internal market"}], [{"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Longworth John", "subject": "Current EU business"}, {"weight": 0.49388395793886253, "locale": "Berl", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Gotzen Sylvia", "subject": "Motor Trades & Repairs"}, {"weight": 0.49388395793886253, "locale": "Berl", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Geerts Filip", "subject": "Motor Trades & Repairs"}, {"weight": 0.49388395793886253, "locale": "Berl", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Motor Trades & Repairs"}, {"weight": 0.49388395793886253, "locale": "Berl", "key": 1, "date": "26/03/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Motor Trades & Repairs"}, {"weight": 0.49388395793886253, "locale": "Berl", "key": 2, "date": "26/03/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Motor Trades & Repairs"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "24/03/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Current EU business"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "03/03/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Automotive sector in Europe"}, {"weight": 0.5949594564759281, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "03/03/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.5949594564759281, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Moore Celia", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.49388395793886253, "locale": "Berl", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Lycke Bernard", "subject": "Motor Trades & Repairs"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Oka Shinichiro", "subject": "Automotive sector in Europe"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Hottiger Steve", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.2937689020494313, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "06/03/2015", "id": "Kopp Wendy", "subject": "Presentation of Teach for All activities in development countries."}, {"weight": 0.2937689020494313, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/03/2015", "id": "Global Polio Eradication Initiative", "subject": "Presentation of global initiatives to fight polio. Role of the EU."}, {"weight": 0.2937689020494313, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Jeffreson Seamus", "subject": "Presentation of Commissioner Mimica's priorities."}, {"weight": 0.2937689020494313, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/03/2015", "id": "Olivia Lind Haldorsson/Bottes Vertes", "subject": "Presentation of global initiatives to fight polio. Role of the EU."}, {"weight": 0.2937689020494313, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/03/2015", "id": "HEWKO JOHN", "subject": "Presentation of global initiatives to fight polio. Role of the EU."}, {"weight": 0.2937689020494313, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/03/2015", "id": "Neven Mimica", "subject": "Presentation of global initiatives to fight polio. Role of the EU."}, {"weight": 0.2937689020494313, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "09/03/2015", "id": "Neven Mimica", "subject": "Presentation of global initiatives to fight polio. Role of the EU."}, {"weight": 0.2937689020494313, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "09/03/2015", "id": "Neven Mimica", "subject": "Presentation of global initiatives to fight polio. Role of the EU."}, {"weight": 0.2937689020494313, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "06/03/2015", "id": "Neven Mimica", "subject": "Presentation of Teach for All activities in development countries."}, {"weight": 0.2937689020494313, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "05/03/2015", "id": "Neven Mimica", "subject": "Issues related to ageing population in development countries."}, {"weight": 0.2937689020494313, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "03/03/2015", "id": "Neven Mimica", "subject": "Presentation of Commissioner Mimica's priorities."}, {"weight": 0.2937689020494313, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "05/03/2015", "id": "Porter Toby", "subject": "Issues related to ageing population in development countries."}], [{"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Williams Cliff", "subject": "Implementation of the Sharps Directive"}], [{"weight": 0.2937689020494313, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/03/2015", "id": "Olivia Lind Haldorsson/Bottes Vertes", "subject": "Presentation of global initiatives to fight polio. Role of the EU."}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "05/03/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Exchange views on digital single market"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "05/03/2015", "id": "Howell Graham", "subject": "Exchange views on digital single market"}], [{"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "Ellen MacArthur Foundation", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "T&L Sugars Limited (Tate & Lyle Sugars)", "subject": "Financial Services Policy"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Denzil Davidson", "subject": "Financial Services Policy"}], [{"weight": 0.44679487176, "locale": "Hotel Royal Windsor - Brussels", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "DE NOOSE Chris", "subject": "Keynote speech at the ESBG Retail Banking conference"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Hotel Royal Windsor - Brussels", "key": 1, "date": "19/03/2015", "id": "DE NOOSE Chris", "subject": "Keynote speech at the ESBG Retail Banking conference"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Mason Gerald", "subject": "Financial Services Policy"}], [{"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "31/03/2015", "id": "McCoy Stan", "subject": "Copyright"}], [{"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "10/03/2015", "id": "AREVA SA", "subject": "Meeting with M. Baptiste Buet"}, {"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "10/03/2015", "id": "Maria da Gra\u00e7a Carvalho", "subject": "Meeting with M. Baptiste Buet"}], [{"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Consumer product safety and long-term planning"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 8/275", "key": 0, "date": "10/03/2015", "id": "CECED (European Committee of Domestic Equipment Manufacturers) (CECED)", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "10/03/2015", "id": "CECED (European Committee of Domestic Equipment Manufacturers) (CECED)", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.3781985535529849, "locale": "BERL 10/390", "key": 2, "date": "02/03/2015", "id": "CECED (European Committee of Domestic Equipment Manufacturers) (CECED)", "subject": "Emplyment Policy: Skills"}, {"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "23/03/2015", "id": "CECED (European Committee of Domestic Equipment Manufacturers) (CECED)", "subject": "Consumer product safety and long-term planning"}, {"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "26/03/2015", "id": "CECED (European Committee of Domestic Equipment Manufacturers) (CECED)", "subject": "Meeting with M. Falcioni"}, {"weight": 0.3781985535529849, "locale": "BERL 10/390", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "Ruth Paserman", "subject": "Emplyment Policy: Skills"}, {"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Maria da Gra\u00e7a Carvalho", "subject": "Meeting with M. Falcioni"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 8/275", "key": 0, "date": "10/03/2015", "id": "Sarah Nelen", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "10/03/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "Miguel Ceballos Bar\u00f3n", "subject": "Poultry and pig sector in Brazil"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "Brazilian Association of Animal Protein (ABPA)", "subject": "Poultry and pig sector in Brazil"}], [{"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "IMPALA Association Internationale AISBL (IMPALA)", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 8/275", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Stengler Ella", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "25/03/2015", "id": "Stengler Ella", "subject": "Circular economy"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "10/03/2015", "id": "Peter Van Kemseke", "subject": "Energy Union follow-up: Energy labelling"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "10/03/2015", "id": "European Environmental Citizens' Organisation for Standardisation (ECOS)", "subject": "Energy Union follow-up: Energy labelling"}], [{"weight": 0.5058645627447961, "locale": "BERL 08/304", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "Elisabetta Siracusa", "subject": "Application & futur de la nouvelle PAC en France, ICHN"}, {"weight": 0.5058645627447961, "locale": "BERL 08/304", "key": 1, "date": "30/03/2015", "id": "Elisabetta Siracusa", "subject": "Application & futur de la nouvelle PAC en France, ICHN"}, {"weight": 0.5093293885318293, "locale": "BERL 08/323", "key": 2, "date": "05/03/2015", "id": "Elisabetta Siracusa", "subject": "Present and discuss Copa-Cogeca\u2019s preliminary ideas on CAP simplification"}, {"weight": 0.5093293885318293, "locale": "BERL 08/323", "key": 3, "date": "05/03/2015", "id": "Elisabetta Siracusa", "subject": "Present and discuss Copa-Cogeca\u2019s preliminary ideas on CAP simplification"}, {"weight": 0.5058645627447961, "locale": "BERL 08/323", "key": 4, "date": "04/03/2015", "id": "Elisabetta Siracusa", "subject": "Aborder la finalisation et la mise en oeuvre de la programmation du FEADER pour 2014-2020 dans le contexte du transfert de l'autorit\u00e9 de gestion de ce fonds aux R\u00e9gions depuis 2014 (m\u00e9thode de travail avec les services de la Commission pour la finalisation et la mise en oeuvre des PDRR, existence d'une liste limitative de crit\u00e8res r\u00e9gionaux en mati\u00e8re de soutien \u00e0 l'installation susceptible de limiter les marges de man\u0153uvre r\u00e9gionales et cons\u00e9quences potentielles pour l'ensemble des mesures r\u00e9gionales)"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Shane Sutherland", "subject": "Bio based economy"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "19/03/2015", "id": "Shane Sutherland", "subject": "Water management"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "19/03/2015", "id": "Shane Sutherland", "subject": "Water management"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Holk Nielsen Peder", "subject": "Bio Based Economy"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "25/03/2015", "id": "Holk Nielsen Peder", "subject": "Bio Based Economy"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "25/03/2015", "id": "Holk Nielsen Peder", "subject": "Bio Based Economy"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "25/03/2015", "id": "Holk Nielsen Peder", "subject": "Bio Based Economy"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "25/03/2015", "id": "Holk Nielsen Peder", "subject": "Bio Based Economy"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "25/03/2015", "id": "Holk Nielsen Peder", "subject": "Bio Based Economy"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "25/03/2015", "id": "Holk Nielsen Peder", "subject": "Bio Based Economy"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "25/03/2015", "id": "Holk Nielsen Peder", "subject": "Bio Based Economy"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "25/03/2015", "id": "Holk Nielsen Peder", "subject": "Bio Based Economy"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "25/03/2015", "id": "Holk Nielsen Peder", "subject": "Bio Based Economy"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "25/03/2015", "id": "Holk Nielsen Peder", "subject": "Bio Based Economy"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 11, "date": "25/03/2015", "id": "Holk Nielsen Peder", "subject": "Bio Based Economy"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Carl-Christian Buhr", "subject": "Presentation of Google's Irish operations and Dublin Campus and of promotion activities to increase e-commerce success of food-chain companies"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "02/03/2015", "id": "Carl-Christian Buhr", "subject": "Presentation of Bayer's activities in data science (\"big data on the fields\"), presentation of relevant Horizon 2020 R&D&I support areas"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Cristina Rueda Catry", "subject": "SPS barriers in Third Countries for fruit and vegetables"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "24/03/2015", "id": "Cristina Rueda Catry", "subject": "Exchange of views on the current sugar market situation based on the balance sheet of the Commission and state of play of supplies / stocks, imports, exports, out of quota sugar."}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "13/03/2015", "id": "Cristina Rueda Catry", "subject": "Reglement europ\u00e9en dans le secteur du vin, competitivit\u00e9 du secteur, protection des indications g\u00e9ographiques"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "12/03/2015", "id": "Cristina Rueda Catry", "subject": "Organic farming, the Commission's proposal in particular conversion, residue levels and controls"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "12/03/2015", "id": "Cristina Rueda Catry", "subject": "Market developments in potato starch, isoglucose quota, tapioca starch"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "06/03/2015", "id": "Cristina Rueda Catry", "subject": "Implementation of the wine planting rights regulation, the idea to include wines in the quality regulation, the importance to simplify implementation of CAP, in particular for the Portuguese administration as well as the likelihood to adopt a new legislation on organics."}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "04/03/2015", "id": "Cristina Rueda Catry", "subject": "ICANN, Geographical Indications, protection and bilateral agreement, labelling and promotion"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "03/03/2015", "id": "Cristina Rueda Catry", "subject": "TTIP, simplification, rural development, climate change"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "03/03/2015", "id": "Cristina Rueda Catry", "subject": "Priorities for UPA:simplification, equilibrate the bargaining power of the farmers, support to producer organisations, solution to the Russian embargo, a TTIP negotiation that privileges content to speed, support to young farmers and support to the role of women in agriculture."}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "Tom Tynan", "subject": "Presentation of EPPA SA. Endocrine Disruptor criteria, Expected review of neonicotinoids of the restrictions for these pesticides"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "24/03/2015", "id": "Tom Tynan", "subject": "Exchange of views on the current sugar market situation based on the balance sheet of the Commission and state of play of supplies / stocks, imports, exports, out of quota sugar."}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "12/03/2015", "id": "Tom Tynan", "subject": "Market developments in potato starch, isoglucose quota, tapioca starch"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "10/03/2015", "id": "Tom Tynan", "subject": "Meeting with Mr Mansel, Chairman of Copa-Cogeca Dairy working group on \"Way to assist the farmers to pay the super-levy\""}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "03/03/2015", "id": "Tom Tynan", "subject": "TTIP, simplification, rural development, climate change"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "03/03/2015", "id": "Tom Tynan", "subject": "Present holistic management concept of Integrated Farming; present EISA; a first EISA assessment of the recent CAP reform; recognition of the concept of IF and how our network could support efforts to achieve more sustainability in agriculture in the EU; conclusions of the EESC own-initiative report on Integrated Production (incl.integrated Farming)"}, {"weight": 0.5093293885318293, "locale": "BERL 08/323", "key": 0, "date": "05/03/2015", "id": "Dermot Ryan", "subject": "Present and discuss Copa-Cogeca\u2019s preliminary ideas on CAP simplification"}, {"weight": 0.5093293885318293, "locale": "BERL 08/323", "key": 1, "date": "05/03/2015", "id": "Dermot Ryan", "subject": "Present and discuss Copa-Cogeca\u2019s preliminary ideas on CAP simplification"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Finnerty Paul", "subject": "Agriculture Issues"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "23/03/2015", "id": "Finnerty Paul", "subject": "Agriculture Issues"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "23/03/2015", "id": "Finnerty Paul", "subject": "Agriculture Issues"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "23/03/2015", "id": "Finnerty Paul", "subject": "Agriculture Issues"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "23/03/2015", "id": "Finnerty Paul", "subject": "Agriculture Issues"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "23/03/2015", "id": "Finnerty Paul", "subject": "Agriculture Issues"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "23/03/2015", "id": "Finnerty Paul", "subject": "Agriculture Issues"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "23/03/2015", "id": "Finnerty Paul", "subject": "Agriculture Issues"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "23/03/2015", "id": "Finnerty Paul", "subject": "Agriculture Issues"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "23/03/2015", "id": "Finnerty Paul", "subject": "Agriculture Issues"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "23/03/2015", "id": "Finnerty Paul", "subject": "Agriculture Issues"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 11, "date": "23/03/2015", "id": "Finnerty Paul", "subject": "Agriculture Issues"}], [{"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "Bootle Jo", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.6723734385519461, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "McNamara Simon", "subject": "Competition and Sate aid policy in the aviation sector"}], [{"weight": 0.595, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Weber Richard", "subject": "Better regulation and TTIP"}, {"weight": 0.595, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "18/03/2015", "id": "Weber Richard", "subject": "Better regulation and TTIP"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "18/03/2015", "id": "Weber Richard", "subject": "Energy Union, general EU issues"}, {"weight": 0.59717948721, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "19/03/2015", "id": "Weber Richard", "subject": "Investment Package and SMEs"}, {"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "18/03/2015", "id": "Weber Richard", "subject": "Discussion on long-term priorities"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "18/03/2015", "id": "Weber Richard", "subject": "Civil law and consumer protection files"}], [{"weight": 0.2937689020494313, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "06/03/2015", "id": "Paolo Berizzi", "subject": "Presentation of Teach for All activities in development countries."}, {"weight": 0.2937689020494313, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "06/03/2015", "id": "Teach For All (TFALL)", "subject": "Presentation of Teach for All activities in development countries."}], [{"weight": 0.45613740960553917, "locale": "Brussels Belgium", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Dimitris Avramopoulos", "subject": "EU-Mexico PNR and possible solutions"}, {"weight": 0.45613740960553917, "locale": "Office of Commissioner Avramopoulos - BERLAYMONT Building", "key": 1, "date": "03/03/2015", "id": "Dimitris Avramopoulos", "subject": "Proposals regarding Google contribution in the anti-radicalization debate and the fight against the presence of terrorism propaganda online"}, {"weight": 0.45613740960553917, "locale": "Brussels Belgium", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Tyler Tony", "subject": "EU-Mexico PNR and possible solutions"}, {"weight": 0.45613740960553917, "locale": "Office of Commissioner Avramopoulos - BERLAYMONT Building", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Guess What (GW)", "subject": "Proposals regarding Google contribution in the anti-radicalization debate and the fight against the presence of terrorism propaganda online"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "13/03/2015", "id": "Barbat-Layani Marie-Anne", "subject": "Priorities of the new Commission"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Diekmann Michael", "subject": "Investment Plan"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Hottiger Steve", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "16/03/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Investment Plan"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "16/03/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Priorities of the new Commission"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "13/03/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Priorities of the new Commission"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "SEGARS Joanne", "subject": "Priorities of the new Commission"}], [{"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "10/03/2015", "id": "Bernd Biervert", "subject": "Southern Gas Corridor"}, {"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "10/03/2015", "id": "SOCAR Representative Office in Belgium (SOCAR Belgium)", "subject": "Southern Gas Corridor"}], [{"weight": 1.0, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "SEGOL Bernadette", "subject": "Meeting with Bernadette Segol - General Secretary ETUC"}, {"weight": 0.14875, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "03/03/2015", "id": "SEGOL Bernadette", "subject": "Better regulation"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "UBS Group AG (UBS)", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Paulina Dejmek Hack", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Foglar Erich", "subject": "Energy Union"}], [{"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Paradis Evelyne", "subject": "Fundamental Rights in Education"}], [{"weight": 0.7487179487, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "27/03/2015", "id": "GUENTER Peter", "subject": "How to strengthen a European coherent approach with focus on ERA development, ways to reduce the fragmented approach in Europe for evaluation the value of new medicines for improved access for the patient, and means of creating a more dynamic environment for medicine development in Europe and driving an ambitious agenda allowing the European life sciences sector to remain competetive on a global scale."}], [{"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "C\u00e9cile Billaux", "subject": "Fisheries agreement and trade matters between ACP countries"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "MW Brands", "subject": "Fisheries agreement and trade matters between ACP countries"}], [{"weight": 0.45332018404596974, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "L\u00f3pez Ricard", "subject": "Rights of people with disabilities in Europe"}], [{"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Kite Alexandra", "subject": "Commission priorities and Better Regulation"}], [{"weight": 0.06289721674392285, "locale": "Barcelona", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Hall Bryan", "subject": "DSM, TSM"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "van Roost Joost M.", "subject": "Energy Union (Security of supply)"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "31/03/2015", "id": "Kok Ad", "subject": "Introductory meeting"}], [{"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "European Organisation of Prison and Correctional Services (EuroPris)", "subject": "Preparation of a high level roundtable in autumn on radicalisation in prisons"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Isabelle Perignon", "subject": "Preparation of a high level roundtable in autumn on radicalisation in prisons"}], [{"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Federica Mogherini", "subject": "Information meeting on cyber and integrated border management"}, {"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Rebuffi Luigi", "subject": "Information meeting on cyber and integrated border management"}], [{"weight": 0.6960880998695924, "locale": "Paris", "key": 0, "date": "20/03/2015", "id": "Chaussade Jean-Louis", "subject": "Economie Circulaire"}], [{"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Guillelmon Bernard", "subject": "Meeting with BLS"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Peter Van Kemseke", "subject": "Energy Union follow-up: cooling and heating"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "European Biomass Association (AEBIOM)", "subject": "Energy Union follow-up: cooling and heating"}], [{"weight": 0.09453758492570567, "locale": "Sofia, Bulgaria", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Bonifert Szigeti Marta", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "04/03/2015", "id": "Bonifert Szigeti Marta", "subject": "Mission, priorities and 25th anniversary event of REC"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "04/03/2015", "id": "Bonifert Szigeti Marta", "subject": "Mission, priorities and 25th anniversary event of REC"}], [{"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "31/03/2015", "id": "POLIS", "subject": "Meeting Polis representatives"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "31/03/2015", "id": "Nikolaus von Peter", "subject": "Meeting Polis representatives"}], [{"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Igor Driesmans", "subject": "Meeting with Mr Billy Davis"}, {"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "European Alliance for Human Rights in North Korea (EAHRNK)", "subject": "Meeting with Mr Billy Davis"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 8/275", "key": 0, "date": "31/03/2015", "id": "VinylPlus", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "31/03/2015", "id": "VinylPlus", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 8/275", "key": 0, "date": "31/03/2015", "id": "Sarah Nelen", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "31/03/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/03/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "Meeting with Springer Science + Business Media"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/03/2015", "id": "Haank Derk", "subject": "Meeting with Springer Science + Business Media"}], [{"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission - Berlaymont", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "EU and Russia relations and other external affairs matters such as relations with China and the BRICS, and how this may impact on the SWIFT infrastructure and service participation in global financial structures/markets in the future"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission - Berlaymont", "key": 1, "date": "23/03/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Discussion on EU-Japan Free Trade Agreement negotiations,  EU-China Investment Agreement and Transatlantic Trade and Investment Partnership (TTIP) negotiations"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission - Berlaymont", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Leibbrandt Gottfried", "subject": "EU and Russia relations and other external affairs matters such as relations with China and the BRICS, and how this may impact on the SWIFT infrastructure and service participation in global financial structures/markets in the future"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission - Berlaymont", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Citro\u00ebn Philippe", "subject": "Discussion on EU-Japan Free Trade Agreement negotiations,  EU-China Investment Agreement and Transatlantic Trade and Investment Partnership (TTIP) negotiations"}], [{"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/03/2015", "id": "Nele Eichhorn", "subject": "Business conditions in Central Asia"}, {"weight": 0.06289721674392285, "locale": "Barcelona", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "TeliaSonera AB", "subject": "DSM, TSM"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "20/03/2015", "id": "TeliaSonera AB", "subject": "Business conditions in Central Asia"}, {"weight": 0.06289721674392285, "locale": "Barcelona", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "DSM, TSM"}], [{"weight": 0.44679487176, "locale": "European Commission, Brussels", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "BAUSSAND Pierre", "subject": "Meeting held in the context of closer involvement of civil society in the European Semester. Topics discussed: EU economic governance. Streamlining of the European Semester: COM analysis in Country Reports and the involvement of civil society organizations. Mid-term review of Europe 2020 strategy."}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission, Brussels", "key": 1, "date": "24/03/2015", "id": "BAUSSAND Pierre", "subject": "Meeting held in the context of closer involvement of civil society in the European Semester. Topics discussed: EU economic governance. Streamlining of the European Semester: COM analysis in Country Reports and the involvement of civil society organizations. Mid-term review of Europe 2020 strategy."}], [{"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/03/2015", "id": "J\u00f6nsson Dennis", "subject": "Introductory meeting"}], [{"weight": 0.4473109795810717, "locale": "Brussels-Belgium", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "D\u00e9sir\u00e9e Oen", "subject": "Juncker Plan"}, {"weight": 0.4473109795810717, "locale": "Brussels-Belgium", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "VINCI Energies", "subject": "Juncker Plan"}], [{"weight": 0.7536160420083168, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Investment"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Le Mou\u00ebl Yves", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 1, "date": "25/03/2015", "id": "Le Mou\u00ebl Yves", "subject": "FTT"}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "Hurstel Xavier", "subject": "TVA Cheval"}], [{"weight": 0.5963116370645808, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Garamszegi Gabor", "subject": "Future of EU alcohol policy"}, {"weight": 0.5963116370645808, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "04/03/2015", "id": "Garamszegi Gabor", "subject": "Future of EU alcohol policy"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "26/03/2015", "id": "Garamszegi Gabor", "subject": "EU Alcohol Strategy"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Enders Tom", "subject": "Transport"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 1, "date": "04/03/2015", "id": "Enders Tom", "subject": "Visite de courtoisie"}], [{"weight": 0.4674687705652038, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Riss Jorgo", "subject": "GMO & PESTICIDES"}, {"weight": 0.4674687705652038, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "Moll Nathalie", "subject": "Healthcare (personalised medicine which will be a priority of the LU Presidency, Biosimilars, Advanced Therapy Medicinal Products (ATMPs), Health Technology Assessment (HTA) and GMO'S"}, {"weight": 0.4674687705652038, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "Bocquet Jean-Charles", "subject": "EU POLICY ON PESTICIDES"}, {"weight": 0.4674687705652038, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Foerster Karl-H", "subject": "BISPHENOL A"}, {"weight": 0.4674687705652038, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "GMO & PESTICIDES"}, {"weight": 0.4674687705652038, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "17/03/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "BISPHENOL A"}, {"weight": 0.4674687705652038, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "02/03/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "Healthcare (personalised medicine which will be a priority of the LU Presidency, Biosimilars, Advanced Therapy Medicinal Products (ATMPs), Health Technology Assessment (HTA) and GMO'S"}, {"weight": 0.4674687705652038, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "02/03/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "EU POLICY ON PESTICIDES"}], [{"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission - Berlaymont", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Elina Melngaile", "subject": "EU and Russia relations and other external affairs matters such as relations with China and the BRICS, and how this may impact on the SWIFT infrastructure and service participation in global financial structures/markets in the future"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission - Berlaymont", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Society for Worldwide Interbank Financial Telecommunication (SWIFT)", "subject": "EU and Russia relations and other external affairs matters such as relations with China and the BRICS, and how this may impact on the SWIFT infrastructure and service participation in global financial structures/markets in the future"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission - Berlaymont", "key": 1, "date": "24/03/2015", "id": "Society for Worldwide Interbank Financial Telecommunication (SWIFT)", "subject": "EU and Russia relations and other external affairs matters such as relations with China and the BRICS, and how this may impact on the SWIFT infrastructure and service participation in global financial structures/markets in the future"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission - Berlaymont", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Jan Ceyssens", "subject": "EU and Russia relations and other external affairs matters such as relations with China and the BRICS, and how this may impact on the SWIFT infrastructure and service participation in global financial structures/markets in the future"}], [{"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Monika Ladmanov\u00e1", "subject": "Shareholders Rights Directive and Corporate Social Responsibility"}, {"weight": 0.5765162721691124, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Transparency International (TI)", "subject": "Trade, transparency and corruption"}, {"weight": 0.5765162721691124, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "18/03/2015", "id": "Transparency International (TI)", "subject": "Trade, transparency and corruption"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "18/03/2015", "id": "Transparency International (TI)", "subject": "Shareholders Rights Directive and Corporate Social Responsibility"}, {"weight": 0.5765162721691124, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "C\u00e9cile Billaux", "subject": "Trade, transparency and corruption"}, {"weight": 0.5765162721691124, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Miguel Ceballos Bar\u00f3n", "subject": "Trade, transparency and corruption"}], [{"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Inge Bernaerts", "subject": "Employment and labour law issues"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "CEMBUREAU - The European Cement Association (CEMBUREAU)", "subject": "Employment and labour law issues"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "30/03/2015", "id": "CEMBUREAU - The European Cement Association (CEMBUREAU)", "subject": "Presentation of the cement industry, the Concrete Initiative and links with Cohesion Policy"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "Mathieu Fichter", "subject": "Presentation of the cement industry, the Concrete Initiative and links with Cohesion Policy"}], [{"weight": 0.30044707429946416, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Schauff Frank", "subject": "Impact of restrictive measures on EU economic operators in Russia"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "17/03/2015", "id": "Schauff Frank", "subject": "Economic relations EU-Russia"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "18/03/2015", "id": "Schauff Frank", "subject": "Financial Services Policy"}], [{"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Szabolcs Horvath", "subject": "Yelp's position in Google case"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Yelp", "subject": "Yelp's position in Google case"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Boni Anna Lisa", "subject": "Energy Union follow-up: local level"}], [{"weight": 0.20940170939333333, "locale": "Frankfurt am Main, Germany", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Zinke Holger", "subject": "Capital markets union"}], [{"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "EUROPEAN INDUSTRIAL FASTENERS INSTITUTE (EIFI)", "subject": "Antidumping measures on certain iron and steel fasteners"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "Nele Eichhorn", "subject": "Antidumping measures on certain iron and steel fasteners"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Belgium, Brussels, BERL", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "Sebastian Kuck", "subject": "Quantitative easing"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Belgium, Brussels, BERL", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "ICAP", "subject": "Quantitative easing"}], [{"weight": 0.595, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "ING Group", "subject": "Better regulation and European affairs"}, {"weight": 0.595, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "03/03/2015", "id": "ING Group", "subject": "Economic situation / financial services and better regulation"}, {"weight": 0.6647649572715811, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "03/03/2015", "id": "ING Group", "subject": "Economic situation / financial services and better regulation"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "03/03/2015", "id": "ING Group", "subject": "Overview of Financial Services policy"}, {"weight": 0.595, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Better regulation and European affairs"}, {"weight": 0.595, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "03/03/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Economic situation / financial services and better regulation"}, {"weight": 0.6647649572715811, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Ben Smulders", "subject": "Economic situation / financial services and better regulation"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Overview of Financial Services policy"}], [{"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Vogel Pierre-Luc", "subject": "Presentation of notarial function and relevance for trade"}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Fabien Dell", "subject": "FTT"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise des T\u00e9l\u00e9coms (FFT\u00e9l\u00e9coms)", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 1, "date": "25/03/2015", "id": "F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise des T\u00e9l\u00e9coms (FFT\u00e9l\u00e9coms)", "subject": "FTT"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Pauline Rouch", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.06289721674392285, "locale": "Barcelona", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Malloch Phillip", "subject": "DSM, TSM"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "20/03/2015", "id": "Malloch Phillip", "subject": "Business conditions in Central Asia"}], [{"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels Phone call", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Sudhoff Carsten", "subject": "Youth Employment"}], [{"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "UPS Europe SPRL/BVBA", "subject": "TTIP & WTO"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "04/03/2015", "id": "UPS Europe SPRL/BVBA", "subject": "TTIP & WTO"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Jon Nyman", "subject": "TTIP & WTO"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Maria \u00c5senius", "subject": "TTIP & WTO"}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Maria Elena Scoppio", "subject": "Aggressive tax planning and social responsibility"}], [{"weight": 1.0, "locale": "Berlin", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "Kerber Dr. Markus", "subject": "Speaker at BDI (German industry federation) gala dinner"}, {"weight": 0.5922550952986225, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "19/03/2015", "id": "Kerber Dr. Markus", "subject": "European industry policy"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Riss Jorgo", "subject": "GMO review"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "GMO review"}], [{"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Cousins Jill", "subject": "Promotion of Europeana in among education stakeholders"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Meijer Cor J.W.", "subject": "Inclusive education in ET 2020 and Europe 2020"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/03/2015", "id": "Mulheir Georgette", "subject": "Inclusive Education in the Europe 2020 strategy"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Promotion of Europeana in among education stakeholders"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "19/03/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Inclusive education in ET 2020 and Europe 2020"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "06/03/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Inclusive Education in the Europe 2020 strategy"}], [{"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/03/2015", "id": "SHARMA MADHU", "subject": "Female enterpreneurship"}], [{"weight": 0.5922550952986225, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Kristian Hedberg", "subject": "Union Customs Code"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "06/03/2015", "id": "Maria Elena Scoppio", "subject": "Customs issues"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "06/03/2015", "id": "European Express Association (EEA)", "subject": "Tax issues"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "06/03/2015", "id": "European Express Association (EEA)", "subject": "Customs issues"}, {"weight": 0.5922550952986225, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "23/03/2015", "id": "European Express Association (EEA)", "subject": "Union Customs Code"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "06/03/2015", "id": "Antoine Kasel", "subject": "Tax issues"}], [{"weight": 0.059500000000000004, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Angelina Gros Tchorbadjiyska", "subject": "Meeting with Transparency International Bulgaria"}], [{"weight": 0.7536160420083168, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/03/2015", "id": "PRIME PR agency", "subject": "Breakfast on TTIP"}, {"weight": 0.7536160420083168, "locale": "Stockholm", "key": 0, "date": "13/03/2015", "id": "Kucharski Philip", "subject": "European Policies; Business in Global Markets"}, {"weight": 0.7536160420083168, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "13/03/2015", "id": "Kucharski Philip", "subject": "TTIP"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/03/2015", "id": "Jon Nyman", "subject": "The Information Technology Agreement negotiations, the EU-Korea FTA, and other trade files relevant for the electronics/ICT sector."}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "25/03/2015", "id": "Jon Nyman", "subject": "E-commerce and delivery services in Trade Negotiations"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "23/03/2015", "id": "Jon Nyman", "subject": "TTIP"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "05/03/2015", "id": "Jon Nyman", "subject": "Trade and investment challanges for telecoms industry in Asia"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "04/03/2015", "id": "Jon Nyman", "subject": "TTIP & WTO"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "03/03/2015", "id": "Jon Nyman", "subject": "EU - Japan negotiations"}, {"weight": 0.7536160420083168, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/03/2015", "id": "Samuelsson H\u00e5kan", "subject": "TTIP"}, {"weight": 0.7536160420083168, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Business Europe Day", "subject": "Investment"}, {"weight": 0.3768080210041584, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "WATES JEREMY", "subject": "TTIP and Environment"}, {"weight": 0.3768080210041584, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "23/03/2015", "id": "WATES JEREMY", "subject": "TTIP; Environment; Transport"}, {"weight": 0.7536160420083168, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/03/2015", "id": "Private Business University, Japan", "subject": "TTIP"}, {"weight": 0.7536160420083168, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "Wolff Guntram", "subject": "TTIP"}, {"weight": 0.7536160420083168, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Gattaz Pierre", "subject": "TTIP"}, {"weight": 0.7536160420083168, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Zuleeg Fabian", "subject": "TTIP"}, {"weight": 0.7536160420083168, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "23/03/2015", "id": "Zuleeg Fabian", "subject": "TTIP"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Christian Burgsm\u00fcller", "subject": "TTIP; France"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "23/03/2015", "id": "Christian Burgsm\u00fcller", "subject": "TTIP"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "20/03/2015", "id": "Christian Burgsm\u00fcller", "subject": "TTIP"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "12/03/2015", "id": "Christian Burgsm\u00fcller", "subject": "TTIP"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "06/03/2015", "id": "Christian Burgsm\u00fcller", "subject": "Investment protection; ISDS"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "05/03/2015", "id": "Christian Burgsm\u00fcller", "subject": "TTIP"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "05/03/2015", "id": "Christian Burgsm\u00fcller", "subject": "TTIP"}, {"weight": 0.7536160420083168, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/03/2015", "id": "Eggert Axel", "subject": "TTIP"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/03/2015", "id": "Maria \u00c5senius", "subject": "The Information Technology Agreement negotiations, the EU-Korea FTA, and other trade files relevant for the electronics/ICT sector."}, {"weight": 0.7417735042070085, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "26/03/2015", "id": "Maria \u00c5senius", "subject": "How the Commission works & TTIP"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "24/03/2015", "id": "Maria \u00c5senius", "subject": "UK & Trade in general"}, {"weight": 0.7417735042070085, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "18/03/2015", "id": "Maria \u00c5senius", "subject": "Trade Policy in general and TTIP in particular"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "17/03/2015", "id": "Maria \u00c5senius", "subject": "Trade Defence Policy China case"}, {"weight": 0.7417735042070085, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "13/03/2015", "id": "Maria \u00c5senius", "subject": "Presentation of research activities"}, {"weight": 0.7417735042070085, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "11/03/2015", "id": "Maria \u00c5senius", "subject": "Overview Trade Policy"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "06/03/2015", "id": "Maria \u00c5senius", "subject": "Chinese dumping"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "04/03/2015", "id": "Maria \u00c5senius", "subject": "TTIP & WTO"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "03/03/2015", "id": "Maria \u00c5senius", "subject": "EU - Japan negotiations"}, {"weight": 0.7536160420083168, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Lundstedt Martin", "subject": "TTIP; Trade policy; Brazil"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "31/03/2015", "id": "Nele Eichhorn", "subject": "State of play of different FTAs"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "24/03/2015", "id": "Nele Eichhorn", "subject": "UK & Trade in general"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "24/03/2015", "id": "Nele Eichhorn", "subject": "Changes of the European Photovoltaic sector from a Chinese point of view"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "20/03/2015", "id": "Nele Eichhorn", "subject": "Business conditions in Central Asia"}, {"weight": 0.5765162721691124, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "19/03/2015", "id": "Nele Eichhorn", "subject": "Copyright reform"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "17/03/2015", "id": "Nele Eichhorn", "subject": "Trade Defence Policy China case"}, {"weight": 0.5765162721691124, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "17/03/2015", "id": "Nele Eichhorn", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "06/03/2015", "id": "Nele Eichhorn", "subject": "Chinese dumping"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "05/03/2015", "id": "Nele Eichhorn", "subject": "Situation and developments in the European Paper Industry"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "02/03/2015", "id": "Nele Eichhorn", "subject": "Antidumping measures on certain iron and steel fasteners"}, {"weight": 0.7536160420083168, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "CM meeting with Harvard Kennedy School + SciencesPo Paris", "subject": "General presentation"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "C\u00e9cile Billaux", "subject": "Fisheries agreement and trade matters between ACP countries"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "25/03/2015", "id": "C\u00e9cile Billaux", "subject": "GMOs"}, {"weight": 0.5765162721691124, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "18/03/2015", "id": "C\u00e9cile Billaux", "subject": "Trade, transparency and corruption"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "18/03/2015", "id": "C\u00e9cile Billaux", "subject": "Presentation of notarial function and relevance for trade"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "16/03/2015", "id": "C\u00e9cile Billaux", "subject": "Conflict minerals"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "16/03/2015", "id": "C\u00e9cile Billaux", "subject": "Conflict minerals"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "11/03/2015", "id": "C\u00e9cile Billaux", "subject": "Food and feed imports"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "04/03/2015", "id": "C\u00e9cile Billaux", "subject": "Medical device and TTIP"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "04/03/2015", "id": "C\u00e9cile Billaux", "subject": "Medical device & TTIP"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "04/03/2015", "id": "C\u00e9cile Billaux", "subject": "TTIP"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "02/03/2015", "id": "C\u00e9cile Billaux", "subject": "Fair trade initiatives"}, {"weight": 0.3768080210041584, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Dings Jos", "subject": "TTIP and Environment"}, {"weight": 0.3768080210041584, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "23/03/2015", "id": "Dings Jos", "subject": "TTIP; Environment; Transport"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "Miguel Ceballos Bar\u00f3n", "subject": "Poultry and pig sector in Brazil"}, {"weight": 0.5765162721691124, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "19/03/2015", "id": "Miguel Ceballos Bar\u00f3n", "subject": "Copyright reform"}, {"weight": 0.5765162721691124, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "18/03/2015", "id": "Miguel Ceballos Bar\u00f3n", "subject": "Trade, transparency and corruption"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "18/03/2015", "id": "Miguel Ceballos Bar\u00f3n", "subject": "Music industry in the EU and US"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "18/03/2015", "id": "Miguel Ceballos Bar\u00f3n", "subject": "Music industry in the EU and US"}, {"weight": 0.5765162721691124, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "17/03/2015", "id": "Miguel Ceballos Bar\u00f3n", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "10/03/2015", "id": "Miguel Ceballos Bar\u00f3n", "subject": "DSM and copyright"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "09/03/2015", "id": "Miguel Ceballos Bar\u00f3n", "subject": "Steel sector in China"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "09/03/2015", "id": "Miguel Ceballos Bar\u00f3n", "subject": "Steel sector in China"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "09/03/2015", "id": "Miguel Ceballos Bar\u00f3n", "subject": "Steel sector in China"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "09/03/2015", "id": "Miguel Ceballos Bar\u00f3n", "subject": "Steel sector in China"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 11, "date": "03/03/2015", "id": "Miguel Ceballos Bar\u00f3n", "subject": "Accounting standards in trade negotiations"}, {"weight": 0.7536160420083168, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/03/2015", "id": "German Marshall Fund", "subject": "TTIP"}, {"weight": 0.7536160420083168, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "20/03/2015", "id": "German Marshall Fund", "subject": "TTIP"}, {"weight": 0.7536160420083168, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "09/03/2015", "id": "Erixon Fredrik", "subject": "WTO post-Bali"}, {"weight": 0.7536160420083168, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Cami Geert", "subject": "TTIP"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/03/2015", "id": "Confedera\u00e7\u00e3o Nacional das Cooperativas Agr\u00edcolas e do Cr\u00e9dito Agr\u00edcola de Portugal (CONFAGRI)", "subject": "Implementation of the wine planting rights regulation, the idea to include wines in the quality regulation, the importance to simplify implementation of CAP, in particular for the Portuguese administration as well as the likelihood to adopt a new legislation on organics."}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/03/2015", "id": "Cristina Rueda Catry", "subject": "Implementation of the wine planting rights regulation, the idea to include wines in the quality regulation, the importance to simplify implementation of CAP, in particular for the Portuguese administration as well as the likelihood to adopt a new legislation on organics."}], [{"weight": 0.5949594564759281, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "CSR Europe, The Business Network for Corporate Social Responsibility (CSR Europe)", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.5949594564759281, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "03/03/2015", "id": "CSR Europe, The Business Network for Corporate Social Responsibility (CSR Europe)", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.5949594564759281, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "03/03/2015", "id": "CSR Europe, The Business Network for Corporate Social Responsibility (CSR Europe)", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.5949594564759281, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Kristian Hedberg", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.5949594564759281, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Tomasz Husak", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.5949594564759281, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Justyna Morek", "subject": "Introductory meeting"}], [{"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "10/03/2015", "id": "Knoche Philippe", "subject": "Meeting with M. Baptiste Buet"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Bio based economy"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "19/03/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Water management"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "19/03/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Water management"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Lohaus Johannes", "subject": "Water management"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "19/03/2015", "id": "Lohaus Johannes", "subject": "Water management"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Holk Nielsen Peder", "subject": "Bio based economy"}], [{"weight": 0.5922550952986225, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Kristian Hedberg", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.5922550952986225, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Tenneco Automotive Europe", "subject": "Introductory meeting"}], [{"weight": 0.47322813940711694, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/03/2015", "id": "Rimel Rebecca", "subject": "CFP implementation"}], [{"weight": 0.59717948721, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "09/03/2015", "id": "Ager Brian", "subject": "Industrial policy"}], [{"weight": 0.5765162721691124, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Melton Carol", "subject": "Copyright reform"}, {"weight": 0.5765162721691124, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "19/03/2015", "id": "Melton Carol", "subject": "Copyright reform"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "19/03/2015", "id": "Melton Carol", "subject": "Digital Single Market Strategy"}], [{"weight": 0.7536160420083168, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/03/2015", "id": "Volvo Car Corporation AB (Volvo Cars)", "subject": "TTIP"}, {"weight": 0.7536160420083168, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/03/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "TTIP"}], [{"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/03/2015", "id": "Christian Burgsm\u00fcller", "subject": "TTIP"}, {"weight": 0.3935568704397962, "locale": "Hotel Martin's Brussels EU", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Massimo Suardi", "subject": "Presentation of pilot study on the future of Economic and Monetary Union (Bertelsmann Stiftung und Jacques Delors Institut Berlin)"}, {"weight": 0.5807363576147961, "locale": "Martin's Hotel, Bruxelles", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Reinhard Felke", "subject": "Presentation of pilot study on the future of Economic and Monetary Union"}, {"weight": 0.5807363576147961, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "04/03/2015", "id": "Reinhard Felke", "subject": "Presentation of pilot study on the future of Economic and Monetary Union"}, {"weight": 0.3935568704397962, "locale": "Hotel Martin's Brussels EU", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Bertelsmann Stiftung", "subject": "Presentation of pilot study on the future of Economic and Monetary Union (Bertelsmann Stiftung und Jacques Delors Institut Berlin)"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "05/03/2015", "id": "Bertelsmann Stiftung", "subject": "TTIP"}, {"weight": 0.5807363576147961, "locale": "Martin's Hotel, Bruxelles", "key": 2, "date": "04/03/2015", "id": "Bertelsmann Stiftung", "subject": "Presentation of pilot study on the future of Economic and Monetary Union"}, {"weight": 0.5807363576147961, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "04/03/2015", "id": "Bertelsmann Stiftung", "subject": "Presentation of pilot study on the future of Economic and Monetary Union"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Wallis Diana", "subject": "JHA, better regulation"}], [{"weight": 0.09453758492570567, "locale": "Sofia, Bulgaria", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.09453758492570567, "locale": "Sofia, Bulgaria", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "WWF - UK (WWF - UK)", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.3962524654543294, "locale": "Berlaymont 10/021", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Economic outlook of Europe. Potential of global digital market place."}, {"weight": 0.46431623926247867, "locale": "Berl 10/021", "key": 1, "date": "17/03/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Economic outlook of Europe. Growth potential through digitalisation."}, {"weight": 0.46431623926247867, "locale": "Helsinki", "key": 2, "date": "13/03/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Recent economic developments in the Euro-Zone"}, {"weight": 0.3962524654543294, "locale": "European Commission, Brussels", "key": 3, "date": "04/03/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Exchange of views on Social Dialogue issues, EMU, and Portuguese Business Priorities for Europe 2014-2019"}, {"weight": 0.46431623926247867, "locale": "Berl 10/021", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Deblaere Jo", "subject": "Economic outlook of Europe. Growth potential through digitalisation."}, {"weight": 0.46431623926247867, "locale": "Helsinki", "key": 0, "date": "13/03/2015", "id": "Vihri\u00e4l\u00e4 Vesa", "subject": "Recent economic developments in the Euro-Zone"}, {"weight": 0.3962524654543294, "locale": "Berlaymont 10/021", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Guess What (GW)", "subject": "Economic outlook of Europe. Potential of global digital market place."}, {"weight": 0.3962524654543294, "locale": "European Commission, Brussels", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Saraiva Ant\u00f3nio", "subject": "Exchange of views on Social Dialogue issues, EMU, and Portuguese Business Priorities for Europe 2014-2019"}], [{"weight": 0.3233070348716831, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Federal Union of European Nationalities (FUEN)", "subject": "The situation of minority languages in Europe"}, {"weight": 0.3233070348716831, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "The situation of minority languages in Europe"}], [{"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission, Brussels", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "Raquel Lucas", "subject": "European sectoral social dialogue in construction; - The participation of young and female workers to the construction sector; OSH Strategic Framework 2014-2020"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission, Brussels", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "European Builders Confederation AISBL (EBC)", "subject": "European sectoral social dialogue in construction; - The participation of young and female workers to the construction sector; OSH Strategic Framework 2014-2020"}], [{"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels/BE", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Marjeta Jager", "subject": "European Cockpit Association (ECA)"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels/BE", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "European Cockpit Association (ECA)", "subject": "European Cockpit Association (ECA)"}], [{"weight": 0.6647649572715811, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Gimeno Carmen", "subject": "Energy Union"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Reynaert Thomas", "subject": "Energy Union; P\u00e4ris /COP21; ETS review post 2020"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Luc Tholoniat", "subject": "Jobs, Growth and Innovation in Europe"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Tata Limited", "subject": "Jobs, Growth and Innovation in Europe"}], [{"weight": 0.283612754777117, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "REFIT of Nature Legislation"}, {"weight": 0.283612754777117, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Federation of Associations for Hunting & Conservation of the EU (FACE)", "subject": "REFIT of Nature Legislation"}], [{"weight": 0.567225509554234, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Implementation of the CFP (allocation of quotas; role and representation of small-scale, low impact, artisanal fishers' organisations)"}, {"weight": 0.567225509554234, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "New Under Ten Fishermen's Association (NUTFA)", "subject": "Implementation of the CFP (allocation of quotas; role and representation of small-scale, low impact, artisanal fishers' organisations)"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Madrid, spain", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Erias Rey Antonio", "subject": "Iberian Gas Market"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Peter Van Kemseke", "subject": "Energy Union follow-up"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Alliance for Synthetic Fuels in Europe (ASFE)", "subject": "Energy Union follow-up"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "Cunningham Francine", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "09/03/2015", "id": "Cunningham Francine", "subject": "VAT and e-publications"}], [{"weight": 0.059500000000000004, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Izza Michael", "subject": "Meeting with ICAEW(The Institute of Chartered Accountants in England and Wales)"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "24/03/2015", "id": "Izza Michael", "subject": "EU plan on corporate tax"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Peter Van Kemseke", "subject": "Energy Union follow-up: energy efficiency"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "European Federation of Intelligent Energy Efficiency Services (EFIEES)", "subject": "Energy Union follow-up: energy efficiency"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "IBM Corporation (IBM)", "subject": "Digital Policy"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "Digital Policy"}], [{"weight": 0.4473109795810717, "locale": "Brussels - Belgium", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Sierat Peter H.P.", "subject": "Logistics"}], [{"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Friedrich Wenzel Bulst", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "05/03/2015", "id": "Ofcom", "subject": "Exchange views on digital single market"}, {"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "23/03/2015", "id": "Ofcom", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "05/03/2015", "id": "Liene Balta", "subject": "Exchange views on digital single market"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "ARCTURUS GROUP", "subject": "Tax Transparency Package"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Service Employees International Union (SEIU)", "subject": "Tax Transparency Package"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "06/03/2015", "id": "Pons-Deladri\u00e8re Genevi\u00e8ve", "subject": "European Semester"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "HARALD WIEDENHOFER", "subject": "Tax Transparency Package"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Tax Transparency Package"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "24/03/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Tax Transparency Package"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "24/03/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Tax Transparency Package"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "24/03/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Tax Transparency Package"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "24/03/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Tax Transparency Package"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "06/03/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Tax issues"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "06/03/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "European Semester"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "GOUDRIAAN Jan Willem", "subject": "Tax Transparency Package"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "06/03/2015", "id": "Mulders Jaap", "subject": "Tax issues"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Rosenberger Michaela", "subject": "Tax Transparency Package"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 12/243", "key": 0, "date": "13/03/2015", "id": "De Boysson Gaetan", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "13/03/2015", "id": "De Boysson Gaetan", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Diekmann Michael", "subject": "Investment Plan"}], [{"weight": 0.4677136752073504, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Barat Daniel", "subject": "Meeting with World Economic Forum"}, {"weight": 0.39915187377895955, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Piatt Wendy", "subject": "EU Investment Plan, EFSI, Horizon 2020"}, {"weight": 0.39915187377895955, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "EU Investment Plan, EFSI, Horizon 2020"}, {"weight": 0.4677136752073504, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "18/03/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "Meeting with World Economic Forum"}, {"weight": 0.4000569800725498, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "05/03/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "Meeting with representatives of ISC Intelligence in Science"}, {"weight": 0.4000569800725498, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/03/2015", "id": "ISC Intelligence inScience (ISC)", "subject": "Meeting with representatives of ISC Intelligence in Science"}], [{"weight": 0.5603221564904076, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "Berteletti  Florence", "subject": "Smoke free policy"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "02/03/2015", "id": "Berteletti  Florence", "subject": "Smoke free policy"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "02/03/2015", "id": "Berteletti  Florence", "subject": "Smoke free policy"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "05/03/2015", "id": "Howell Graham", "subject": "Exchange views on digital single market"}, {"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "23/03/2015", "id": "Howell Graham", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Compassion in World Farming", "subject": "Animal welfare and aquaculture"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "03/03/2015", "id": "Compassion in World Farming", "subject": "Welfare Petition"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Andr\u00e1s G. Inotai", "subject": "Animal welfare and aquaculture"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Marco Valletta", "subject": "Welfare Petition"}], [{"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/03/2015", "id": "UEIL, Union of the European Lubricants Industry (UEIL)", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/03/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.649553747510419, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/03/2015", "id": "Mandery Hubert", "subject": "Competitiveness - Energy - Trade"}, {"weight": 0.649553747510419, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "13/03/2015", "id": "Mandery Hubert", "subject": "Competitiveness - Energy - Trade"}, {"weight": 0.698739316190299, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "13/03/2015", "id": "Mandery Hubert", "subject": "Competitiveness, energy and trade issues"}, {"weight": 0.698739316190299, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "13/03/2015", "id": "Mandery Hubert", "subject": "Competitiveness, energy and trade issues"}, {"weight": 0.649553747510419, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "13/03/2015", "id": "Mandery Hubert", "subject": "Energy, Competitiveness, Trade"}, {"weight": 0.649553747510419, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "13/03/2015", "id": "Mandery Hubert", "subject": "Energy, Competitiveness, Trade"}], [{"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Machiels Louis", "subject": "Closing the Circle project"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Williams Cliff", "subject": "Implementation of the Sharps Directive"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Lumen Florence", "subject": "EU OHS legislation"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Coppenholle Koen", "subject": "Employment and labour law issues"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Marianne Thyssen", "subject": "EU OHS legislation"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "19/03/2015", "id": "Marianne Thyssen", "subject": "Employment and labour law issues"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "17/03/2015", "id": "Marianne Thyssen", "subject": "Implementation of the Sharps Directive"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "16/03/2015", "id": "Marianne Thyssen", "subject": "Closing the Circle project"}], [{"weight": 0.6632873109656378, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "10/03/2015", "id": "Drossos Antonios", "subject": "Discussion on telecom mergers in the European Market"}], [{"weight": 0.7536160420083168, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "Wolff Guntram", "subject": "TTIP"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "12/03/2015", "id": "Wolff Guntram", "subject": "TTIP"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "09/03/2015", "id": "van Kuijen Walter", "subject": "Active Aging"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "17/03/2015", "id": "van Kuijen Walter", "subject": "Energy Union; P\u00e4ris /COP21; ETS review post 2020"}], [{"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Szabolcs Horvath", "subject": "Presentation of the association, its messages and objectives"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "European Healthy Lifestyle Alliance (EHLA)", "subject": "Presentation of the association, its messages and objectives"}], [{"weight": 0.4948931624129914, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Wansleben Dr. Martin", "subject": "Work Programme 2015"}, {"weight": 0.4948931624129914, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Kucharski Philip", "subject": "Digital economy"}, {"weight": 0.4948931624129914, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Work Programme 2015"}, {"weight": 0.4948931624129914, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "16/03/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Digital economy"}, {"weight": 0.4948931624129914, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "11/03/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Company law"}, {"weight": 0.4948931624129914, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "04/03/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Data protection legislation"}, {"weight": 0.4948931624129914, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Eom Young Hoon", "subject": "Data protection legislation"}, {"weight": 0.4948931624129914, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "11/03/2015", "id": "Tarrade Jean", "subject": "Company law"}], [{"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Ensink Bernhard", "subject": "Issues discussed"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "30/03/2015", "id": "Ensink Bernhard", "subject": "Meeting with ECF"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 2, "date": "24/03/2015", "id": "Ensink Bernhard", "subject": "Issues discussed"}], [{"weight": 0.6647649572715811, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Economic situation / financial services and better regulation"}, {"weight": 0.6647649572715811, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Hamers Ralph", "subject": "Economic situation / financial services and better regulation"}], [{"weight": 0.2937689020494313, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "CONCORD Europe", "subject": "Presentation of Commissioner Mimica's priorities."}, {"weight": 0.2937689020494313, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Paolo Berizzi", "subject": "Presentation of Commissioner Mimica's priorities."}], [{"weight": 0.6960880998695924, "locale": "Paris", "key": 0, "date": "20/03/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "Economie Circulaire"}, {"weight": 0.6960880998695924, "locale": "Paris", "key": 0, "date": "20/03/2015", "id": "SUEZ", "subject": "Economie Circulaire"}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Maria Elena Scoppio", "subject": "Aggressive tax planning and social responsibility"}], [{"weight": 0.5949594564759281, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Moore Celia", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.5949594564759281, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "03/03/2015", "id": "Moore Celia", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.5949594564759281, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "03/03/2015", "id": "Moore Celia", "subject": "Introductory meeting"}], [{"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "Astrid Cousin", "subject": "Banking Legislation and Capital Market Union"}, {"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "Banco Santander, S.A.", "subject": "Banking Legislation and Capital Market Union"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Paulina Dejmek Hack", "subject": "Priorities of the new Commission"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "PensionsEurope", "subject": "Priorities of the new Commission"}], [{"weight": 0.62820512818, "locale": "Frankfurt am Main, Germany", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Deutsche B\u00f6rse AG (DBG)", "subject": "Central counterparties"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "Frankfurt am Main, Germany", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Central counterparties"}], [{"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union, interconnections, digital dimension"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Statnett", "subject": "Energy Union, interconnections, digital dimension"}], [{"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "10/03/2015", "id": "Eveline Lecoq", "subject": "Vessels of the Future"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "10/03/2015", "id": "Ships and Maritime Equipment Association (SEA Europe)", "subject": "Vessels of the Future"}], [{"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "10/03/2015", "id": "Guillou Herv\u00e9", "subject": "Meeting with Jean-Charles Boulat"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Daimler Aktiengesellschaft (DAI)", "subject": "Industrie 4.0; automated driving"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "13/03/2015", "id": "Daimler Aktiengesellschaft (DAI)", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "13/03/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "Industrie 4.0; automated driving"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Landsman David", "subject": "Jobs, Growth and Innovation in Europe"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Varin Philippe", "subject": "Priorities of the new Commission"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Priorities of the new Commission"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "18/03/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Jobs, Growth and Innovation in Europe"}], [{"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "Organizaci\u00f3n de Productores Asociados de Grandes Atuneros Congeladores (OPAGAC)", "subject": "Control, Electronic Monitoring System, Tuna Transparency Initiative"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "Andr\u00e1s G. Inotai", "subject": "Control, Electronic Monitoring System, Tuna Transparency Initiative"}], [{"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Fiat Chrysler Automobiles (FCA)", "subject": "Meeting with the FCA representatives"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Nikolaus von Peter", "subject": "Meeting with the FCA representatives"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Bernard Antoine", "subject": "Fundamental Rights"}], [{"weight": 0.567225509554234, "locale": "Kiel", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Zettl Rolf", "subject": "Marine Research"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Jean-Marc Jossart", "subject": "Energy Union follow-up: cooling and heating"}], [{"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Berlaymont, Bruxelles", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Federica Mogherini", "subject": "Group presentation"}, {"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Berlaymont, Bruxelles", "key": 1, "date": "25/03/2015", "id": "Federica Mogherini", "subject": "Group presentation"}, {"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Berlaymont, Bruxelles", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "LAVASELLI MAURO", "subject": "Group presentation"}, {"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Berlaymont, Bruxelles", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Moretti Mauro", "subject": "Group presentation"}], [{"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Ligne Sigrid", "subject": "Nutrition; UNESDA Contribution to the EU platform for action on diet, food reformulation"}], [{"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/03/2015", "id": "Eom Young Hoon", "subject": "The Information Technology Agreement negotiations, the EU-Korea FTA, and other trade files relevant for the electronics/ICT sector."}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "27/03/2015", "id": "Eom Young Hoon", "subject": "The Information Technology Agreement negotiations, the EU-Korea FTA, and other trade files relevant for the electronics/ICT sector."}, {"weight": 0.4948931624129914, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "04/03/2015", "id": "Eom Young Hoon", "subject": "Data protection legislation"}], [{"weight": 0.5765162721691124, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Nele Eichhorn", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.5765162721691124, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "21st Century Fox (21CF)", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.5765162721691124, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "17/03/2015", "id": "21st Century Fox (21CF)", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.5765162721691124, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Miguel Ceballos Bar\u00f3n", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.5277350426834188, "locale": "BERL 8/36", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Matej Zakonj\u0161ek", "subject": "Transport"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Pepy Guillaume", "subject": "Meeting with SNCF"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Verhoeven Patrick", "subject": "Closing Remarks: ECSA"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Lamb Julia", "subject": "Delivering a speech"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Hacksteiner Theresia", "subject": "Opening remarks: EBU Conference"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels/BE", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "FIPRA International Limited (FIPRA)", "subject": "Adam Goldstein CLIA"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels/BE", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Marjeta Jager", "subject": "European Cockpit Association (ECA)"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels/BE", "key": 1, "date": "18/03/2015", "id": "Marjeta Jager", "subject": "BDL German Aviation Association"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels/BE", "key": 2, "date": "17/03/2015", "id": "Marjeta Jager", "subject": "General Aviation Manufacturers Association (GAMA)"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels/BE", "key": 3, "date": "17/03/2015", "id": "Marjeta Jager", "subject": "Ignacio Gonzalez Sanchez ENAIRE"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "BERL 8/39", "key": 4, "date": "17/03/2015", "id": "Marjeta Jager", "subject": "Aviation issues"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels/BE", "key": 5, "date": "16/03/2015", "id": "Marjeta Jager", "subject": "MR De Vroey AeroSpace and Defence Industries Association of Europe"}, {"weight": 0.4503747534269132, "locale": "Brussels/BE", "key": 6, "date": "03/03/2015", "id": "Marjeta Jager", "subject": "Adam Goldstein CLIA"}, {"weight": 0.4473109795810717, "locale": "Brussels-Belgium", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "D\u00e9sir\u00e9e Oen", "subject": "Juncker Plan"}, {"weight": 0.4473109795810717, "locale": "Brussels - Belgium", "key": 1, "date": "16/03/2015", "id": "D\u00e9sir\u00e9e Oen", "subject": "Logistics"}, {"weight": 0.4473109795810717, "locale": "Brussels - Belgium", "key": 2, "date": "05/03/2015", "id": "D\u00e9sir\u00e9e Oen", "subject": "Safe parking sites"}, {"weight": 0.4473109795810717, "locale": "Brussels - Belgium", "key": 3, "date": "05/03/2015", "id": "D\u00e9sir\u00e9e Oen", "subject": "Safe parking sites"}, {"weight": 0.4473109795810717, "locale": "Brussels - Belgium", "key": 4, "date": "04/03/2015", "id": "D\u00e9sir\u00e9e Oen", "subject": "Logistics"}, {"weight": 0.4473109795810717, "locale": "Brussels - belgium", "key": 5, "date": "04/03/2015", "id": "D\u00e9sir\u00e9e Oen", "subject": "Logistics"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "von Heereman Raphael", "subject": "Meeting with CLIA Europe"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "EC Representation in Ljubljana, Slovenia", "key": 0, "date": "27/03/2015", "id": "BREZNIK ANTON", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Representatin of European Commission in Slovenia", "key": 1, "date": "27/03/2015", "id": "BREZNIK ANTON", "subject": "Introductory meeting with AMZS"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels/BE", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Gonz\u00e1lez S\u00e1nchez Ignacio", "subject": "Ignacio Gonzalez Sanchez ENAIRE"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Jocelyn Fajardo", "subject": "Passenger rights, . Forthcoming review of the 2011 Transport White Paper, especially in  view of the Juncker Plan, SHIFT2RAIL, 4th Railway Package, EPF involvement  in European transport discussions - access to  information"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "25/03/2015", "id": "Jocelyn Fajardo", "subject": "Meeting with BLS"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 2, "date": "24/03/2015", "id": "Jocelyn Fajardo", "subject": "Delivering a speech"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 3, "date": "23/03/2015", "id": "Jocelyn Fajardo", "subject": "Meeting representatives of Groupe G7"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 4, "date": "23/03/2015", "id": "Jocelyn Fajardo", "subject": "Meeting representatives of Groupe G7"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "19/03/2015", "id": "Jocelyn Fajardo", "subject": "Meeting with CECRA"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "Puleston Jones Simon", "subject": "Meeting with FIA"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Wend Dr. Rainer", "subject": "Meeting with DHL"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "31/03/2015", "id": "Nikolaus von Peter", "subject": "Meeting with T&E"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 1, "date": "31/03/2015", "id": "Nikolaus von Peter", "subject": "Meeting Polis representatives"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "30/03/2015", "id": "Nikolaus von Peter", "subject": "Meeting with ECF"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "25/03/2015", "id": "Nikolaus von Peter", "subject": "von Peter meeting Eurelectric representatives"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 4, "date": "25/03/2015", "id": "Nikolaus von Peter", "subject": "Meeting with the FCA representatives"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 5, "date": "24/03/2015", "id": "Nikolaus von Peter", "subject": "Issues discussed"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 6, "date": "18/03/2015", "id": "Nikolaus von Peter", "subject": "The role of biofuels in the decarbonisation of transport"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 7, "date": "10/03/2015", "id": "Nikolaus von Peter", "subject": "Main activities of the inland ports sector, current trends and political priorities. Specific competition situation of inland ports (compared to sea ports) and resulting position on state aid"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 8, "date": "04/03/2015", "id": "Nikolaus von Peter", "subject": "Sustainable Urban Mobility Package"}, {"weight": 0.4503747534269132, "locale": "Brussels/BE", "key": 9, "date": "03/03/2015", "id": "Nikolaus von Peter", "subject": "Adam Goldstein CLIA"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 10, "date": "03/03/2015", "id": "Nikolaus von Peter", "subject": "A meeting concerning the Port Package and exchange some information on the Dutch system and how that works in the European perspective"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Nielsen Michael", "subject": "Speech: IRU Spring Cocktail"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Ensink Bernhard", "subject": "Issues discussed"}], [{"weight": 0.6960880998695924, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "20/03/2015", "id": "Mestrallet G\u00e9rard", "subject": "Economie Circulaire"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 1, "date": "20/03/2015", "id": "Mestrallet G\u00e9rard", "subject": "Economie Circulaire"}], [{"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Discussion on areas of common interest"}, {"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "European Festivals Association (EFA)", "subject": "Discussion on areas of common interest"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Bennett Jack", "subject": "Financial Services Policy"}], [{"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "CSIP", "subject": "Implementation of common logo for online pharmacies"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "Berteletti  Florence", "subject": "Smoke free policy"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "02/03/2015", "id": "Berteletti  Florence", "subject": "Smoke free policy"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/03/2015", "id": "Freudenberg Richard", "subject": "Falsified medicines"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "Isles Michael", "subject": "Implementation of common logo for online pharmacies"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "Read Ian C.", "subject": "Access to innovative medicine"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "NABP", "subject": "Implementation of common logo for online pharmacies"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/03/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "Falsified medicines"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "02/03/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "Access to innovative medicine"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "02/03/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "Implementation of common logo for online pharmacies"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "02/03/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "Implementation of common logo for online pharmacies"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "02/03/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "Implementation of common logo for online pharmacies"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "02/03/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "Smoke free policy"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "02/03/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "Smoke free policy"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Madrid, Spain", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Miguel Arias Ca\u00f1ete", "subject": "Ship Sector in the EU"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/03/2015", "id": "Rossi Andrea", "subject": "Securitisation/Capital Markets Union"}], [{"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Eduard Hulicius", "subject": "Copyright rules in context of DSM"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "ICMP, the global voice of music publishing (ICMP)", "subject": "Copyright rules in context of DSM"}], [{"weight": 0.39915187377895955, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Ant\u00f3nio Vicente", "subject": "EU Investment Plan, EFSI, Horizon 2020"}, {"weight": 0.3233070348716831, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "The Russell Group of Universities", "subject": "Higher Education policy"}, {"weight": 0.39915187377895955, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "23/03/2015", "id": "The Russell Group of Universities", "subject": "EU Investment Plan, EFSI, Horizon 2020"}, {"weight": 0.39915187377895955, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "23/03/2015", "id": "The Russell Group of Universities", "subject": "EU Investment Plan, EFSI, Horizon 2020"}, {"weight": 0.39915187377895955, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Keith Sequeira", "subject": "EU Investment Plan, EFSI, Horizon 2020"}, {"weight": 0.3233070348716831, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Higher Education policy"}], [{"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Maria \u00c5senius", "subject": "UK & Trade in general"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Kristian Hedberg", "subject": "Current EU business"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Nele Eichhorn", "subject": "UK & Trade in general"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "The British Chambers of Commerce (BCC)", "subject": "UK & Trade in general"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "24/03/2015", "id": "The British Chambers of Commerce (BCC)", "subject": "UK & Trade in general"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "24/03/2015", "id": "The British Chambers of Commerce (BCC)", "subject": "Current EU business"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "24/03/2015", "id": "The British Chambers of Commerce (BCC)", "subject": "Current EU business"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Justyna Morek", "subject": "Current EU business"}], [{"weight": 0.7417735042070085, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/03/2015", "id": "Brogren Charlotte", "subject": "Presentation of research activities"}], [{"weight": 0.44679487176, "locale": "European Commission, Brussels", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Aires Sergio", "subject": "EU macroeconomic governance, streamlining of the European Semester, role of social indicators. Midterm review of Europe 2020 strategy, progress towards headline targets, including poverty reduction target."}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission, Brussels", "key": 1, "date": "17/03/2015", "id": "Aires Sergio", "subject": "EU macroeconomic governance, streamlining of the European Semester, role of social indicators. Midterm review of Europe 2020 strategy, progress towards headline targets, including poverty reduction target."}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "06/03/2015", "id": "Antoine Kasel", "subject": "European Semester"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "06/03/2015", "id": "WWF European Policy Programme (WWF EPO)", "subject": "European Semester"}], [{"weight": 0.4194740302658415, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "06/03/2015", "id": "Asin Ester", "subject": "Children's rights"}], [{"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "Annika Nowak", "subject": "Implementation of common logo for online pharmacies"}], [{"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union and the citizens, energy union action plan and role of stakeholders"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "European Movement International (EMI)", "subject": "Energy Union and the citizens, energy union action plan and role of stakeholders"}], [{"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Brussels, BERL", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Kr\u00fcger Harald", "subject": "Vehicle connectivity"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Brussels, BERL", "key": 1, "date": "26/03/2015", "id": "Kr\u00fcger Harald", "subject": "Vehicle connectivity"}], [{"weight": 0.5603221564904076, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Liu Joanne", "subject": "EU ACTION ON TB; POSSIBILITIES TO RAISE PROFILE OF WORK ON TB"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "24/03/2015", "id": "Liu Joanne", "subject": "EU ACTION ON TB; POSSIBILITIES TO RAISE PROFILE OF WORK ON TB"}], [{"weight": 0.3233070348716831, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Microsoft Corporation", "subject": "Digital Education"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "04/03/2015", "id": "Microsoft Corporation", "subject": "Microsoft education programmes"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Patricia Reilly", "subject": "Microsoft education programmes"}, {"weight": 0.3233070348716831, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Digital Education"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "STARCH EUROPE", "subject": "Market developments in potato starch, isoglucose quota, tapioca starch"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "12/03/2015", "id": "STARCH EUROPE", "subject": "Market developments in potato starch, isoglucose quota, tapioca starch"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "Tom Tynan", "subject": "Market developments in potato starch, isoglucose quota, tapioca starch"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "Cristina Rueda Catry", "subject": "Market developments in potato starch, isoglucose quota, tapioca starch"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Munich, Germany", "key": 0, "date": "31/03/2015", "id": "Burgener Bernhard", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Munich, Germany", "key": 0, "date": "31/03/2015", "id": "Ebeling Thomas", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/03/2015", "id": "Higgins John", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Kie\u00dfling Jens-Ulrich", "subject": "Impact of digitisation on real estate sector"}, {"weight": 0.06289721674392285, "locale": "Barcelona", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Vestberg Hans", "subject": "DSM, TSM"}, {"weight": 0.06289721674392285, "locale": "Barcelona", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Baracsi Krisztina", "subject": "DSM, TSM"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "09/03/2015", "id": "Peters Michael", "subject": "Media policy"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Mollenkopf Steve", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "MEHEUT Bertrand", "subject": "Copyright"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "Public broadcasters", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "09/03/2015", "id": "Schr\u00f6der Dr. Ulrich", "subject": "Active Aging"}, {"weight": 0.06289721674392285, "locale": "Barcelona", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Rodriguez Cocina Carlos", "subject": "DSM, TSM"}, {"weight": 0.14151873767382642, "locale": "Barcelona", "key": 1, "date": "02/03/2015", "id": "Rodriguez Cocina Carlos", "subject": "TSM"}, {"weight": 0.06289721674392285, "locale": "Barcelona", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "H\u00f6ttges Timotheus", "subject": "DSM, TSM"}, {"weight": 0.14151873767382642, "locale": "Barcelona", "key": 1, "date": "02/03/2015", "id": "H\u00f6ttges Timotheus", "subject": "TSM"}, {"weight": 0.06289721674392285, "locale": "Barcelona", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Malloch Phillip", "subject": "DSM, TSM"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Rometty Virginia", "subject": "Digital Policy"}, {"weight": 0.06289721674392285, "locale": "Barcelona", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Richard St\u00e9phane", "subject": "DSM, TSM"}, {"weight": 0.14151873767382642, "locale": "Barcelona", "key": 1, "date": "02/03/2015", "id": "Richard St\u00e9phane", "subject": "TSM"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Gattaz Pierre", "subject": "DSM & usine du futur"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Munich", "key": 0, "date": "31/03/2015", "id": "Wanka Irina", "subject": "Copyright"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Leithner Dr. Stephan", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.06289721674392285, "locale": "Barcelona", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Bauer Bill", "subject": "DSM, TSM"}, {"weight": 0.14151873767382642, "locale": "Barcelona", "key": 1, "date": "02/03/2015", "id": "Bauer Bill", "subject": "TSM"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "Gr\u00fctzner J\u00fcrgen", "subject": "Telecommunication Policy"}, {"weight": 0.06289721674392285, "locale": "Barcelona", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Telecom Italia", "subject": "DSM, TSM"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Deutsche Content Allianz", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Br\u00fcssel", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Kaeser Joe", "subject": "Industrie 4.0; DSM"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "09/03/2015", "id": "van Kuijen Walter", "subject": "Active Aging"}, {"weight": 0.06289721674392285, "locale": "Barcelona", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Hall Bryan", "subject": "DSM, TSM"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/03/2015", "id": "Schackmann-Fallis Dr. Karl-Peter", "subject": "Digital economy"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "Ricci Curbastro Riccardo", "subject": "Protection of geographical vidications online"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Genth Stefan", "subject": "DSM, digital economy"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Reichert Mike", "subject": "Industrie 4.0; automated driving"}], [{"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission - Berlaymont", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Citro\u00ebn Philippe", "subject": "Discussion on EU-Japan Free Trade Agreement negotiations,  EU-China Investment Agreement and Transatlantic Trade and Investment Partnership (TTIP) negotiations"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission - Berlaymont", "key": 1, "date": "23/03/2015", "id": "Citro\u00ebn Philippe", "subject": "Discussion on EU-Japan Free Trade Agreement negotiations,  EU-China Investment Agreement and Transatlantic Trade and Investment Partnership (TTIP) negotiations"}], [{"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Ali Khalid", "subject": "Presentation of the activities and objectives of ESSA"}], [{"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Meier Johannes", "subject": "Energy efficiency policies: follow-up to Energy Union Communication / link to environment policies"}, {"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "05/03/2015", "id": "Meier Johannes", "subject": "Decarbonisation of the European energy mix (sustainable biofuels and vehicle standards)"}, {"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Moulin Julien", "subject": "Coal Bed Methane: environmental impacts"}, {"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/03/2015", "id": "Schwannecke Holger", "subject": "EU environment policies"}, {"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Cooper John", "subject": "Effects on fuel industry of EU environmental / climate policies"}, {"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Energy efficiency policies: follow-up to Energy Union Communication / link to environment policies"}, {"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "26/03/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Energy efficiency policies: follow-up to Energy Union Communication / link to environment policies"}, {"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "25/03/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Effects on fuel industry of EU environmental / climate policies"}, {"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "24/03/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Coal Bed Methane: environmental impacts"}, {"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "11/03/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "EU environment policies"}, {"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "05/03/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Decarbonisation of the European energy mix (sustainable biofuels and vehicle standards)"}, {"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Frassoni Monica", "subject": "Energy efficiency policies: follow-up to Energy Union Communication / link to environment policies"}], [{"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/03/2015", "id": "Christian Burgsm\u00fcller", "subject": "TTIP"}, {"weight": 0.7536160420083168, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/03/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "TTIP"}, {"weight": 0.7536160420083168, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "20/03/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "TTIP"}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Oud\u00e9a Fr\u00e9d\u00e9ric", "subject": "FTT"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Mollenkopf Steve", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "05/03/2015", "id": "Vardakastanis Ioannis", "subject": "The inclusion of persons with disabilities in lower and middle income countries through Commissioner\u2019s work over the next 5 years."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "05/03/2015", "id": "Vardakastanis Ioannis", "subject": "The inclusion of persons with disabilities in lower and middle income countries through Commissioner\u2019s work over the next 5 years."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "05/03/2015", "id": "Vardakastanis Ioannis", "subject": "The inclusion of persons with disabilities in lower and middle income countries through Commissioner\u2019s work over the next 5 years."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "05/03/2015", "id": "Vardakastanis Ioannis", "subject": "The inclusion of persons with disabilities in lower and middle income countries through Commissioner\u2019s work over the next 5 years."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "05/03/2015", "id": "Vardakastanis Ioannis", "subject": "The inclusion of persons with disabilities in lower and middle income countries through Commissioner\u2019s work over the next 5 years."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "05/03/2015", "id": "Vardakastanis Ioannis", "subject": "The inclusion of persons with disabilities in lower and middle income countries through Commissioner\u2019s work over the next 5 years."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "05/03/2015", "id": "Vardakastanis Ioannis", "subject": "The inclusion of persons with disabilities in lower and middle income countries through Commissioner\u2019s work over the next 5 years."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 7, "date": "05/03/2015", "id": "Vardakastanis Ioannis", "subject": "The inclusion of persons with disabilities in lower and middle income countries through Commissioner\u2019s work over the next 5 years."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 8, "date": "05/03/2015", "id": "Vardakastanis Ioannis", "subject": "The inclusion of persons with disabilities in lower and middle income countries through Commissioner\u2019s work over the next 5 years."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 9, "date": "05/03/2015", "id": "Vardakastanis Ioannis", "subject": "The inclusion of persons with disabilities in lower and middle income countries through Commissioner\u2019s work over the next 5 years."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 10, "date": "05/03/2015", "id": "Vardakastanis Ioannis", "subject": "The inclusion of persons with disabilities in lower and middle income countries through Commissioner\u2019s work over the next 5 years."}], [{"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "10/03/2015", "id": "Metzlaff Karin", "subject": "Meeting with Karin Metzlaff"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 10/093", "key": 0, "date": "05/03/2015", "id": "Confederation of Danish Industry (DI)", "subject": "Better Regulation"}, {"weight": 0.7825427350154701, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "18/03/2015", "id": "Confederation of Danish Industry (DI)", "subject": "Discussion on European Issues"}, {"weight": 0.7825427350154701, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Ditte Juul J\u00f8rgensen", "subject": "Discussion on European Issues"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 10/093", "key": 0, "date": "05/03/2015", "id": "Riccardo Maggi", "subject": "Better Regulation"}], [{"weight": 0.5603221564904076, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "Bocquet Jean-Charles", "subject": "EU POLICY ON PESTICIDES"}, {"weight": 0.4674687705652038, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "02/03/2015", "id": "Bocquet Jean-Charles", "subject": "EU POLICY ON PESTICIDES"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Belgium, Brussels, BERL", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "Spencer Michael", "subject": "Quantitative easing"}], [{"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "NEC Directive (Meeting with Policy Coordination Committee of Copa and the Cooperative Coordination Committee of Cogeca)"}, {"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "12/03/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "NEC Directive (Meeting with Policy Coordination Committee of Copa and the Cooperative Coordination Committee of Cogeca)"}, {"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "PESONEN Pekka", "subject": "NEC Directive (Meeting with Policy Coordination Committee of Copa and the Cooperative Coordination Committee of Cogeca)"}, {"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "12/03/2015", "id": "PESONEN Pekka", "subject": "NEC Directive (Meeting with Policy Coordination Committee of Copa and the Cooperative Coordination Committee of Cogeca)"}], [{"weight": 0.5603221564904076, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "EuropaBio", "subject": "Healthcare (personalised medicine which will be a priority of the LU Presidency, Biosimilars, Advanced Therapy Medicinal Products (ATMPs), Health Technology Assessment (HTA) and GMO'S"}, {"weight": 0.4674687705652038, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "02/03/2015", "id": "EuropaBio", "subject": "Healthcare (personalised medicine which will be a priority of the LU Presidency, Biosimilars, Advanced Therapy Medicinal Products (ATMPs), Health Technology Assessment (HTA) and GMO'S"}, {"weight": 0.5603221564904076, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "Healthcare (personalised medicine which will be a priority of the LU Presidency, Biosimilars, Advanced Therapy Medicinal Products (ATMPs), Health Technology Assessment (HTA) and GMO'S"}, {"weight": 0.4674687705652038, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "Nathalie Chaze", "subject": "Healthcare (personalised medicine which will be a priority of the LU Presidency, Biosimilars, Advanced Therapy Medicinal Products (ATMPs), Health Technology Assessment (HTA) and GMO'S"}], [{"weight": 0.49388395793886253, "locale": "Berl", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "European Committee for Co-operation of the Machine Tool Industries (CECIMO)", "subject": "Motor Trades & Repairs"}, {"weight": 0.49388395793886253, "locale": "Berl", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Justyna Morek", "subject": "Motor Trades & Repairs"}], [{"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Weber Hubert", "subject": "Mondelez - introductory meeting"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "16/03/2015", "id": "Weber Hubert", "subject": "Mondelez - introductory meeting"}], [{"weight": 0.283612754777117, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Segato Filippo", "subject": "REFIT of Nature Legislation"}], [{"weight": 0.5673175542705867, "locale": "BERLAYMONT, Brussels", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Christian Linder", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.5673175542705867, "locale": "BERLAYMONT, Brussels", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Juraj Nociar", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.5673175542705867, "locale": "BERLAYMONT, Brussels", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "\u00d6sterreichs E-Wirtschaft (Oesterreichs Energie)", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.5673175542705867, "locale": "BERLAYMONT, Brussels", "key": 1, "date": "04/03/2015", "id": "\u00d6sterreichs E-Wirtschaft (Oesterreichs Energie)", "subject": "Energy Union"}], [{"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Schneider Josef", "subject": "Passenger rights, . Forthcoming review of the 2011 Transport White Paper, especially in  view of the Juncker Plan, SHIFT2RAIL, 4th Railway Package, EPF involvement  in European transport discussions - access to  information"}], [{"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission - BERL", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "Kemmer Dr. Michael", "subject": "Banking markets developments"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "Frankfurt am Main, Germany", "key": 1, "date": "17/03/2015", "id": "Kemmer Dr. Michael", "subject": "Financial regulation"}], [{"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Inge Bernaerts", "subject": "Implementation of the Sharps Directive"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "European Biosafety Network (EBN)", "subject": "Implementation of the Sharps Directive"}], [{"weight": 0.6632873109656378, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Moglia Giovanni", "subject": "Discussion on EU Electronic Communication Policy"}], [{"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Federica Mogherini", "subject": "Meeting with Mr Billy Davis"}, {"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Glendinning Michael", "subject": "Meeting with Mr Billy Davis"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Peter Van Kemseke", "subject": "Energy Union follow-up: energy efficiency"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "DONG Energy A/S", "subject": "Energy Union follow-up: energy efficiency"}], [{"weight": 0.3962524654543294, "locale": "Berlaymont 10/021", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Guess What (GW)", "subject": "Economic outlook of Europe. Potential of global digital market place."}, {"weight": 0.3962524654543294, "locale": "Berlaymont 10/021", "key": 1, "date": "26/03/2015", "id": "Guess What (GW)", "subject": "Economic outlook of Europe. Potential of global digital market place."}, {"weight": 0.5016436554927548, "locale": "Office of Commissioner Avramopoulos - BERLAYMONT Building", "key": 2, "date": "03/03/2015", "id": "Guess What (GW)", "subject": "Proposals regarding Google contribution in the anti-radicalization debate and the fight against the presence of terrorism propaganda online"}, {"weight": 0.45613740960553917, "locale": "Office of Commissioner Avramopoulos - BERLAYMONT Building", "key": 3, "date": "03/03/2015", "id": "Guess What (GW)", "subject": "Proposals regarding Google contribution in the anti-radicalization debate and the fight against the presence of terrorism propaganda online"}, {"weight": 0.45613740960553917, "locale": "Office of Commissioner Avramopoulos - BERLAYMONT Building", "key": 4, "date": "03/03/2015", "id": "Guess What (GW)", "subject": "Proposals regarding Google contribution in the anti-radicalization debate and the fight against the presence of terrorism propaganda online"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "03/03/2015", "id": "Guess What (GW)", "subject": "Presentation of Google's Irish operations and Dublin Campus and of promotion activities to increase e-commerce success of food-chain companies"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "31/03/2015", "id": "Kron Patrick", "subject": "EU Power market and CCS"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Binard Philippe", "subject": "SPS barriers in Third Countries for fruit and vegetables"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "SPS barriers in Third Countries for fruit and vegetables"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "24/03/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Exchange of views on the current sugar market situation based on the balance sheet of the Commission and state of play of supplies / stocks, imports, exports, out of quota sugar."}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "13/03/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Reglement europ\u00e9en dans le secteur du vin, competitivit\u00e9 du secteur, protection des indications g\u00e9ographiques"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "12/03/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Organic farming, the Commission's proposal in particular conversion, residue levels and controls"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "12/03/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Market developments in potato starch, isoglucose quota, tapioca starch"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "06/03/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Implementation of the wine planting rights regulation, the idea to include wines in the quality regulation, the importance to simplify implementation of CAP, in particular for the Portuguese administration as well as the likelihood to adopt a new legislation on organics."}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "04/03/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "ICANN, Geographical Indications, protection and bilateral agreement, labelling and promotion"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "03/03/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "TTIP, simplification, rural development, climate change"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "03/03/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Priorities for UPA:simplification, equilibrate the bargaining power of the farmers, support to producer organisations, solution to the Russian embargo, a TTIP negotiation that privileges content to speed, support to young farmers and support to the role of women in agriculture."}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Korter Muriel", "subject": "Exchange of views on the current sugar market situation based on the balance sheet of the Commission and state of play of supplies / stocks, imports, exports, out of quota sugar."}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Ricci Curbastro Riccardo", "subject": "ICANN, Geographical Indications, protection and bilateral agreement, labelling and promotion"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "Patrucco Gianfranco", "subject": "Market developments in potato starch, isoglucose quota, tapioca starch"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "H\u00e6kkerup Karen", "subject": "Organic farming, the Commission's proposal in particular conversion, residue levels and controls"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/03/2015", "id": "Comit\u00e9 National des interprofessions \u00e0 appelation d'origine et indication g\u00e9ographique (CNIV)", "subject": "Reglement europ\u00e9en dans le secteur du vin, competitivit\u00e9 du secteur, protection des indications g\u00e9ographiques"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "SMITH Pat", "subject": "TTIP, simplification, rural development, climate change"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "POZA LLORENTE JAVIER", "subject": "Priorities for UPA:simplification, equilibrate the bargaining power of the farmers, support to producer organisations, solution to the Russian embargo, a TTIP negotiation that privileges content to speed, support to young farmers and support to the role of women in agriculture."}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/03/2015", "id": "Silva Francisco", "subject": "Implementation of the wine planting rights regulation, the idea to include wines in the quality regulation, the importance to simplify implementation of CAP, in particular for the Portuguese administration as well as the likelihood to adopt a new legislation on organics."}], [{"weight": 0.62820512818, "locale": "Belgium, Brussels, BERL", "key": 0, "date": "06/03/2015", "id": "Almgren Gunilla", "subject": "Capital Markets Union + SMEs"}], [{"weight": 0.4503747534269132, "locale": "Brussels/BE", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Marjeta Jager", "subject": "Adam Goldstein CLIA"}, {"weight": 0.4503747534269132, "locale": "Brussels/BE", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Nikolaus von Peter", "subject": "Adam Goldstein CLIA"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels/BE", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Adam Goldstein CLIA"}], [{"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "10/03/2015", "id": "Cunningham Douwe", "subject": "Vessels of the Future"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "10/03/2015", "id": "Foerster Karl-H", "subject": "Bioeconomy"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "R&I on poverty-related diseases"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "10/03/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "Bioeconomy"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "10/03/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "Vessels of the Future"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Baehr Renate", "subject": "R&I on poverty-related diseases"}], [{"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Machiels Louis", "subject": "Closing the Circle project"}], [{"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "10/03/2015", "id": "Nikolaus von Peter", "subject": "Main activities of the inland ports sector, current trends and political priorities. Specific competition situation of inland ports (compared to sea ports) and resulting position on state aid"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "10/03/2015", "id": "European Federation of Inland Ports (EFIP)", "subject": "Main activities of the inland ports sector, current trends and political priorities. Specific competition situation of inland ports (compared to sea ports) and resulting position on state aid"}], [{"weight": 0.59717948721, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/03/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Investment Initiative"}, {"weight": 0.59717948721, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/03/2015", "id": "Insurance Europe (Insurance Europe)", "subject": "Investment Initiative"}], [{"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "ten Hoedt Robert", "subject": "Medical device and TTIP"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "04/03/2015", "id": "ten Hoedt Robert", "subject": "Medical device & TTIP"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "05/03/2015", "id": "ten Hoedt Robert", "subject": "Intro meeting"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "Gr\u00fctzner J\u00fcrgen", "subject": "Telecommunication Policy"}], [{"weight": 0.7536160420083168, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Friends of Europe (FoE)", "subject": "TTIP"}, {"weight": 0.7536160420083168, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "TTIP"}], [{"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/03/2015", "id": "Christian Burgsm\u00fcller", "subject": "Investment protection; ISDS"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission \u2013Brussels (Berlaymont)", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Jan Ceyssens", "subject": "Taxation"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission \u2013Brussels (Berlaymont)", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Confederation of Finnish Industries EK (EK)", "subject": "Taxation"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "06/03/2015", "id": "Confederation of Finnish Industries EK (EK)", "subject": "Investment protection; ISDS"}], [{"weight": 0.14875, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Better regulation"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Paula Duarte Gaspar", "subject": "Chronic Disease - EU Action"}, {"weight": 0.14875, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "European Public Health Alliance (EPHA)", "subject": "Better regulation"}, {"weight": 0.5603221564904076, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "19/03/2015", "id": "European Public Health Alliance (EPHA)", "subject": "Chronic Disease - EU Action"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "19/03/2015", "id": "European Public Health Alliance (EPHA)", "subject": "Chronic Disease - EU Action"}, {"weight": 0.5603221564904076, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "Chronic Disease - EU Action"}], [{"weight": 0.44679487176, "locale": "European Commission, Brussels", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Meeting held in the context of closer involvement of civil society in the European Semester. Topics discussed: EU economic governance. Streamlining of the European Semester: COM analysis in Country Reports and the involvement of civil society organizations. Mid-term review of Europe 2020 strategy."}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission, Brussels", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Raquel Lucas", "subject": "Meeting held in the context of closer involvement of civil society in the European Semester. Topics discussed: EU economic governance. Streamlining of the European Semester: COM analysis in Country Reports and the involvement of civil society organizations. Mid-term review of Europe 2020 strategy."}, {"weight": 0.44679487176, "locale": "European Commission, Brussels", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Platform of European Social NGOs (Social Platform)", "subject": "Meeting held in the context of closer involvement of civil society in the European Semester. Topics discussed: EU economic governance. Streamlining of the European Semester: COM analysis in Country Reports and the involvement of civil society organizations. Mid-term review of Europe 2020 strategy."}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission, Brussels", "key": 1, "date": "24/03/2015", "id": "Platform of European Social NGOs (Social Platform)", "subject": "Meeting held in the context of closer involvement of civil society in the European Semester. Topics discussed: EU economic governance. Streamlining of the European Semester: COM analysis in Country Reports and the involvement of civil society organizations. Mid-term review of Europe 2020 strategy."}], [{"weight": 0.62820512818, "locale": "Belgium, Brussels, BERL", "key": 0, "date": "06/03/2015", "id": "Union europ\u00e9enne de l'Artisanat et des petites et moyennes entreprises, aisbl (UEAPME)", "subject": "Capital Markets Union + SMEs"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "Belgium, Brussels, BERL", "key": 0, "date": "06/03/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Capital Markets Union + SMEs"}], [{"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "ten Berge Hans", "subject": "von Peter meeting Eurelectric representatives"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "04/03/2015", "id": "ten Berge Hans", "subject": "Intro meeting"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Genth Stefan", "subject": "DSM, digital economy"}], [{"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Nele Eichhorn", "subject": "Changes of the European Photovoltaic sector from a Chinese point of view"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Yingli Green Energy Europe GmbH (YGEE)", "subject": "Changes of the European Photovoltaic sector from a Chinese point of view"}], [{"weight": 0.698739316190299, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "13/03/2015", "id": "OHB", "subject": "Copernicus, Galileo"}, {"weight": 0.698739316190299, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "13/03/2015", "id": "OHB", "subject": "Copernicus, Galileo"}, {"weight": 0.698739316190299, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "13/03/2015", "id": "Tomasz Husak", "subject": "Copernicus, Galileo"}, {"weight": 0.698739316190299, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "13/03/2015", "id": "Tomasz Husak", "subject": "Copernicus, Galileo"}], [{"weight": 0.4948931624129914, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Deutscher Industrie- und Handelskammertag e.V. (DIHK)", "subject": "Work Programme 2015"}, {"weight": 0.4948931624129914, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Renate Nikolay", "subject": "Work Programme 2015"}], [{"weight": 0.44679487176, "locale": "European Commission, Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Bitsios Konstantinos", "subject": "Meeting held in the context of strengthening the social dialogue. Topics discussed: \u2022 EU economic governance, deepening EMU, the role of social dialogue at EU and national levels; \u2022 Greece economic-social situation, involvement of Greek social partners in national reform agenda."}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission, Brussels", "key": 1, "date": "25/03/2015", "id": "Bitsios Konstantinos", "subject": "Meeting held in the context of strengthening the social dialogue. Topics discussed: \u2022 EU economic governance, deepening EMU, the role of social dialogue at EU and national levels; \u2022 Greece economic-social situation, involvement of Greek social partners in national reform agenda."}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission, Brussels", "key": 2, "date": "25/03/2015", "id": "Bitsios Konstantinos", "subject": "Meeting held in the context of strengthening the social dialogue. Topics discussed: \u2022 EU economic governance, deepening EMU, the role of social dialogue at EU and national levels; \u2022 Greece economic-social situation, involvement of Greek social partners in national reform agenda."}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "van Beurden Ben", "subject": "Energy Union; P\u00e4ris /COP21; ETS review post 2020"}], [{"weight": 0.3233070348716831, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/03/2015", "id": "EUN Partnership aisbl (EUN)", "subject": "The meeting will address current and future cooperation between DG EAC and European Schoolnet (EUN); more specifically, what will be the vision and priorities for eTwinning and the School Education Gateway (SEG)."}, {"weight": 0.3233070348716831, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/03/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "The meeting will address current and future cooperation between DG EAC and European Schoolnet (EUN); more specifically, what will be the vision and priorities for eTwinning and the School Education Gateway (SEG)."}], [{"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "31/03/2015", "id": "Bichi Alberto", "subject": "State of play of different FTAs"}], [{"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Adrienn Kiraly", "subject": "Debriefing on Europeana project"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Europeana Foundation (Europeana)", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "24/03/2015", "id": "Europeana Foundation (Europeana)", "subject": "Promotion of Europeana in among education stakeholders"}, {"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "04/03/2015", "id": "Europeana Foundation (Europeana)", "subject": "Debriefing on Europeana project"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Pauline Rouch", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Rodrigo Ballester", "subject": "Promotion of Europeana in among education stakeholders"}], [{"weight": 0.45613740960553917, "locale": "Brussels Belgium", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Diane Schmitt", "subject": "EU-Mexico PNR and possible solutions"}, {"weight": 0.45613740960553917, "locale": "Office of Commissioner Avramopoulos - BERLAYMONT Building", "key": 1, "date": "03/03/2015", "id": "Diane Schmitt", "subject": "Proposals regarding Google contribution in the anti-radicalization debate and the fight against the presence of terrorism propaganda online"}, {"weight": 0.5016436554927548, "locale": "Office of Commissioner Avramopoulos - BERLAYMONT Building", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Guess What (GW)", "subject": "Proposals regarding Google contribution in the anti-radicalization debate and the fight against the presence of terrorism propaganda online"}, {"weight": 0.45613740960553917, "locale": "Brussels Belgium", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Sofia Asteriadi", "subject": "EU-Mexico PNR and possible solutions"}, {"weight": 0.45613740960553917, "locale": "Office of Commissioner Avramopoulos - BERLAYMONT Building", "key": 1, "date": "03/03/2015", "id": "Sofia Asteriadi", "subject": "Proposals regarding Google contribution in the anti-radicalization debate and the fight against the presence of terrorism propaganda online"}], [{"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/03/2015", "id": "Monika Ladmanov\u00e1", "subject": "Female enterpreneurship"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/03/2015", "id": "Women's Eco-nomic and Social Think Tank (WESTT)", "subject": "Female enterpreneurship"}], [{"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Lumen Florence", "subject": "EU OHS legislation"}], [{"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "International Road Transport Union Permanent Delegation to the EU (IRU)", "subject": "Speech: IRU Spring Cocktail"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Speech: IRU Spring Cocktail"}], [{"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/03/2015", "id": "Kovarikova Helena", "subject": "Operational cooperation between EUNIC and the Cabinet"}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "05/03/2015", "id": "Panucci Marcella", "subject": "VAT issues"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Gressler Guenter", "subject": "Energy Union; P\u00e4ris /COP21; ETS review post 2020"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Rosenberger Michaela", "subject": "Tax Transparency Package"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Fundamental Rights"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 1, "date": "12/03/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Justice and Home affairs, better regulation, transparency"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 2, "date": "04/03/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "JHA, better regulation"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Bernard Antoine", "subject": "Fundamental Rights"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Wallis Diana", "subject": "JHA, better regulation"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "Ewer Wolfgang", "subject": "Justice and Home affairs, better regulation, transparency"}], [{"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "05/03/2015", "id": "Kevin O'Connell", "subject": "Behavioural energy efficiency"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "05/03/2015", "id": "Opower-UK LTD", "subject": "Behavioural energy efficiency"}], [{"weight": 0.06289721674392285, "locale": "Barcelona", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Liberty Global PLC. (LGI)", "subject": "DSM, TSM"}, {"weight": 0.06289721674392285, "locale": "Barcelona", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "DSM, TSM"}], [{"weight": 0.059500000000000004, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "09/03/2015", "id": "NEUMAYER Christoph", "subject": "Meeting with Mr Haas, Federation of Austrian Industries, Brussels Office"}], [{"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Naas Penelope", "subject": "TTIP & WTO"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "04/03/2015", "id": "Naas Penelope", "subject": "TTIP & WTO"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Aviva Plc (Aviva)", "subject": "Capital Markets Union"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "18/03/2015", "id": "Aviva Plc (Aviva)", "subject": "Next steps on data protection"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Lee Foulger", "subject": "Capital Markets Union"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Kevin O'Connell", "subject": "Next steps on data protection"}], [{"weight": 0.06289721674392285, "locale": "Barcelona", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Telefonica, S.A.", "subject": "DSM, TSM"}, {"weight": 0.14151873767382642, "locale": "Barcelona", "key": 1, "date": "02/03/2015", "id": "Telefonica, S.A.", "subject": "TSM"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "27/03/2015", "id": "Telefonica, S.A.", "subject": "Data protection reform"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "27/03/2015", "id": "Kevin O'Connell", "subject": "Data protection reform"}, {"weight": 0.06289721674392285, "locale": "Barcelona", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "DSM, TSM"}, {"weight": 0.14151873767382642, "locale": "Barcelona", "key": 1, "date": "02/03/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "TSM"}], [{"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Kevin O'Connell", "subject": "Data protection and international data transfer"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Coalition of European Organisations on Data Protection", "subject": "Data protection and international data transfer"}], [{"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission, Brussels", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "LIEBUS Patrick", "subject": "European sectoral social dialogue in construction; - The participation of young and female workers to the construction sector; OSH Strategic Framework 2014-2020"}], [{"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Lowe Luther", "subject": "Yelp's position in Google case"}], [{"weight": 0.47322813940711694, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/03/2015", "id": "Gabriella Pace", "subject": "CFP implementation"}, {"weight": 0.09453758492570567, "locale": "Sofia, Bulgaria", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Greenpeace European Unit", "subject": "GMO review"}, {"weight": 0.09453758492570567, "locale": "Sofia, Bulgaria", "key": 1, "date": "24/03/2015", "id": "Greenpeace European Unit", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.47322813940711694, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "11/03/2015", "id": "Greenpeace European Unit", "subject": "CFP implementation"}, {"weight": 0.4674687705652038, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "19/03/2015", "id": "Greenpeace European Unit", "subject": "GMO & PESTICIDES"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "L\u00e9on Delvaux", "subject": "GMO review"}, {"weight": 0.4674687705652038, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Nathalie Chaze", "subject": "GMO & PESTICIDES"}], [{"weight": 0.3522813938018113, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Neven Mimica", "subject": "Exploring the potential partnership with the European Commission in investing in and training global women leaders, particularly in the implementation of the post-2015 development goals."}, {"weight": 0.3522813938018113, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Vandepeute Sara", "subject": "Exploring the potential partnership with the European Commission in investing in and training global women leaders, particularly in the implementation of the post-2015 development goals."}], [{"weight": 0.3601249178189283, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Foundation for an Open Society DOTS (DOTS)", "subject": "Situation in Ukraine and support from the EU"}, {"weight": 0.3601249178189283, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "19/03/2015", "id": "Foundation for an Open Society DOTS (DOTS)", "subject": "Situation in Ukraine and support from the EU"}, {"weight": 0.3601249178189283, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "19/03/2015", "id": "Foundation for an Open Society DOTS (DOTS)", "subject": "Situation in Ukraine and support from the EU"}, {"weight": 0.6960880998695924, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "19/03/2015", "id": "Foundation for an Open Society DOTS (DOTS)", "subject": "Current european economic and fiscal issues"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "19/03/2015", "id": "Foundation for an Open Society DOTS (DOTS)", "subject": "Current european economic and fiscal issues"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "19/03/2015", "id": "Foundation for an Open Society DOTS (DOTS)", "subject": "Current european economic and fiscal issues"}, {"weight": 0.6960880998695924, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "Current european economic and fiscal issues"}, {"weight": 0.3601249178189283, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Johannes Hahn", "subject": "Situation in Ukraine and support from the EU"}, {"weight": 0.3601249178189283, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "19/03/2015", "id": "Johannes Hahn", "subject": "Situation in Ukraine and support from the EU"}, {"weight": 0.3601249178189283, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "19/03/2015", "id": "Johannes Hahn", "subject": "Situation in Ukraine and support from the EU"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Maria Elena Scoppio", "subject": "Current european economic and fiscal issues"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Simon O\u2019Connor", "subject": "Current european economic and fiscal issues"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Munich, Germany", "key": 0, "date": "31/03/2015", "id": "Burgener Bernhard", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Sewell Bruce", "subject": "Future corporate taxation rules in the EU"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "16/03/2015", "id": "Sewell Bruce", "subject": "ApplePay and mobile payment technologies in context of DSM"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "von Abendroth Max", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "09/03/2015", "id": "von Abendroth Max", "subject": "VAT and e-publications"}, {"weight": 0.49388395793886253, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "12/03/2015", "id": "von Abendroth Max", "subject": "Intro meeting"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "ExxonMobil Petroleum & Chemical (EMPC)", "subject": "Energy Union (Security of supply)"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Miguel Arias Ca\u00f1ete", "subject": "Energy Union (Security of supply)"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "Christian Linder", "subject": "Energy Union, infrstructure, smart grids"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "European Association of the Electricity Transmission and Distribution Equipment and Services Industry (T&D Europe)", "subject": "Energy Union, infrstructure, smart grids"}], [{"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/03/2015", "id": "Maria \u00c5senius", "subject": "Chinese dumping"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/03/2015", "id": "Nele Eichhorn", "subject": "Chinese dumping"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/03/2015", "id": "EU ProSun", "subject": "Chinese dumping"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "06/03/2015", "id": "EU ProSun", "subject": "Chinese dumping"}], [{"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "American Chamber of Commerce to the European Union (AmCham EU)", "subject": "Circular Economy and Chemicals"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Circular Economy and Chemicals"}], [{"weight": 0.44679487176, "locale": "Hotel Royal Windsor - Brussels", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Keynote speech at the ESBG Retail Banking conference"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Hotel Royal Windsor - Brussels", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Jan Ceyssens", "subject": "Keynote speech at the ESBG Retail Banking conference"}, {"weight": 0.44679487176, "locale": "Hotel Royal Windsor - Brussels", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "European Savings and Retail Banking Group (ESBG)", "subject": "Keynote speech at the ESBG Retail Banking conference"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Hotel Royal Windsor - Brussels", "key": 1, "date": "19/03/2015", "id": "European Savings and Retail Banking Group (ESBG)", "subject": "Keynote speech at the ESBG Retail Banking conference"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Presentation of Google's Irish operations and Dublin Campus and of promotion activities to increase e-commerce success of food-chain companies"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "02/03/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Presentation of Bayer's activities in data science (\"big data on the fields\"), presentation of relevant Horizon 2020 R&D&I support areas"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "Dekkers Dr. Marijn", "subject": "Presentation of Bayer's activities in data science (\"big data on the fields\"), presentation of relevant Horizon 2020 R&D&I support areas"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Guess What (GW)", "subject": "Presentation of Google's Irish operations and Dublin Campus and of promotion activities to increase e-commerce success of food-chain companies"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels,Belgium", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Miguel Arias Ca\u00f1ete", "subject": "Energy Union; P\u00e4ris /COP21; ETS review post 2020"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Telmo Baltazar", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "University of Cambridge Institute for Sustainability Leadership (CISL)", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels,Belgium", "key": 1, "date": "17/03/2015", "id": "University of Cambridge Institute for Sustainability Leadership (CISL)", "subject": "Energy Union; P\u00e4ris /COP21; ETS review post 2020"}], [{"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Mills Wade Angela", "subject": "Digital Single Market and Copyright"}], [{"weight": 0.44679487176, "locale": "Helsinki", "key": 0, "date": "13/03/2015", "id": "Vihri\u00e4l\u00e4 Vesa", "subject": "Recent economic developments in the Euro-Zone"}, {"weight": 0.46431623926247867, "locale": "Helsinki", "key": 1, "date": "13/03/2015", "id": "Vihri\u00e4l\u00e4 Vesa", "subject": "Recent economic developments in the Euro-Zone"}], [{"weight": 0.06289721674392285, "locale": "Barcelona", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "H\u00f6ttges Timotheus", "subject": "DSM, TSM"}, {"weight": 0.14151873767382642, "locale": "Barcelona", "key": 1, "date": "02/03/2015", "id": "H\u00f6ttges Timotheus", "subject": "TSM"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/03/2015", "id": "Lewis Simon", "subject": "Discussion on the study on the impact of NSFR on capital markets"}], [{"weight": 0.62820512818, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "Sluimers Dirk Marinus", "subject": "Asset management issues"}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Mijs Wim", "subject": "EU fiscal policy"}], [{"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "10/03/2015", "id": "Willis  Simon", "subject": "Meeting with Filippo Addari"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "European Federation of Food, Agriculture and Tourism Trade Unions (EFFAT)", "subject": "Tax Transparency Package"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Antoine Kasel", "subject": "Tax Transparency Package"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "Ewer Wolfgang", "subject": "Justice and Home affairs, better regulation, transparency"}], [{"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Miguel Ceballos Bar\u00f3n", "subject": "Music industry in the EU and US"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "03/03/2015", "id": "Miguel Ceballos Bar\u00f3n", "subject": "Accounting standards in trade negotiations"}], [{"weight": 0.5515170940325214, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Ar\u016bnas Vin\u010di\u016bnas", "subject": "Xyllela"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/03/2015", "id": "Annika Nowak", "subject": "Falsified medicines"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "02/03/2015", "id": "Annika Nowak", "subject": "Access to innovative medicine"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "02/03/2015", "id": "Annika Nowak", "subject": "Implementation of common logo for online pharmacies"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "02/03/2015", "id": "Annika Nowak", "subject": "Implementation of common logo for online pharmacies"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "02/03/2015", "id": "Annika Nowak", "subject": "Implementation of common logo for online pharmacies"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "02/03/2015", "id": "Annika Nowak", "subject": "Smoke free policy"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "02/03/2015", "id": "Annika Nowak", "subject": "Smoke free policy"}, {"weight": 0.5603221564904076, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "Moll Nathalie", "subject": "Healthcare (personalised medicine which will be a priority of the LU Presidency, Biosimilars, Advanced Therapy Medicinal Products (ATMPs), Health Technology Assessment (HTA) and GMO'S"}, {"weight": 0.5603221564904076, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "Berteletti  Florence", "subject": "Smoke free policy"}, {"weight": 0.4674687705652038, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Nathalie Chaze", "subject": "GMO & PESTICIDES"}, {"weight": 0.4674687705652038, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "17/03/2015", "id": "Nathalie Chaze", "subject": "BISPHENOL A"}, {"weight": 0.4674687705652038, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "02/03/2015", "id": "Nathalie Chaze", "subject": "Healthcare (personalised medicine which will be a priority of the LU Presidency, Biosimilars, Advanced Therapy Medicinal Products (ATMPs), Health Technology Assessment (HTA) and GMO'S"}, {"weight": 0.4674687705652038, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "02/03/2015", "id": "Nathalie Chaze", "subject": "EU POLICY ON PESTICIDES"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Paula Duarte Gaspar", "subject": "EU ACTION ON TB; POSSIBILITIES TO RAISE PROFILE OF WORK ON TB"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "19/03/2015", "id": "Paula Duarte Gaspar", "subject": "Chronic Disease - EU Action"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "18/03/2015", "id": "Paula Duarte Gaspar", "subject": "Nutrition; UNESDA Contribution to the EU platform for action on diet, food reformulation"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "18/03/2015", "id": "Paula Duarte Gaspar", "subject": "Nutrition; UNESDA Contribution to the EU platform for action on diet, food reformulation"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "06/03/2015", "id": "Paula Duarte Gaspar", "subject": "EU ACTION ON CANCER INCLUDING INO ON ON-GOING JOINNT ACTIONS AND THE CANCER CODE, Possibilites of further co-operation & Tobacco"}, {"weight": 0.5603221564904076, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "Bocquet Jean-Charles", "subject": "EU POLICY ON PESTICIDES"}, {"weight": 0.5603221564904076, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Liu Joanne", "subject": "EU ACTION ON TB; POSSIBILITIES TO RAISE PROFILE OF WORK ON TB"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Marco Valletta", "subject": "The role of the EU in the area of food safety"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "03/03/2015", "id": "Marco Valletta", "subject": "Animal Health and Welfare, Food Security"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "03/03/2015", "id": "Marco Valletta", "subject": "Welfare Petition"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "03/03/2015", "id": "Marco Valletta", "subject": "Animal Health and Welfare, Food Security"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "02/03/2015", "id": "Marco Valletta", "subject": "Waste commitment (together with CAB Vella)"}, {"weight": 0.5603221564904076, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Renshaw Nina", "subject": "Chronic Disease - EU Action"}, {"weight": 0.5603221564904076, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/03/2015", "id": "Yared Wendy", "subject": "EU ACTION ON CANCER INCLUDING INO ON ON-GOING JOINNT ACTIONS AND THE CANCER CODE, Possibilites of further co-operation & Tobacco"}], [{"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "FIA Europe (FIA Europe)", "subject": "Meeting with FIA"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Meeting with FIA"}], [{"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "05/03/2015", "id": "Himes Wes", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.5922550952986225, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Blakemore John", "subject": "EU retail policy and cross-border e-commerce"}, {"weight": 0.5922550952986225, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Boeck Jens", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.5922550952986225, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/03/2015", "id": "Konsentio ApS (Konsentio)", "subject": "Industrial Policy"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Longworth John", "subject": "Current EU business"}, {"weight": 0.5922550952986225, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "Adams Timothy", "subject": "SME Financing"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Oka Shinichiro", "subject": "Automotive sector in Europe"}, {"weight": 0.5963116370645808, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Garamszegi Gabor", "subject": "Future of EU alcohol policy"}, {"weight": 0.5922550952986225, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Kerber Dr. Markus", "subject": "European industry policy"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "05/03/2015", "id": "PALLEZ St\u00e9phane", "subject": "Gambling in France"}, {"weight": 0.5949594564759281, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Moore Celia", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.5922550952986225, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Mulders Jaap", "subject": "Union Customs Code"}, {"weight": 0.5621690773560081, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "11/03/2015", "id": "Hudson Ian", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.5266743370587825, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "11/03/2015", "id": "Poisson Gregoire", "subject": "EU Postal Sector"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Current EU business"}, {"weight": 0.5922550952986225, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "23/03/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Union Customs Code"}, {"weight": 0.5922550952986225, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "19/03/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "European industry policy"}, {"weight": 0.5922550952986225, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "18/03/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.5922550952986225, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "16/03/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "EU retail policy and cross-border e-commerce"}, {"weight": 0.5922550952986225, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "12/03/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "SME Financing"}, {"weight": 0.5621690773560081, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "11/03/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.5266743370587825, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 7, "date": "11/03/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "EU Postal Sector"}, {"weight": 0.5922550952986225, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 8, "date": "09/03/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Industrial Policy"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 9, "date": "05/03/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Gambling in France"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 10, "date": "05/03/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.5963116370645808, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 11, "date": "04/03/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Future of EU alcohol policy"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 12, "date": "03/03/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Automotive sector in Europe"}, {"weight": 0.5949594564759281, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 13, "date": "03/03/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Introductory meeting"}], [{"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "European Barge Union (EBU)", "subject": "Opening remarks: EBU Conference"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Opening remarks: EBU Conference"}], [{"weight": 0.32818869164618014, "locale": "BXL, Berlaymont", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Schwannecke Holger", "subject": "Europ\u00e4isches Semester"}, {"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "11/03/2015", "id": "Schwannecke Holger", "subject": "EU environment policies"}, {"weight": 0.5807363576147961, "locale": "office RF", "key": 2, "date": "02/03/2015", "id": "Schwannecke Holger", "subject": "Vertiefung der Wirtschafts- und W\u00e4hrungsunion und Europ\u00e4isches Semester"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "13/03/2015", "id": "Schwannecke Holger", "subject": "Youth policy"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "04/03/2015", "id": "Schwannecke Holger", "subject": "Youth policy"}], [{"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "Eduard Hulicius", "subject": "Protection of consumers in the field of second hand cars"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "Car-Pass asbl (Car-Pass)", "subject": "Protection of consumers in the field of second hand cars"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 8/275", "key": 0, "date": "10/03/2015", "id": "Falcioni Paolo", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "10/03/2015", "id": "Falcioni Paolo", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.3781985535529849, "locale": "BERL 10/390", "key": 2, "date": "02/03/2015", "id": "Falcioni Paolo", "subject": "Emplyment Policy: Skills"}, {"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "23/03/2015", "id": "Falcioni Paolo", "subject": "Consumer product safety and long-term planning"}, {"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "26/03/2015", "id": "Falcioni Paolo", "subject": "Meeting with M. Falcioni"}], [{"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Berlaymont office, Brussels", "key": 0, "date": "09/03/2015", "id": "European Association of Research and Technology Organisations (EARTO)", "subject": "Synergies between EU funds, smart specialisation"}, {"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "30/03/2015", "id": "European Association of Research and Technology Organisations (EARTO)", "subject": "Meeting with the President of EARTO"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Berlaymont office, Brussels", "key": 0, "date": "09/03/2015", "id": "Jan Miko\u0142aj Dzi\u0119cio\u0142owski", "subject": "Synergies between EU funds, smart specialisation"}, {"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "Meeting with the President of EARTO"}], [{"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "McKinsey & Company, Inc. (McKinsey)", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Inge Bernaerts", "subject": "Closing the Circle project"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Machiels", "subject": "Closing the Circle project"}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "11/03/2015", "id": "SKEHAN  PAUL", "subject": "Future perspectives on matter of taxation of alcohol"}], [{"weight": 0.4473109795810717, "locale": "Brussels-Belgium", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Aubron Denis", "subject": "Juncker Plan"}, {"weight": 0.4473109795810717, "locale": "Brussels - Belgium", "key": 0, "date": "05/03/2015", "id": "European Secure Parking Organization (ESPORG)", "subject": "Safe parking sites"}, {"weight": 0.4473109795810717, "locale": "Brussels - Belgium", "key": 1, "date": "05/03/2015", "id": "European Secure Parking Organization (ESPORG)", "subject": "Safe parking sites"}, {"weight": 0.4473109795810717, "locale": "Brussels - Belgium", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Stefa\u0144ski Dariusz", "subject": "Logistics"}, {"weight": 0.4473109795810717, "locale": "Brussels - belgium", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Lundstedt Martin", "subject": "Logistics"}, {"weight": 0.4473109795810717, "locale": "Brussels-Belgium", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Juncker Plan"}, {"weight": 0.4473109795810717, "locale": "Brussels - Belgium", "key": 1, "date": "16/03/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Logistics"}, {"weight": 0.4473109795810717, "locale": "Brussels - Belgium", "key": 2, "date": "05/03/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Safe parking sites"}, {"weight": 0.4473109795810717, "locale": "Brussels - Belgium", "key": 3, "date": "05/03/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Safe parking sites"}, {"weight": 0.4473109795810717, "locale": "Brussels - Belgium", "key": 4, "date": "04/03/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Logistics"}, {"weight": 0.4473109795810717, "locale": "Brussels - belgium", "key": 5, "date": "04/03/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Logistics"}, {"weight": 0.4473109795810717, "locale": "Brussels - Belgium", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Sierat Peter H.P.", "subject": "Logistics"}], [{"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "World Economic Forum", "subject": "World Economic Forum\u2019s Europe programme"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "18/03/2015", "id": "World Economic Forum", "subject": "World Economic Forum\u2019s Europe programme"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "18/03/2015", "id": "World Economic Forum", "subject": "World Economic Forum\u2019s Europe programme"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "18/03/2015", "id": "World Economic Forum", "subject": "World Economic Forum\u2019s Europe programme"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "18/03/2015", "id": "World Economic Forum", "subject": "World Economic Forum\u2019s Europe programme"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "18/03/2015", "id": "World Economic Forum", "subject": "World Economic Forum\u2019s Europe programme"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "18/03/2015", "id": "World Economic Forum", "subject": "World Economic Forum\u2019s Europe programme"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 7, "date": "18/03/2015", "id": "World Economic Forum", "subject": "World Economic Forum\u2019s Europe programme"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 8, "date": "18/03/2015", "id": "World Economic Forum", "subject": "World Economic Forum\u2019s Europe programme"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 9, "date": "18/03/2015", "id": "World Economic Forum", "subject": "World Economic Forum\u2019s Europe programme"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 10, "date": "18/03/2015", "id": "World Economic Forum", "subject": "World Economic Forum\u2019s Europe programme"}, {"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Brussels", "key": 11, "date": "18/03/2015", "id": "World Economic Forum", "subject": "Meeting with World Economic Forum"}, {"weight": 0.4677136752073504, "locale": "Brussels", "key": 12, "date": "18/03/2015", "id": "World Economic Forum", "subject": "Meeting with World Economic Forum"}, {"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "Meeting with World Economic Forum"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "World Economic Forum\u2019s Europe programme"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "18/03/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "World Economic Forum\u2019s Europe programme"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "18/03/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "World Economic Forum\u2019s Europe programme"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "18/03/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "World Economic Forum\u2019s Europe programme"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "18/03/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "World Economic Forum\u2019s Europe programme"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "18/03/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "World Economic Forum\u2019s Europe programme"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "18/03/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "World Economic Forum\u2019s Europe programme"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 7, "date": "18/03/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "World Economic Forum\u2019s Europe programme"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 8, "date": "18/03/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "World Economic Forum\u2019s Europe programme"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 9, "date": "18/03/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "World Economic Forum\u2019s Europe programme"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 10, "date": "18/03/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "World Economic Forum\u2019s Europe programme"}, {"weight": 0.4677136752073504, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Ant\u00f3nio Vicente", "subject": "Meeting with World Economic Forum"}], [{"weight": 0.14875, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Goyens Monique", "subject": "Better regulation"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 8/275", "key": 1, "date": "23/03/2015", "id": "Goyens Monique", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.59717948721, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "26/03/2015", "id": "Goyens Monique", "subject": "EU Consumer affairs"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "23/03/2015", "id": "Goyens Monique", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.567225509554234, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "Cuthbert David", "subject": "Implementation of the CFP (allocation of quotas; role and representation of small-scale, low impact, artisanal fishers' organisations)"}], [{"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Agriculture Issues"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "23/03/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Agriculture Issues"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "23/03/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Agriculture Issues"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "23/03/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Agriculture Issues"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "23/03/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Agriculture Issues"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "23/03/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Agriculture Issues"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "23/03/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Agriculture Issues"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "23/03/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Agriculture Issues"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "23/03/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Agriculture Issues"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "23/03/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Agriculture Issues"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "23/03/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Agriculture Issues"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 11, "date": "23/03/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Agriculture Issues"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "ABP Food Group", "subject": "Agriculture Issues"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "23/03/2015", "id": "ABP Food Group", "subject": "Agriculture Issues"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "23/03/2015", "id": "ABP Food Group", "subject": "Agriculture Issues"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "23/03/2015", "id": "ABP Food Group", "subject": "Agriculture Issues"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "23/03/2015", "id": "ABP Food Group", "subject": "Agriculture Issues"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "23/03/2015", "id": "ABP Food Group", "subject": "Agriculture Issues"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "23/03/2015", "id": "ABP Food Group", "subject": "Agriculture Issues"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "23/03/2015", "id": "ABP Food Group", "subject": "Agriculture Issues"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "23/03/2015", "id": "ABP Food Group", "subject": "Agriculture Issues"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "23/03/2015", "id": "ABP Food Group", "subject": "Agriculture Issues"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "23/03/2015", "id": "ABP Food Group", "subject": "Agriculture Issues"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 11, "date": "23/03/2015", "id": "ABP Food Group", "subject": "Agriculture Issues"}], [{"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Fair Trials Europe (FTE)", "subject": "Presentation of the activities of Fair Trails to the cabinet"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Isabelle Perignon", "subject": "Presentation of the activities of Fair Trails to the cabinet"}], [{"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/03/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "Intro meeting"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/03/2015", "id": "The EU Vegetable Oil and Proteinmeal Industry (FEDIOL)", "subject": "Intro meeting"}], [{"weight": 0.2937689020494313, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "05/03/2015", "id": "Porter Toby", "subject": "Issues related to ageing population in development countries."}, {"weight": 0.24814266929040762, "locale": "Brussels - Commissioner's office", "key": 1, "date": "05/03/2015", "id": "Porter Toby", "subject": "Needs of older people in disasters and humanitarian crises"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "UNI\u00d3N DE PEQUE\u00d1OS AGRICULTORES (UPA)", "subject": "Priorities for UPA:simplification, equilibrate the bargaining power of the farmers, support to producer organisations, solution to the Russian embargo, a TTIP negotiation that privileges content to speed, support to young farmers and support to the role of women in agriculture."}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Cristina Rueda Catry", "subject": "Priorities for UPA:simplification, equilibrate the bargaining power of the farmers, support to producer organisations, solution to the Russian embargo, a TTIP negotiation that privileges content to speed, support to young farmers and support to the role of women in agriculture."}], [{"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "CHAILLE Alain", "subject": "E-commerce and delivery services in Trade Negotiations"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Christian Linder", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Industriegewerkschaft Metall (IG Metall)", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "17/03/2015", "id": "Industriegewerkschaft Metall (IG Metall)", "subject": "Trade Defence Policy China case"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "17/03/2015", "id": "Industriegewerkschaft Metall (IG Metall)", "subject": "Trade Defence Policy China case"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Nele Eichhorn", "subject": "Trade Defence Policy China case"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Maria \u00c5senius", "subject": "Trade Defence Policy China case"}], [{"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission - BERL", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "Kemmer Dr. Michael", "subject": "Banking markets developments"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission \u2013Brussels (Berlaymont)", "key": 0, "date": "06/03/2015", "id": "Buchholz Prof. Dr. Liane", "subject": "Capital Markets Union- European Semester"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission \u2013Brussels (Berlaymont)", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "H\u00e4k\u00e4mies Jyri", "subject": "Taxation"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission: Berlaymont", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Schackmann-Fallis Dr. Karl-Peter", "subject": "European Semester"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission \u2013Brussels (Berlaymont)", "key": 1, "date": "06/03/2015", "id": "Schackmann-Fallis Dr. Karl-Peter", "subject": "Banking regulatory issues \u2013 European semester"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission - Berlaymont", "key": 0, "date": "31/03/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Banking regulation, in particular Bank Structural reform and payments"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission: Berlaymont", "key": 1, "date": "26/03/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "European Semester"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission - Berlaymont", "key": 2, "date": "24/03/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "EU and Russia relations and other external affairs matters such as relations with China and the BRICS, and how this may impact on the SWIFT infrastructure and service participation in global financial structures/markets in the future"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Hotel Royal Windsor - Brussels", "key": 3, "date": "19/03/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Keynote speech at the ESBG Retail Banking conference"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission \u2013Brussels (Berlaymont)", "key": 4, "date": "06/03/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Banking regulatory issues \u2013 European semester"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission \u2013Brussels (Berlaymont)", "key": 5, "date": "06/03/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Capital Markets Union- European Semester"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission \u2013Brussels (Berlaymont)", "key": 6, "date": "04/03/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Presentation of Austrian saving banks"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission \u2013Brussels (Berlaymont)", "key": 7, "date": "04/03/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Banking regulatory issues \u2013 Capital banking structure \u2013 Financing of the economy"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission \u2013Brussels (Berlaymont)", "key": 8, "date": "03/03/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Taxation"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission - BERL", "key": 9, "date": "02/03/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Banking markets developments"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission - Berlaymont", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Leibbrandt Gottfried", "subject": "EU and Russia relations and other external affairs matters such as relations with China and the BRICS, and how this may impact on the SWIFT infrastructure and service participation in global financial structures/markets in the future"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission \u2013Brussels (Berlaymont)", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Ghizzoni Federico", "subject": "Banking regulatory issues \u2013 Capital banking structure \u2013 Financing of the economy"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "Hotel Royal Windsor - Brussels", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "DE NOOSE Chris", "subject": "Keynote speech at the ESBG Retail Banking conference"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission \u2013Brussels (Berlaymont)", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "IKRATH Mag. Michael", "subject": "Presentation of Austrian saving banks"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission - Berlaymont", "key": 0, "date": "31/03/2015", "id": "Barbat-Layani Marie-Anne", "subject": "Banking regulation, in particular Bank Structural reform and payments"}], [{"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Miguel Ceballos Bar\u00f3n", "subject": "Music industry in the EU and US"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Spotify AB", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "18/03/2015", "id": "Spotify AB", "subject": "Music industry in the EU and US"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "18/03/2015", "id": "Spotify AB", "subject": "Digital Single Market and Consumer Protection files"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Pauline Rouch", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Simona Constantin", "subject": "Digital Single Market and Consumer Protection files"}], [{"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Joseph Anne", "subject": "Digital Single Market and Copyright"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 10/286", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Polman Paul", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "25/03/2015", "id": "Polman Paul", "subject": "Circular economy"}], [{"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "05/03/2015", "id": "Neven Mimica", "subject": "The inclusion of persons with disabilities in lower and middle income countries through Commissioner\u2019s work over the next 5 years."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "05/03/2015", "id": "Neven Mimica", "subject": "The inclusion of persons with disabilities in lower and middle income countries through Commissioner\u2019s work over the next 5 years."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "05/03/2015", "id": "Neven Mimica", "subject": "The inclusion of persons with disabilities in lower and middle income countries through Commissioner\u2019s work over the next 5 years."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "05/03/2015", "id": "Neven Mimica", "subject": "The inclusion of persons with disabilities in lower and middle income countries through Commissioner\u2019s work over the next 5 years."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "05/03/2015", "id": "Neven Mimica", "subject": "The inclusion of persons with disabilities in lower and middle income countries through Commissioner\u2019s work over the next 5 years."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "05/03/2015", "id": "Neven Mimica", "subject": "The inclusion of persons with disabilities in lower and middle income countries through Commissioner\u2019s work over the next 5 years."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "05/03/2015", "id": "Neven Mimica", "subject": "The inclusion of persons with disabilities in lower and middle income countries through Commissioner\u2019s work over the next 5 years."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 7, "date": "05/03/2015", "id": "Neven Mimica", "subject": "The inclusion of persons with disabilities in lower and middle income countries through Commissioner\u2019s work over the next 5 years."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 8, "date": "05/03/2015", "id": "Neven Mimica", "subject": "The inclusion of persons with disabilities in lower and middle income countries through Commissioner\u2019s work over the next 5 years."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 9, "date": "05/03/2015", "id": "Neven Mimica", "subject": "The inclusion of persons with disabilities in lower and middle income countries through Commissioner\u2019s work over the next 5 years."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 10, "date": "05/03/2015", "id": "Neven Mimica", "subject": "The inclusion of persons with disabilities in lower and middle income countries through Commissioner\u2019s work over the next 5 years."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "05/03/2015", "id": "European Disability Forum (EDF)", "subject": "The inclusion of persons with disabilities in lower and middle income countries through Commissioner\u2019s work over the next 5 years."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "05/03/2015", "id": "European Disability Forum (EDF)", "subject": "The inclusion of persons with disabilities in lower and middle income countries through Commissioner\u2019s work over the next 5 years."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "05/03/2015", "id": "European Disability Forum (EDF)", "subject": "The inclusion of persons with disabilities in lower and middle income countries through Commissioner\u2019s work over the next 5 years."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "05/03/2015", "id": "European Disability Forum (EDF)", "subject": "The inclusion of persons with disabilities in lower and middle income countries through Commissioner\u2019s work over the next 5 years."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "05/03/2015", "id": "European Disability Forum (EDF)", "subject": "The inclusion of persons with disabilities in lower and middle income countries through Commissioner\u2019s work over the next 5 years."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "05/03/2015", "id": "European Disability Forum (EDF)", "subject": "The inclusion of persons with disabilities in lower and middle income countries through Commissioner\u2019s work over the next 5 years."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "05/03/2015", "id": "European Disability Forum (EDF)", "subject": "The inclusion of persons with disabilities in lower and middle income countries through Commissioner\u2019s work over the next 5 years."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 7, "date": "05/03/2015", "id": "European Disability Forum (EDF)", "subject": "The inclusion of persons with disabilities in lower and middle income countries through Commissioner\u2019s work over the next 5 years."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 8, "date": "05/03/2015", "id": "European Disability Forum (EDF)", "subject": "The inclusion of persons with disabilities in lower and middle income countries through Commissioner\u2019s work over the next 5 years."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 9, "date": "05/03/2015", "id": "European Disability Forum (EDF)", "subject": "The inclusion of persons with disabilities in lower and middle income countries through Commissioner\u2019s work over the next 5 years."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 10, "date": "05/03/2015", "id": "European Disability Forum (EDF)", "subject": "The inclusion of persons with disabilities in lower and middle income countries through Commissioner\u2019s work over the next 5 years."}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Maria Elena Scoppio", "subject": "Preparation of Commissioner's participation in European Business Summit"}, {"weight": 0.758974359, "locale": "Brussels, Berlaymont", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "European Business Summit Network (EBS)", "subject": "Upcoming events"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "03/03/2015", "id": "European Business Summit Network (EBS)", "subject": "Preparation of Commissioner's participation in European Business Summit"}, {"weight": 0.758974359, "locale": "Brussels, Berlaymont", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Sandra Kramer", "subject": "Upcoming events"}], [{"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "Annika Nowak", "subject": "Access to innovative medicine"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "Pfizer Inc. (PFE)", "subject": "Access to innovative medicine"}], [{"weight": 0.14875, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "WATES JEREMY", "subject": "Better regulation"}, {"weight": 0.3768080210041584, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "23/03/2015", "id": "WATES JEREMY", "subject": "TTIP and Environment"}, {"weight": 0.3768080210041584, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "23/03/2015", "id": "WATES JEREMY", "subject": "TTIP; Environment; Transport"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "10/03/2015", "id": "WATES JEREMY", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "05/03/2015", "id": "Himes Wes", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.49388395793886253, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Krawczyk Stefan", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.49388395793886253, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "von Abendroth Max", "subject": "Intro meeting"}, {"weight": 0.49388395793886253, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/03/2015", "id": "Sawyer Geoff", "subject": "Intro meeting"}, {"weight": 0.49388395793886253, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Intro meeting"}, {"weight": 0.5266743370587825, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "11/03/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "EU Postal Sector"}, {"weight": 0.49388395793886253, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "06/03/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Intro meeting"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "05/03/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.49388395793886253, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "05/03/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Intro meeting"}, {"weight": 0.49388395793886253, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "04/03/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.49388395793886253, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "03/03/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.49388395793886253, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/03/2015", "id": "KIC InnoEnergy", "subject": "Intro meeting"}, {"weight": 0.49388395793886253, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Wend Dr. Rainer", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.5266743370587825, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "11/03/2015", "id": "Poisson Gregoire", "subject": "EU Postal Sector"}], [{"weight": 0.44679487176, "locale": "VP`s office 10/041", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Men\u0123elsone L\u012bga", "subject": "Social dialogue with Latvia and Employers\u2019 Confederation of Latvia (Vitalijs Gavrilovs, President)"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Munich", "key": 0, "date": "31/03/2015", "id": "Wanka Irina", "subject": "Copyright"}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/03/2015", "id": "Maria Elena Scoppio", "subject": "VAT and e-publications"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "Pauline Rouch", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "European Newspaper Publishers' Association (ENPA)", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "09/03/2015", "id": "European Newspaper Publishers' Association (ENPA)", "subject": "VAT and e-publications"}], [{"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Gruet Remi", "subject": "Meeting with the CEO"}], [{"weight": 0.283612754777117, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Caserta Angelo", "subject": "REFIT of Nature Legislation"}], [{"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "European Cyclists' Federation (ECF)", "subject": "Issues discussed"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "30/03/2015", "id": "European Cyclists' Federation (ECF)", "subject": "Meeting with ECF"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 2, "date": "24/03/2015", "id": "European Cyclists' Federation (ECF)", "subject": "Issues discussed"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "Nikolaus von Peter", "subject": "Meeting with ECF"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 1, "date": "24/03/2015", "id": "Nikolaus von Peter", "subject": "Issues discussed"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Issues discussed"}], [{"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Jocelyn Fajardo", "subject": "Meeting with BLS"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "BLS", "subject": "Meeting with BLS"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Madrid, Spain", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Trans Adriatic Pipeline (TAP)", "subject": "Trans Adriatic Pipeline Project"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Madrid, Spain", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Miguel Arias Ca\u00f1ete", "subject": "Trans Adriatic Pipeline Project"}], [{"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/03/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "Intro meeting"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "C\u00e9cile Billaux", "subject": "Medical device and TTIP"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "04/03/2015", "id": "C\u00e9cile Billaux", "subject": "Medical device & TTIP"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Medtronic (MDT)", "subject": "Medical device and TTIP"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "04/03/2015", "id": "Medtronic (MDT)", "subject": "Medical device & TTIP"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "05/03/2015", "id": "Medtronic (MDT)", "subject": "Intro meeting"}], [{"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels/BE", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Bunce Peter", "subject": "General Aviation Manufacturers Association (GAMA)"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "BERL 8/39", "key": 1, "date": "17/03/2015", "id": "Bunce Peter", "subject": "Aviation issues"}, {"weight": 0.4503747534269132, "locale": "Brussels/BE", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "FIPRA International Limited (FIPRA)", "subject": "Adam Goldstein CLIA"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels/BE", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Gonz\u00e1lez S\u00e1nchez Ignacio", "subject": "Ignacio Gonzalez Sanchez ENAIRE"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels/BE", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "European Cockpit Association (ECA)"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels/BE", "key": 1, "date": "18/03/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "BDL German Aviation Association"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels/BE", "key": 2, "date": "17/03/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "General Aviation Manufacturers Association (GAMA)"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels/BE", "key": 3, "date": "17/03/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Ignacio Gonzalez Sanchez ENAIRE"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "BERL 8/39", "key": 4, "date": "17/03/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Aviation issues"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels/BE", "key": 5, "date": "16/03/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "MR De Vroey AeroSpace and Defence Industries Association of Europe"}, {"weight": 0.4503747534269132, "locale": "Brussels/BE", "key": 6, "date": "03/03/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Adam Goldstein CLIA"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels/BE", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "von Schoppenthau Philip", "subject": "European Cockpit Association (ECA)"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels/BE", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "von Randow Matthias", "subject": "BDL German Aviation Association"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels/BE", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Pie Jan", "subject": "MR De Vroey AeroSpace and Defence Industries Association of Europe"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Coppey Pierre", "subject": "Transport"}], [{"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/03/2015", "id": "European Union National Institutes for Culture (EUNIC)", "subject": "Operational cooperation between EUNIC and the Cabinet"}, {"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/03/2015", "id": "Adrienn Kiraly", "subject": "Operational cooperation between EUNIC and the Cabinet"}], [{"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Summer Rene", "subject": "Data protection and international data transfer"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "POZA LLORENTE JAVIER", "subject": "Priorities for UPA:simplification, equilibrate the bargaining power of the farmers, support to producer organisations, solution to the Russian embargo, a TTIP negotiation that privileges content to speed, support to young farmers and support to the role of women in agriculture."}], [{"weight": 0.698739316190299, "locale": "Riga, Latvia", "key": 0, "date": "27/03/2015", "id": "Verschueren Christian", "subject": "Hungarian retail"}, {"weight": 0.698739316190299, "locale": "Riga, Latvia", "key": 1, "date": "27/03/2015", "id": "Verschueren Christian", "subject": "Hungarian retail"}, {"weight": 0.698739316190299, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "11/03/2015", "id": "Verschueren Christian", "subject": "Potential meeting with Commissioner Bienkowska"}, {"weight": 0.698739316190299, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "11/03/2015", "id": "Verschueren Christian", "subject": "Potential meeting with Commissioner Bienkowska"}, {"weight": 0.698739316190299, "locale": "Paris, France", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Gattaz Pierre", "subject": "Single Market Strategy; European Industrial Policy"}, {"weight": 0.698739316190299, "locale": "Paris, France", "key": 1, "date": "24/03/2015", "id": "Gattaz Pierre", "subject": "Single Market Strategy; European Industrial Policy"}, {"weight": 0.698739316190299, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "13/03/2015", "id": "Fuchs Marco", "subject": "Copernicus, Galileo"}, {"weight": 0.698739316190299, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "13/03/2015", "id": "Fuchs Marco", "subject": "Copernicus, Galileo"}, {"weight": 0.649553747510419, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/03/2015", "id": "Mandery Hubert", "subject": "Competitiveness - Energy - Trade"}, {"weight": 0.698739316190299, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "13/03/2015", "id": "Mandery Hubert", "subject": "Competitiveness, energy and trade issues"}, {"weight": 0.698739316190299, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "13/03/2015", "id": "Mandery Hubert", "subject": "Competitiveness, energy and trade issues"}, {"weight": 0.649553747510419, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "13/03/2015", "id": "Mandery Hubert", "subject": "Energy, Competitiveness, Trade"}, {"weight": 0.698739316190299, "locale": "Riga, Latvia", "key": 0, "date": "27/03/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Hungarian retail"}, {"weight": 0.698739316190299, "locale": "Riga, Latvia", "key": 1, "date": "27/03/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Hungarian retail"}, {"weight": 0.698739316190299, "locale": "Paris, France", "key": 2, "date": "24/03/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Key Enabling Technologies; Energy Union"}, {"weight": 0.698739316190299, "locale": "Paris, France", "key": 3, "date": "24/03/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Key Enabling Technologies; Energy Union"}, {"weight": 0.698739316190299, "locale": "Paris, France", "key": 4, "date": "24/03/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Single Market Strategy; European Industrial Policy"}, {"weight": 0.698739316190299, "locale": "Paris, France", "key": 5, "date": "24/03/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Single Market Strategy; European Industrial Policy"}, {"weight": 0.649553747510419, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "13/03/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Competitiveness - Energy - Trade"}, {"weight": 0.698739316190299, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 7, "date": "13/03/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Copernicus, Galileo"}, {"weight": 0.698739316190299, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 8, "date": "13/03/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Copernicus, Galileo"}, {"weight": 0.698739316190299, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 9, "date": "13/03/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Competitiveness, energy and trade issues"}, {"weight": 0.698739316190299, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 10, "date": "13/03/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Competitiveness, energy and trade issues"}, {"weight": 0.649553747510419, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 11, "date": "13/03/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Energy, Competitiveness, Trade"}, {"weight": 0.698739316190299, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 12, "date": "11/03/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Potential meeting with Commissioner Bienkowska"}, {"weight": 0.698739316190299, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 13, "date": "11/03/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Potential meeting with Commissioner Bienkowska"}, {"weight": 0.5949594564759281, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 14, "date": "03/03/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.5949594564759281, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Moore Celia", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.698739316190299, "locale": "Paris, France", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Soulmagnon Fran\u00e7ois", "subject": "Key Enabling Technologies; Energy Union"}, {"weight": 0.698739316190299, "locale": "Paris, France", "key": 1, "date": "24/03/2015", "id": "Soulmagnon Fran\u00e7ois", "subject": "Key Enabling Technologies; Energy Union"}], [{"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "European Agency for Special Needs and Inclusive Education", "subject": "Inclusive education in ET 2020 and Europe 2020"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Rodrigo Ballester", "subject": "Inclusive education in ET 2020 and Europe 2020"}], [{"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/03/2015", "id": "Christian Burgsm\u00fcller", "subject": "TTIP"}, {"weight": 0.7536160420083168, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/03/2015", "id": "The European Steel Association (EUROFER)", "subject": "TTIP"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "09/03/2015", "id": "The European Steel Association (EUROFER)", "subject": "Steel sector in China"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "09/03/2015", "id": "The European Steel Association (EUROFER)", "subject": "Steel sector in China"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "05/03/2015", "id": "The European Steel Association (EUROFER)", "subject": "TTIP"}, {"weight": 0.7536160420083168, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/03/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "TTIP"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "09/03/2015", "id": "Miguel Ceballos Bar\u00f3n", "subject": "Steel sector in China"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "09/03/2015", "id": "Miguel Ceballos Bar\u00f3n", "subject": "Steel sector in China"}], [{"weight": 0.39915187377895955, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Piatt Wendy", "subject": "EU Investment Plan, EFSI, Horizon 2020"}, {"weight": 0.39915187377895955, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "EU Investment Plan, EFSI, Horizon 2020"}, {"weight": 0.4000569800725498, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "05/03/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "Meeting with representatives of ISC Intelligence in Science"}, {"weight": 0.4000569800725498, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/03/2015", "id": "ISC Intelligence inScience (ISC)", "subject": "Meeting with representatives of ISC Intelligence in Science"}], [{"weight": 0.6632873109656378, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Fastweb S.p.A.", "subject": "Discussion on EU Electronic Communication Policy"}, {"weight": 0.6632873109656378, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Linsey McCallum", "subject": "Discussion on EU Electronic Communication Policy"}], [{"weight": 0.5807363576147961, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/03/2015", "id": "Freiherr Frank von F\u00fcrstenwerth Dr. J\u00f6rg", "subject": "Economic and financial situation in the EU"}, {"weight": 0.5807363576147961, "locale": "Martin's Hotel, Bruxelles", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Enderlein Henrik", "subject": "Presentation of pilot study on the future of Economic and Monetary Union"}, {"weight": 0.5807363576147961, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/03/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "Economic and financial situation in the EU"}, {"weight": 0.5807363576147961, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "24/03/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "Investment Plan and role of national promotional banks"}, {"weight": 0.5807363576147961, "locale": "Martin's Hotel, Bruxelles", "key": 2, "date": "04/03/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "Presentation of pilot study on the future of Economic and Monetary Union"}, {"weight": 0.5807363576147961, "locale": "Martin's Hotel, Bruxelles", "key": 3, "date": "04/03/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "Presentation of pilot study on the future of Economic and Monetary Union"}, {"weight": 0.5807363576147961, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "04/03/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "Presentation of pilot study on the future of Economic and Monetary Union"}, {"weight": 0.5807363576147961, "locale": "office RF", "key": 5, "date": "02/03/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "Vertiefung der Wirtschafts- und W\u00e4hrungsunion und Europ\u00e4isches Semester"}, {"weight": 0.5807363576147961, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Schr\u00f6der Dr. Ulrich", "subject": "Investment Plan and role of national promotional banks"}, {"weight": 0.5807363576147961, "locale": "office RF", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "Schwannecke Holger", "subject": "Vertiefung der Wirtschafts- und W\u00e4hrungsunion und Europ\u00e4isches Semester"}, {"weight": 0.5807363576147961, "locale": "Martin's Hotel, Bruxelles", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "De Geus Aart Jan", "subject": "Presentation of pilot study on the future of Economic and Monetary Union"}, {"weight": 0.5807363576147961, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "04/03/2015", "id": "De Geus Aart Jan", "subject": "Presentation of pilot study on the future of Economic and Monetary Union"}], [{"weight": 0.4948931624129914, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Wansleben Dr. Martin", "subject": "Work Programme 2015"}], [{"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Future for Religious Heritage (FRH)", "subject": "Preservation of Europe's religious heritage"}, {"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Adrienn Kiraly", "subject": "Preservation of Europe's religious heritage"}], [{"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Pepy Guillaume", "subject": "Meeting with SNCF"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "Mastiaux Frank", "subject": "Presentation of the compnay, Energy Union"}], [{"weight": 0.3233070348716831, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Prof. Dr. Hippler Horst", "subject": "Higher education and research policy"}], [{"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "Puleston Jones Simon", "subject": "Meeting with FIA"}], [{"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "Adams Timothy", "subject": "Digital Single Market, future of finance"}, {"weight": 0.5922550952986225, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "12/03/2015", "id": "Adams Timothy", "subject": "SME Financing"}], [{"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/03/2015", "id": "Annika Nowak", "subject": "Falsified medicines"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/03/2015", "id": "European Association of Euro-Pharmaceutical Companies (EAEPC)", "subject": "Falsified medicines"}], [{"weight": 0.3962524654543294, "locale": "European Commission, Brussels", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "CIP - Confedera\u00e7\u00e3o Empresarial de Portugal (CIP)", "subject": "Exchange of views on Social Dialogue issues, EMU, and Portuguese Business Priorities for Europe 2014-2019"}, {"weight": 0.3962524654543294, "locale": "European Commission, Brussels", "key": 1, "date": "04/03/2015", "id": "CIP - Confedera\u00e7\u00e3o Empresarial de Portugal (CIP)", "subject": "Exchange of views on Social Dialogue issues, EMU, and Portuguese Business Priorities for Europe 2014-2019"}, {"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "04/03/2015", "id": "CIP - Confedera\u00e7\u00e3o Empresarial de Portugal (CIP)", "subject": "Meeting with the President of CIP"}, {"weight": 0.3962524654543294, "locale": "European Commission, Brussels", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Raquel Lucas", "subject": "Exchange of views on Social Dialogue issues, EMU, and Portuguese Business Priorities for Europe 2014-2019"}, {"weight": 0.3962524654543294, "locale": "European Commission, Brussels", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Taneli Lahti", "subject": "Exchange of views on Social Dialogue issues, EMU, and Portuguese Business Priorities for Europe 2014-2019"}, {"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "Meeting with the President of CIP"}], [{"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "DSW (Deutsche Stiftung Weltbevoelkerung) (DSW)", "subject": "R&I on poverty-related diseases"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Eveline Lecoq", "subject": "R&I on poverty-related diseases"}], [{"weight": 0.6647649572715811, "locale": "BERLAYMONT, Brussels", "key": 0, "date": "31/03/2015", "id": "Juraj Nociar", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "Intro meeting"}], [{"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Hatton Ger", "subject": "Copyright rules in context of DSM"}], [{"weight": 0.5166642012167603, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/03/2015", "id": "Bernd Biervert", "subject": "Presentation of Westinghouse"}, {"weight": 0.5166642012167603, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/03/2015", "id": "Manuel Szapiro", "subject": "Presentation of Westinghouse"}, {"weight": 0.5166642012167603, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/03/2015", "id": "Westinghouse Electric UK Holdings Ltd. (Westinghouse)", "subject": "Presentation of Westinghouse"}, {"weight": 0.5166642012167603, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "13/03/2015", "id": "Westinghouse Electric UK Holdings Ltd. (Westinghouse)", "subject": "Presentation of Westinghouse"}], [{"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "FuelsEurope (FuelsEurope)", "subject": "Effects on fuel industry of EU environmental / climate policies"}, {"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "J\u00fcrgen M\u00fcller", "subject": "Effects on fuel industry of EU environmental / climate policies"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Richard St\u00e9phane", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Silverstein Mark", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "24/03/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "18/03/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "17/03/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "17/03/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "17/03/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "12/03/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "12/03/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 8, "date": "03/03/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Scarafia Barbara", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Le Mou\u00ebl Yves", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Zimmermann Rob", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "von Abendroth Max", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Spiller Thomas", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Cousins Jill", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "Cunningham Francine", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Bennett Jack", "subject": "Financial Services Policy"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Leithner Dr. Stephan", "subject": "Financial Services Policy"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Financial Services Policy"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "25/03/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Financial Services Policy"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "25/03/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Financial Services Policy"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Mason Gerald", "subject": "Financial Services Policy"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "SMITH Pat", "subject": "TTIP, simplification, rural development, climate change"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "03/03/2015", "id": "SMITH Pat", "subject": "TTIP, simplification, rural development, climate change"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "European Federation of Origin Wines (EFOW)", "subject": "Protection of geographical vidications online"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "04/03/2015", "id": "European Federation of Origin Wines (EFOW)", "subject": "ICANN, Geographical Indications, protection and bilateral agreement, labelling and promotion"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Cristina Rueda Catry", "subject": "ICANN, Geographical Indications, protection and bilateral agreement, labelling and promotion"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "Protection of geographical vidications online"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 8/275", "key": 0, "date": "11/03/2015", "id": "te Bos Jan", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "11/03/2015", "id": "te Bos Jan", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "BERL", "key": 2, "date": "11/03/2015", "id": "te Bos Jan", "subject": "Circular Economy and Resource Efficiency in the Construction Sector"}], [{"weight": 0.5673175542705867, "locale": "BERLAYMONT, Brussels", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Schmidt Barbara", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.5673175542705867, "locale": "BERLAYMONT, Brussels", "key": 1, "date": "04/03/2015", "id": "Schmidt Barbara", "subject": "Energy Union"}], [{"weight": 0.5560470085373505, "locale": "Brussels, Beligum", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "Segre Magdalena", "subject": "Dinner debate to present FRIDE's annual publication - Challenges for European Foreign Policy in 2015 : How others deal with disorder"}], [{"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "THIRAN Guy", "subject": "Meeting with the Director of Eurometaux"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 8/275", "key": 0, "date": "11/03/2015", "id": "Sarah Nelen", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "BERL", "key": 0, "date": "11/03/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "Future of the Circular Economy Package and the UK end of waste protocol"}], [{"weight": 0.4473109795810717, "locale": "Brussels - Belgium", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "D\u00e9sir\u00e9e Oen", "subject": "Logistics"}, {"weight": 0.4473109795810717, "locale": "Brussels - Belgium", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Transport en Logistiek Nederland (TLN)", "subject": "Logistics"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Handelsverband Deutschland (HDE)", "subject": "DSM, digital economy"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "DSM, digital economy"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union follow up: digital agenda and energy efficiency"}, {"weight": 0.5166642012167603, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "13/03/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Presentation of Westinghouse"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "09/03/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/03/2015", "id": "Buchel Christian", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Higgins John", "subject": "Energy Union follow up: digital agenda and energy efficiency"}, {"weight": 0.5166642012167603, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/03/2015", "id": "Brachet Yves", "subject": "Presentation of Westinghouse"}], [{"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Jocelyn Fajardo", "subject": "Meeting representatives of Groupe G7"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "GROUPE G7", "subject": "Meeting representatives of Groupe G7"}], [{"weight": 0.644038461545, "locale": "Barcelona", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "Schaart Afke", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Berlaymont, Bruxelles", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "LAVASELLI MAURO", "subject": "Group presentation"}], [{"weight": 0.4473109795810717, "locale": "Brussels - Belgium", "key": 0, "date": "05/03/2015", "id": "D\u00e9sir\u00e9e Oen", "subject": "Safe parking sites"}, {"weight": 0.4473109795810717, "locale": "Brussels - Belgium", "key": 1, "date": "05/03/2015", "id": "D\u00e9sir\u00e9e Oen", "subject": "Safe parking sites"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/03/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Securitisation/Capital Markets Union"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "26/03/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Markets in Financial Instruments Directive"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "24/03/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Capital Markets Union"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "19/03/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Capital Markets Union"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "19/03/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "European Market Infrastructure Regulation (EMIR)"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Bridge Charles", "subject": "Markets in Financial Instruments Directive"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Hemsley Mark", "subject": "Capital Markets Union"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/03/2015", "id": "Rossi Andrea", "subject": "Securitisation/Capital Markets Union"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Swann Paul", "subject": "European Market Infrastructure Regulation (EMIR)"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Wilson Mark", "subject": "Capital Markets Union"}], [{"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "Hochhauser Anna Maria", "subject": "Package Travel Directive, Data protection, Digital Contracts"}], [{"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Szabolcs Horvath", "subject": "Erasmus+ assessment of the first call; Data protection; European Evening of Sport (6 May); European Games"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "European Olympic Committees EU Office (EOC EU Office)", "subject": "Erasmus+ assessment of the first call; Data protection; European Evening of Sport (6 May); European Games"}], [{"weight": 0.3233070348716831, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/03/2015", "id": "Durando Marc", "subject": "The meeting will address current and future cooperation between DG EAC and European Schoolnet (EUN); more specifically, what will be the vision and priorities for eTwinning and the School Education Gateway (SEG)."}], [{"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/03/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "Intro meeting"}, {"weight": 0.7487179487, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Clara Martinez Alberola", "subject": "European Union\u2019s policies affecting the pharmaceutical sector"}, {"weight": 0.7487179487, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "European Generic medicines Association (EGA)", "subject": "European Union\u2019s policies affecting the pharmaceutical sector"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "06/03/2015", "id": "European Generic medicines Association (EGA)", "subject": "Intro meeting"}], [{"weight": 0.698739316190299, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "13/03/2015", "id": "Fuchs Marco", "subject": "Copernicus, Galileo"}, {"weight": 0.698739316190299, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "13/03/2015", "id": "Fuchs Marco", "subject": "Copernicus, Galileo"}], [{"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Russell Jago", "subject": "Presentation of the activities of Fair Trails to the cabinet"}], [{"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "11/03/2015", "id": "Sobola Ji\u0159\u00ed", "subject": "Standardisation and international agreements"}], [{"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "Smith Helen", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Spiller Thomas", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "16/03/2015", "id": "Spiller Thomas", "subject": "Copyright and cross-border digital sales in context of DSM"}, {"weight": 0.2939784681394165, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "16/03/2015", "id": "Spiller Thomas", "subject": "Walt Disney's investement in Europe; Digital Single Market"}, {"weight": 0.2939784681394165, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "16/03/2015", "id": "Spiller Thomas", "subject": "Walt Disney's investement in Europe; Digital Single Market"}], [{"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission \u2013Brussels (Berlaymont)", "key": 0, "date": "06/03/2015", "id": "Buchholz Prof. Dr. Liane", "subject": "Capital Markets Union- European Semester"}], [{"weight": 0.49388395793886253, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Florek Ryszard", "subject": "Free movement of goods in the internal market"}, {"weight": 0.5621690773560081, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "11/03/2015", "id": "Hudson Ian", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "05/03/2015", "id": "PALLEZ St\u00e9phane", "subject": "Gambling in France"}, {"weight": 0.5621690773560081, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "11/03/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.5266743370587825, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "11/03/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "EU Postal Sector"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "05/03/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Gambling in France"}, {"weight": 0.49388395793886253, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "03/03/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Free movement of goods in the internal market"}, {"weight": 0.5266743370587825, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "11/03/2015", "id": "Poisson Gregoire", "subject": "EU Postal Sector"}], [{"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Inge Bernaerts", "subject": "EU OHS legislation"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "European Association of Industrial Silica Producers (EUROSIL)", "subject": "EU OHS legislation"}], [{"weight": 0.2937689020494313, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "06/03/2015", "id": "Kopp Wendy", "subject": "Presentation of Teach for All activities in development countries."}], [{"weight": 0.6723734385519461, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Union Europ\u00e9enne des Promoteurs-Constructeurs (UEPC)", "subject": "EU State Aid & Social Housing"}, {"weight": 0.6723734385519461, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "S\u00f8ren Sch\u00f8nberg", "subject": "EU State Aid & Social Housing"}], [{"weight": 0.49388395793886253, "locale": "Berl", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "FIGIEFA - F\u00e9d\u00e9ration Internationale des Grossistes, Importateurs & Exportateurs en Fournitures Automobiles / International Federation of Automotive Distributors (FIGIEFA)", "subject": "Motor Trades & Repairs"}, {"weight": 0.49388395793886253, "locale": "Berl", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Justyna Morek", "subject": "Motor Trades & Repairs"}], [{"weight": 0.5560470085373505, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Kaleagasi Bahadir", "subject": "G20 2015 & BUSINESS WORLD Roundtable"}, {"weight": 0.5560470085373505, "locale": "Brussels, Beligum", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "Federica Mogherini", "subject": "Dinner debate to present FRIDE's annual publication - Challenges for European Foreign Policy in 2015 : How others deal with disorder"}, {"weight": 0.5560470085373505, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "17/03/2015", "id": "Federica Mogherini", "subject": "G20 2015 & BUSINESS WORLD Roundtable"}, {"weight": 0.5560470085373505, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "17/03/2015", "id": "Federica Mogherini", "subject": "G20 2015 & BUSINESS WORLD Roundtable"}, {"weight": 0.5560470085373505, "locale": "Brussels, Beligum", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "Segre Magdalena", "subject": "Dinner debate to present FRIDE's annual publication - Challenges for European Foreign Policy in 2015 : How others deal with disorder"}, {"weight": 0.5560470085373505, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Konsentio ApS (Konsentio)", "subject": "G20 2015 & BUSINESS WORLD Roundtable"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/03/2015", "id": "Association for Financial Markets in Europe (AFME)", "subject": "Discussion on the study on the impact of NSFR on capital markets"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/03/2015", "id": "Mette Toftdal Grolleman", "subject": "Discussion on the study on the impact of NSFR on capital markets"}], [{"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "ASENJO GILLES", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "03/03/2015", "id": "ASENJO GILLES", "subject": "Marine Litter"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "10/03/2015", "id": "Falcioni Paolo", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "10/03/2015", "id": "Simon Joan Marc", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Sahlestroem Britt", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "Baur Cornelius", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/03/2015", "id": "De Boysson Gaetan", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Toulmin Camilla", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Polman Paul", "subject": "Circular economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "10/03/2015", "id": "WATES JEREMY", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "31/03/2015", "id": "EFS Strategy Consulting sprl", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "10/03/2015", "id": "Stoczkiewicz Magda", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "Hoek Marga", "subject": "Circular economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Foerster Karl-H", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "Danger Susan", "subject": "Circular Economy and Chemicals"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/03/2015", "id": "te Bos Jan", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Bonifert Szigeti Marta", "subject": "Mission, priorities and 25th anniversary event of REC"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "Bootle Jo", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Goyens Monique", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Mensink Marco", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Stengler Ella", "subject": "Circular economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "31/03/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "30/03/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Circular economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "30/03/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Circular Economy and Chemicals"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "25/03/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Circular economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "25/03/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Circular economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "25/03/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "23/03/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "18/03/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "17/03/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "16/03/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "16/03/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Wildlife"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 11, "date": "13/03/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 12, "date": "11/03/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 13, "date": "11/03/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 14, "date": "10/03/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 15, "date": "10/03/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 16, "date": "10/03/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 17, "date": "10/03/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 18, "date": "04/03/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 19, "date": "04/03/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Mission, priorities and 25th anniversary event of REC"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 20, "date": "03/03/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Marine Litter"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 21, "date": "02/03/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 22, "date": "02/03/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/03/2015", "id": "Dalla Giovanna Fabio", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Michler Ian", "subject": "Wildlife"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BER 12/243", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Novozymes", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "25/03/2015", "id": "Novozymes", "subject": "Bio Based Economy"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "25/03/2015", "id": "Novozymes", "subject": "Bio Based Economy"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "25/03/2015", "id": "Novozymes", "subject": "Bio Based Economy"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "25/03/2015", "id": "Novozymes", "subject": "Bio Based Economy"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "25/03/2015", "id": "Novozymes", "subject": "Bio Based Economy"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "25/03/2015", "id": "Novozymes", "subject": "Bio Based Economy"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "25/03/2015", "id": "Novozymes", "subject": "Bio Based Economy"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "25/03/2015", "id": "Novozymes", "subject": "Bio Based Economy"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "25/03/2015", "id": "Novozymes", "subject": "Bio Based Economy"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "25/03/2015", "id": "Novozymes", "subject": "Bio Based Economy"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 11, "date": "25/03/2015", "id": "Novozymes", "subject": "Bio Based Economy"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 12, "date": "25/03/2015", "id": "Novozymes", "subject": "Bio Based Economy"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 13, "date": "25/03/2015", "id": "Novozymes", "subject": "Bio based economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BER 12/243", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Sarah Nelen", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Bio Based Economy"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "25/03/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Bio Based Economy"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "25/03/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Bio Based Economy"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "25/03/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Bio Based Economy"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "25/03/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Bio Based Economy"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "25/03/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Bio Based Economy"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "25/03/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Bio Based Economy"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "25/03/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Bio Based Economy"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "25/03/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Bio Based Economy"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "25/03/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Bio Based Economy"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "25/03/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Bio Based Economy"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 11, "date": "25/03/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Bio Based Economy"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Shane Sutherland", "subject": "Bio based economy"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "MEHEUT Bertrand", "subject": "Copyright"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Herbst Stephan", "subject": "Energy Union follow-up"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Airbus Group N.V.", "subject": "Transport"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 1, "date": "04/03/2015", "id": "Airbus Group N.V.", "subject": "Visite de courtoisie"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Fabien Dell", "subject": "Visite de courtoisie"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Telmo Baltazar", "subject": "Transport"}], [{"weight": 0.5277350426834188, "locale": "BERL 8/36", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Matej Zakonj\u0161ek", "subject": "Transport"}], [{"weight": 0.595, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Hamers Ralph", "subject": "Better regulation and European affairs"}, {"weight": 0.595, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "03/03/2015", "id": "Hamers Ralph", "subject": "Economic situation / financial services and better regulation"}, {"weight": 0.6647649572715811, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "03/03/2015", "id": "Hamers Ralph", "subject": "Economic situation / financial services and better regulation"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "03/03/2015", "id": "Hamers Ralph", "subject": "Overview of Financial Services policy"}], [{"weight": 0.23759040104818868, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Gambardella Luigi", "subject": "EU - China cooperation in the field of telecommunications"}], [{"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "31/03/2015", "id": "Federation of the European Sporting Goods Industry (FESI)", "subject": "State of play of different FTAs"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "31/03/2015", "id": "Nele Eichhorn", "subject": "State of play of different FTAs"}], [{"weight": 0.5621690773560081, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "11/03/2015", "id": "Hudson Ian", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.5621690773560081, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "11/03/2015", "id": "Hudson Ian", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.5621690773560081, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "11/03/2015", "id": "Hudson Ian", "subject": "Introductory meeting"}], [{"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Christine Mai", "subject": "Youth policy, priorities for 2015"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "European Youth Forum", "subject": "Youth policy, priorities for 2015"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "Dekkers Dr. Marijn", "subject": "Presentation of Bayer's activities in data science (\"big data on the fields\"), presentation of relevant Horizon 2020 R&D&I support areas"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Miguel Arias Ca\u00f1ete", "subject": "Energy Union; P\u00e4ris /COP21; ETS review post 2020"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "3M (3M)", "subject": "Energy Union; P\u00e4ris /COP21; ETS review post 2020"}], [{"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "10/03/2015", "id": "Cunningham Douwe", "subject": "Vessels of the Future"}], [{"weight": 0.5361604207221433, "locale": "EC Representation in Ljubljana, Slovenia", "key": 0, "date": "27/03/2015", "id": "BREZNIK ANTON", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Representatin of European Commission in Slovenia", "key": 1, "date": "27/03/2015", "id": "BREZNIK ANTON", "subject": "Introductory meeting with AMZS"}], [{"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Barat Daniel", "subject": "World Economic Forum\u2019s Europe programme"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "18/03/2015", "id": "Barat Daniel", "subject": "World Economic Forum\u2019s Europe programme"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "18/03/2015", "id": "Barat Daniel", "subject": "World Economic Forum\u2019s Europe programme"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "18/03/2015", "id": "Barat Daniel", "subject": "World Economic Forum\u2019s Europe programme"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "18/03/2015", "id": "Barat Daniel", "subject": "World Economic Forum\u2019s Europe programme"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "18/03/2015", "id": "Barat Daniel", "subject": "World Economic Forum\u2019s Europe programme"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "18/03/2015", "id": "Barat Daniel", "subject": "World Economic Forum\u2019s Europe programme"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 7, "date": "18/03/2015", "id": "Barat Daniel", "subject": "World Economic Forum\u2019s Europe programme"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 8, "date": "18/03/2015", "id": "Barat Daniel", "subject": "World Economic Forum\u2019s Europe programme"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 9, "date": "18/03/2015", "id": "Barat Daniel", "subject": "World Economic Forum\u2019s Europe programme"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 10, "date": "18/03/2015", "id": "Barat Daniel", "subject": "World Economic Forum\u2019s Europe programme"}, {"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Brussels", "key": 11, "date": "18/03/2015", "id": "Barat Daniel", "subject": "Meeting with World Economic Forum"}, {"weight": 0.4677136752073504, "locale": "Brussels", "key": 12, "date": "18/03/2015", "id": "Barat Daniel", "subject": "Meeting with World Economic Forum"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Christian Linder", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "\u00d6sterreichischer Gewerkschaftsbund (\u00d6GB)", "subject": "Energy Union"}], [{"weight": 0.62820512818, "locale": "London", "key": 0, "date": "13/03/2015", "id": "Blankfein Lloyd", "subject": "Financial Services Policy"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "Verband der Anbieter von Telekommunikations- und Mehrwertdiensten (VATM)", "subject": "Telecommunication Policy"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "Telecommunication Policy"}], [{"weight": 0.4194740302658415, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "06/03/2015", "id": "Daniel Braun", "subject": "Children's rights"}, {"weight": 0.4194740302658415, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "06/03/2015", "id": "Save the Children International", "subject": "Children's rights"}], [{"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Discussion on long-term priorities"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union, general EU issues"}, {"weight": 0.595, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "EUROCHAMBRES \u2013 Association of European Chambers of Commerce and Industry (eurochambres)", "subject": "Better regulation and TTIP"}, {"weight": 0.595, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "18/03/2015", "id": "EUROCHAMBRES \u2013 Association of European Chambers of Commerce and Industry (eurochambres)", "subject": "Better regulation and TTIP"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "18/03/2015", "id": "EUROCHAMBRES \u2013 Association of European Chambers of Commerce and Industry (eurochambres)", "subject": "Energy Union, general EU issues"}, {"weight": 0.59717948721, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "19/03/2015", "id": "EUROCHAMBRES \u2013 Association of European Chambers of Commerce and Industry (eurochambres)", "subject": "Investment Package and SMEs"}, {"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "18/03/2015", "id": "EUROCHAMBRES \u2013 Association of European Chambers of Commerce and Industry (eurochambres)", "subject": "Discussion on long-term priorities"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "18/03/2015", "id": "EUROCHAMBRES \u2013 Association of European Chambers of Commerce and Industry (eurochambres)", "subject": "Civil law and consumer protection files"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Simona Constantin", "subject": "Civil law and consumer protection files"}, {"weight": 0.595, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Better regulation and TTIP"}, {"weight": 0.595, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "18/03/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Better regulation and TTIP"}, {"weight": 0.59717948721, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Investment Package and SMEs"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 8/275", "key": 0, "date": "11/03/2015", "id": "Sarah Nelen", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "BERL", "key": 0, "date": "11/03/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "Circular Economy and Resource Efficiency in the Construction Sector"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 8/275", "key": 0, "date": "11/03/2015", "id": "European Insulation Manufacturers Association (EURIMA)", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "11/03/2015", "id": "European Insulation Manufacturers Association (EURIMA)", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "BERL", "key": 2, "date": "11/03/2015", "id": "European Insulation Manufacturers Association (EURIMA)", "subject": "Circular Economy and Resource Efficiency in the Construction Sector"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/03/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.5922550952986225, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Boeck Jens", "subject": "Introductory meeting"}], [{"weight": 0.3233070348716831, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Himes Wes", "subject": "Digital Single Market, Copyright"}, {"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Fundamental Rights in Education"}, {"weight": 0.2939784681394165, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "16/03/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Walt Disney's investement in Europe; Digital Single Market"}, {"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "12/03/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "04/03/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "EU Policy on Education and Skills"}, {"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "03/03/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Discussion on areas of common interest"}, {"weight": 0.3233070348716831, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Piatt Wendy", "subject": "Higher Education policy"}, {"weight": 0.3233070348716831, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Hansen Hans Heinrich", "subject": "The situation of minority languages in Europe"}, {"weight": 0.3233070348716831, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Prof. Dr. Hippler Horst", "subject": "Higher education and research policy"}, {"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Adrienn Kiraly", "subject": "Preservation of Europe's religious heritage"}, {"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "25/03/2015", "id": "Adrienn Kiraly", "subject": "Digital Single Market and Copyright"}, {"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "25/03/2015", "id": "Adrienn Kiraly", "subject": "Digital Single Market and Copyright"}, {"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "23/03/2015", "id": "Adrienn Kiraly", "subject": "Copyright"}, {"weight": 0.2939784681394165, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "16/03/2015", "id": "Adrienn Kiraly", "subject": "Walt Disney's investement in Europe; Digital Single Market"}, {"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "05/03/2015", "id": "Adrienn Kiraly", "subject": "Operational cooperation between EUNIC and the Cabinet"}, {"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "04/03/2015", "id": "Adrienn Kiraly", "subject": "Debriefing on Europeana project"}, {"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "03/03/2015", "id": "Adrienn Kiraly", "subject": "Digital Single Market, Copyright"}, {"weight": 0.3233070348716831, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/03/2015", "id": "Durando Marc", "subject": "The meeting will address current and future cooperation between DG EAC and European Schoolnet (EUN); more specifically, what will be the vision and priorities for eTwinning and the School Education Gateway (SEG)."}, {"weight": 0.3233070348716831, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Despringre C\u00e9cile", "subject": "Copyright"}, {"weight": 0.3233070348716831, "locale": "Stockholm, Sweden", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "Rummenigge Karl-Heinz", "subject": "Introductory meeting, exchange of views on major current issues affecting European club football and signature of a cooperation agreement on the European Week of Sport"}, {"weight": 0.3233070348716831, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Nadella  Satya", "subject": "Digital Education"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Szabolcs Horvath", "subject": "Yelp's position in Google case"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "24/03/2015", "id": "Szabolcs Horvath", "subject": "The role of the Civil Society Platform for Multilingualism in promoting multilingualism in Europe"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "04/03/2015", "id": "Szabolcs Horvath", "subject": "Presentation of the association, its messages and objectives"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "03/03/2015", "id": "Szabolcs Horvath", "subject": "Erasmus+ assessment of the first call; Data protection; European Evening of Sport (6 May); European Games"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "03/03/2015", "id": "Szabolcs Horvath", "subject": "Presentation of the activities and objectives of ESSA"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Rodrigo Ballester", "subject": "Promotion of Europeana in among education stakeholders"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "19/03/2015", "id": "Rodrigo Ballester", "subject": "Inclusive education in ET 2020 and Europe 2020"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "06/03/2015", "id": "Rodrigo Ballester", "subject": "Inclusive Education in the Europe 2020 strategy"}, {"weight": 0.3233070348716831, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Lov\u00e1sz L\u00e1szl\u00f3", "subject": "Hungarian science and innovation policy"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Christine Mai", "subject": "Youth policy, priorities for 2015"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "13/03/2015", "id": "Christine Mai", "subject": "Youth policy"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "04/03/2015", "id": "Christine Mai", "subject": "Youth policy"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Patricia Reilly", "subject": "EU Alcohol Strategy"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "17/03/2015", "id": "Patricia Reilly", "subject": "Presentation of the work of Child and Youth Finance International"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "12/03/2015", "id": "Patricia Reilly", "subject": "Introductory meeting. Discussion of D.S.M."}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "04/03/2015", "id": "Patricia Reilly", "subject": "Microsoft education programmes"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Miguel Arias Ca\u00f1ete", "subject": "Energy Union; P\u00e4ris /COP21; ETS review post 2020"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "United Technologies Corporation (UTC)", "subject": "Energy Union; P\u00e4ris /COP21; ETS review post 2020"}], [{"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Rebuffi Luigi", "subject": "Information meeting on cyber and integrated border management"}], [{"weight": 0.7417735042070085, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/03/2015", "id": "Verket f\u00f6r innovationssystem (VINNOVA)", "subject": "Presentation of research activities"}, {"weight": 0.7417735042070085, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/03/2015", "id": "Maria \u00c5senius", "subject": "Presentation of research activities"}], [{"weight": 0.3962524654543294, "locale": "European Commission, Brussels", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Saraiva Ant\u00f3nio", "subject": "Exchange of views on Social Dialogue issues, EMU, and Portuguese Business Priorities for Europe 2014-2019"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission, Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Gattaz Pierre", "subject": "Meeting held in the context of strengthening the social dialogue. Topics discussed: \u2022 EU economic governance and COM decisions on France; \u2022 Socio-economic situation and social dialogue in France. Follow-up of the high-level conference on \"New Start for Social Dialogue\"."}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission, Brussels", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "LIEBUS Patrick", "subject": "European sectoral social dialogue in construction; - The participation of young and female workers to the construction sector; OSH Strategic Framework 2014-2020"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission, Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Bitsios Konstantinos", "subject": "Meeting held in the context of strengthening the social dialogue. Topics discussed: \u2022 EU economic governance, deepening EMU, the role of social dialogue at EU and national levels; \u2022 Greece economic-social situation, involvement of Greek social partners in national reform agenda."}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission, Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Meeting held in the context of strengthening the social dialogue. Topics discussed: \u2022 EU economic governance and COM decisions on France; \u2022 Socio-economic situation and social dialogue in France. Follow-up of the high-level conference on \"New Start for Social Dialogue\"."}, {"weight": 0.3962524654543294, "locale": "Berlaymont 10/021", "key": 1, "date": "26/03/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Economic outlook of Europe. Potential of global digital market place."}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission, Brussels", "key": 2, "date": "25/03/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Meeting held in the context of strengthening the social dialogue. Topics discussed: \u2022 EU economic governance, deepening EMU, the role of social dialogue at EU and national levels; \u2022 Greece economic-social situation, involvement of Greek social partners in national reform agenda."}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission, Brussels", "key": 3, "date": "24/03/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Meeting held in the context of closer involvement of civil society in the European Semester. Topics discussed: EU economic governance. Streamlining of the European Semester: COM analysis in Country Reports and the involvement of civil society organizations. Mid-term review of Europe 2020 strategy."}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission, Brussels", "key": 4, "date": "17/03/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "EU macroeconomic governance, streamlining of the European Semester, role of social indicators. Midterm review of Europe 2020 strategy, progress towards headline targets, including poverty reduction target."}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission, Brussels", "key": 5, "date": "12/03/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "European sectoral social dialogue in construction; - The participation of young and female workers to the construction sector; OSH Strategic Framework 2014-2020"}, {"weight": 0.3962524654543294, "locale": "European Commission, Brussels", "key": 6, "date": "04/03/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Exchange of views on Social Dialogue issues, EMU, and Portuguese Business Priorities for Europe 2014-2019"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission, Brussels", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Aires Sergio", "subject": "EU macroeconomic governance, streamlining of the European Semester, role of social indicators. Midterm review of Europe 2020 strategy, progress towards headline targets, including poverty reduction target."}, {"weight": 0.3962524654543294, "locale": "Berlaymont 10/021", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Guess What (GW)", "subject": "Economic outlook of Europe. Potential of global digital market place."}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission, Brussels", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "BAUSSAND Pierre", "subject": "Meeting held in the context of closer involvement of civil society in the European Semester. Topics discussed: EU economic governance. Streamlining of the European Semester: COM analysis in Country Reports and the involvement of civil society organizations. Mid-term review of Europe 2020 strategy."}], [{"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels/BE", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Pie Jan", "subject": "MR De Vroey AeroSpace and Defence Industries Association of Europe"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Diamant Conference Centre", "key": 1, "date": "31/03/2015", "id": "Pie Jan", "subject": "Participation in board meeting"}], [{"weight": 0.4473109795810717, "locale": "Brussels - Belgium", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Stefa\u0144ski Dariusz", "subject": "Logistics"}], [{"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Berlaymont, Bruxelles", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Moretti Mauro", "subject": "Group presentation"}], [{"weight": 0.5166642012167603, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Dagmara Maria Koska", "subject": "East Med gas fields"}, {"weight": 0.5166642012167603, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Bernd Biervert", "subject": "East Med gas fields"}], [{"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Berlaymont office, Brussels", "key": 0, "date": "09/03/2015", "id": "Attane Muriel", "subject": "Synergies between EU funds, smart specialisation"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Melton Carol", "subject": "Digital Single Market Strategy"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Brussels, BERL", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Kr\u00fcger Harald", "subject": "Vehicle connectivity"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Brussels, BERL", "key": 1, "date": "26/03/2015", "id": "Kr\u00fcger Harald", "subject": "Vehicle connectivity"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "BERL 09/412", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "Marescotti  Alessandro", "subject": "ILVA steel plant has caused severe problems of health and environment"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Brussels, BERL", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Corina Cre\u021bu", "subject": "Vehicle connectivity"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Brussels, BERL", "key": 1, "date": "26/03/2015", "id": "Corina Cre\u021bu", "subject": "Vehicle connectivity"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "19/03/2015", "id": "Corina Cre\u021bu", "subject": "Digital Single Market Strategy"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Berlaymont office, Brussels", "key": 3, "date": "09/03/2015", "id": "Corina Cre\u021bu", "subject": "Synergies between EU funds, smart specialisation"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "BERL 09/412", "key": 4, "date": "02/03/2015", "id": "Corina Cre\u021bu", "subject": "ILVA steel plant has caused severe problems of health and environment"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Higgins John", "subject": "Energy Union follow up: digital agenda and energy efficiency"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "13/03/2015", "id": "Higgins John", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "16/03/2015", "id": "Higgins John", "subject": "Conflict minerals"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "16/03/2015", "id": "Higgins John", "subject": "Conflict minerals"}], [{"weight": 0.5166642012167603, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/03/2015", "id": "Brachet Yves", "subject": "Presentation of Westinghouse"}, {"weight": 0.5166642012167603, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "13/03/2015", "id": "Brachet Yves", "subject": "Presentation of Westinghouse"}], [{"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "09/03/2015", "id": "Himes Wes", "subject": "Digital Single Market, platforms"}, {"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "SYKES Christophe", "subject": "European standardisation - Digital Single Market"}, {"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Kucharski Philip", "subject": "Digital Single Market strategy"}, {"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "Adams Timothy", "subject": "Digital Single Market, future of finance"}, {"weight": 0.644038461545, "locale": "Barcelona", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Vestberg Hans", "subject": "Digital Single Market, net neutrality, spectrum"}, {"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Hofheinz Paul", "subject": "Digital Single Market, copyright"}, {"weight": 0.644038461545, "locale": "Barcelona", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "Schaart Afke", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Lundstedt Martin", "subject": "Industrial internet, big data use and analytics, connected vehicles, coordinated spectrum"}, {"weight": 0.644038461545, "locale": "Barcelona", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Stephenson Randall", "subject": "Digital Single Market, copyright"}, {"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "31/03/2015", "id": "McCoy Stan", "subject": "Copyright"}], [{"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Glendinning Michael", "subject": "Meeting with Mr Billy Davis"}], [{"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Zentralverband Oberfl\u00e4chentechnik e.V. (ZVO)", "subject": "Introductory meeting"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Christian Linder", "subject": "Presentation of a reserach project in the area of CNG"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Dow Europe GmbH (Dow)", "subject": "Presentation of a reserach project in the area of CNG"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "10/03/2015", "id": "de Pous Pieter", "subject": "Energy Union follow-up: Energy labelling"}], [{"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "10/03/2015", "id": "Simon Joan Marc", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.20940170939333333, "locale": "Frankfurt am Main, Germany", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Patrick Mijnals", "subject": "Capital markets union"}], [{"weight": 1.0, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/03/2015", "id": "Grabbe Heather", "subject": "Meeting with George Soros"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Luc Tholoniat", "subject": "Priorities of the new Commission"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "18/03/2015", "id": "Luc Tholoniat", "subject": "Jobs, Growth and Innovation in Europe"}, {"weight": 1.0, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Doss Alan", "subject": "Meeting with Kofi Annan"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Antoine Kasel", "subject": "Tax Transparency Package"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "24/03/2015", "id": "Antoine Kasel", "subject": "Tax Transparency Package"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "24/03/2015", "id": "Antoine Kasel", "subject": "Tax Transparency Package"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "24/03/2015", "id": "Antoine Kasel", "subject": "Tax Transparency Package"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "24/03/2015", "id": "Antoine Kasel", "subject": "Tax Transparency Package"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "06/03/2015", "id": "Antoine Kasel", "subject": "Tax issues"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "06/03/2015", "id": "Antoine Kasel", "subject": "European Semester"}, {"weight": 0.758974359, "locale": "Brussels, Berlaymont", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Sandra Kramer", "subject": "Upcoming events"}, {"weight": 0.758974359, "locale": "Brussels, Berlaymont", "key": 1, "date": "20/03/2015", "id": "Sandra Kramer", "subject": "Handing over of calendar"}, {"weight": 1.0, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "SEGOL Bernadette", "subject": "Meeting with Bernadette Segol - General Secretary ETUC"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Pauline Rouch", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "24/03/2015", "id": "Pauline Rouch", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "18/03/2015", "id": "Pauline Rouch", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "17/03/2015", "id": "Pauline Rouch", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "17/03/2015", "id": "Pauline Rouch", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "17/03/2015", "id": "Pauline Rouch", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "12/03/2015", "id": "Pauline Rouch", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "12/03/2015", "id": "Pauline Rouch", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 8, "date": "03/03/2015", "id": "Pauline Rouch", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Paulina Dejmek Hack", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "16/03/2015", "id": "Paulina Dejmek Hack", "subject": "Investment Plan"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "16/03/2015", "id": "Paulina Dejmek Hack", "subject": "Priorities of the new Commission"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "13/03/2015", "id": "Paulina Dejmek Hack", "subject": "Priorities of the new Commission"}, {"weight": 1.0, "locale": "Berlin", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "Kerber Dr. Markus", "subject": "Speaker at BDI (German industry federation) gala dinner"}, {"weight": 0.7487179487, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "27/03/2015", "id": "Clara Martinez Alberola", "subject": "How to strengthen a European coherent approach with focus on ERA development, ways to reduce the fragmented approach in Europe for evaluation the value of new medicines for improved access for the patient, and means of creating a more dynamic environment for medicine development in Europe and driving an ambitious agenda allowing the European life sciences sector to remain competetive on a global scale."}, {"weight": 0.7487179487, "locale": "Berlaymont", "key": 1, "date": "24/03/2015", "id": "Clara Martinez Alberola", "subject": "European Union\u2019s policies affecting the pharmaceutical sector"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "27/03/2015", "id": "Telmo Baltazar", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "26/03/2015", "id": "Telmo Baltazar", "subject": "Transport"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "24/03/2015", "id": "Telmo Baltazar", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "23/03/2015", "id": "Telmo Baltazar", "subject": "Transport"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "03/03/2015", "id": "Telmo Baltazar", "subject": "Climate Action and Energy"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "L\u00e9on Delvaux", "subject": "GMO review"}], [{"weight": 0.567225509554234, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "DE GREEF Nadine", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Munich, Germany", "key": 0, "date": "31/03/2015", "id": "ProSiebenSat.1 Media AG", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Munich, Germany", "key": 0, "date": "31/03/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.32818869164618014, "locale": "BXL, Berlaymont", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Karolina Leib", "subject": "Europ\u00e4isches Semester"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/03/2015", "id": "Christine Mai", "subject": "Youth policy"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "04/03/2015", "id": "Christine Mai", "subject": "Youth policy"}, {"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/03/2015", "id": "J\u00fcrgen M\u00fcller", "subject": "EU environment policies"}, {"weight": 0.5807363576147961, "locale": "office RF", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "Reinhard Felke", "subject": "Vertiefung der Wirtschafts- und W\u00e4hrungsunion und Europ\u00e4isches Semester"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "BXL, Berlaymont", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Zentralverband des Deutschen Handwerks e.V. (ZDH)", "subject": "Europ\u00e4isches Semester"}, {"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "11/03/2015", "id": "Zentralverband des Deutschen Handwerks e.V. (ZDH)", "subject": "EU environment policies"}, {"weight": 0.5807363576147961, "locale": "office RF", "key": 2, "date": "02/03/2015", "id": "Zentralverband des Deutschen Handwerks e.V. (ZDH)", "subject": "Vertiefung der Wirtschafts- und W\u00e4hrungsunion und Europ\u00e4isches Semester"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "13/03/2015", "id": "Zentralverband des Deutschen Handwerks e.V. (ZDH)", "subject": "Youth policy"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "04/03/2015", "id": "Zentralverband des Deutschen Handwerks e.V. (ZDH)", "subject": "Youth policy"}], [{"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/03/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/03/2015", "id": "Tetra Pak International", "subject": "Introductory meeting"}], [{"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/03/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.758974359, "locale": "Brussels, Berlaymont", "key": 0, "date": "20/03/2015", "id": "Sandra Kramer", "subject": "Handing over of calendar"}], [{"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/03/2015", "id": "Baracsi Krisztina", "subject": "Trade and investment challanges for telecoms industry in Asia"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Naas Penelope", "subject": "TTIP & WTO"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "CHAILLE Alain", "subject": "E-commerce and delivery services in Trade Negotiations"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/03/2015", "id": "Eom Young Hoon", "subject": "The Information Technology Agreement negotiations, the EU-Korea FTA, and other trade files relevant for the electronics/ICT sector."}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "SETI Alliance", "subject": "TTIP"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/03/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "The Information Technology Agreement negotiations, the EU-Korea FTA, and other trade files relevant for the electronics/ICT sector."}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "25/03/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "E-commerce and delivery services in Trade Negotiations"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "23/03/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "TTIP"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "05/03/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Trade and investment challanges for telecoms industry in Asia"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "04/03/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "TTIP & WTO"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "03/03/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "EU - Japan negotiations"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Oka Shinichiro", "subject": "EU - Japan negotiations"}], [{"weight": 0.283612754777117, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "REFIT of Nature Legislation"}, {"weight": 0.283612754777117, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Stichting BirdLife Europe (BirdLife Europe)", "subject": "REFIT of Nature Legislation"}], [{"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Szabolcs Horvath", "subject": "The role of the Civil Society Platform for Multilingualism in promoting multilingualism in Europe"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "European Civil Society Platform for Multilingualism (ECSPM)", "subject": "The role of the Civil Society Platform for Multilingualism in promoting multilingualism in Europe"}], [{"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "Role and challenges of Public Service Media"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "23/03/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "Role and challenges of Public Service Media"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "23/03/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "Role and challenges of Public Service Media"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "23/03/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "Role and challenges of Public Service Media"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "23/03/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "Role and challenges of Public Service Media"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "23/03/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "Role and challenges of Public Service Media"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "23/03/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "Role and challenges of Public Service Media"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 7, "date": "23/03/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "Role and challenges of Public Service Media"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 8, "date": "23/03/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "Role and challenges of Public Service Media"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 9, "date": "23/03/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "Role and challenges of Public Service Media"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 10, "date": "23/03/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "Role and challenges of Public Service Media"}], [{"weight": 0.49388395793886253, "locale": "Berl", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Geerts Filip", "subject": "Motor Trades & Repairs"}], [{"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Confederation of Businessmen and Industrialists of Turkiye (TUSKON)", "subject": "Update on EU-Turkey relations"}, {"weight": 0.3544658119682906, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "03/03/2015", "id": "Confederation of Businessmen and Industrialists of Turkiye (TUSKON)", "subject": "General discussions on political and economic developments in Turkey"}, {"weight": 0.3544658119682906, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Michael Karnitschnig", "subject": "General discussions on political and economic developments in Turkey"}, {"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Anna Vezyroglou", "subject": "Update on EU-Turkey relations"}], [{"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Coubard Jean-Claude", "subject": "Presentation of the association, its messages and objectives"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Yelp's position in Google case"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "24/03/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "The role of the Civil Society Platform for Multilingualism in promoting multilingualism in Europe"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "04/03/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Presentation of the association, its messages and objectives"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "03/03/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Erasmus+ assessment of the first call; Data protection; European Evening of Sport (6 May); European Games"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "03/03/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Presentation of the activities and objectives of ESSA"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Dendrinos (Dendrinou) Bessie (Vassiliki)", "subject": "The role of the Civil Society Platform for Multilingualism in promoting multilingualism in Europe"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Hellmund Folker", "subject": "Erasmus+ assessment of the first call; Data protection; European Evening of Sport (6 May); European Games"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Lowe Luther", "subject": "Yelp's position in Google case"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Ali Khalid", "subject": "Presentation of the activities and objectives of ESSA"}], [{"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "31/03/2015", "id": "Vancluysen Karen", "subject": "Meeting Polis representatives"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "31/03/2015", "id": "Actuarial Association of Europe (AAE)", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "31/03/2015", "id": "Mette Toftdal Grolleman", "subject": "Introductory meeting"}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Soulmagnon Fran\u00e7ois", "subject": "Fiscalit\u00e9 des entreprises"}, {"weight": 0.698739316190299, "locale": "Paris, France", "key": 1, "date": "24/03/2015", "id": "Soulmagnon Fran\u00e7ois", "subject": "Key Enabling Technologies; Energy Union"}, {"weight": 0.698739316190299, "locale": "Paris, France", "key": 2, "date": "24/03/2015", "id": "Soulmagnon Fran\u00e7ois", "subject": "Key Enabling Technologies; Energy Union"}], [{"weight": 0.7417735042070085, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/03/2015", "id": "Maria \u00c5senius", "subject": "Overview Trade Policy"}, {"weight": 0.7417735042070085, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/03/2015", "id": "Cercle des R\u00e9seaux europ\u00e9ens (CRE)", "subject": "Overview Trade Policy"}], [{"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "11/03/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "Future development of infrastructures"}, {"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "11/03/2015", "id": "PESONEN Pekka", "subject": "Future development of infrastructures"}], [{"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Berlaymont, Bruxelles", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Arianna Vannini", "subject": "Group presentation"}, {"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Berlaymont, Bruxelles", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Finmeccanica SpA", "subject": "Group presentation"}], [{"weight": 0.2937689020494313, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Jeffreson Seamus", "subject": "Presentation of Commissioner Mimica's priorities."}], [{"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Coppenholle Koen", "subject": "Employment and labour law issues"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "30/03/2015", "id": "Coppenholle Koen", "subject": "Presentation of the cement industry, the Concrete Initiative and links with Cohesion Policy"}], [{"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "09/03/2015", "id": "Uni\u00f3n de Empresas Sider\u00fargicas (UNESID)", "subject": "Steel sector in China"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "09/03/2015", "id": "Uni\u00f3n de Empresas Sider\u00fargicas (UNESID)", "subject": "Steel sector in China"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "09/03/2015", "id": "Miguel Ceballos Bar\u00f3n", "subject": "Steel sector in China"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "09/03/2015", "id": "Miguel Ceballos Bar\u00f3n", "subject": "Steel sector in China"}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "European Banking Federation (EBF)", "subject": "EU fiscal policy"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Maria Elena Scoppio", "subject": "EU fiscal policy"}], [{"weight": 0.2937689020494313, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/03/2015", "id": "Paolo Berizzi", "subject": "Presentation of global initiatives to fight polio. Role of the EU."}, {"weight": 0.2937689020494313, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/03/2015", "id": "UNICEF", "subject": "Presentation of global initiatives to fight polio. Role of the EU."}], [{"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "Haank Derk", "subject": "Introductory meeting. Discussion of D.S.M."}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "13/03/2015", "id": "Haank Derk", "subject": "Meeting with Springer Science + Business Media"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Madrid, Spain", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Mollinedo Joaqu\u00edn", "subject": "Renewable energies in Europe"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "17/03/2015", "id": "Mollinedo Joaqu\u00edn", "subject": "Energy Union; P\u00e4ris /COP21; ETS review post 2020"}], [{"weight": 0.49388395793886253, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/03/2015", "id": "Fabrice Comptour", "subject": "Intro meeting"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "06/03/2015", "id": "Mulders Jaap", "subject": "Tax issues"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "06/03/2015", "id": "Mulders Jaap", "subject": "Customs issues"}, {"weight": 0.5922550952986225, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "23/03/2015", "id": "Mulders Jaap", "subject": "Union Customs Code"}], [{"weight": 0.4948931624129914, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "11/03/2015", "id": "Tarrade Jean", "subject": "Company law"}], [{"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/03/2015", "id": "Dober Partners", "subject": "Chinese dumping"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "06/03/2015", "id": "Dober Partners", "subject": "Chinese dumping"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 8/275", "key": 0, "date": "10/03/2015", "id": "Stoczkiewicz Magda", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "10/03/2015", "id": "Stoczkiewicz Magda", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "BERL", "key": 2, "date": "10/03/2015", "id": "Stoczkiewicz Magda", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.595, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Comb\u00fcchen Uwe", "subject": "Better regulation"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Orange", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.06289721674392285, "locale": "Barcelona", "key": 1, "date": "03/03/2015", "id": "Orange", "subject": "DSM, TSM"}, {"weight": 0.14151873767382642, "locale": "Barcelona", "key": 2, "date": "02/03/2015", "id": "Orange", "subject": "TSM"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 3, "date": "30/03/2015", "id": "Orange", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "Fabien Dell", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Pauline Rouch", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.06289721674392285, "locale": "Barcelona", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "DSM, TSM"}, {"weight": 0.14151873767382642, "locale": "Barcelona", "key": 1, "date": "02/03/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "TSM"}], [{"weight": 0.5765162721691124, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Regan Mike", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.5765162721691124, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "17/03/2015", "id": "Regan Mike", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Christian Burgsm\u00fcller", "subject": "TTIP"}, {"weight": 0.7536160420083168, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "TTIP"}, {"weight": 0.7536160420083168, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "23/03/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "TTIP"}, {"weight": 0.7536160420083168, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "European Policy Centre (EPC)", "subject": "TTIP"}, {"weight": 0.7536160420083168, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "23/03/2015", "id": "European Policy Centre (EPC)", "subject": "TTIP"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "23/03/2015", "id": "European Policy Centre (EPC)", "subject": "TTIP"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "EUROCITIES", "subject": "Energy Union follow-up: local level"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Peter Van Kemseke", "subject": "Energy Union follow-up: local level"}], [{"weight": 0.7825427350154701, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Dybvad Karsten", "subject": "Discussion on European Issues"}, {"weight": 0.7825427350154701, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "Discussion on European Issues"}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Fabien Dell", "subject": "FTT"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Soci\u00e9t\u00e9 G\u00e9n\u00e9rale (SG)", "subject": "FTT"}], [{"weight": 0.06289721674392285, "locale": "Barcelona", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Telenor", "subject": "DSM, TSM"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "05/03/2015", "id": "Telenor", "subject": "Trade and investment challanges for telecoms industry in Asia"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/03/2015", "id": "Jon Nyman", "subject": "Trade and investment challanges for telecoms industry in Asia"}, {"weight": 0.06289721674392285, "locale": "Barcelona", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "DSM, TSM"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Shane Sutherland", "subject": "Water management"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "19/03/2015", "id": "Shane Sutherland", "subject": "Water management"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "European Water Association (EWA)", "subject": "Water management"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "19/03/2015", "id": "European Water Association (EWA)", "subject": "Water management"}], [{"weight": 0.6647649572715811, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Juraj Nociar", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6647649572715811, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "GEODE", "subject": "Energy Union"}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "20/03/2015", "id": "Maria Elena Scoppio", "subject": "BEPS project"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "20/03/2015", "id": "BlackRock (BLK)", "subject": "BEPS project"}], [{"weight": 0.46431623926247867, "locale": "Berl 10/021", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Taneli Lahti", "subject": "Economic outlook of Europe. Growth potential through digitalisation."}, {"weight": 0.46431623926247867, "locale": "Berl 10/021", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Accenture International SARL", "subject": "Economic outlook of Europe. Growth potential through digitalisation."}], [{"weight": 0.14875, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Renshaw Nina", "subject": "Better regulation"}, {"weight": 0.5603221564904076, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "19/03/2015", "id": "Renshaw Nina", "subject": "Chronic Disease - EU Action"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "19/03/2015", "id": "Renshaw Nina", "subject": "Chronic Disease - EU Action"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/03/2015", "id": "Lewis Simon", "subject": "Discussion on the study on the impact of NSFR on capital markets"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "31/03/2015", "id": "Kok Ad", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "31/03/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "27/03/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Discussion on the study on the impact of NSFR on capital markets"}], [{"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels/BE", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Marjeta Jager", "subject": "MR De Vroey AeroSpace and Defence Industries Association of Europe"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels/BE", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "AeroSpace and Defence Industries Association of Europe (ASD)", "subject": "MR De Vroey AeroSpace and Defence Industries Association of Europe"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Diamant Conference Centre", "key": 1, "date": "31/03/2015", "id": "AeroSpace and Defence Industries Association of Europe (ASD)", "subject": "Participation in board meeting"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Diamant Conference Centre", "key": 0, "date": "31/03/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Participation in board meeting"}], [{"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "10/03/2015", "id": "The Young Foundation (YF)", "subject": "Meeting with Filippo Addari"}, {"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "10/03/2015", "id": "Maria da Gra\u00e7a Carvalho", "subject": "Meeting with Filippo Addari"}], [{"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Roma issues"}, {"weight": 0.059500000000000004, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "21/03/2015", "id": "Kristalina Georgieva", "subject": "Meeting with George Soros in margins of GMF Forum Brussels"}, {"weight": 0.35667324124214334, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/03/2015", "id": "Christos Stylianides", "subject": "Situation in Ukraine and support from the EU"}, {"weight": 1.0, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/03/2015", "id": "Open Society European Policy Institute (OSEPI)", "subject": "Meeting with George Soros"}, {"weight": 0.059500000000000004, "locale": "Berlaymont", "key": 1, "date": "21/03/2015", "id": "Open Society European Policy Institute (OSEPI)", "subject": "Meeting with George Soros in margins of GMF Forum Brussels"}, {"weight": 0.35667324124214334, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "20/03/2015", "id": "Open Society European Policy Institute (OSEPI)", "subject": "Situation in Ukraine and support from the EU"}, {"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "19/03/2015", "id": "Open Society European Policy Institute (OSEPI)", "subject": "Roma issues"}, {"weight": 1.0, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/03/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Meeting with George Soros"}], [{"weight": 0.595, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "Milliband David", "subject": "European affairs"}], [{"weight": 0.3233070348716831, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Piatt Wendy", "subject": "Higher Education policy"}, {"weight": 0.39915187377895955, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "23/03/2015", "id": "Piatt Wendy", "subject": "EU Investment Plan, EFSI, Horizon 2020"}, {"weight": 0.39915187377895955, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "23/03/2015", "id": "Piatt Wendy", "subject": "EU Investment Plan, EFSI, Horizon 2020"}], [{"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "C\u00e9cile Billaux", "subject": "GMOs"}], [{"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Robrecht Himpe", "subject": "Steel industry in Europe - impact of Council conclusions"}], [{"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Nikolaus von Peter", "subject": "A meeting concerning the Port Package and exchange some information on the Dutch system and how that works in the European perspective"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 8/275", "key": 0, "date": "31/03/2015", "id": "EFS Strategy Consulting sprl", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "31/03/2015", "id": "EFS Strategy Consulting sprl", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.5277350426834188, "locale": "BERL 8/36", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "APCO Worldwide", "subject": "Transport"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "BERL 8/36", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Transport"}], [{"weight": 0.49388395793886253, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/03/2015", "id": "European Association of Remote Sensing Companies (EARSC)", "subject": "Intro meeting"}, {"weight": 0.49388395793886253, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/03/2015", "id": "Fabrice Comptour", "subject": "Intro meeting"}], [{"weight": 0.44679487176, "locale": "European Commission \u2013Brussels (Berlaymont)", "key": 0, "date": "06/03/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Banking regulatory issues \u2013 European semester"}, {"weight": 0.44679487176, "locale": "European Commission \u2013Brussels (Berlaymont)", "key": 0, "date": "06/03/2015", "id": "Deutscher Sparkassen-und Giroverband (DSGV)", "subject": "Banking regulatory issues \u2013 European semester"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission: Berlaymont", "key": 1, "date": "26/03/2015", "id": "Deutscher Sparkassen-und Giroverband (DSGV)", "subject": "European Semester"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission \u2013Brussels (Berlaymont)", "key": 2, "date": "06/03/2015", "id": "Deutscher Sparkassen-und Giroverband (DSGV)", "subject": "Banking regulatory issues \u2013 European semester"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "06/03/2015", "id": "Deutscher Sparkassen-und Giroverband (DSGV)", "subject": "Digital economy"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission: Berlaymont", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Jan Ceyssens", "subject": "European Semester"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission \u2013Brussels (Berlaymont)", "key": 1, "date": "06/03/2015", "id": "Jan Ceyssens", "subject": "Banking regulatory issues \u2013 European semester"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/03/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "Digital economy"}], [{"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "Fair Trade Advocacy Office (FTAO)", "subject": "Fair trade initiatives"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "C\u00e9cile Billaux", "subject": "Fair trade initiatives"}], [{"weight": 0.3768080210041584, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "TTIP and Environment"}, {"weight": 0.3768080210041584, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "23/03/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "TTIP; Environment; Transport"}, {"weight": 0.3768080210041584, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Transport and Environment (European Federation for Transport and Environment) (T&E)", "subject": "TTIP and Environment"}, {"weight": 0.3768080210041584, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "23/03/2015", "id": "Transport and Environment (European Federation for Transport and Environment) (T&E)", "subject": "TTIP; Environment; Transport"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "31/03/2015", "id": "Transport and Environment (European Federation for Transport and Environment) (T&E)", "subject": "Meeting with T&E"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "31/03/2015", "id": "Nikolaus von Peter", "subject": "Meeting with T&E"}], [{"weight": 0.059500000000000004, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Elisabeth Werner", "subject": "Meeting with ICAEW(The Institute of Chartered Accountants in England and Wales)"}, {"weight": 0.059500000000000004, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Institute of Chartered Accountants in England and Wales (ICAEW)", "subject": "Meeting with ICAEW(The Institute of Chartered Accountants in England and Wales)"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "24/03/2015", "id": "Institute of Chartered Accountants in England and Wales (ICAEW)", "subject": "EU plan on corporate tax"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Maria Elena Scoppio", "subject": "EU plan on corporate tax"}], [{"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "SUB Erste Lesung GmbH (Erste Lesung)", "subject": "Energy Union, interconnections, digital dimension"}, {"weight": 0.5166642012167603, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Dagmara Maria Koska", "subject": "East Med gas fields"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "09/03/2015", "id": "Dagmara Maria Koska", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Christian Linder", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "18/03/2015", "id": "Christian Linder", "subject": "Presentation of a reserach project in the area of CNG"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "12/03/2015", "id": "Christian Linder", "subject": "Presentation of the compnay, Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "12/03/2015", "id": "Christian Linder", "subject": "Energy Union, infrstructure, smart grids"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "09/03/2015", "id": "Christian Linder", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.5673175542705867, "locale": "BERLAYMONT, Brussels", "key": 5, "date": "04/03/2015", "id": "Christian Linder", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "03/03/2015", "id": "Christian Linder", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/03/2015", "id": "DEAU Thierry", "subject": "Investment in Infrastructure and Energy efficiency"}, {"weight": 0.6647649572715811, "locale": "BERLAYMONT, Brussels", "key": 0, "date": "31/03/2015", "id": "Juraj Nociar", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6647649572715811, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "16/03/2015", "id": "Juraj Nociar", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6647649572715811, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "10/03/2015", "id": "Juraj Nociar", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.5673175542705867, "locale": "BERLAYMONT, Brussels", "key": 3, "date": "04/03/2015", "id": "Juraj Nociar", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Fassoulas Petros", "subject": "Energy Union and the citizens, energy union action plan and role of stakeholders"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "& Dr. Rainer Gerding Herren Wolfgang Steiger", "subject": "Energy Union - security of supply"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Peter Van Kemseke", "subject": "Energy Union follow-up: cooling and heating"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 1, "date": "23/03/2015", "id": "Peter Van Kemseke", "subject": "Energy Union follow-up: local level"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 2, "date": "18/03/2015", "id": "Peter Van Kemseke", "subject": "Energy Union follow-up: energy efficiency"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 3, "date": "18/03/2015", "id": "Peter Van Kemseke", "subject": "Energy Union follow-up"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 4, "date": "17/03/2015", "id": "Peter Van Kemseke", "subject": "Energy Union follow-up: energy efficiency"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 5, "date": "12/03/2015", "id": "Peter Van Kemseke", "subject": "Energy Union follow-up"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 6, "date": "10/03/2015", "id": "Peter Van Kemseke", "subject": "Energy Union follow-up: Energy labelling"}, {"weight": 0.5166642012167603, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Bernd Biervert", "subject": "East Med gas fields"}, {"weight": 0.5166642012167603, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "13/03/2015", "id": "Bernd Biervert", "subject": "Presentation of Westinghouse"}, {"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "10/03/2015", "id": "Bernd Biervert", "subject": "Southern Gas Corridor"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Weber Richard", "subject": "Energy Union, general EU issues"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Manuel Szapiro", "subject": "Energy Union follow up: digital agenda and energy efficiency"}, {"weight": 0.5166642012167603, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "13/03/2015", "id": "Manuel Szapiro", "subject": "Presentation of Westinghouse"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "09/03/2015", "id": "Manuel Szapiro", "subject": "Energy Union"}], [{"weight": 0.7536160420083168, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "09/03/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "WTO post-Bali"}, {"weight": 0.7536160420083168, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "09/03/2015", "id": "European Centre for International Political Economy (ECIPE)", "subject": "WTO post-Bali"}], [{"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/03/2015", "id": "Jaime Pi\u00e7arra", "subject": "OGM importations"}], [{"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "10/03/2015", "id": "Zero Waste Europe (ZWE)", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "10/03/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.3233070348716831, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Hansen Hans Heinrich", "subject": "The situation of minority languages in Europe"}], [{"weight": 0.7536160420083168, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/03/2015", "id": "Samuelsson H\u00e5kan", "subject": "TTIP"}], [{"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels Phone call", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Marianne Thyssen", "subject": "Youth Employment"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels Phone call", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Sudhoff Carsten", "subject": "Youth Employment"}], [{"weight": 0.5093293885318293, "locale": "BERL 08/323", "key": 0, "date": "05/03/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Present and discuss Copa-Cogeca\u2019s preliminary ideas on CAP simplification"}, {"weight": 0.5093293885318293, "locale": "BERL 08/323", "key": 1, "date": "05/03/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Present and discuss Copa-Cogeca\u2019s preliminary ideas on CAP simplification"}, {"weight": 0.5093293885318293, "locale": "BERL 08/323", "key": 0, "date": "05/03/2015", "id": "PESONEN Pekka", "subject": "Present and discuss Copa-Cogeca\u2019s preliminary ideas on CAP simplification"}, {"weight": 0.5093293885318293, "locale": "BERL 08/323", "key": 1, "date": "05/03/2015", "id": "PESONEN Pekka", "subject": "Present and discuss Copa-Cogeca\u2019s preliminary ideas on CAP simplification"}], [{"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "The European Region of the International Lesbian, Gay, Bisexual, Trans and Intersex Association (ILGA-Europe)", "subject": "Fundamental Rights in Education"}, {"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Fundamental Rights in Education"}], [{"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "Isles Michael", "subject": "Implementation of common logo for online pharmacies"}], [{"weight": 0.7536160420083168, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/03/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "TTIP"}], [{"weight": 0.62820512818, "locale": "Edinburgh", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "Segars Joanne", "subject": "Financial Services Policy"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Cristina Rueda Catry", "subject": "Exchange of views on the current sugar market situation based on the balance sheet of the Commission and state of play of supplies / stocks, imports, exports, out of quota sugar."}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Tom Tynan", "subject": "Exchange of views on the current sugar market situation based on the balance sheet of the Commission and state of play of supplies / stocks, imports, exports, out of quota sugar."}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Committee of the European Sugar Users (CIUS)", "subject": "Exchange of views on the current sugar market situation based on the balance sheet of the Commission and state of play of supplies / stocks, imports, exports, out of quota sugar."}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "24/03/2015", "id": "Committee of the European Sugar Users (CIUS)", "subject": "Exchange of views on the current sugar market situation based on the balance sheet of the Commission and state of play of supplies / stocks, imports, exports, out of quota sugar."}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Miguel Arias Ca\u00f1ete", "subject": "Southern Gas Corridor"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "20/03/2015", "id": "Miguel Arias Ca\u00f1ete", "subject": "Energy Union (Security supply)"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "BP p.l.c. (BP)", "subject": "Southern Gas Corridor"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "20/03/2015", "id": "BP p.l.c. (BP)", "subject": "Energy Union (Security supply)"}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "Current european economic and fiscal issues"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "05/03/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "Convey the EDF Group views"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "05/03/2015", "id": "L\u00e9vy Jean-Bernard", "subject": "Convey the EDF Group views"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Morica Ieva", "subject": "Current european economic and fiscal issues"}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Cassells Sheila", "subject": "Customs and piracy hardware"}], [{"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "ROUSSELET Nicolas", "subject": "Meeting representatives of Groupe G7"}], [{"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "10/03/2015", "id": "Society of Audiovisual Authors (SAA)", "subject": "DSM and copyright"}, {"weight": 0.3233070348716831, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "23/03/2015", "id": "Society of Audiovisual Authors (SAA)", "subject": "Copyright"}, {"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "23/03/2015", "id": "Society of Audiovisual Authors (SAA)", "subject": "Copyright"}, {"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Adrienn Kiraly", "subject": "Copyright"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "10/03/2015", "id": "Miguel Ceballos Bar\u00f3n", "subject": "DSM and copyright"}, {"weight": 0.3233070348716831, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Copyright"}], [{"weight": 0.595, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Tyler Tony", "subject": "Better Regulation"}, {"weight": 0.45613740960553917, "locale": "Brussels Belgium", "key": 1, "date": "23/03/2015", "id": "Tyler Tony", "subject": "EU-Mexico PNR and possible solutions"}, {"weight": 0.45613740960553917, "locale": "Brussels Belgium", "key": 2, "date": "23/03/2015", "id": "Tyler Tony", "subject": "EU-Mexico PNR and possible solutions"}], [{"weight": 0.3544658119682906, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Johannes Hahn", "subject": "General discussions on political and economic developments in Turkey"}, {"weight": 0.3544658119682906, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Meral Rizanur", "subject": "General discussions on political and economic developments in Turkey"}], [{"weight": 0.35667324124214334, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/03/2015", "id": "Grabbe Heather", "subject": "Situation in Ukraine and support from the EU"}, {"weight": 0.24814266929040762, "locale": "BERL 11/400", "key": 0, "date": "27/03/2015", "id": "Zacharias Giakoumis", "subject": "Presentation of LUMOS activities and policy recommendations"}, {"weight": 0.24814266929040762, "locale": "Brussels - Commissioner's office", "key": 0, "date": "05/03/2015", "id": "Caterine Ebah Moussa", "subject": "Needs of older people in disasters and humanitarian crises"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 8/275", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Mensink Marco", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "05/03/2015", "id": "Mensink Marco", "subject": "Situation and developments in the European Paper Industry"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "16/03/2015", "id": "Mensink Marco", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.3781985535529849, "locale": "BERL 10/390", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "Ruth Paserman", "subject": "Emplyment Policy: Skills"}, {"weight": 0.45332018404596974, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Heimans-Visser Merel", "subject": "Literacy skills"}, {"weight": 0.45332018404596974, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "L\u00f3pez Ricard", "subject": "Rights of people with disabilities in Europe"}, {"weight": 0.4461965811548291, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Stefaan Hermans", "subject": "Social and Emplotment priorities of the European Commission"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Inge Bernaerts", "subject": "EU OHS legislation"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "19/03/2015", "id": "Inge Bernaerts", "subject": "Employment and labour law issues"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "17/03/2015", "id": "Inge Bernaerts", "subject": "Implementation of the Sharps Directive"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "16/03/2015", "id": "Inge Bernaerts", "subject": "Closing the Circle project"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels Phone call", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Julie Anne Fionda", "subject": "Youth Employment"}], [{"weight": 0.059500000000000004, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Angelina Gros Tchorbadjiyska", "subject": "Meeting with Daria Kaleniuk from Anti-corruption Action Centre Ukraine"}, {"weight": 0.059500000000000004, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Anti-corruption Action Centre (AntAC)", "subject": "Meeting with Daria Kaleniuk from Anti-corruption Action Centre Ukraine"}], [{"weight": 0.3480440499347962, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "Parfumerie fine et d\u00e9naturants"}, {"weight": 0.3480440499347962, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "L'Or\u00e9al", "subject": "Parfumerie fine et d\u00e9naturants"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 1, "date": "03/03/2015", "id": "L'Or\u00e9al", "subject": "Parfumerie fine et d\u00e9naturants"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Fabien Dell", "subject": "Parfumerie fine et d\u00e9naturants"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "L\u00e9vy Jean-Bernard", "subject": "Energy Union; Paris/COP21; ETS review post 2020"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "05/03/2015", "id": "L\u00e9vy Jean-Bernard", "subject": "Convey the EDF Group views"}], [{"weight": 0.595, "locale": "Hoboken", "key": 0, "date": "27/03/2015", "id": "Grynberg Marc", "subject": "Circular economy"}], [{"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Commission priorities and Better Regulation"}, {"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Kite Alexandra", "subject": "Commission priorities and Better Regulation"}], [{"weight": 1.0, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Kofi Annan Foundation", "subject": "Meeting with Kofi Annan"}, {"weight": 1.0, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Meeting with Kofi Annan"}], [{"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Coubard Jean-Claude", "subject": "Presentation of the association, its messages and objectives"}], [{"weight": 0.7417735042070085, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/03/2015", "id": "DESSELAS STEPHANE", "subject": "Overview Trade Policy"}], [{"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "Corbalan Sergi", "subject": "Fair trade initiatives"}], [{"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Bauer Bill", "subject": "Digital Single Market and Telecoms"}, {"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "13/03/2015", "id": "Bauer Bill", "subject": "Introduction to Vodafone, European telecoms markets"}, {"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Howell Graham", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "19/03/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "Digital Single Market and Telecoms"}, {"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "13/03/2015", "id": "Margrethe Vestager", "subject": "Introduction to Vodafone, European telecoms markets"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Wetzel Detlef", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "17/03/2015", "id": "Wetzel Detlef", "subject": "Trade Defence Policy China case"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "17/03/2015", "id": "Wetzel Detlef", "subject": "Trade Defence Policy China case"}], [{"weight": 0.7536160420083168, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/03/2015", "id": "Eggert Axel", "subject": "TTIP"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "09/03/2015", "id": "Eggert Axel", "subject": "Steel sector in China"}, {"weight": 0.6287310979141584, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "09/03/2015", "id": "Eggert Axel", "subject": "Steel sector in China"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "05/03/2015", "id": "Eggert Axel", "subject": "TTIP"}], [{"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Wend Dr. Rainer", "subject": "Meeting with DHL"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "03/03/2015", "id": "Wend Dr. Rainer", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.49388395793886253, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "03/03/2015", "id": "Wend Dr. Rainer", "subject": "Introductory meeting"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Lohaus Johannes", "subject": "Water management"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "19/03/2015", "id": "Lohaus Johannes", "subject": "Water management"}], [{"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels/BE", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Marjeta Jager", "subject": "BDL German Aviation Association"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels/BE", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Bundesverband der Deutschen Luftverkehrswirtschaft e. V. (BDL)", "subject": "BDL German Aviation Association"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Meier Johannes", "subject": "Climate Action and Energy"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "17/03/2015", "id": "Meier Johannes", "subject": "Energy Union; P\u00e4ris /COP21; ETS review post 2020"}, {"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "26/03/2015", "id": "Meier Johannes", "subject": "Energy efficiency policies: follow-up to Energy Union Communication / link to environment policies"}, {"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "05/03/2015", "id": "Meier Johannes", "subject": "Decarbonisation of the European energy mix (sustainable biofuels and vehicle standards)"}], [{"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/03/2015", "id": "IACA - Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa dos Industriais de Alimentos Compostos para Animais (IACA)", "subject": "OGM importations"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/03/2015", "id": "Jos\u00e9 Mendes Bota", "subject": "OGM importations"}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "05/03/2015", "id": "Confederazione Generale dell'Industria Italiana (Confindustria)", "subject": "VAT issues"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "05/03/2015", "id": "Maria Elena Scoppio", "subject": "VAT issues"}], [{"weight": 0.2937689020494313, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "31/03/2015", "id": "Sullivan Laura", "subject": "Discussion on ActionAid's new report on a land grab in Tanzania"}], [{"weight": 0.52410256409, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Global Financial Markets Association (GFMA)", "subject": "EU and US Regulatory Agenda in Financial Services"}, {"weight": 0.52410256409, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Nathalie de Basald\u00faa", "subject": "EU and US Regulatory Agenda in Financial Services"}], [{"weight": 0.32818869164618014, "locale": "BXL Berlaymont", "key": 0, "date": "13/03/2015", "id": "Karolina Leib", "subject": "Aktuelle Themen, Strukturreformen (this meeting was originally planned for 25/2/2015)"}], [{"weight": 0.2937689020494313, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "31/03/2015", "id": "Ivan Prusina", "subject": "Discussion on ActionAid's new report on a land grab in Tanzania"}, {"weight": 0.3522813938018113, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Irena Andrassy", "subject": "Exploring the potential partnership with the European Commission in investing in and training global women leaders, particularly in the implementation of the post-2015 development goals."}, {"weight": 0.2937689020494313, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/03/2015", "id": "Paolo Berizzi", "subject": "Presentation of global initiatives to fight polio. Role of the EU."}, {"weight": 0.2937689020494313, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "09/03/2015", "id": "Paolo Berizzi", "subject": "Presentation of global initiatives to fight polio. Role of the EU."}, {"weight": 0.2937689020494313, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "09/03/2015", "id": "Paolo Berizzi", "subject": "Presentation of global initiatives to fight polio. Role of the EU."}, {"weight": 0.2937689020494313, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "06/03/2015", "id": "Paolo Berizzi", "subject": "Presentation of Teach for All activities in development countries."}, {"weight": 0.2937689020494313, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "05/03/2015", "id": "Paolo Berizzi", "subject": "Issues related to ageing population in development countries."}, {"weight": 0.2937689020494313, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "03/03/2015", "id": "Paolo Berizzi", "subject": "Presentation of Commissioner Mimica's priorities."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "05/03/2015", "id": "Vardakastanis Ioannis", "subject": "The inclusion of persons with disabilities in lower and middle income countries through Commissioner\u2019s work over the next 5 years."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "05/03/2015", "id": "Vardakastanis Ioannis", "subject": "The inclusion of persons with disabilities in lower and middle income countries through Commissioner\u2019s work over the next 5 years."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "05/03/2015", "id": "Vardakastanis Ioannis", "subject": "The inclusion of persons with disabilities in lower and middle income countries through Commissioner\u2019s work over the next 5 years."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "05/03/2015", "id": "Vardakastanis Ioannis", "subject": "The inclusion of persons with disabilities in lower and middle income countries through Commissioner\u2019s work over the next 5 years."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "05/03/2015", "id": "Vardakastanis Ioannis", "subject": "The inclusion of persons with disabilities in lower and middle income countries through Commissioner\u2019s work over the next 5 years."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "05/03/2015", "id": "Vardakastanis Ioannis", "subject": "The inclusion of persons with disabilities in lower and middle income countries through Commissioner\u2019s work over the next 5 years."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "05/03/2015", "id": "Vardakastanis Ioannis", "subject": "The inclusion of persons with disabilities in lower and middle income countries through Commissioner\u2019s work over the next 5 years."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 7, "date": "05/03/2015", "id": "Vardakastanis Ioannis", "subject": "The inclusion of persons with disabilities in lower and middle income countries through Commissioner\u2019s work over the next 5 years."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 8, "date": "05/03/2015", "id": "Vardakastanis Ioannis", "subject": "The inclusion of persons with disabilities in lower and middle income countries through Commissioner\u2019s work over the next 5 years."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 9, "date": "05/03/2015", "id": "Vardakastanis Ioannis", "subject": "The inclusion of persons with disabilities in lower and middle income countries through Commissioner\u2019s work over the next 5 years."}, {"weight": 0.4222550953036226, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 10, "date": "05/03/2015", "id": "Vardakastanis Ioannis", "subject": "The inclusion of persons with disabilities in lower and middle income countries through Commissioner\u2019s work over the next 5 years."}], [{"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Federica Mogherini", "subject": "Update on EU-Turkey relations"}, {"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Meral Rizanur", "subject": "Update on EU-Turkey relations"}], [{"weight": 0.567225509554234, "locale": "Kiel", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Marine Research"}, {"weight": 0.567225509554234, "locale": "Kiel", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Helmholtz-Gemeinschaft Deutscher Forschungszentren e.V. (HGF)", "subject": "Marine Research"}], [{"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission, Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Meeting held in the context of strengthening the social dialogue. Topics discussed: \u2022 EU economic governance, deepening EMU, the role of social dialogue at EU and national levels; \u2022 Greece economic-social situation, involvement of Greek social partners in national reform agenda."}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "BXL, Berlaymont", "key": 1, "date": "16/03/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Europ\u00e4isches Semester"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "BXL Berlaymont", "key": 2, "date": "13/03/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Aktuelle Themen, Strukturreformen (this meeting was originally planned for 25/2/2015)"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "BXL, Berlaymont", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Schwannecke Holger", "subject": "Europ\u00e4isches Semester"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission, Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Bitsios Konstantinos", "subject": "Meeting held in the context of strengthening the social dialogue. Topics discussed: \u2022 EU economic governance, deepening EMU, the role of social dialogue at EU and national levels; \u2022 Greece economic-social situation, involvement of Greek social partners in national reform agenda."}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "BXL Berlaymont", "key": 0, "date": "13/03/2015", "id": "Repr\u00e4sentanz der Oesterreichischen Nationalbank bei der St\u00e4ndigen Vertretung \u00d6sterreichs bei der EU", "subject": "Aktuelle Themen, Strukturreformen (this meeting was originally planned for 25/2/2015)"}], [{"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "27/03/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Data protection reform"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "24/03/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Data protection (international aspects)"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "19/03/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Data protection"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "18/03/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Next steps on data protection"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "17/03/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Data protection and international data transfer"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "05/03/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Behavioural energy efficiency"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "05/03/2015", "id": "Yates Dan", "subject": "Behavioural energy efficiency"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Bauer Bill", "subject": "Data protection"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Wilson Mark", "subject": "Next steps on data protection"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "27/03/2015", "id": "Rodriguez Cocina Carlos", "subject": "Data protection reform"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Summer Rene", "subject": "Data protection and international data transfer"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Kreab", "subject": "Data protection (international aspects)"}], [{"weight": 0.7417735042070085, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Maria \u00c5senius", "subject": "How the Commission works & TTIP"}, {"weight": 0.7417735042070085, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Tr\u00e4- och M\u00f6belf\u00f6retagen (TMF)", "subject": "How the Commission works & TTIP"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "Christian Linder", "subject": "Presentation of the compnay, Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "EnBW Energie Baden-W\u00fcrttemberg AG (EnBW)", "subject": "Presentation of the compnay, Energy Union"}], [{"weight": 0.45332018404596974, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Marianne Thyssen", "subject": "Rights of people with disabilities in Europe"}, {"weight": 0.45332018404596974, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "European Deafblind Network (EDbN)", "subject": "Rights of people with disabilities in Europe"}], [{"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Moulin Julien", "subject": "Coal Bed Methane: environmental impacts"}], [{"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Kevin O'Connell", "subject": "Data protection"}, {"weight": 0.06289721674392285, "locale": "Barcelona", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Vodafone Belgium SA (VBSA)", "subject": "DSM, TSM"}, {"weight": 0.14151873767382642, "locale": "Barcelona", "key": 1, "date": "02/03/2015", "id": "Vodafone Belgium SA (VBSA)", "subject": "TSM"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "19/03/2015", "id": "Vodafone Belgium SA (VBSA)", "subject": "Data protection"}, {"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "19/03/2015", "id": "Vodafone Belgium SA (VBSA)", "subject": "Digital Single Market and Telecoms"}, {"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "13/03/2015", "id": "Vodafone Belgium SA (VBSA)", "subject": "Introduction to Vodafone, European telecoms markets"}, {"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Friedrich Wenzel Bulst", "subject": "Digital Single Market and Telecoms"}, {"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "13/03/2015", "id": "Friedrich Wenzel Bulst", "subject": "Introduction to Vodafone, European telecoms markets"}, {"weight": 0.06289721674392285, "locale": "Barcelona", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "DSM, TSM"}, {"weight": 0.14151873767382642, "locale": "Barcelona", "key": 1, "date": "02/03/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "TSM"}], [{"weight": 0.3233859302998389, "locale": "Berlaymont office, Brussels", "key": 0, "date": "09/03/2015", "id": "Attane Muriel", "subject": "Synergies between EU funds, smart specialisation"}, {"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "30/03/2015", "id": "Attane Muriel", "subject": "Meeting with the President of EARTO"}], [{"weight": 0.059500000000000004, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Kaleniuk Daria", "subject": "Meeting with Daria Kaleniuk from Anti-corruption Action Centre Ukraine"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Riss Jorgo", "subject": "GMO review"}, {"weight": 0.09453758492570567, "locale": "Sofia, Bulgaria", "key": 1, "date": "24/03/2015", "id": "Riss Jorgo", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.47322813940711694, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "11/03/2015", "id": "Riss Jorgo", "subject": "CFP implementation"}, {"weight": 0.4674687705652038, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "19/03/2015", "id": "Riss Jorgo", "subject": "GMO & PESTICIDES"}], [{"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "European Community Shipowner's Associations (ECSA)", "subject": "Closing Remarks: ECSA"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Closing Remarks: ECSA"}], [{"weight": 0.4674687705652038, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "Nathalie Chaze", "subject": "EU POLICY ON PESTICIDES"}, {"weight": 0.5603221564904076, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "European Crop Protection Association (ECPA)", "subject": "EU POLICY ON PESTICIDES"}, {"weight": 0.4674687705652038, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "02/03/2015", "id": "European Crop Protection Association (ECPA)", "subject": "EU POLICY ON PESTICIDES"}, {"weight": 0.5603221564904076, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "EU POLICY ON PESTICIDES"}], [{"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Himes Wes", "subject": "Digital Single Market, Copyright"}, {"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/03/2015", "id": "Kovarikova Helena", "subject": "Operational cooperation between EUNIC and the Cabinet"}, {"weight": 0.2939784681394165, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Spiller Thomas", "subject": "Walt Disney's investement in Europe; Digital Single Market"}, {"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Joseph Anne", "subject": "Digital Single Market and Copyright"}, {"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Despringre C\u00e9cile", "subject": "Copyright"}, {"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "De Rohan Chabot Olivier", "subject": "Preservation of Europe's religious heritage"}, {"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Cousins Jill", "subject": "Debriefing on Europeana project"}, {"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Mills Wade Angela", "subject": "Digital Single Market and Copyright"}, {"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Preservation of Europe's religious heritage"}, {"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "25/03/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Digital Single Market and Copyright"}, {"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "25/03/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Digital Single Market and Copyright"}, {"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "23/03/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Copyright"}, {"weight": 0.2939784681394165, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "16/03/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Walt Disney's investement in Europe; Digital Single Market"}, {"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "05/03/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Operational cooperation between EUNIC and the Cabinet"}, {"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "04/03/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Debriefing on Europeana project"}, {"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "03/03/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Digital Single Market, Copyright"}], [{"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Hacksteiner Theresia", "subject": "Opening remarks: EBU Conference"}], [{"weight": 0.3480440499347962, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "Parfumerie fine et d\u00e9naturants"}, {"weight": 0.3480440499347962, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "LVMH Publica (LVMH Publica)", "subject": "Parfumerie fine et d\u00e9naturants"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 1, "date": "03/03/2015", "id": "LVMH Publica (LVMH Publica)", "subject": "Parfumerie fine et d\u00e9naturants"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 2, "date": "03/03/2015", "id": "LVMH Publica (LVMH Publica)", "subject": "D\u00e9naturents parfums"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Fabien Dell", "subject": "Parfumerie fine et d\u00e9naturants"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 1, "date": "03/03/2015", "id": "Fabien Dell", "subject": "D\u00e9naturents parfums"}], [{"weight": 0.595, "locale": "Hoboken", "key": 0, "date": "27/03/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Circular economy"}, {"weight": 0.595, "locale": "Hoboken", "key": 0, "date": "27/03/2015", "id": "Umicore", "subject": "Circular economy"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "SEGARS Joanne", "subject": "Priorities of the new Commission"}], [{"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "CONDE PEDRO", "subject": "EU policies on sugar sector"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/03/2015", "id": "Jaime Pi\u00e7arra", "subject": "OGM importations"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "EU policies on sugar sector"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "11/03/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "OGM importations"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/03/2015", "id": "Buchel Christian", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "09/03/2015", "id": "Buchel Christian", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "09/03/2015", "id": "Buchel Christian", "subject": "Energy Union"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "van Ham Joop", "subject": "Energy Union; P\u00e4ris /COP21; ETS review post 2020"}], [{"weight": 0.6647649572715811, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "10/03/2015", "id": "Harris Adrian", "subject": "Energy Union"}], [{"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Soci\u00e9t\u00e9 Nationale des Chemins de Fer Fran\u00e7ais (SNCF)", "subject": "Meeting with SNCF"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Meeting with SNCF"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/03/2015", "id": "Electricit\u00e9 R\u00e9seau Distribution France (ERDF)", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "09/03/2015", "id": "Electricit\u00e9 R\u00e9seau Distribution France (ERDF)", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "09/03/2015", "id": "Electricit\u00e9 R\u00e9seau Distribution France (ERDF)", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/03/2015", "id": "Christian Linder", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/03/2015", "id": "Manuel Szapiro", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/03/2015", "id": "Dagmara Maria Koska", "subject": "Energy Union"}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Fabien Dell", "subject": "Fiscalit\u00e9 des entreprises"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Association Fran\u00e7aise des Entreprises Priv\u00e9es (AFEP)", "subject": "Fiscalit\u00e9 des entreprises"}, {"weight": 0.698739316190299, "locale": "Paris, France", "key": 1, "date": "24/03/2015", "id": "Association Fran\u00e7aise des Entreprises Priv\u00e9es (AFEP)", "subject": "Key Enabling Technologies; Energy Union"}, {"weight": 0.698739316190299, "locale": "Paris, France", "key": 2, "date": "24/03/2015", "id": "Association Fran\u00e7aise des Entreprises Priv\u00e9es (AFEP)", "subject": "Key Enabling Technologies; Energy Union"}, {"weight": 0.698739316190299, "locale": "Paris, France", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Tomasz Husak", "subject": "Key Enabling Technologies; Energy Union"}, {"weight": 0.698739316190299, "locale": "Paris, France", "key": 1, "date": "24/03/2015", "id": "Tomasz Husak", "subject": "Key Enabling Technologies; Energy Union"}], [{"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/03/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "High Level Forum on Retail Competitiveness Innovation Subgroup"}, {"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/03/2015", "id": "SONAE", "subject": "High Level Forum on Retail Competitiveness Innovation Subgroup"}], [{"weight": 0.5058645627447961, "locale": "BERL 08/323", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Elisabetta Siracusa", "subject": "Aborder la finalisation et la mise en oeuvre de la programmation du FEADER pour 2014-2020 dans le contexte du transfert de l'autorit\u00e9 de gestion de ce fonds aux R\u00e9gions depuis 2014 (m\u00e9thode de travail avec les services de la Commission pour la finalisation et la mise en oeuvre des PDRR, existence d'une liste limitative de crit\u00e8res r\u00e9gionaux en mati\u00e8re de soutien \u00e0 l'installation susceptible de limiter les marges de man\u0153uvre r\u00e9gionales et cons\u00e9quences potentielles pour l'ensemble des mesures r\u00e9gionales)"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Scarafia Barbara", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.758974359, "locale": "Brussels, Berlaymont", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Thysen Arnaud", "subject": "Upcoming events"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "03/03/2015", "id": "Thysen Arnaud", "subject": "Preparation of Commissioner's participation in European Business Summit"}], [{"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Cruise Lines International Association Europe (CLIA Europe)", "subject": "Meeting with CLIA Europe"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Meeting with CLIA Europe"}], [{"weight": 0.3930259697905687, "locale": "Berlaymont, Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Meral Rizanur", "subject": "Update on EU-Turkey relations"}, {"weight": 0.3544658119682906, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "03/03/2015", "id": "Meral Rizanur", "subject": "General discussions on political and economic developments in Turkey"}], [{"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "von Heereman Raphael", "subject": "Meeting with CLIA Europe"}], [{"weight": 0.23759040104818868, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Xiao Ming", "subject": "EU - China cooperation in the field of telecommunications"}], [{"weight": 0.59717948721, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "09/03/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.59717948721, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "09/03/2015", "id": "Elisa Oyj (Elisa)", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "09/03/2015", "id": "Euronews", "subject": "Media policy"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "09/03/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "Media policy"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "27/03/2015", "id": "Riddoch Fiona", "subject": "Energy Union"}], [{"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "Hood Chris", "subject": "Waste commitment (together with CAB Vella)"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Lymbery Philip", "subject": "Welfare Petition"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "ITALIA NOSTRA ONLUS - SEZIONE VITERBO (ONLUS)", "subject": "The role of the EU in the area of food safety"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "The role of the EU in the area of food safety"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "03/03/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "Animal Health and Welfare, Food Security"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "03/03/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "Welfare Petition"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "03/03/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "Animal Health and Welfare, Food Security"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "02/03/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "Waste commitment (together with CAB Vella)"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Lechleiter John", "subject": "Animal Health and Welfare, Food Security"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "03/03/2015", "id": "Lechleiter John", "subject": "Animal Health and Welfare, Food Security"}], [{"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "MERVEILLE Lola", "subject": "European Fund for Strategic Investments"}], [{"weight": 0.7417735042070085, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Maria \u00c5senius", "subject": "Trade Policy in general and TTIP in particular"}], [{"weight": 0.5807363576147961, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/03/2015", "id": "Gesamtverband der Deutschen Versicherungswirtschaft e.V. (GDV)", "subject": "Economic and financial situation in the EU"}, {"weight": 0.5807363576147961, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/03/2015", "id": "Reinhard Felke", "subject": "Economic and financial situation in the EU"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Bridge Charles", "subject": "Markets in Financial Instruments Directive"}], [{"weight": 0.09453758492570567, "locale": "Sofia, Bulgaria", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Georgiev Asen", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 8/275", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Sarah Nelen", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "03/03/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Marine Litter"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 8/275", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "SURFRIDER FOUNDATION EUROPE (SFE)", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "25/03/2015", "id": "SURFRIDER FOUNDATION EUROPE (SFE)", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "03/03/2015", "id": "SURFRIDER FOUNDATION EUROPE (SFE)", "subject": "Marine Litter"}], [{"weight": 0.09453758492570567, "locale": "Sofia, Bulgaria", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Nussbaum David", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.28533859302063774, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "PESONEN Pekka", "subject": ": indirect land-use change of food-crop based biofuels & inclusion of land-use in the EU's emission reduction target for 2030"}, {"weight": 0.283612754777117, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "09/03/2015", "id": "PESONEN Pekka", "subject": "REFIT of Birds and Habitats"}, {"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "12/03/2015", "id": "PESONEN Pekka", "subject": "NEC Directive (Meeting with Policy Coordination Committee of Copa and the Cooperative Coordination Committee of Cogeca)"}, {"weight": 0.5093293885318293, "locale": "BERL 08/323", "key": 3, "date": "05/03/2015", "id": "PESONEN Pekka", "subject": "Present and discuss Copa-Cogeca\u2019s preliminary ideas on CAP simplification"}, {"weight": 0.5093293885318293, "locale": "BERL 08/323", "key": 4, "date": "05/03/2015", "id": "PESONEN Pekka", "subject": "Present and discuss Copa-Cogeca\u2019s preliminary ideas on CAP simplification"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "12/03/2015", "id": "PESONEN Pekka", "subject": "Infrastructure problems of European agriculture"}], [{"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/03/2015", "id": "Schwannecke Holger", "subject": "Youth policy"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "04/03/2015", "id": "Schwannecke Holger", "subject": "Youth policy"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "P\u00e4ll Allan", "subject": "Youth policy, priorities for 2015"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Youth policy, priorities for 2015"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "13/03/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Youth policy"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "04/03/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Youth policy"}], [{"weight": 0.5807363576147961, "locale": "Martin's Hotel, Bruxelles", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Jacques Delors Institut - Berlin, gemeinn\u00fctzige GmbH (Delors Institut)", "subject": "Presentation of pilot study on the future of Economic and Monetary Union"}, {"weight": 0.5807363576147961, "locale": "Martin's Hotel, Bruxelles", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Reinhard Felke", "subject": "Presentation of pilot study on the future of Economic and Monetary Union"}], [{"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/03/2015", "id": "SHARMA MADHU", "subject": "Female enterpreneurship"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Shareholders Rights Directive and Corporate Social Responsibility"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "09/03/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Female enterpreneurship"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "De Swardt Cobus", "subject": "Shareholders Rights Directive and Corporate Social Responsibility"}], [{"weight": 0.47322813940711694, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/03/2015", "id": "Riss Jorgo", "subject": "CFP implementation"}, {"weight": 0.47322813940711694, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/03/2015", "id": "Rimel Rebecca", "subject": "CFP implementation"}, {"weight": 0.47322813940711694, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/03/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "CFP implementation"}, {"weight": 0.47322813940711694, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "11/03/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "CFP implementation"}], [{"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "Hood Chris", "subject": "Waste commitment (together with CAB Vella)"}], [{"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Conseil sup\u00e9rieur du notariat (CSN)", "subject": "Presentation of notarial function and relevance for trade"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "C\u00e9cile Billaux", "subject": "Presentation of notarial function and relevance for trade"}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "31/03/2015", "id": "Fabien Dell", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "31/03/2015", "id": "Soci\u00e9t\u00e9 des auteurs et compositeurs dramatiques (SACD)", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Luc Tholoniat", "subject": "Priorities of the new Commission"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "C\u00e9cile Billaux", "subject": "TTIP"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Le Cercle de l'Industrie", "subject": "Priorities of the new Commission"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "04/03/2015", "id": "Le Cercle de l'Industrie", "subject": "TTIP"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 2, "date": "25/03/2015", "id": "Le Cercle de l'Industrie", "subject": "Pr\u00e9paration participation P. Moscovici au d\u00eener du Cercle de l'Industrie"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Fabien Dell", "subject": "Pr\u00e9paration participation P. Moscovici au d\u00eener du Cercle de l'Industrie"}], [{"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/03/2015", "id": "Paula Duarte Gaspar", "subject": "EU ACTION ON CANCER INCLUDING INO ON ON-GOING JOINNT ACTIONS AND THE CANCER CODE, Possibilites of further co-operation & Tobacco"}, {"weight": 0.5603221564904076, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/03/2015", "id": "Association of European Cancer Leagues (ECL)", "subject": "EU ACTION ON CANCER INCLUDING INO ON ON-GOING JOINNT ACTIONS AND THE CANCER CODE, Possibilites of further co-operation & Tobacco"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "06/03/2015", "id": "Association of European Cancer Leagues (ECL)", "subject": "EU ACTION ON CANCER INCLUDING INO ON ON-GOING JOINNT ACTIONS AND THE CANCER CODE, Possibilites of further co-operation & Tobacco"}, {"weight": 0.5603221564904076, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/03/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "EU ACTION ON CANCER INCLUDING INO ON ON-GOING JOINNT ACTIONS AND THE CANCER CODE, Possibilites of further co-operation & Tobacco"}], [{"weight": 0.5922550952986225, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Hutchison Europe - Brussels Branch (HEBB)", "subject": "EU retail policy and cross-border e-commerce"}, {"weight": 0.5922550952986225, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Kristian Hedberg", "subject": "EU retail policy and cross-border e-commerce"}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/03/2015", "id": "Cunningham Francine", "subject": "VAT and e-publications"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "ARCTURUS GROUP", "subject": "Aggressive tax planning and social responsibility"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Service Employees International Union (SEIU)", "subject": "Aggressive tax planning and social responsibility"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "Customs and piracy hardware"}, {"weight": 0.44997123602203326, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "25/03/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "Tobacco Product Directive, Revision of the Excise Directive"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "24/03/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "Aggressive tax planning and social responsibility"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "24/03/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "Aggressive tax planning and social responsibility"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "24/03/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "Aggressive tax planning and social responsibility"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "24/03/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "Aggressive tax planning and social responsibility"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "24/03/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "Aggressive tax planning and social responsibility"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 7, "date": "24/03/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "EU plan on corporate tax"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 8, "date": "20/03/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "BEPS project"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 9, "date": "19/03/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "Current european economic and fiscal issues"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 10, "date": "13/03/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "Financial Transaction Tax (FTT)"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 11, "date": "11/03/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "Future perspectives on matter of taxation of alcohol"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 12, "date": "09/03/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "VAT and e-publications"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 13, "date": "09/03/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "VAT and e-publications"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 14, "date": "06/03/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "Customs issues"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 15, "date": "05/03/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "VAT issues"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 16, "date": "04/03/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "EU fiscal policy"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 17, "date": "03/03/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "Preparation of Commissioner's participation in European Business Summit"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 18, "date": "03/03/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "Preparation of Commissioner's participation in European Business Summit"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 19, "date": "03/03/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "Future corporate taxation rules in the EU"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "11/03/2015", "id": "SKEHAN  PAUL", "subject": "Future perspectives on matter of taxation of alcohol"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Izza Michael", "subject": "EU plan on corporate tax"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Mijs Wim", "subject": "EU fiscal policy"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "20/03/2015", "id": "Blumer David", "subject": "BEPS project"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Thysen Arnaud", "subject": "Preparation of Commissioner's participation in European Business Summit"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "A TURQUOISE", "subject": "Aggressive tax planning and social responsibility"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "International Union of Food, Agricultural, Hotel, Restaurant, Catering, Tobacco, and Allied Workers' Associations (IUF)", "subject": "Aggressive tax planning and social responsibility"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/03/2015", "id": "von Abendroth Max", "subject": "VAT and e-publications"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Sewell Bruce", "subject": "Future corporate taxation rules in the EU"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "GOUDRIAAN Jan Willem", "subject": "Aggressive tax planning and social responsibility"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "05/03/2015", "id": "Panucci Marcella", "subject": "VAT issues"}, {"weight": 0.44997123602203326, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Hardacre Alan", "subject": "Tobacco Product Directive, Revision of the Excise Directive"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Konsentio ApS (Konsentio)", "subject": "Preparation of Commissioner's participation in European Business Summit"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "06/03/2015", "id": "Mulders Jaap", "subject": "Customs issues"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Morica Ieva", "subject": "Current european economic and fiscal issues"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "13/03/2015", "id": "Barbat-Layani Marie-Anne", "subject": "Financial Transaction Tax (FTT)"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Cassells Sheila", "subject": "Customs and piracy hardware"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.09453758492570567, "locale": "Sofia, Bulgaria", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.09453758492570567, "locale": "Sofia, Bulgaria", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "CECED Bulgaria", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Wetzel Detlef", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "Mastiaux Frank", "subject": "Presentation of the compnay, Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "18/03/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Presentation of a reserach project in the area of CNG"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "12/03/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Presentation of the compnay, Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "12/03/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union, infrstructure, smart grids"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "09/03/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.5673175542705867, "locale": "BERLAYMONT, Brussels", "key": 5, "date": "04/03/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "03/03/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Foglar Erich", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "Blank Oliver", "subject": "Energy Union, infrstructure, smart grids"}, {"weight": 0.5673175542705867, "locale": "BERLAYMONT, Brussels", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Schmidt Barbara", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/03/2015", "id": "Buchel Christian", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Chase Howard", "subject": "Presentation of a reserach project in the area of CNG"}], [{"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Cooper John", "subject": "Effects on fuel industry of EU environmental / climate policies"}], [{"weight": 0.595, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Better regulation and access to finance"}, {"weight": 0.595, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "European Small Business Alliance (ESBA)", "subject": "Better regulation and access to finance"}], [{"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "RELX Group", "subject": "Digital Single Market and Copyright"}, {"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Adrienn Kiraly", "subject": "Digital Single Market and Copyright"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "VINCI Concessions", "subject": "Transport"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Telmo Baltazar", "subject": "Transport"}], [{"weight": 0.5361604207221433, "locale": "EC Representation in Ljubljana, Slovenia", "key": 0, "date": "27/03/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Representatin of European Commission in Slovenia", "key": 1, "date": "27/03/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Introductory meeting with AMZS"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "EC Representation in Ljubljana, Slovenia", "key": 0, "date": "27/03/2015", "id": "AVTO-MOTO ZVEZA SLOVENIJE (AMZS)", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Representatin of European Commission in Slovenia", "key": 1, "date": "27/03/2015", "id": "AVTO-MOTO ZVEZA SLOVENIJE (AMZS)", "subject": "Introductory meeting with AMZS"}], [{"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission - Berlaymont", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Gints Freimanis", "subject": "Discussion on EU-Japan Free Trade Agreement negotiations,  EU-China Investment Agreement and Transatlantic Trade and Investment Partnership (TTIP) negotiations"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission - Berlaymont", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "UNIFE (UNIFE)", "subject": "Discussion on EU-Japan Free Trade Agreement negotiations,  EU-China Investment Agreement and Transatlantic Trade and Investment Partnership (TTIP) negotiations"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission - Berlaymont", "key": 1, "date": "23/03/2015", "id": "UNIFE (UNIFE)", "subject": "Discussion on EU-Japan Free Trade Agreement negotiations,  EU-China Investment Agreement and Transatlantic Trade and Investment Partnership (TTIP) negotiations"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission - Berlaymont", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Elina Melngaile", "subject": "Discussion on EU-Japan Free Trade Agreement negotiations,  EU-China Investment Agreement and Transatlantic Trade and Investment Partnership (TTIP) negotiations"}], [{"weight": 0.3601249178189283, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Morica Ieva", "subject": "Situation in Ukraine and support from the EU"}, {"weight": 0.3601249178189283, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "19/03/2015", "id": "Morica Ieva", "subject": "Situation in Ukraine and support from the EU"}, {"weight": 0.3601249178189283, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "19/03/2015", "id": "Morica Ieva", "subject": "Situation in Ukraine and support from the EU"}, {"weight": 0.6960880998695924, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "19/03/2015", "id": "Morica Ieva", "subject": "Current european economic and fiscal issues"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "19/03/2015", "id": "Morica Ieva", "subject": "Current european economic and fiscal issues"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "19/03/2015", "id": "Morica Ieva", "subject": "Current european economic and fiscal issues"}], [{"weight": 0.3233070348716831, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Magyar Tudom\u00e1nyos Akad\u00e9mia (MTA)", "subject": "Hungarian science and innovation policy"}, {"weight": 0.3233070348716831, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Hungarian science and innovation policy"}], [{"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Polish Confederation Lewiatan (Lewiatan)", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "25/03/2015", "id": "Polish Confederation Lewiatan (Lewiatan)", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "25/03/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Introductory meeting"}], [{"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "11/03/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Standardisation and international agreements"}, {"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "11/03/2015", "id": "European Federation of National Associations of Measurement, Testing and Analytical Laboratories (EUROLAB)", "subject": "Standardisation and international agreements"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "13/03/2015", "id": "F\u00e9d\u00e9ration bancaire fran\u00e7aise (FBF)", "subject": "Priorities of the new Commission"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission - Berlaymont", "key": 1, "date": "31/03/2015", "id": "F\u00e9d\u00e9ration bancaire fran\u00e7aise (FBF)", "subject": "Banking regulation, in particular Bank Structural reform and payments"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "13/03/2015", "id": "F\u00e9d\u00e9ration bancaire fran\u00e7aise (FBF)", "subject": "Financial Transaction Tax (FTT)"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "13/03/2015", "id": "Paulina Dejmek Hack", "subject": "Priorities of the new Commission"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "13/03/2015", "id": "Maria Elena Scoppio", "subject": "Financial Transaction Tax (FTT)"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission - Berlaymont", "key": 0, "date": "31/03/2015", "id": "Jan Ceyssens", "subject": "Banking regulation, in particular Bank Structural reform and payments"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "Ricci Curbastro Riccardo", "subject": "Protection of geographical vidications online"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "04/03/2015", "id": "Ricci Curbastro Riccardo", "subject": "ICANN, Geographical Indications, protection and bilateral agreement, labelling and promotion"}], [{"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission - Berlaymont", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Leibbrandt Gottfried", "subject": "EU and Russia relations and other external affairs matters such as relations with China and the BRICS, and how this may impact on the SWIFT infrastructure and service participation in global financial structures/markets in the future"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission - Berlaymont", "key": 1, "date": "24/03/2015", "id": "Leibbrandt Gottfried", "subject": "EU and Russia relations and other external affairs matters such as relations with China and the BRICS, and how this may impact on the SWIFT infrastructure and service participation in global financial structures/markets in the future"}], [{"weight": 0.62820512818, "locale": "Belgium, Brussels, BERL", "key": 0, "date": "06/03/2015", "id": "Almgren Gunilla", "subject": "Capital Markets Union + SMEs"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "London", "key": 0, "date": "13/03/2015", "id": "Blankfein Lloyd", "subject": "Financial Services Policy"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/03/2015", "id": "Lee Foulger", "subject": "Securitisation/Capital Markets Union"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "26/03/2015", "id": "Lee Foulger", "subject": "Markets in Financial Instruments Directive"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "24/03/2015", "id": "Lee Foulger", "subject": "Capital Markets Union"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "19/03/2015", "id": "Lee Foulger", "subject": "Capital Markets Union"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "19/03/2015", "id": "Lee Foulger", "subject": "European Market Infrastructure Regulation (EMIR)"}, {"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Paradis Evelyne", "subject": "Fundamental Rights in Education"}, {"weight": 0.20940170939333333, "locale": "Frankfurt am Main, Germany", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Zinke Holger", "subject": "Capital markets union"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "IKRATH Mag. Michael", "subject": "Introductory meeting, Capital Markets Union, Retail financial services"}, {"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Deventer Kathrin", "subject": "Discussion on areas of common interest"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Schauff Frank", "subject": "Financial Services Policy"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "Frankfurt am Main, Germany", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Kemmer Dr. Michael", "subject": "Financial regulation"}, {"weight": 0.52410256409, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Nathalie de Basald\u00faa", "subject": "Banking Issues"}, {"weight": 0.52410256409, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "23/03/2015", "id": "Nathalie de Basald\u00faa", "subject": "EU and US Regulatory Agenda in Financial Services"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Haan Susannah", "subject": "Capital Markets Union"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "Sluimers Dirk Marinus", "subject": "Asset management issues"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "Belgium, Brussels, BERL", "key": 0, "date": "05/03/2015", "id": "Konsentio ApS (Konsentio)", "subject": "Capital Markets Union + industry"}, {"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "04/03/2015", "id": "Konsentio ApS (Konsentio)", "subject": "EU Policy on Education and Skills"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "Belgium, Brussels, BERL", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Leithner Dr. Stephan", "subject": "Banking Structural Reform"}, {"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "Smith Helen", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "London", "key": 0, "date": "13/03/2015", "id": "Raoul Ruparel", "subject": "Financial Services Policy"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "Edinburgh", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "Segars Joanne", "subject": "Financial Services Policy"}, {"weight": 0.2939784681394165, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Spiller Thomas", "subject": "Walt Disney's investement in Europe; Digital Single Market"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/03/2015", "id": "Ghizzoni Federico", "subject": "Banking issues"}, {"weight": 0.20940170939333333, "locale": "Frankfurt am Main, Germany", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Templer Simon", "subject": "Capital markets union"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "31/03/2015", "id": "Mette Toftdal Grolleman", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "27/03/2015", "id": "Mette Toftdal Grolleman", "subject": "Discussion on the study on the impact of NSFR on capital markets"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Belgium, Brussels, BERL", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "Sebastian Kuck", "subject": "Quantitative easing"}, {"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Fundamental Rights in Education"}, {"weight": 0.2939784681394165, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "16/03/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Walt Disney's investement in Europe; Digital Single Market"}, {"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "12/03/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "04/03/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "EU Policy on Education and Skills"}, {"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "03/03/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Discussion on areas of common interest"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Hamers Ralph", "subject": "Overview of Financial Services policy"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Denzil Davidson", "subject": "Financial Services Policy"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "25/03/2015", "id": "Denzil Davidson", "subject": "Financial Services Policy"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "25/03/2015", "id": "Denzil Davidson", "subject": "Financial Services Policy"}, {"weight": 0.20940170939333333, "locale": "Frankfurt am Main, Germany", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Patrick Mijnals", "subject": "Capital markets union"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "Frankfurt am Main, Germany", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Kengeter Carsten", "subject": "Central counterparties"}], [{"weight": 1.0, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Doss Alan", "subject": "Meeting with Kofi Annan"}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Apple Inc.", "subject": "Future corporate taxation rules in the EU"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "16/03/2015", "id": "Apple Inc.", "subject": "ApplePay and mobile payment technologies in context of DSM"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Maria Elena Scoppio", "subject": "Future corporate taxation rules in the EU"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Eduard Hulicius", "subject": "ApplePay and mobile payment technologies in context of DSM"}], [{"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/03/2015", "id": "Lopez Lopez Francisco Javier", "subject": "Food and feed imports"}], [{"weight": 0.7417735042070085, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "David Johnsson", "subject": "How the Commission works & TTIP"}], [{"weight": 0.59717948721, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "09/03/2015", "id": "European Round Table of Industrialists (ERT)", "subject": "Industrial policy"}, {"weight": 0.59717948721, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "09/03/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Industrial policy"}], [{"weight": 0.5515170940325214, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Marescotti  Alessandro", "subject": "Xyllela"}, {"weight": 0.5515170940325214, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "Xyllela"}], [{"weight": 0.6003681788305391, "locale": "BERL", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "Circular Economy Package"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 12/243", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "Sarah Nelen", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 12/243", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "De Groene Zaak", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "30/03/2015", "id": "De Groene Zaak", "subject": "Circular economy"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "BERL", "key": 2, "date": "30/03/2015", "id": "De Groene Zaak", "subject": "Circular Economy Package"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Circular economy"}], [{"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "European Alliance to Save Energy (EU-ASE)", "subject": "Energy efficiency policies: follow-up to Energy Union Communication / link to environment policies"}, {"weight": 0.4648257724557659, "locale": "Berlaymont", "key": 1, "date": "17/03/2015", "id": "European Alliance to Save Energy (EU-ASE)", "subject": "Meeting between Commissioner Cretu and Monica Frassoni, President EU-ASE"}, {"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "J\u00fcrgen M\u00fcller", "subject": "Energy efficiency policies: follow-up to Energy Union Communication / link to environment policies"}, {"weight": 0.4648257724557659, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Corina Cre\u021bu", "subject": "Meeting between Commissioner Cretu and Monica Frassoni, President EU-ASE"}], [{"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Jocelyn Fajardo", "subject": "Passenger rights, . Forthcoming review of the 2011 Transport White Paper, especially in  view of the Juncker Plan, SHIFT2RAIL, 4th Railway Package, EPF involvement  in European transport discussions - access to  information"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "European Passengers' Federation (EPF)", "subject": "Passenger rights, . Forthcoming review of the 2011 Transport White Paper, especially in  view of the Juncker Plan, SHIFT2RAIL, 4th Railway Package, EPF involvement  in European transport discussions - access to  information"}], [{"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Wetzel Detlef", "subject": "Trade Defence Policy China case"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "31/03/2015", "id": "Bichi Alberto", "subject": "State of play of different FTAs"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Longworth John", "subject": "UK & Trade in general"}, {"weight": 0.5765162721691124, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Melton Carol", "subject": "Copyright reform"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/03/2015", "id": "Mensink Marco", "subject": "Situation and developments in the European Paper Industry"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "KARLSSON ANDERS", "subject": "Antidumping measures on certain iron and steel fasteners"}, {"weight": 0.5765162721691124, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Regan Mike", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Thompson Darren", "subject": "Changes of the European Photovoltaic sector from a Chinese point of view"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "31/03/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "State of play of different FTAs"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "24/03/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "UK & Trade in general"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "24/03/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Changes of the European Photovoltaic sector from a Chinese point of view"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "20/03/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Business conditions in Central Asia"}, {"weight": 0.5765162721691124, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "19/03/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Copyright reform"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "17/03/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Trade Defence Policy China case"}, {"weight": 0.5765162721691124, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "17/03/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "06/03/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Chinese dumping"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "05/03/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Situation and developments in the European Paper Industry"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "02/03/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "Antidumping measures on certain iron and steel fasteners"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/03/2015", "id": "Malloch Phillip", "subject": "Business conditions in Central Asia"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/03/2015", "id": "Dober Partners", "subject": "Chinese dumping"}], [{"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/03/2015", "id": "DEAU Thierry", "subject": "Investment in Infrastructure and Energy efficiency"}], [{"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "Wirtschaftskammer \u00d6sterreich (WK\u00d6)", "subject": "Package Travel Directive, Data protection, Digital Contracts"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "Simona Constantin", "subject": "Package Travel Directive, Data protection, Digital Contracts"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Strasbourg, France", "key": 0, "date": "11/03/2015", "id": "Miguel Arias Ca\u00f1ete", "subject": "Biofuels"}, {"weight": 0.59717948721, "locale": "Strasbourg", "key": 0, "date": "11/03/2015", "id": "Jyrki Katainen", "subject": "Investment Package"}, {"weight": 0.59717948721, "locale": "Strasbourg", "key": 0, "date": "11/03/2015", "id": "Neste", "subject": "Investment Package"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Strasbourg, France", "key": 1, "date": "11/03/2015", "id": "Neste", "subject": "Biofuels"}], [{"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Myslowice, Poland", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "Kaufland", "subject": "Store visit of Kaufland"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Myslowice, Poland", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Store visit of Kaufland"}], [{"weight": 0.59717948721, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "Roethig Oliver", "subject": "Good quality services & jobs"}], [{"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/03/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Investment in Infrastructure and Energy efficiency"}, {"weight": 0.6396794872099999, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/03/2015", "id": "Long-Term Infrastructure Investors Association (LTIIA)", "subject": "Investment in Infrastructure and Energy efficiency"}], [{"weight": 0.06289721674392285, "locale": "Barcelona", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Baracsi Krisztina", "subject": "DSM, TSM"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "05/03/2015", "id": "Baracsi Krisztina", "subject": "Trade and investment challanges for telecoms industry in Asia"}], [{"weight": 0.52410256409, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Banca (AEB)", "subject": "Banking Issues"}, {"weight": 0.52410256409, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Nathalie de Basald\u00faa", "subject": "Banking Issues"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 8/275", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Sarah Nelen", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/03/2015", "id": "Nele Eichhorn", "subject": "Situation and developments in the European Paper Industry"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 8/275", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Confederation of European Paper Industries (CEPI)", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "05/03/2015", "id": "Confederation of European Paper Industries (CEPI)", "subject": "Situation and developments in the European Paper Industry"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "16/03/2015", "id": "Confederation of European Paper Industries (CEPI)", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.59717948721, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "09/03/2015", "id": "Ylikortes Sami", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "31/03/2015", "id": "ROGARD Pascal", "subject": "Digital Single Market"}], [{"weight": 0.567225509554234, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.567225509554234, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "European Federation of Waste Management and Environmental Services (FEAD)", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Jos\u00e9 Mendes Bota", "subject": "EU policies on sugar sector"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "SIDUL A\u00c7\u00daCARES, UNIPESSOAL, LDA. (SIDUL)", "subject": "EU policies on sugar sector"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "B\u00f8ss Jakob Askou", "subject": "Energy Union follow-up: energy efficiency"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Miguel Arias Ca\u00f1ete", "subject": "Energy Union; P\u00e4ris /COP21; ETS review post 2020"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "09/03/2015", "id": "Koninklijke Philips (Philips)", "subject": "Active Aging"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "17/03/2015", "id": "Koninklijke Philips (Philips)", "subject": "Energy Union; P\u00e4ris /COP21; ETS review post 2020"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "09/03/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "Active Aging"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Miguel Arias Ca\u00f1ete", "subject": "Energy Union; Paris/COP21; ETS review post 2020"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "ELECTRICITE DE FRANCE (EDF)", "subject": "Energy Union; Paris/COP21; ETS review post 2020"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "05/03/2015", "id": "ELECTRICITE DE FRANCE (EDF)", "subject": "Convey the EDF Group views"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "05/03/2015", "id": "Simon O\u2019Connor", "subject": "Convey the EDF Group views"}], [{"weight": 0.5603221564904076, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/03/2015", "id": "Yared Wendy", "subject": "EU ACTION ON CANCER INCLUDING INO ON ON-GOING JOINNT ACTIONS AND THE CANCER CODE, Possibilites of further co-operation & Tobacco"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "06/03/2015", "id": "Yared Wendy", "subject": "EU ACTION ON CANCER INCLUDING INO ON ON-GOING JOINNT ACTIONS AND THE CANCER CODE, Possibilites of further co-operation & Tobacco"}], [{"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels/BE", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Gonz\u00e1lez S\u00e1nchez Ignacio", "subject": "Ignacio Gonzalez Sanchez ENAIRE"}, {"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels/BE", "key": 1, "date": "17/03/2015", "id": "Gonz\u00e1lez S\u00e1nchez Ignacio", "subject": "Ignacio Gonzalez Sanchez ENAIRE"}], [{"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Deventer Kathrin", "subject": "Discussion on areas of common interest"}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Maria Elena Scoppio", "subject": "Aggressive tax planning and social responsibility"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Antoine Kasel", "subject": "Tax Transparency Package"}], [{"weight": 0.5515170940325214, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Marescotti  Alessandro", "subject": "Xyllela"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "BERL 09/412", "key": 1, "date": "02/03/2015", "id": "Marescotti  Alessandro", "subject": "ILVA steel plant has caused severe problems of health and environment"}], [{"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Marco Valletta", "subject": "The role of the EU in the area of food safety"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Presentation of EPPA SA. Endocrine Disruptor criteria, Expected review of neonicotinoids of the restrictions for these pesticides"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "24/03/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Exchange of views on the current sugar market situation based on the balance sheet of the Commission and state of play of supplies / stocks, imports, exports, out of quota sugar."}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "12/03/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Market developments in potato starch, isoglucose quota, tapioca starch"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "10/03/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Meeting with Mr Mansel, Chairman of Copa-Cogeca Dairy working group on \"Way to assist the farmers to pay the super-levy\""}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "03/03/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "TTIP, simplification, rural development, climate change"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "03/03/2015", "id": "Phil Hogan", "subject": "Present holistic management concept of Integrated Farming; present EISA; a first EISA assessment of the recent CAP reform; recognition of the concept of IF and how our network could support efforts to achieve more sustainability in agriculture in the EU; conclusions of the EESC own-initiative report on Integrated Production (incl.integrated Farming)"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "European Initiative for Sustainable Development in Agriculture (EISA)", "subject": "Present holistic management concept of Integrated Farming; present EISA; a first EISA assessment of the recent CAP reform; recognition of the concept of IF and how our network could support efforts to achieve more sustainability in agriculture in the EU; conclusions of the EESC own-initiative report on Integrated Production (incl.integrated Farming)"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Korter Muriel", "subject": "Exchange of views on the current sugar market situation based on the balance sheet of the Commission and state of play of supplies / stocks, imports, exports, out of quota sugar."}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "EPPA SA", "subject": "Presentation of EPPA SA. Endocrine Disruptor criteria, Expected review of neonicotinoids of the restrictions for these pesticides"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "Patrucco Gianfranco", "subject": "Market developments in potato starch, isoglucose quota, tapioca starch"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "SMITH Pat", "subject": "TTIP, simplification, rural development, climate change"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "10/03/2015", "id": "PESONEN Pekka", "subject": "Meeting with Mr Mansel, Chairman of Copa-Cogeca Dairy working group on \"Way to assist the farmers to pay the super-levy\""}], [{"weight": 0.20940170939333333, "locale": "Frankfurt am Main, Germany", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "BRAIN AG", "subject": "Capital markets union"}, {"weight": 0.20940170939333333, "locale": "Frankfurt am Main, Germany", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Capital markets union"}], [{"weight": 0.644038461545, "locale": "Barcelona", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "Digital Single Market, net neutrality, spectrum"}, {"weight": 0.644038461545, "locale": "Barcelona", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Ericsson", "subject": "Digital Single Market, net neutrality, spectrum"}, {"weight": 0.06289721674392285, "locale": "Barcelona", "key": 1, "date": "03/03/2015", "id": "Ericsson", "subject": "DSM, TSM"}, {"weight": 0.06289721674392285, "locale": "Barcelona", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "DSM, TSM"}], [{"weight": 0.3544658119682906, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Michael Karnitschnig", "subject": "General discussions on political and economic developments in Turkey"}, {"weight": 0.30044707429946416, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Emma Udwin", "subject": "Impact of restrictive measures on EU economic operators in Russia"}, {"weight": 0.2505440499947962, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "31/03/2015", "id": "Kyriacos Charalambous", "subject": "Access negotiations and economic potential of Serbia"}, {"weight": 0.3601249178189283, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Morica Ieva", "subject": "Situation in Ukraine and support from the EU"}, {"weight": 0.3601249178189283, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "19/03/2015", "id": "Morica Ieva", "subject": "Situation in Ukraine and support from the EU"}, {"weight": 0.3601249178189283, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "19/03/2015", "id": "Morica Ieva", "subject": "Situation in Ukraine and support from the EU"}], [{"weight": 0.595, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "31/03/2015", "id": "Frattini Franco", "subject": "SIOI international activities"}], [{"weight": 0.5515170940325214, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Ar\u016bnas Vin\u010di\u016bnas", "subject": "Xyllela"}, {"weight": 0.5515170940325214, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Associazione Peacelink (PL)", "subject": "Xyllela"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "BERL 09/412", "key": 1, "date": "02/03/2015", "id": "Associazione Peacelink (PL)", "subject": "ILVA steel plant has caused severe problems of health and environment"}, {"weight": 0.3233859302998389, "locale": "BERL 09/412", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "Jan Miko\u0142aj Dzi\u0119cio\u0142owski", "subject": "ILVA steel plant has caused severe problems of health and environment"}], [{"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/03/2015", "id": "Dalla Giovanna Fabio", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "Steel industry in Europe - impact of Council conclusions"}], [{"weight": 0.2937689020494313, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/03/2015", "id": "HEWKO JOHN", "subject": "Presentation of global initiatives to fight polio. Role of the EU."}], [{"weight": 0.45332018404596974, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Marianne Thyssen", "subject": "Literacy skills"}, {"weight": 0.45332018404596974, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Stichting Lezen & Schrijven", "subject": "Literacy skills"}], [{"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission - BERL", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "Bundesverband deutscher Banken e.V. (Bankenverband)", "subject": "Banking markets developments"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "Frankfurt am Main, Germany", "key": 1, "date": "17/03/2015", "id": "Bundesverband deutscher Banken e.V. (Bankenverband)", "subject": "Financial regulation"}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission - BERL", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "Jan Ceyssens", "subject": "Banking markets developments"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "Frankfurt am Main, Germany", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Financial regulation"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 10/286", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "International Institute for Environment and Development (IIED)", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "17/03/2015", "id": "International Institute for Environment and Development (IIED)", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 10/286", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "Sarah Nelen", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.6960880998695924, "locale": "Paris", "key": 0, "date": "27/03/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "R\u00e9forme bancaire et stabilit\u00e9 financi\u00e8re en Europe"}, {"weight": 0.6960880998695924, "locale": "Paris", "key": 0, "date": "27/03/2015", "id": "BNP PARIBAS", "subject": "R\u00e9forme bancaire et stabilit\u00e9 financi\u00e8re en Europe"}], [{"weight": 0.44679487176, "locale": "European Commission, Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Valdis Dombrovskis", "subject": "Meeting held in the context of strengthening the social dialogue. Topics discussed: \u2022 EU economic governance, deepening EMU, the role of social dialogue at EU and national levels; \u2022 Greece economic-social situation, involvement of Greek social partners in national reform agenda."}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission, Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Karolina Leib", "subject": "Meeting held in the context of strengthening the social dialogue. Topics discussed: \u2022 EU economic governance, deepening EMU, the role of social dialogue at EU and national levels; \u2022 Greece economic-social situation, involvement of Greek social partners in national reform agenda."}, {"weight": 0.44679487176, "locale": "European Commission, Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "\u03a3\u0395\u0392 \u03c3\u03cd\u03bd\u03b4\u03b5\u03c3\u03bc\u03bf\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c7\u03b5\u03b9\u03c1\u03ae\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b2\u03b9\u03bf\u03bc\u03b7\u03c7\u03b1\u03bd\u03b9\u03ce\u03bd (\u03a3\u0395\u0392 (SEV))", "subject": "Meeting held in the context of strengthening the social dialogue. Topics discussed: \u2022 EU economic governance, deepening EMU, the role of social dialogue at EU and national levels; \u2022 Greece economic-social situation, involvement of Greek social partners in national reform agenda."}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission, Brussels", "key": 1, "date": "25/03/2015", "id": "\u03a3\u0395\u0392 \u03c3\u03cd\u03bd\u03b4\u03b5\u03c3\u03bc\u03bf\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c7\u03b5\u03b9\u03c1\u03ae\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b2\u03b9\u03bf\u03bc\u03b7\u03c7\u03b1\u03bd\u03b9\u03ce\u03bd (\u03a3\u0395\u0392 (SEV))", "subject": "Meeting held in the context of strengthening the social dialogue. Topics discussed: \u2022 EU economic governance, deepening EMU, the role of social dialogue at EU and national levels; \u2022 Greece economic-social situation, involvement of Greek social partners in national reform agenda."}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission, Brussels", "key": 2, "date": "25/03/2015", "id": "\u03a3\u0395\u0392 \u03c3\u03cd\u03bd\u03b4\u03b5\u03c3\u03bc\u03bf\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c7\u03b5\u03b9\u03c1\u03ae\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b2\u03b9\u03bf\u03bc\u03b7\u03c7\u03b1\u03bd\u03b9\u03ce\u03bd (\u03a3\u0395\u0392 (SEV))", "subject": "Meeting held in the context of strengthening the social dialogue. Topics discussed: \u2022 EU economic governance, deepening EMU, the role of social dialogue at EU and national levels; \u2022 Greece economic-social situation, involvement of Greek social partners in national reform agenda."}, {"weight": 0.32818869164618014, "locale": "European Commission, Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Raquel Lucas", "subject": "Meeting held in the context of strengthening the social dialogue. Topics discussed: \u2022 EU economic governance, deepening EMU, the role of social dialogue at EU and national levels; \u2022 Greece economic-social situation, involvement of Greek social partners in national reform agenda."}], [{"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels/BE", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "von Randow Matthias", "subject": "BDL German Aviation Association"}], [{"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "Attane Muriel", "subject": "Meeting with the President of EARTO"}, {"weight": 0.23759040104818868, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Xiao Ming", "subject": "EU - China cooperation in the field of telecommunications"}, {"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/03/2015", "id": "S\u00e1 Pedro", "subject": "High Level Forum on Retail Competitiveness Innovation Subgroup"}, {"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/03/2015", "id": "CAINE Patrice", "subject": "Research and Innovation policies; public private partnerships"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Eveline Lecoq", "subject": "R&I on poverty-related diseases"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "10/03/2015", "id": "Eveline Lecoq", "subject": "Bioeconomy"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "10/03/2015", "id": "Eveline Lecoq", "subject": "Vessels of the Future"}, {"weight": 0.39915187377895955, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Ant\u00f3nio Vicente", "subject": "EU Investment Plan, EFSI, Horizon 2020"}, {"weight": 0.4677136752073504, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "18/03/2015", "id": "Ant\u00f3nio Vicente", "subject": "Meeting with World Economic Forum"}, {"weight": 0.4000569800725498, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "05/03/2015", "id": "Ant\u00f3nio Vicente", "subject": "Meeting with representatives of ISC Intelligence in Science"}, {"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Maria da Gra\u00e7a Carvalho", "subject": "Meeting with M. Falcioni"}, {"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "26/03/2015", "id": "Maria da Gra\u00e7a Carvalho", "subject": "Meeting with the CEO"}, {"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "10/03/2015", "id": "Maria da Gra\u00e7a Carvalho", "subject": "Meeting with M. Baptiste Buet"}, {"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "10/03/2015", "id": "Maria da Gra\u00e7a Carvalho", "subject": "Meeting with Karin Metzlaff"}, {"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "10/03/2015", "id": "Maria da Gra\u00e7a Carvalho", "subject": "Meeting with Filippo Addari"}, {"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "10/03/2015", "id": "Maria da Gra\u00e7a Carvalho", "subject": "Meeting with Jean-Charles Boulat"}, {"weight": 0.4000569800725498, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "05/03/2015", "id": "Maria da Gra\u00e7a Carvalho", "subject": "Meeting with representatives of ISC Intelligence in Science"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Jos\u00e9 Mendes Bota", "subject": "EU policies on sugar sector"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "11/03/2015", "id": "Jos\u00e9 Mendes Bota", "subject": "OGM importations"}, {"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Barat Daniel", "subject": "Meeting with World Economic Forum"}, {"weight": 0.39915187377895955, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Keith Sequeira", "subject": "EU Investment Plan, EFSI, Horizon 2020"}, {"weight": 0.4000569800725498, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "05/03/2015", "id": "Keith Sequeira", "subject": "Meeting with representatives of ISC Intelligence in Science"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/03/2015", "id": "Alfredo Sousa", "subject": "Meeting with Springer Science + Business Media"}, {"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "MERVEILLE Lola", "subject": "European Fund for Strategic Investments"}, {"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Saraiva Ant\u00f3nio", "subject": "Meeting with the President of CIP"}, {"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "THIRAN Guy", "subject": "Meeting with the Director of Eurometaux"}, {"weight": 0.23759040104818868, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Gambardella Luigi", "subject": "EU - China cooperation in the field of telecommunications"}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Maria Elena Scoppio", "subject": "Aggressive tax planning and social responsibility"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Antoine Kasel", "subject": "Tax Transparency Package"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "European Federation of Public Service Unions (EPSU)", "subject": "Tax Transparency Package"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "24/03/2015", "id": "European Federation of Public Service Unions (EPSU)", "subject": "Aggressive tax planning and social responsibility"}], [{"weight": 0.09453758492570567, "locale": "Sofia, Bulgaria", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Andr\u00e1s G. Inotai", "subject": "Mission, priorities and 25th anniversary event of REC"}, {"weight": 0.09453758492570567, "locale": "Sofia, Bulgaria", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "The Regional Environmental Center for Central and Eastern Europe (REC)", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "04/03/2015", "id": "The Regional Environmental Center for Central and Eastern Europe (REC)", "subject": "Mission, priorities and 25th anniversary event of REC"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "04/03/2015", "id": "The Regional Environmental Center for Central and Eastern Europe (REC)", "subject": "Mission, priorities and 25th anniversary event of REC"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Mission, priorities and 25th anniversary event of REC"}], [{"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "Digital Single Market strategy"}, {"weight": 0.7536160420083168, "locale": "Stockholm", "key": 0, "date": "13/03/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "European Policies; Business in Global Markets"}, {"weight": 0.7536160420083168, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "13/03/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "TTIP"}, {"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "International Chamber of Commerce (ICC)", "subject": "Digital Single Market strategy"}, {"weight": 0.7536160420083168, "locale": "Stockholm", "key": 1, "date": "13/03/2015", "id": "International Chamber of Commerce (ICC)", "subject": "European Policies; Business in Global Markets"}, {"weight": 0.7536160420083168, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "13/03/2015", "id": "International Chamber of Commerce (ICC)", "subject": "TTIP"}, {"weight": 0.4948931624129914, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "16/03/2015", "id": "International Chamber of Commerce (ICC)", "subject": "Digital economy"}, {"weight": 0.4948931624129914, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Renate Nikolay", "subject": "Digital economy"}], [{"weight": 0.44997123602203326, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "Tobacco Product Directive, Revision of the Excise Directive"}, {"weight": 0.44997123602203326, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Hardacre Alan", "subject": "Tobacco Product Directive, Revision of the Excise Directive"}], [{"weight": 0.7487179487, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "27/03/2015", "id": "Clara Martinez Alberola", "subject": "How to strengthen a European coherent approach with focus on ERA development, ways to reduce the fragmented approach in Europe for evaluation the value of new medicines for improved access for the patient, and means of creating a more dynamic environment for medicine development in Europe and driving an ambitious agenda allowing the European life sciences sector to remain competetive on a global scale."}, {"weight": 0.7487179487, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "27/03/2015", "id": "SANOFI", "subject": "How to strengthen a European coherent approach with focus on ERA development, ways to reduce the fragmented approach in Europe for evaluation the value of new medicines for improved access for the patient, and means of creating a more dynamic environment for medicine development in Europe and driving an ambitious agenda allowing the European life sciences sector to remain competetive on a global scale."}], [{"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Myslowice, Poland", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "Sch\u00e4dler Rupert", "subject": "Store visit of Kaufland"}], [{"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Sahlestroem Britt", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "04/03/2015", "id": "Sahlestroem Britt", "subject": "Intro meeting"}], [{"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Avenoso Antonio", "subject": "Sustainable Urban Mobility Package"}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Oud\u00e9a Fr\u00e9d\u00e9ric", "subject": "FTT"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "Richard St\u00e9phane", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Soulmagnon Fran\u00e7ois", "subject": "Fiscalit\u00e9 des entreprises"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "Hurstel Xavier", "subject": "TVA Cheval"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "31/03/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 1, "date": "30/03/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 2, "date": "25/03/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "Pr\u00e9paration participation P. Moscovici au d\u00eener du Cercle de l'Industrie"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 3, "date": "25/03/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "FTT"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 4, "date": "25/03/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "FTT"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 5, "date": "20/03/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "Economie Circulaire"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 6, "date": "17/03/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "Fiscalit\u00e9 des entreprises"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 7, "date": "04/03/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "Visite de courtoisie"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 8, "date": "03/03/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "Parfumerie fine et d\u00e9naturants"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 9, "date": "03/03/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "Parfumerie fine et d\u00e9naturants"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 10, "date": "03/03/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "D\u00e9naturents parfums"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 11, "date": "02/03/2015", "id": "Pierre Moscovici", "subject": "TVA Cheval"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Le Mou\u00ebl Yves", "subject": "FTT"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "20/03/2015", "id": "Mestrallet G\u00e9rard", "subject": "Economie Circulaire"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Sibille J\u00e9r\u00f4me", "subject": "Parfumerie fine et d\u00e9naturants"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 1, "date": "03/03/2015", "id": "Sibille J\u00e9r\u00f4me", "subject": "D\u00e9naturents parfums"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Enders Tom", "subject": "Visite de courtoisie"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "31/03/2015", "id": "ROGARD Pascal", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Varin Philippe", "subject": "Pr\u00e9paration participation P. Moscovici au d\u00eener du Cercle de l'Industrie"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "AGON Jean-Paul", "subject": "Parfumerie fine et d\u00e9naturants"}], [{"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Paula Duarte Gaspar", "subject": "Nutrition; UNESDA Contribution to the EU platform for action on diet, food reformulation"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "PepsiCo Europe (PepsiCo)", "subject": "Nutrition; UNESDA Contribution to the EU platform for action on diet, food reformulation"}], [{"weight": 0.4473109795810717, "locale": "Brussels - Belgium", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "D\u00e9sir\u00e9e Oen", "subject": "Logistics"}, {"weight": 0.4473109795810717, "locale": "Brussels - Belgium", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "PCC Intermodal", "subject": "Logistics"}], [{"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "European Transport Safety Council (ETSC)", "subject": "Sustainable Urban Mobility Package"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Nikolaus von Peter", "subject": "Sustainable Urban Mobility Package"}], [{"weight": 0.5277350426834188, "locale": "Brussels/BE", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "von Schoppenthau Philip", "subject": "European Cockpit Association (ECA)"}], [{"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/03/2015", "id": "Asociaci\u00f3n Nacional de Productores de Vacuno de carne (ASOPROVAC)", "subject": "Food and feed imports"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "11/03/2015", "id": "C\u00e9cile Billaux", "subject": "Food and feed imports"}], [{"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Presentation of the activites of the Council of Bars and Law Societies of Europe (CCBE), including CCBE's position on EPPO, data protection, access to a lawyer"}, {"weight": 0.502794214351683, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Council of Bars and Law Societies of Europe (CCBE)", "subject": "Presentation of the activites of the Council of Bars and Law Societies of Europe (CCBE), including CCBE's position on EPPO, data protection, access to a lawyer"}], [{"weight": 0.49388395793886253, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Fabrice Comptour", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.49388395793886253, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "eBay EU liaison office (eBay)", "subject": "Introductory meeting"}], [{"weight": 0.2937689020494313, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/03/2015", "id": "Paolo Berizzi", "subject": "Presentation of global initiatives to fight polio. Role of the EU."}], [{"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Wright Robert", "subject": "The role of biofuels in the decarbonisation of transport"}], [{"weight": 0.3768080210041584, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Dings Jos", "subject": "TTIP and Environment"}, {"weight": 0.3768080210041584, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "23/03/2015", "id": "Dings Jos", "subject": "TTIP; Environment; Transport"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "31/03/2015", "id": "Dings Jos", "subject": "Meeting with T&E"}], [{"weight": 0.2939784681394165, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Walt Disney's investement in Europe; Digital Single Market"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Eduard Hulicius", "subject": "Copyright and cross-border digital sales in context of DSM"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "The Walt Disney Company Benelux BVBA", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "16/03/2015", "id": "The Walt Disney Company Benelux BVBA", "subject": "Copyright and cross-border digital sales in context of DSM"}, {"weight": 0.2939784681394165, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "16/03/2015", "id": "The Walt Disney Company Benelux BVBA", "subject": "Walt Disney's investement in Europe; Digital Single Market"}, {"weight": 0.2939784681394165, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "16/03/2015", "id": "The Walt Disney Company Benelux BVBA", "subject": "Walt Disney's investement in Europe; Digital Single Market"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Pauline Rouch", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.2939784681394165, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Adrienn Kiraly", "subject": "Walt Disney's investement in Europe; Digital Single Market"}], [{"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Lamb Julia", "subject": "Delivering a speech"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Passenger rights, . Forthcoming review of the 2011 Transport White Paper, especially in  view of the Juncker Plan, SHIFT2RAIL, 4th Railway Package, EPF involvement  in European transport discussions - access to  information"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "25/03/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Meeting with BLS"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 2, "date": "24/03/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Delivering a speech"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 3, "date": "23/03/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Meeting representatives of Groupe G7"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 4, "date": "23/03/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Meeting representatives of Groupe G7"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "19/03/2015", "id": "Violeta Bulc", "subject": "Meeting with CECRA"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Image Sept Bruxelles", "subject": "Meeting representatives of Groupe G7"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Schneider Josef", "subject": "Passenger rights, . Forthcoming review of the 2011 Transport White Paper, especially in  view of the Juncker Plan, SHIFT2RAIL, 4th Railway Package, EPF involvement  in European transport discussions - access to  information"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Lycke Bernard", "subject": "Meeting with CECRA"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Guillelmon Bernard", "subject": "Meeting with BLS"}, {"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "ROUSSELET Nicolas", "subject": "Meeting representatives of Groupe G7"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Finnerty Paul", "subject": "Agriculture Issues"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "23/03/2015", "id": "Finnerty Paul", "subject": "Agriculture Issues"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "23/03/2015", "id": "Finnerty Paul", "subject": "Agriculture Issues"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "23/03/2015", "id": "Finnerty Paul", "subject": "Agriculture Issues"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "23/03/2015", "id": "Finnerty Paul", "subject": "Agriculture Issues"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "23/03/2015", "id": "Finnerty Paul", "subject": "Agriculture Issues"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "23/03/2015", "id": "Finnerty Paul", "subject": "Agriculture Issues"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "23/03/2015", "id": "Finnerty Paul", "subject": "Agriculture Issues"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 8, "date": "23/03/2015", "id": "Finnerty Paul", "subject": "Agriculture Issues"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 9, "date": "23/03/2015", "id": "Finnerty Paul", "subject": "Agriculture Issues"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 10, "date": "23/03/2015", "id": "Finnerty Paul", "subject": "Agriculture Issues"}, {"weight": 0.6063445101295923, "locale": "Brussels", "key": 11, "date": "23/03/2015", "id": "Finnerty Paul", "subject": "Agriculture Issues"}], [{"weight": 0.24814266929040762, "locale": "Brussels - Commissioner's office", "key": 0, "date": "05/03/2015", "id": "Caterine Ebah Moussa", "subject": "Needs of older people in disasters and humanitarian crises"}, {"weight": 0.2937689020494313, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "05/03/2015", "id": "HelpAge International (HelpAge)", "subject": "Issues related to ageing population in development countries."}, {"weight": 0.24814266929040762, "locale": "Brussels - Commissioner's office", "key": 1, "date": "05/03/2015", "id": "HelpAge International (HelpAge)", "subject": "Needs of older people in disasters and humanitarian crises"}, {"weight": 0.2937689020494313, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "05/03/2015", "id": "Paolo Berizzi", "subject": "Issues related to ageing population in development countries."}], [{"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Hofheinz Paul", "subject": "Digital Single Market, copyright"}], [{"weight": 0.059500000000000004, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "21/03/2015", "id": "Grabbe Heather", "subject": "Meeting with George Soros in margins of GMF Forum Brussels"}, {"weight": 0.059500000000000004, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Angelina Gros Tchorbadjiyska", "subject": "Meeting with Daria Kaleniuk from Anti-corruption Action Centre Ukraine"}, {"weight": 0.059500000000000004, "locale": "Berlaymont", "key": 1, "date": "23/03/2015", "id": "Angelina Gros Tchorbadjiyska", "subject": "Meeting with Transparency International Bulgaria"}, {"weight": 0.059500000000000004, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "09/03/2015", "id": "Elisabeth Werner", "subject": "Meeting with Mr Haas, Federation of Austrian Industries, Brussels Office"}, {"weight": 0.059500000000000004, "locale": "Berlaymont", "key": 1, "date": "04/03/2015", "id": "Elisabeth Werner", "subject": "Meeting with ICAEW(The Institute of Chartered Accountants in England and Wales)"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "Blank Oliver", "subject": "Energy Union, infrstructure, smart grids"}], [{"weight": 0.23759040104818868, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "ZTE Europe", "subject": "EU - China cooperation in the field of telecommunications"}, {"weight": 0.23759040104818868, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "EU - China cooperation in the field of telecommunications"}], [{"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "10/03/2015", "id": "Mammadov Vusal", "subject": "Southern Gas Corridor"}], [{"weight": 0.20940170939333333, "locale": "Frankfurt am Main, Germany", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Templer Simon", "subject": "Capital markets union"}], [{"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Lycke Bernard", "subject": "Meeting with CECRA"}, {"weight": 0.49388395793886253, "locale": "Berl", "key": 1, "date": "26/03/2015", "id": "Lycke Bernard", "subject": "Motor Trades & Repairs"}], [{"weight": 0.59717948721, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "20/03/2015", "id": "Koller Michaela", "subject": "Investment Initiative"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Kie\u00dfling Jens-Ulrich", "subject": "Impact of digitisation on real estate sector"}], [{"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "Astrid Cousin", "subject": "Banking Legislation and Capital Market Union"}, {"weight": 0.6632873109656378, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Linsey McCallum", "subject": "Discussion on EU Electronic Communication Policy"}, {"weight": 0.6632873109656378, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "10/03/2015", "id": "Linsey McCallum", "subject": "Discussion on telecom mergers in the European Market"}, {"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Friedrich Wenzel Bulst", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "19/03/2015", "id": "Friedrich Wenzel Bulst", "subject": "Digital Single Market and Telecoms"}, {"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "13/03/2015", "id": "Friedrich Wenzel Bulst", "subject": "Introduction to Vodafone, European telecoms markets"}, {"weight": 0.7825427350154701, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Ditte Juul J\u00f8rgensen", "subject": "Discussion on European Issues"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Barat Daniel", "subject": "World Economic Forum\u2019s Europe programme"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "18/03/2015", "id": "Barat Daniel", "subject": "World Economic Forum\u2019s Europe programme"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "18/03/2015", "id": "Barat Daniel", "subject": "World Economic Forum\u2019s Europe programme"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "18/03/2015", "id": "Barat Daniel", "subject": "World Economic Forum\u2019s Europe programme"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "18/03/2015", "id": "Barat Daniel", "subject": "World Economic Forum\u2019s Europe programme"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "18/03/2015", "id": "Barat Daniel", "subject": "World Economic Forum\u2019s Europe programme"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "18/03/2015", "id": "Barat Daniel", "subject": "World Economic Forum\u2019s Europe programme"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 7, "date": "18/03/2015", "id": "Barat Daniel", "subject": "World Economic Forum\u2019s Europe programme"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 8, "date": "18/03/2015", "id": "Barat Daniel", "subject": "World Economic Forum\u2019s Europe programme"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 9, "date": "18/03/2015", "id": "Barat Daniel", "subject": "World Economic Forum\u2019s Europe programme"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 10, "date": "18/03/2015", "id": "Barat Daniel", "subject": "World Economic Forum\u2019s Europe programme"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "European Broadcasting Union - Union Europ\u00e9enne de Radio-t\u00e9l\u00e9vision AISBL (EBU-UERAISBL)", "subject": "Role and challenges of Public Service Media"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "23/03/2015", "id": "European Broadcasting Union - Union Europ\u00e9enne de Radio-t\u00e9l\u00e9vision AISBL (EBU-UERAISBL)", "subject": "Role and challenges of Public Service Media"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "23/03/2015", "id": "European Broadcasting Union - Union Europ\u00e9enne de Radio-t\u00e9l\u00e9vision AISBL (EBU-UERAISBL)", "subject": "Role and challenges of Public Service Media"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "23/03/2015", "id": "European Broadcasting Union - Union Europ\u00e9enne de Radio-t\u00e9l\u00e9vision AISBL (EBU-UERAISBL)", "subject": "Role and challenges of Public Service Media"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "23/03/2015", "id": "European Broadcasting Union - Union Europ\u00e9enne de Radio-t\u00e9l\u00e9vision AISBL (EBU-UERAISBL)", "subject": "Role and challenges of Public Service Media"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "23/03/2015", "id": "European Broadcasting Union - Union Europ\u00e9enne de Radio-t\u00e9l\u00e9vision AISBL (EBU-UERAISBL)", "subject": "Role and challenges of Public Service Media"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "23/03/2015", "id": "European Broadcasting Union - Union Europ\u00e9enne de Radio-t\u00e9l\u00e9vision AISBL (EBU-UERAISBL)", "subject": "Role and challenges of Public Service Media"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 7, "date": "23/03/2015", "id": "European Broadcasting Union - Union Europ\u00e9enne de Radio-t\u00e9l\u00e9vision AISBL (EBU-UERAISBL)", "subject": "Role and challenges of Public Service Media"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 8, "date": "23/03/2015", "id": "European Broadcasting Union - Union Europ\u00e9enne de Radio-t\u00e9l\u00e9vision AISBL (EBU-UERAISBL)", "subject": "Role and challenges of Public Service Media"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 9, "date": "23/03/2015", "id": "European Broadcasting Union - Union Europ\u00e9enne de Radio-t\u00e9l\u00e9vision AISBL (EBU-UERAISBL)", "subject": "Role and challenges of Public Service Media"}, {"weight": 0.7950361603912754, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 10, "date": "23/03/2015", "id": "European Broadcasting Union - Union Europ\u00e9enne de Radio-t\u00e9l\u00e9vision AISBL (EBU-UERAISBL)", "subject": "Role and challenges of Public Service Media"}, {"weight": 0.6723734385519461, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "S\u00f8ren Sch\u00f8nberg", "subject": "Competition and Sate aid policy in the aviation sector"}, {"weight": 0.6723734385519461, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "03/03/2015", "id": "S\u00f8ren Sch\u00f8nberg", "subject": "EU State Aid & Social Housing"}, {"weight": 0.5531180145021137, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "11/03/2015", "id": "Claes Bengtsson", "subject": "Future development of infrastructures"}], [{"weight": 0.059500000000000004, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "09/03/2015", "id": "Elisabeth Werner", "subject": "Meeting with Mr Haas, Federation of Austrian Industries, Brussels Office"}, {"weight": 0.059500000000000004, "locale": "Berlaymont", "key": 0, "date": "09/03/2015", "id": "Vereinigung der \u00f6sterreichischen Industrie - Industriellenvereinigung (IV)", "subject": "Meeting with Mr Haas, Federation of Austrian Industries, Brussels Office"}], [{"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/03/2015", "id": "Alfredo Sousa", "subject": "Meeting with Springer Science + Business Media"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "Patricia Reilly", "subject": "Introductory meeting. Discussion of D.S.M."}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "Springer Science+Business Media Deutschland GmbH (SSBM)", "subject": "Introductory meeting. Discussion of D.S.M."}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "13/03/2015", "id": "Springer Science+Business Media Deutschland GmbH (SSBM)", "subject": "Meeting with Springer Science + Business Media"}], [{"weight": 0.62820512818, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "APG Groep N.V. (APG)", "subject": "Asset management issues"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Asset management issues"}], [{"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Dendrinos (Dendrinou) Bessie (Vassiliki)", "subject": "The role of the Civil Society Platform for Multilingualism in promoting multilingualism in Europe"}], [{"weight": 0.5266743370587825, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "11/03/2015", "id": "Poisson Gregoire", "subject": "EU Postal Sector"}, {"weight": 0.5266743370587825, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "11/03/2015", "id": "Poisson Gregoire", "subject": "EU Postal Sector"}, {"weight": 0.5266743370587825, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "11/03/2015", "id": "Poisson Gregoire", "subject": "EU Postal Sector"}], [{"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Garamszegi Gabor", "subject": "EU Alcohol Strategy"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Nadella  Satya", "subject": "Microsoft education programmes"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Child & Youth Finance International (CYFI)", "subject": "Presentation of the work of Child and Youth Finance International"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "Haank Derk", "subject": "Introductory meeting. Discussion of D.S.M."}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "EU Alcohol Strategy"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "17/03/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Presentation of the work of Child and Youth Finance International"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "12/03/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Introductory meeting. Discussion of D.S.M."}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "04/03/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Microsoft education programmes"}], [{"weight": 0.62820512818, "locale": "London", "key": 0, "date": "13/03/2015", "id": "The Goldman Sachs Group, Inc. (GS)", "subject": "Financial Services Policy"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "London", "key": 0, "date": "13/03/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Financial Services Policy"}], [{"weight": 0.5963116370645808, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Garamszegi Gabor", "subject": "Future of EU alcohol policy"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/03/2015", "id": "J\u00f6nsson Dennis", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/03/2015", "id": "Burson-Marsteller (B-M)", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Sahlestroem Britt", "subject": "Intro meeting"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/03/2015", "id": "Haggar Nick", "subject": "Intro meeting"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "BERL", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Circular Economy Package"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "26/03/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "25/03/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Steel industry in Europe - impact of Council conclusions"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "25/03/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Steel industry in Europe - impact of Council conclusions"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "16/03/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Mondelez - introductory meeting"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "16/03/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Mondelez - introductory meeting"}, {"weight": 0.649553747510419, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "13/03/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Competitiveness - Energy - Trade"}, {"weight": 0.649553747510419, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 7, "date": "13/03/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Energy, Competitiveness, Trade"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 8, "date": "13/03/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.5621690773560081, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 9, "date": "11/03/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "BERL", "key": 10, "date": "11/03/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Future of the Circular Economy Package and the UK end of waste protocol"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "BERL", "key": 11, "date": "11/03/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Circular Economy and Resource Efficiency in the Construction Sector"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "BERL", "key": 12, "date": "10/03/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 13, "date": "06/03/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Intro meeting"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 14, "date": "06/03/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 15, "date": "06/03/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 16, "date": "05/03/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Intro meeting"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 17, "date": "05/03/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Intro meeting"}, {"weight": 0.5963116370645808, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 18, "date": "04/03/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Future of EU alcohol policy"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 19, "date": "04/03/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Intro meeting"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 20, "date": "04/03/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Intro meeting"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 21, "date": "03/03/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 22, "date": "03/03/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Intro meeting"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "G Plus Ltd (gplus brussels)", "subject": "Steel industry in Europe - impact of Council conclusions"}, {"weight": 0.649553747510419, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/03/2015", "id": "Mandery Hubert", "subject": "Competitiveness - Energy - Trade"}, {"weight": 0.649553747510419, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "13/03/2015", "id": "Mandery Hubert", "subject": "Energy, Competitiveness, Trade"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/03/2015", "id": "ten Hoedt Robert", "subject": "Intro meeting"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/03/2015", "id": "Lecocq Nathalie", "subject": "Intro meeting"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "ten Berge Hans", "subject": "Intro meeting"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "BERL", "key": 0, "date": "10/03/2015", "id": "Stoczkiewicz Magda", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "BERL", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "Hoek Marga", "subject": "Circular Economy Package"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "BERL", "key": 0, "date": "11/03/2015", "id": "te Bos Jan", "subject": "Circular Economy and Resource Efficiency in the Construction Sector"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Hansen Jacob", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Robrecht Himpe", "subject": "Steel industry in Europe - impact of Council conclusions"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Weber Hubert", "subject": "Mondelez - introductory meeting"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "16/03/2015", "id": "Weber Hubert", "subject": "Mondelez - introductory meeting"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "W\u00e4rtsil\u00e4 Corporation", "subject": "Intro meeting"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "BERL", "key": 0, "date": "11/03/2015", "id": "Cambre Associates (Cambre)", "subject": "Future of the Circular Economy Package and the UK end of waste protocol"}, {"weight": 0.5621690773560081, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "11/03/2015", "id": "Hudson Ian", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Matheis Christoph", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "Berlaymont, Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "13/03/2015", "id": "Reichert Mike", "subject": "Introductory meeting"}], [{"weight": 0.7536160420083168, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Cami Geert", "subject": "TTIP"}], [{"weight": 0.49388395793886253, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Krawczyk Stefan", "subject": "Introductory meeting"}], [{"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "05/03/2015", "id": "Agnieszka Drzewoska", "subject": "Gambling in France"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "05/03/2015", "id": "Kristian Hedberg", "subject": "Gambling in France"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "05/03/2015", "id": "La Fran\u00e7aise des Jeux (FDJ)", "subject": "Gambling in France"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "05/03/2015", "id": "La Fran\u00e7aise des Jeux (FDJ)", "subject": "Gambling in France"}], [{"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "C\u00e9cile Billaux", "subject": "Conflict minerals"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "16/03/2015", "id": "C\u00e9cile Billaux", "subject": "Conflict minerals"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Manuel Szapiro", "subject": "Energy Union follow up: digital agenda and energy efficiency"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "Brussels, BE", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "DIGITALEUROPE (DE)", "subject": "Energy Union follow up: digital agenda and energy efficiency"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "13/03/2015", "id": "DIGITALEUROPE (DE)", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "16/03/2015", "id": "DIGITALEUROPE (DE)", "subject": "Conflict minerals"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "16/03/2015", "id": "DIGITALEUROPE (DE)", "subject": "Conflict minerals"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/03/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.4000569800725498, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "05/03/2015", "id": "ISC Intelligence inScience (ISC)", "subject": "Meeting with representatives of ISC Intelligence in Science"}, {"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "Meeting with M. Falcioni"}, {"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "26/03/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "Meeting with the CEO"}, {"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "10/03/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "Meeting with M. Baptiste Buet"}, {"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "10/03/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "Meeting with Karin Metzlaff"}, {"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "10/03/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "Meeting with Filippo Addari"}, {"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels", "key": 5, "date": "10/03/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "Meeting with Jean-Charles Boulat"}, {"weight": 0.4000569800725498, "locale": "Brussels", "key": 6, "date": "05/03/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "Meeting with representatives of ISC Intelligence in Science"}, {"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "10/03/2015", "id": "Metzlaff Karin", "subject": "Meeting with Karin Metzlaff"}, {"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "10/03/2015", "id": "Guillou Herv\u00e9", "subject": "Meeting with Jean-Charles Boulat"}, {"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "10/03/2015", "id": "Knoche Philippe", "subject": "Meeting with M. Baptiste Buet"}, {"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Falcioni Paolo", "subject": "Meeting with M. Falcioni"}, {"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Gruet Remi", "subject": "Meeting with the CEO"}, {"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "10/03/2015", "id": "Willis  Simon", "subject": "Meeting with Filippo Addari"}], [{"weight": 0.3962524654543294, "locale": "European Commission, Brussels", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Saraiva Ant\u00f3nio", "subject": "Exchange of views on Social Dialogue issues, EMU, and Portuguese Business Priorities for Europe 2014-2019"}, {"weight": 0.3962524654543294, "locale": "European Commission, Brussels", "key": 1, "date": "04/03/2015", "id": "Saraiva Ant\u00f3nio", "subject": "Exchange of views on Social Dialogue issues, EMU, and Portuguese Business Priorities for Europe 2014-2019"}, {"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "04/03/2015", "id": "Saraiva Ant\u00f3nio", "subject": "Meeting with the President of CIP"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Leithner Dr. Stephan", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "27/03/2015", "id": "Leithner Dr. Stephan", "subject": "Le secteur financier et  des questions sur la stabilit\u00e9 financi\u00e8re"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "Belgium, Brussels, BERL", "key": 2, "date": "26/03/2015", "id": "Leithner Dr. Stephan", "subject": "Banking Structural Reform"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "26/03/2015", "id": "Leithner Dr. Stephan", "subject": "Financial Services Policy"}], [{"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "10/03/2015", "id": "European Plant Science Organisation (EPSO)", "subject": "Meeting with Karin Metzlaff"}, {"weight": 0.4018671926597304, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "10/03/2015", "id": "Maria da Gra\u00e7a Carvalho", "subject": "Meeting with Karin Metzlaff"}], [{"weight": 0.5361604207221433, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Verhoeven Patrick", "subject": "Closing Remarks: ECSA"}], [{"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "Peelman Michel", "subject": "Protection of consumers in the field of second hand cars"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Protection of consumers in the field of second hand cars"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "18/03/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Consumer safety"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "16/03/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Copyright and cross-border digital sales in context of DSM"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "16/03/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Copyright rules in context of DSM"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 4, "date": "16/03/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "ApplePay and mobile payment technologies in context of DSM"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "12/03/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Infrastructure problems of European agriculture"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "12/03/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Infrastructure problems of European agriculture"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 7, "date": "09/03/2015", "id": "V\u011bra Jourov\u00e1", "subject": "Details of options for new rules for online purchases"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/03/2015", "id": "Verschueren Christian", "subject": "Details of options for new rules for online purchases"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Hatton Ger", "subject": "Copyright rules in context of DSM"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Sewell Bruce", "subject": "ApplePay and mobile payment technologies in context of DSM"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "EUK Consulting (EUK)", "subject": "Consumer safety"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Spiller Thomas", "subject": "Copyright and cross-border digital sales in context of DSM"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "PESONEN Pekka", "subject": "Infrastructure problems of European agriculture"}, {"weight": 0.3498011177359336, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "12/03/2015", "id": "PESONEN Pekka", "subject": "Infrastructure problems of European agriculture"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Lee Foulger", "subject": "European Market Infrastructure Regulation (EMIR)"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Intercontinental Exchange (ICE)", "subject": "European Market Infrastructure Regulation (EMIR)"}], [{"weight": 0.3522813938018113, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Vandepeute Sara", "subject": "Exploring the potential partnership with the European Commission in investing in and training global women leaders, particularly in the implementation of the post-2015 development goals."}], [{"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "05/03/2015", "id": "PALLEZ St\u00e9phane", "subject": "Gambling in France"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "05/03/2015", "id": "PALLEZ St\u00e9phane", "subject": "Gambling in France"}], [{"weight": 0.2937689020494313, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "31/03/2015", "id": "Neven Mimica", "subject": "Discussion on ActionAid's new report on a land grab in Tanzania"}, {"weight": 0.2937689020494313, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "31/03/2015", "id": "Sullivan Laura", "subject": "Discussion on ActionAid's new report on a land grab in Tanzania"}], [{"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "Kellogg Company", "subject": "Waste commitment (together with CAB Vella)"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "Marco Valletta", "subject": "Waste commitment (together with CAB Vella)"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Miguel Arias Ca\u00f1ete", "subject": "Energy Union; P\u00e4ris /COP21; ETS review post 2020"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "European Climate Foundation (ECF)", "subject": "Climate Action and Energy"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "17/03/2015", "id": "European Climate Foundation (ECF)", "subject": "Energy Union; P\u00e4ris /COP21; ETS review post 2020"}, {"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "26/03/2015", "id": "European Climate Foundation (ECF)", "subject": "Energy efficiency policies: follow-up to Energy Union Communication / link to environment policies"}, {"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "05/03/2015", "id": "European Climate Foundation (ECF)", "subject": "Decarbonisation of the European energy mix (sustainable biofuels and vehicle standards)"}, {"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Telmo Baltazar", "subject": "Climate Action and Energy"}, {"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "J\u00fcrgen M\u00fcller", "subject": "Energy efficiency policies: follow-up to Energy Union Communication / link to environment policies"}, {"weight": 0.5583119658339315, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "05/03/2015", "id": "J\u00fcrgen M\u00fcller", "subject": "Decarbonisation of the European energy mix (sustainable biofuels and vehicle standards)"}], [{"weight": 0.5058645627447961, "locale": "BERL 08/304", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "Elisabetta Siracusa", "subject": "Application & futur de la nouvelle PAC en France, ICHN"}, {"weight": 0.5058645627447961, "locale": "BERL 08/304", "key": 1, "date": "30/03/2015", "id": "Elisabetta Siracusa", "subject": "Application & futur de la nouvelle PAC en France, ICHN"}], [{"weight": 0.5673175542705867, "locale": "BERLAYMONT, Brussels", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Schmidt Barbara", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6647649572715811, "locale": "BERLAYMONT, Brussels", "key": 0, "date": "31/03/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6647649572715811, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "16/03/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6647649572715811, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "10/03/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.5673175542705867, "locale": "BERLAYMONT, Brussels", "key": 3, "date": "04/03/2015", "id": "Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6647649572715811, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "10/03/2015", "id": "Harris Adrian", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6647649572715811, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Gimeno Carmen", "subject": "Energy Union"}, {"weight": 0.6647649572715811, "locale": "BERLAYMONT, Brussels", "key": 0, "date": "31/03/2015", "id": "W\u00e4rtsil\u00e4 Corporation", "subject": "Energy Union"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Miguel Arias Ca\u00f1ete", "subject": "Energy Union; P\u00e4ris /COP21; ETS review post 2020"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "European Federation of Clean Air and Environmental Protection Associations (EFCA)", "subject": "Energy Union; P\u00e4ris /COP21; ETS review post 2020"}], [{"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Jon Nyman", "subject": "E-commerce and delivery services in Trade Negotiations"}, {"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Federal Express International (FedEx)", "subject": "E-commerce and delivery services in Trade Negotiations"}], [{"weight": 0.30044707429946416, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Association of European Businesses (AEB)", "subject": "Impact of restrictive measures on EU economic operators in Russia"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "17/03/2015", "id": "Association of European Businesses (AEB)", "subject": "Economic relations EU-Russia"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "18/03/2015", "id": "Association of European Businesses (AEB)", "subject": "Financial Services Policy"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Ioana Diaconescu", "subject": "Economic relations EU-Russia"}, {"weight": 0.30044707429946416, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Emma Udwin", "subject": "Impact of restrictive measures on EU economic operators in Russia"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Financial Services Policy"}], [{"weight": 0.5243014464240664, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Thompson Darren", "subject": "Changes of the European Photovoltaic sector from a Chinese point of view"}], [{"weight": 0.595, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "Frans Timmermans", "subject": "Better regulation, digital single market, TTIP"}], [{"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Baehr Renate", "subject": "R&I on poverty-related diseases"}], [{"weight": 0.3480440499347962, "locale": "Bruxelles", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Sibille J\u00e9r\u00f4me", "subject": "Parfumerie fine et d\u00e9naturants"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 1, "date": "03/03/2015", "id": "Sibille J\u00e9r\u00f4me", "subject": "Parfumerie fine et d\u00e9naturants"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Bruxelles", "key": 2, "date": "03/03/2015", "id": "Sibille J\u00e9r\u00f4me", "subject": "D\u00e9naturents parfums"}], [{"weight": 0.5922550952986225, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "19/03/2015", "id": "Kristian Hedberg", "subject": "European industry policy"}, {"weight": 1.0, "locale": "Berlin", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "Bundesverband der Deutschen Industrie e.V. (BDI)", "subject": "Speaker at BDI (German industry federation) gala dinner"}, {"weight": 0.5922550952986225, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "19/03/2015", "id": "Bundesverband der Deutschen Industrie e.V. (BDI)", "subject": "European industry policy"}, {"weight": 1.0, "locale": "Berlin", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "Jean-Claude Juncker", "subject": "Speaker at BDI (German industry federation) gala dinner"}], [{"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Longworth John", "subject": "UK & Trade in general"}, {"weight": 0.6330374753155374, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "24/03/2015", "id": "Longworth John", "subject": "UK & Trade in general"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "24/03/2015", "id": "Longworth John", "subject": "Current EU business"}, {"weight": 0.5430695266187425, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "24/03/2015", "id": "Longworth John", "subject": "Current EU business"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/03/2015", "id": "AXA Investment Managers (AXA IM)", "subject": "Securitisation/Capital Markets Union"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/03/2015", "id": "Lee Foulger", "subject": "Securitisation/Capital Markets Union"}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "20/03/2015", "id": "Blumer David", "subject": "BEPS project"}], [{"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "King's College London (KCL)", "subject": "Commission priorities and Better Regulation"}, {"weight": 0.5634582511639282, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Michelle Sutton", "subject": "Commission priorities and Better Regulation"}], [{"weight": 0.09453758492570567, "locale": "Sofia, Bulgaria", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "\u0411\u0443\u0440\u0433\u0443\u0434\u0436\u0438\u0435\u0432 \u0422\u043e\u0434\u043e\u0440", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Maria Elena Scoppio", "subject": "Preparation of Commissioner's participation in European Business Summit"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "Belgium, Brussels, BERL", "key": 0, "date": "05/03/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Capital Markets Union + industry"}, {"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "04/03/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "EU Policy on Education and Skills"}, {"weight": 0.5560470085373505, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Stefano Manservisi", "subject": "G20 2015 & BUSINESS WORLD Roundtable"}, {"weight": 0.5922550952986225, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/03/2015", "id": "Kristian Hedberg", "subject": "Industrial Policy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BUSINESSEUROPE", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "BUSINESSEUROPE", "subject": "Better Regulation"}, {"weight": 0.5560470085373505, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "17/03/2015", "id": "BUSINESSEUROPE", "subject": "G20 2015 & BUSINESS WORLD Roundtable"}, {"weight": 0.09453758492570567, "locale": "Sofia, Bulgaria", "key": 2, "date": "24/03/2015", "id": "BUSINESSEUROPE", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 3, "date": "03/03/2015", "id": "BUSINESSEUROPE", "subject": "Preparation of Commissioner's participation in European Business Summit"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "Belgium, Brussels, BERL", "key": 4, "date": "05/03/2015", "id": "BUSINESSEUROPE", "subject": "Capital Markets Union + industry"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 5, "date": "09/03/2015", "id": "BUSINESSEUROPE", "subject": "Industrial Policy"}, {"weight": 0.5922550952986225, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 6, "date": "09/03/2015", "id": "BUSINESSEUROPE", "subject": "Industrial Policy"}, {"weight": 0.31822649575299145, "locale": "Brussels", "key": 7, "date": "04/03/2015", "id": "BUSINESSEUROPE", "subject": "EU Policy on Education and Skills"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "09/03/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Industrial Policy"}, {"weight": 0.09453758492570567, "locale": "Sofia, Bulgaria", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Karmenu Vella", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BUSINESSEUROPE", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Riccardo Maggi", "subject": "Better Regulation"}], [{"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Deutsche Bank AG (DB)", "subject": "DSM"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "27/03/2015", "id": "Deutsche Bank AG (DB)", "subject": "Le secteur financier et  des questions sur la stabilit\u00e9 financi\u00e8re"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "Belgium, Brussels, BERL", "key": 2, "date": "26/03/2015", "id": "Deutsche Bank AG (DB)", "subject": "Banking Structural Reform"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "26/03/2015", "id": "Deutsche Bank AG (DB)", "subject": "Financial Services Policy"}, {"weight": 0.48427843524618014, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/03/2015", "id": "Ioana Diaconescu", "subject": "Le secteur financier et  des questions sur la stabilit\u00e9 financi\u00e8re"}, {"weight": 0.62820512818, "locale": "Belgium, Brussels, BERL", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Banking Structural Reform"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "Denzil Davidson", "subject": "Financial Services Policy"}, {"weight": 0.5660749506953057, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "G\u00fcnther H. Oettinger", "subject": "DSM"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 8/275", "key": 0, "date": "10/03/2015", "id": "Sarah Nelen", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "BERL", "key": 0, "date": "10/03/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "10/03/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 8/275", "key": 0, "date": "10/03/2015", "id": "Friends of the Earth Europe (FoEE)", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "10/03/2015", "id": "Friends of the Earth Europe (FoEE)", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.6003681788305391, "locale": "BERL", "key": 2, "date": "10/03/2015", "id": "Friends of the Earth Europe (FoEE)", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "CONDE PEDRO", "subject": "EU policies on sugar sector"}], [{"weight": 0.3233070348716831, "locale": "Stockholm, Sweden", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "European Club Association (ECA)", "subject": "Introductory meeting, exchange of views on major current issues affecting European club football and signature of a cooperation agreement on the European Week of Sport"}, {"weight": 0.3233070348716831, "locale": "Stockholm, Sweden", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "Tibor Navracsics", "subject": "Introductory meeting, exchange of views on major current issues affecting European club football and signature of a cooperation agreement on the European Week of Sport"}], [{"weight": 0.44997123602203326, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Hardacre Alan", "subject": "Tobacco Product Directive, Revision of the Excise Directive"}, {"weight": 0.44997123602203326, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "25/03/2015", "id": "Hardacre Alan", "subject": "Tobacco Product Directive, Revision of the Excise Directive"}], [{"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Andrus Ansip", "subject": "Industrial internet, big data use and analytics, connected vehicles, coordinated spectrum"}, {"weight": 0.4473109795810717, "locale": "Brussels - belgium", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "D\u00e9sir\u00e9e Oen", "subject": "Logistics"}, {"weight": 0.7536160420083168, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Cecilia Malmstr\u00f6m", "subject": "TTIP; Trade policy; Brazil"}, {"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Scania AB (publ) (Scania)", "subject": "Industrial internet, big data use and analytics, connected vehicles, coordinated spectrum"}, {"weight": 0.7536160420083168, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "04/03/2015", "id": "Scania AB (publ) (Scania)", "subject": "TTIP; Trade policy; Brazil"}, {"weight": 0.4473109795810717, "locale": "Brussels - belgium", "key": 2, "date": "04/03/2015", "id": "Scania AB (publ) (Scania)", "subject": "Logistics"}], [{"weight": 0.6243589744, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Cousins Jill", "subject": "Digital Single Market"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "24/03/2015", "id": "Cousins Jill", "subject": "Promotion of Europeana in among education stakeholders"}, {"weight": 0.26973044052584155, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "04/03/2015", "id": "Cousins Jill", "subject": "Debriefing on Europeana project"}], [{"weight": 0.5807363576147961, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "27/03/2015", "id": "Freiherr Frank von F\u00fcrstenwerth Dr. J\u00f6rg", "subject": "Economic and financial situation in the EU"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Belgium, Brussels, BERL", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "Jonathan Hill", "subject": "Quantitative easing"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Belgium, Brussels, BERL", "key": 0, "date": "30/03/2015", "id": "Spencer Michael", "subject": "Quantitative easing"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 12/243", "key": 0, "date": "13/03/2015", "id": "Sarah Nelen", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "13/03/2015", "id": "Aurore Maillet", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 12/243", "key": 0, "date": "13/03/2015", "id": "Conseil de Coop\u00e9ration Economique (CCE)", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "13/03/2015", "id": "Conseil de Coop\u00e9ration Economique (CCE)", "subject": "Circular Economy"}], [{"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels Phone call", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Julie Anne Fionda", "subject": "Youth Employment"}, {"weight": 0.31538132807674885, "locale": "Brussels Phone call", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "CircularSociety AG", "subject": "Youth Employment"}], [{"weight": 0.5621690773560081, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "11/03/2015", "id": "Agnieszka Drzewoska", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.5621690773560081, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "11/03/2015", "id": "Carsten Bermig", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.5621690773560081, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "11/03/2015", "id": "Du Pont de Nemours International SARL", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.5621690773560081, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "11/03/2015", "id": "Du Pont de Nemours International SARL", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.5621690773560081, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 2, "date": "11/03/2015", "id": "Du Pont de Nemours International SARL", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.5621690773560081, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "11/03/2015", "id": "Kristian Hedberg", "subject": "Introductory meeting"}], [{"weight": 0.7098948059972452, "locale": "BERL 09/246", "key": 0, "date": "09/03/2015", "id": "El\u017cbieta Bie\u0144kowska", "subject": "Introductory meeting"}, {"weight": 0.7098948059972452, "locale": "BERL 09/246", "key": 0, "date": "09/03/2015", "id": "Verband Deutscher Maschinen- und Anlagenbau e.V. (VDMA)", "subject": "Introductory meeting"}], [{"weight": 0.644038461545, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "04/03/2015", "id": "Lundstedt Martin", "subject": "Industrial internet, big data use and analytics, connected vehicles, coordinated spectrum"}, {"weight": 0.7536160420083168, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "04/03/2015", "id": "Lundstedt Martin", "subject": "TTIP; Trade policy; Brazil"}, {"weight": 0.4473109795810717, "locale": "Brussels - belgium", "key": 2, "date": "04/03/2015", "id": "Lundstedt Martin", "subject": "Logistics"}], [{"weight": 0.3730144641704076, "locale": "Brussels, Belguim", "key": 0, "date": "10/03/2015", "id": "Hadorn Hans-Peter", "subject": "Main activities of the inland ports sector, current trends and political priorities. Specific competition situation of inland ports (compared to sea ports) and resulting position on state aid"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Consumer Credit Association (CCA)", "subject": "Financial Services Policy"}, {"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "25/03/2015", "id": "Denzil Davidson", "subject": "Financial Services Policy"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/03/2015", "id": "Silva Francisco", "subject": "Implementation of the wine planting rights regulation, the idea to include wines in the quality regulation, the importance to simplify implementation of CAP, in particular for the Portuguese administration as well as the likelihood to adopt a new legislation on organics."}], [{"weight": 0.6960880998695924, "locale": "Paris", "key": 0, "date": "27/03/2015", "id": "BONNAF\u00c9 Jean-Laurent", "subject": "R\u00e9forme bancaire et stabilit\u00e9 financi\u00e8re en Europe"}], [{"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "12/03/2015", "id": "Patrucco Gianfranco", "subject": "Market developments in potato starch, isoglucose quota, tapioca starch"}, {"weight": 0.4218425378061801, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "12/03/2015", "id": "Patrucco Gianfranco", "subject": "Market developments in potato starch, isoglucose quota, tapioca starch"}], [{"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "Szabolcs Horvath", "subject": "Presentation of the activities and objectives of ESSA"}, {"weight": 0.2249293228559336, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "03/03/2015", "id": "European Sports Security Association (ESSA)", "subject": "Presentation of the activities and objectives of ESSA"}], [{"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Paula Duarte Gaspar", "subject": "EU ACTION ON TB; POSSIBILITIES TO RAISE PROFILE OF WORK ON TB"}, {"weight": 0.5603221564904076, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "M\u00e9decins Sans Fronti\u00e8res (MSF)", "subject": "EU ACTION ON TB; POSSIBILITIES TO RAISE PROFILE OF WORK ON TB"}, {"weight": 0.38982412891381985, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "24/03/2015", "id": "M\u00e9decins Sans Fronti\u00e8res (MSF)", "subject": "EU ACTION ON TB; POSSIBILITIES TO RAISE PROFILE OF WORK ON TB"}, {"weight": 0.5603221564904076, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Vytenis Andriukaitis", "subject": "EU ACTION ON TB; POSSIBILITIES TO RAISE PROFILE OF WORK ON TB"}], [{"weight": 0.43705128208, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Hemsley Mark", "subject": "Capital Markets Union"}], [{"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "02/03/2015", "id": "Hansen Jacob", "subject": "Decarbonisation and ETS"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Madrid, Spain", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Mollinedo Joaqu\u00edn", "subject": "Renewable energies in Europe"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "17/03/2015", "id": "Mollinedo Joaqu\u00edn", "subject": "Energy Union; P\u00e4ris /COP21; ETS review post 2020"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "van Kuijen Walter", "subject": "Energy Union; P\u00e4ris /COP21; ETS review post 2020"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Meier Johannes", "subject": "Energy Union; P\u00e4ris /COP21; ETS review post 2020"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Reynaert Thomas", "subject": "Energy Union; P\u00e4ris /COP21; ETS review post 2020"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "van Beurden Ben", "subject": "Energy Union; P\u00e4ris /COP21; ETS review post 2020"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels,Belgium", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Courtice Polly", "subject": "Energy Union; P\u00e4ris /COP21; ETS review post 2020"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "van Ham Joop", "subject": "Energy Union; P\u00e4ris /COP21; ETS review post 2020"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "24/03/2015", "id": "Dudley Bob", "subject": "Southern Gas Corridor"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "20/03/2015", "id": "Dudley Bob", "subject": "Energy Union (Security supply)"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Madrid, Spain", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "ORTIZ LOPEZ-CAMARA MARIA", "subject": "Energy efficiency"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Madrid, Spain", "key": 0, "date": "16/03/2015", "id": "Bradshaw Ian", "subject": "Trans Adriatic Pipeline Project"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "van Roost Joost M.", "subject": "Energy Union (Security of supply)"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Strasbourg, France", "key": 0, "date": "11/03/2015", "id": "Lievonen Matti", "subject": "Biofuels"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "Gressler Guenter", "subject": "Energy Union; P\u00e4ris /COP21; ETS review post 2020"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Madrid, spain", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Erias Rey Antonio", "subject": "Iberian Gas Market"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Madrid, Spain", "key": 0, "date": "23/03/2015", "id": "Peque\u00f1os y Medianos Astilleros, Sociedad de Reconversi\u00f3n, Sociedad An\u00f3nima (PYMAR)", "subject": "Ship Sector in the EU"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "L\u00e9vy Jean-Bernard", "subject": "Energy Union; Paris/COP21; ETS review post 2020"}, {"weight": 0.5706771860412755, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "31/03/2015", "id": "Kron Patrick", "subject": "EU Power market and CCS"}, {"weight": 0.28533859302063774, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "17/03/2015", "id": "PESONEN Pekka", "subject": ": indirect land-use change of food-crop based biofuels & inclusion of land-use in the EU's emission reduction target for 2030"}, {"weight": 0.28533859302063774, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 1, "date": "17/03/2015", "id": "PESONEN Pekka", "subject": ": indirect land-use change of food-crop based biofuels & inclusion of land-use in the EU's emission reduction target for 2030"}], [{"weight": 0.46987015126959236, "locale": "BERL 10/286", "key": 0, "date": "18/03/2015", "id": "Foerster Karl-H", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.567225509554234, "locale": "Brussels", "key": 1, "date": "19/03/2015", "id": "Foerster Karl-H", "subject": "Circular Economy and Resource Efficiency"}, {"weight": 0.394626890260161, "locale": "Brussels", "key": 2, "date": "18/03/2015", "id": "Foerster Karl-H", "subject": "Circular Economy"}, {"weight": 0.4674687705652038, "locale": "Brussels", "key": 3, "date": "17/03/2015", "id": "Foerster Karl-H", "subject": "BISPHENOL A"}, {"weight": 0.3305900723505687, "locale": "Brussels", "key": 4, "date": "10/03/2015", "id": "Foerster Karl-H", "subject": "Bioeconomy"}], [{"weight": 0.6723734385519461, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "S\u00f8ren Sch\u00f8nberg", "subject": "Competition and Sate aid policy in the aviation sector"}, {"weight": 0.6723734385519461, "locale": "Brussels, Belgium", "key": 0, "date": "26/03/2015", "id": "European Regions Airline Association Ltd. (ERA)", "subject": "Competition and Sate aid policy in the aviation sector"}], [{"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/03/2015", "id": "THALES", "subject": "Research and Innovation policies; public private partnerships"}, {"weight": 0.47518080209637736, "locale": "Brussels", "key": 0, "date": "06/03/2015", "id": "Carlos Moedas", "subject": "Research and Innovation policies; public private partnerships"}]], "multigraph": true}